{
    "id": "FPC200561",
    "template": "productKitchen",
    "line": "Anton (devient Minuit \u00e0 partir de mars)",
    "cover": "\/c_fill,g_center,h_1433,w_2880\/v1516727397\/inox.jpg",
    "title": "cuisine anton: une cuisine de chef",
    "description": "Dans la cuisine ANTON, l'inox est le mat\u00e9riau privil\u00e9gi\u00e9. Il lui conf\u00e8re un style \u00e9pur\u00e9 et soign\u00e9 si caract\u00e9ristiques des cuisines de professionnels. ",
    "longDescription": "Porte inox \nPorte et face tiroir en agglom\u00e9r\u00e9 \u00e9paisseur 20mm rev\u00eatu d'inox 0,6 mm. Finition satin\u00e9e avec traitement anti-empreintes, int\u00e9rieur de porte en lamin\u00e9 coloris gris.\nPorte aux angles arrondis pour plus de s\u00e9curit\u00e9 et parfaitement jointifs. Poign\u00e9es simples et droites qui rappellent les codes de cuisines professionnelles.",
    "longDescriptionImg1": "\/c_fill,g_center,h_628,w_600\/v1516654406\/201514837.jpg",
    "longDescriptionImg2": "\/c_fill,g_center,h_419,w_280\/v1516654409\/201514836.jpg",
    "longDescriptionImg3": "\/c_fill,g_center,h_553,w_441\/v1516654406\/201515992.jpg",
    "longDescriptionImg4": "\/c_fill,g_center,h_330,w_440\/v1516654403\/201515165.jpg",
    "longDescriptionImg5": "\/c_fill,g_center,h_430,w_600\/v1516654404\/201514858.jpg",
    "longDescription2": "Porte en verre\nFa\u00e7ade en verre tremp\u00e9 4 mm, fix\u00e9e sur un cadre en aluminium avec poign\u00e9e int\u00e9gr\u00e9e. \n\u00c0 associer avec votre cuisine F.Anton, disponible en 2 coloris: blanc ou noir",
    "testimonial": "J'aime garder l'histoire du lieu et la cuisine de famille."
}