{
    "id": "FPC200542",
    "template": "productKitchen",
    "line": "Carat",
    "cover": "\/c_fill,g_center,h_1433,w_2880\/v1516727398\/carat_chamois_glossy.jpg",
    "title": "cuisine carat: vos envies couleurs \u00e0 la carte",
    "description": "La cuisine CARAT existe en de multiples finitions laqu\u00e9es mates ou brillantes sur panneaux de fibres. Extr\u00eamement modulable, elle peut \u00eatre con\u00e7ue et install\u00e9e avec notre concours.",
    "longDescription": "Intemporel, le mod\u00e8le Carat est dot\u00e9 d\u2019\u00e9l\u00e9ments de rangements astucieux. Son design moderne et ses lignes contemporaines en font une cuisine r\u00e9solument tendance.\nPorte et face tiroir en panneau de fibres moyenne densit\u00e9 sp\u00e9cial laque \u00e9paisseur 19 mm, laqu\u00e9 mat ou brillant et laqu\u00e9 mat en int\u00e9rieur de porte.\nD\u00e9clin\u00e9 en 4 coloris standard brillants : graphite, carmin, chamois et perle.",
    "longDescriptionImg1": "\/c_fill,g_center,h_628,w_600\/v1516654409\/201618094.jpg",
    "longDescriptionImg2": "\/c_fill,g_center,h_419,w_280\/v1516654369\/201517105.jpg",
    "longDescriptionImg3": "\/c_fill,g_center,h_553,w_441\/v1516654408\/201515764.jpg",
    "longDescriptionImg4": "\/c_fill,g_center,h_330,w_440\/v1516654407\/201412938.jpg",
    "longDescriptionImg5": "\/c_fill,g_center,h_439,w_600\/v1516654401\/201412202.jpg",
    "longDescription2": "Osez la couleur en option en choisissant l'une de nos 27 couleurs \u00e0 la carte mat ou brillant pour personnaliser votre cuisine",
    "testimonial": "On a eu du mal \u00e0 se d\u00e9cider devant la multitude du choix de couleurs mais finalement on l'a choisie blanche. Avec ses bords biseaut\u00e9s, elle a beaucoup d'allure."
}