{"CCU0005":{"identifier":"CCU0005","sequence":6659,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/552\/VU-201412552.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Rangements"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Rangements"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rangement - Am\u00e9nagement pour la Maison - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rangement - Am\u00e9nagement pour la Maison - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre met \u00e0 profit son savoir-faire en menuiserie et en am\u00e9nagement int\u00e9rieur pour vous proposer des solutions de rangement, du module de penderie pr\u00eat-\u00e0-poser au dressing sur-mesure, du placard sous les combles \u00e0 la biblioth\u00e8que du s\u00e9jour."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"placards-dressing-CCU0005"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre met \u00e0 profit son savoir-faire en menuiserie et en am\u00e9nagement int\u00e9rieur pour vous proposer des solutions de rangement, du module de penderie pr\u00eat-\u00e0-poser au dressing sur-mesure, du placard sous les combles \u00e0 la biblioth\u00e8que du s\u00e9jour."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/552\/VU-201412552.jpg"},"url":"placards-dressing-CCU0005"},"CCU0008":{"identifier":"CCU0008","sequence":8981,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/413\/019\/VU-201413019.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ext\u00e9rieurs"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Ext\u00e9rieurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Ext\u00e9rieur et Jardin - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Ext\u00e9rieur et Jardin - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagez votre jardin en installant une terrasse, un store banne ou encore une pergola pour mieux en profiter. Lapeyre propose une s\u00e9lection de produits de qualit\u00e9, durables dans le temps."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"exterieur-jardin-CCU0008"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagez votre jardin en installant une terrasse, un store banne ou encore une pergola pour mieux en profiter. Lapeyre propose une s\u00e9lection de produits de qualit\u00e9, durables dans le temps."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/413\/019\/VU-201413019.jpg"},"url":"exterieur-jardin-CCU0008"},"CCU0003":{"identifier":"CCU0003","sequence":3,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/514\/239\/VU-201514239.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres - Tous nos mod\u00e8les - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres - Tous nos mod\u00e8les - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les fen\u00eatres Lapeyre, c'est la garantie d'une menuiserie de qualit\u00e9 fabriqu\u00e9e en France. Mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimension, forme ou type d'ouverture, nous sommes \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour trouver le produit le plus adapt\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fenetres-CCU0003"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les fen\u00eatres Lapeyre, c'est la garantie d'une menuiserie de qualit\u00e9 fabriqu\u00e9e en France. Mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimension, forme ou type d'ouverture, nous sommes \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour trouver le produit le plus adapt\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/514\/239\/VU-201514239.jpg"},"url":"fenetres-CCU0003"},"CCU0002":{"identifier":"CCU0002","sequence":4406,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/687\/AST652687.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Salles de bains"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Salles de bains"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Salle de Bains - Tout pour la Salle de Bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Salle de Bains - Tout pour la Salle de Bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Meuble-vasque, carrelage, espace douche, baignoire ou encore robinetterie\u00a0: nous vous proposons des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, des marques reconnues et un conseil hors pair, du projet d\u2019agencement \u00e0 l\u2019installation de votre salle de bains."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bain-CCU0002"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Meuble-vasque, carrelage, espace douche, baignoire ou encore robinetterie\u00a0: nous vous proposons des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, des marques reconnues et un conseil hors pair, du projet d\u2019agencement \u00e0 l\u2019installation de votre salle de bains."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/687\/AST652687.jpg"},"url":"bain-CCU0002"},"CCU0006":{"identifier":"CCU0006","sequence":6872,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/824\/VU-201309824.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Escaliers"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers - Tous nos Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers - Tous nos Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Escalier en bois ou en m\u00e9tal, droit ou en spirale, retrouvez chez Lapeyre toutes les solutions pour r\u00e9nover votre escalier ou acc\u00e9der \u00e0 vos combles. Des marches \u00e0 la rampe, l'escalier Lapeyre est enti\u00e8rement personnalisable. Le tout, fabriqu\u00e9 en France."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"escaliers-CCU0006"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Escalier en bois ou en m\u00e9tal, droit ou en spirale, retrouvez chez Lapeyre toutes les solutions pour r\u00e9nover votre escalier ou acc\u00e9der \u00e0 vos combles. Des marches \u00e0 la rampe, l'escalier Lapeyre est enti\u00e8rement personnalisable. Le tout, fabriqu\u00e9 en France."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/824\/VU-201309824.jpg"},"url":"escaliers-CCU0006"},"CCU0004":{"identifier":"CCU0004","sequence":783,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/446\/VU-201206446.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes - Toutes nos portes pour la Maison - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes - Toutes nos portes pour la Maison - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Cloisonnez \/ d\u00e9cloisonnez votre espace en toute libert\u00e9 avec la gamme de portes Lapeyre pour la maison : portes d'entr\u00e9e en PVC, en aluminium, en bois ou en acier, portes int\u00e9rieures \u00e0 peindre ou vitr\u00e9es, s\u00e9parations de pi\u00e8ces et verri\u00e8res d'atelier\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-CCU0004"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Cloisonnez \/ d\u00e9cloisonnez votre espace en toute libert\u00e9 avec la gamme de portes Lapeyre pour la maison : portes d'entr\u00e9e en PVC, en aluminium, en bois ou en acier, portes int\u00e9rieures \u00e0 peindre ou vitr\u00e9es, s\u00e9parations de pi\u00e8ces et verri\u00e8res d'atelier\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/446\/VU-201206446.jpg"},"url":"portes-CCU0004"},"CCU0007":{"identifier":"CCU0007","sequence":7171,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/t_m\/urs\/CCU007 - sols et murs.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sols et murs"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols et murs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rev\u00eatements Sols  et Rev\u00eatements Muraux - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rev\u00eatements Sols  et Rev\u00eatements Muraux - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"De purement pratique, le carrelage int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur est devenu d\u00e9coratif, au m\u00eame titre que les lambris et habillages muraux. Quant au parquet massif, il se d\u00e9cline en sols stratifi\u00e9s et vinyles de qualit\u00e9 pour toutes les pi\u00e8ces et budgets."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sols-murs-CCU0007"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"De purement pratique, le carrelage int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur est devenu d\u00e9coratif, au m\u00eame titre que les lambris et habillages muraux. Quant au parquet massif, il se d\u00e9cline en sols stratifi\u00e9s et vinyles de qualit\u00e9 pour toutes les pi\u00e8ces et budgets."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/t_m\/urs\/CCU007 - sols et murs.jpg"},"url":"sols-murs-CCU0007"},"CCU0001":{"identifier":"CCU0001","sequence":2134,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/003\/586\/VU-201003586.jpg"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cuisines"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cuisines"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cuisine - Tout pour la Cuisine - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cuisine - Tout pour la Cuisine - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre propose un large choix de cuisines design, fonctionnelles et au meilleur prix en s'appuyant sur son usine situ\u00e9e dans le Cantal. S\u00e9lection des mat\u00e9riaux, conception du design des meubles, large choix de plans de travail, meubles gain de place\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine-CCU0001"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre propose un large choix de cuisines design, fonctionnelles et au meilleur prix en s'appuyant sur son usine situ\u00e9e dans le Cantal. S\u00e9lection des mat\u00e9riaux, conception du design des meubles, large choix de plans de travail, meubles gain de place\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/003\/586\/VU-201003586.jpg"},"url":"cuisine-CCU0001"},"CCU510310":{"identifier":"CCU510310","sequence":9932,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"imageFull":{"locale":"fr"},"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales"},"published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"operations-speciales-CCU510310"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"operations-speciales-CCU510310"},"SCU687471":{"identifier":"SCU687471","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0003","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes"},"sequence":4,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les fen\u00eatres Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation, qualit\u00e9 du vitrage, volets int\u00e9gr\u00e9s\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-SCU687471"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,fenetre,oscillo battant,isolation,ouverture,standard,economie,facade,vitrage,sur mesure,performance,aluminium,renovation,pvc,securite,bois,label,lumiere"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les fen\u00eatres Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation, qualit\u00e9 du vitrage, volets int\u00e9gr\u00e9s\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"accessoires-SCU687471"},"SCU687922":{"identifier":"SCU687922","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0004","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e"},"sequence":784,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Porte d'entr\u00e9e en aluminium, en acier, en bois ou en PVC, porte pleine ou vitr\u00e9e, rectangulaire ou cintr\u00e9e, syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9\u2026 Les portes d'entr\u00e9e Lapeyre sont choisies pour leur r\u00e9sistance et leur esth\u00e9tique."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-dentrees-SCU687922"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Porte d'entr\u00e9e en aluminium, en acier, en bois ou en PVC, porte pleine ou vitr\u00e9e, rectangulaire ou cintr\u00e9e, syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9\u2026 Les portes d'entr\u00e9e Lapeyre sont choisies pour leur r\u00e9sistance et leur esth\u00e9tique."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"portes-dentrees-SCU687922"},"SCU687930":{"identifier":"SCU687930","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0004","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'interieur"},"sequence":1525,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes d'interieur"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'interieur - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'interieur - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Portes pr\u00eat-\u00e0-peindre, en bois (h\u00eatre, sapin ou ch\u00eane), vitr\u00e9es, battantes ou coulissantes, les portes int\u00e9rieures sont faciles \u00e0 changer pour plus de modularit\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-dinterieur-SCU687930"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Portes pr\u00eat-\u00e0-peindre, en bois (h\u00eatre, sapin ou ch\u00eane), vitr\u00e9es, battantes ou coulissantes, les portes int\u00e9rieures sont faciles \u00e0 changer pour plus de modularit\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"portes-dinterieur-SCU687930"},"SCU688353":{"identifier":"SCU688353","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0002","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie"},"sequence":6538,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Robinetterie"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Du mitigeur de votre lavabo \u00e0 votre colonne de douche, en passant par la baignoire ou encore le lave-mains, optez pour un \u00e9quipement de qualit\u00e9 qui durera dans le temps. Retrouvez de nombreuses fonctionnalit\u00e9s parmi les grandes marques de la robinetterie."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-SCU688353"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Du mitigeur de votre lavabo \u00e0 votre colonne de douche, en passant par la baignoire ou encore le lave-mains, optez pour un \u00e9quipement de qualit\u00e9 qui durera dans le temps. Retrouvez de nombreuses fonctionnalit\u00e9s parmi les grandes marques de la robinetterie."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"robinetterie-SCU688353"},"SCU687960":{"identifier":"SCU687960","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0006","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs"},"sequence":7104,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les escaliers pour l'ext\u00e9rieur Lapeyre sont en acier galvanis\u00e9, un mat\u00e9riau extr\u00eamement robuste pour affronter les intemp\u00e9ries. Ils sont disponibles en version droite ou spirale."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"escaliers-exterieurs-SCU687960"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les escaliers pour l'ext\u00e9rieur Lapeyre sont en acier galvanis\u00e9, un mat\u00e9riau extr\u00eamement robuste pour affronter les intemp\u00e9ries. Ils sont disponibles en version droite ou spirale."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"escaliers-exterieurs-SCU687960"},"SCU687958":{"identifier":"SCU687958","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0006","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs"},"sequence":6873,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez tout le savoir-faire de Lapeyre avec notre offre d'escaliers int\u00e9rieurs en bois ou en m\u00e9tal. Droits, quart-tournant ou en spirale, tous nos escaliers personnalisables sont disponibles en dimensions standard ou sur mesure."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"escaliers-interieurs-SCU687958"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez tout le savoir-faire de Lapeyre avec notre offre d'escaliers int\u00e9rieurs en bois ou en m\u00e9tal. Droits, quart-tournant ou en spirale, tous nos escaliers personnalisables sont disponibles en dimensions standard ou sur mesure."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"escaliers-interieurs-SCU687958"},"SCU687932":{"identifier":"SCU687932","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0008","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures"},"sequence":9863,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour \u00eatre \u00e0 l'abri des regards et s\u00e9curiser votre jardin, Lapeyre propose des cl\u00f4tures en aluminium, en composite ou en bois ainsi que des panneaux en pin trait\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"clotures-SCU687932"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour \u00eatre \u00e0 l'abri des regards et s\u00e9curiser votre jardin, Lapeyre propose des cl\u00f4tures en aluminium, en composite ou en bois ainsi que des panneaux en pin trait\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"clotures-SCU687932"},"SCU687702":{"identifier":"SCU687702","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0003","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit"},"sequence":520,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour illuminer vos combles d'une lumi\u00e8re naturelle, Lapeyre vous propose  des fen\u00eatres de toit aux nombreuses options : dimensions standard et sur mesure, motorisation, int\u00e9gration de volets roulants et de stores, performance du vitrage."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fenetres-toit-SCU687702"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour illuminer vos combles d'une lumi\u00e8re naturelle, Lapeyre vous propose  des fen\u00eatres de toit aux nombreuses options : dimensions standard et sur mesure, motorisation, int\u00e9gration de volets roulants et de stores, performance du vitrage."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"fenetres-toit-SCU687702"},"SCU687936":{"identifier":"SCU687936","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0004","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues et Verri\u00e8res"},"sequence":2079,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues et Verri\u00e8res"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues et Verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues et Verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les cloisons suspendues Lapeyre s\u00e9parent les pi\u00e8ces avec style, quelle que soit la hauteur du plafond et l'envie de lumi\u00e8re. Et avec les verri\u00e8res d'atelier en acier, cloisonnez sans perdre de la lumi\u00e8re, pour un style affirm\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cloisons-suspendues-verrieres-SCU687936"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les cloisons suspendues Lapeyre s\u00e9parent les pi\u00e8ces avec style, quelle que soit la hauteur du plafond et l'envie de lumi\u00e8re. Et avec les verri\u00e8res d'atelier en acier, cloisonnez sans perdre de la lumi\u00e8re, pour un style affirm\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"cloisons-suspendues-verrieres-SCU687936"},"SCU687951":{"identifier":"SCU687951","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cuisines Lapeyre"},"sequence":2135,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cuisines Lapeyre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cuisines Lapeyre - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cuisines Lapeyre - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez les cuisines Lapeyre. Des mod\u00e8les au design minimaliste avec poign\u00e9es int\u00e9gr\u00e9es, des lignes \u00e9pur\u00e9es, le charme du bois, des meubles gain de place et de nombreuses fonctionnalit\u00e9s pour organiser vos meubles."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine-lapeyre-SCU687951"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez les cuisines Lapeyre. Des mod\u00e8les au design minimaliste avec poign\u00e9es int\u00e9gr\u00e9es, des lignes \u00e9pur\u00e9es, le charme du bois, des meubles gain de place et de nombreuses fonctionnalit\u00e9s pour organiser vos meubles."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"cuisine-lapeyre-SCU687951"},"SCU688351":{"identifier":"SCU688351","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0002","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelages"},"sequence":6533,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelages"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelages - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelages - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Blanc, color\u00e9 ou travaill\u00e9 avec des effets mati\u00e8res, le carrelage se permet tout sur les murs. Sur le sol, choisissez un carrelage antiglissant ou d'autres rev\u00eatements adapt\u00e9s."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelages-SCU688351"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Blanc, color\u00e9 ou travaill\u00e9 avec des effets mati\u00e8res, le carrelage se permet tout sur les murs. Sur le sol, choisissez un carrelage antiglissant ou d'autres rev\u00eatements adapt\u00e9s."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"carrelages-SCU688351"},"SCU687925":{"identifier":"SCU687925","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0008","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portails et Trav\u00e9es"},"sequence":8982,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portails et Trav\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portails et Trav\u00e9es - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portails et Trav\u00e9es - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portails Lapeyre se d\u00e9clinent en version coulissante ou battante, en acier, en aluminium, en bois ou en PVC. Ils sont tous motorisables et disponibles dans des dimensions standard et sur mesure."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portails-travees-SCU687925"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portails Lapeyre se d\u00e9clinent en version coulissante ou battante, en acier, en aluminium, en bois ou en PVC. Ils sont tous motorisables et disponibles dans des dimensions standard et sur mesure."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"portails-travees-SCU687925"},"SCU688012":{"identifier":"SCU688012","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0008","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Terrasses et ombrages"},"sequence":9659,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Terrasses et ombrages"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Terrasses et ombrages - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Terrasses et ombrages - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les tonnelles et toits de terrasse Lapeyre s'adossent \u00e0 votre maison pour vous offrir un espace \u00e0 l'abri du soleil dans votre jardin. Les toits de terrasse en aluminium, ou pergolas, disposent de lames orientables motoris\u00e9es pour allier l'esth\u00e9tique \u00e0 un maximum de confort."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"terrasses-ombrages-SCU688012"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les tonnelles et toits de terrasse Lapeyre s'adossent \u00e0 votre maison pour vous offrir un espace \u00e0 l'abri du soleil dans votre jardin. Les toits de terrasse en aluminium, ou pergolas, disposent de lames orientables motoris\u00e9es pour allier l'esth\u00e9tique \u00e0 un maximum de confort."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"terrasses-ombrages-SCU688012"},"SCU688001":{"identifier":"SCU688001","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0002","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Meubles et vasques"},"sequence":4407,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Meubles et vasques"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Meubles et vasques - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Meubles et vasques - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez les meubles de salles de bains Lapeyre, aux styles, couleurs et mat\u00e9riaux vari\u00e9s. Simple ou double-vasque, nombre de tiroirs, optimisation des rangements : il y a toujours une solution pour gagner encore de la place."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"decouvrez-tous-les-meubles-salle-bains-SCU688001"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez les meubles de salles de bains Lapeyre, aux styles, couleurs et mat\u00e9riaux vari\u00e9s. Simple ou double-vasque, nombre de tiroirs, optimisation des rangements : il y a toujours une solution pour gagner encore de la place."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"decouvrez-tous-les-meubles-salle-bains-SCU688001"},"SCU687956":{"identifier":"SCU687956","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0007","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lambris et parements muraux d\u00e9coratifs"},"sequence":8919,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lambris et parements muraux d\u00e9coratifs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lambris et parements muraux d\u00e9coratifs - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lambris et parements muraux d\u00e9coratifs - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Habillez vos murs de lambris ou d'un parement mural pour d\u00e9corer un pan de mur ou prot\u00e9ger les murs de la salle de bains des \u00e9claboussures. Extr\u00eamement faciles \u00e0 poser, ils sont disponibles en bois et en PVC."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lambris-parements-muraux-decoratifs-SCU687956"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Habillez vos murs de lambris ou d'un parement mural pour d\u00e9corer un pan de mur ou prot\u00e9ger les murs de la salle de bains des \u00e9claboussures. Extr\u00eamement faciles \u00e0 poser, ils sont disponibles en bois et en PVC."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"lambris-parements-muraux-decoratifs-SCU687956"},"SCU687954":{"identifier":"SCU687954","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0007","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols de terrasses"},"sequence":8796,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sols de terrasses"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols de terrasses - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols de terrasses - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les lames de terrasse en bois massif ou en composite apportent une touche naturellement durable. Plus facile d'entretien, le carrelage ext\u00e9rieur et les dalles de terrasse poss\u00e8dent des traitements antiglissant et antid\u00e9rapant."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sols-terrasses-SCU687954"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les lames de terrasse en bois massif ou en composite apportent une touche naturellement durable. Plus facile d'entretien, le carrelage ext\u00e9rieur et les dalles de terrasse poss\u00e8dent des traitements antiglissant et antid\u00e9rapant."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"sols-terrasses-SCU687954"},"SCU687962":{"identifier":"SCU687962","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail, cr\u00e9dences et accessoires"},"sequence":3254,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Plans de travail, cr\u00e9dences et accessoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail, cr\u00e9dences et accessoires - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail, cr\u00e9dences et accessoires - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez notre offre tr\u00e8s riche de plans de travail : stratifi\u00e9s, bois, quartz, r\u00e9sine, verre ou inox, chaque mat\u00e9riau a ses avantages. Tout est question d'usage et de go\u00fbt !"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"plans-travail-credences-accessoires-SCU687962"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez notre offre tr\u00e8s riche de plans de travail : stratifi\u00e9s, bois, quartz, r\u00e9sine, verre ou inox, chaque mat\u00e9riau a ses avantages. Tout est question d'usage et de go\u00fbt !"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"plans-travail-credences-accessoires-SCU687962"},"SCU688337":{"identifier":"SCU688337","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0002","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baignoires"},"sequence":6087,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Baignoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baignoires - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baignoires - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Qu'il s'agisse de se d\u00e9tendre ou de laver les petits, la baignoire se choisit en fonction de la place disponible dans sa salle de bains."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baignoires-SCU688337"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Qu'il s'agisse de se d\u00e9tendre ou de laver les petits, la baignoire se choisit en fonction de la place disponible dans sa salle de bains."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"baignoires-SCU688337"},"SCU687965":{"identifier":"SCU687965","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Eviers et robinetterie"},"sequence":3588,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Eviers et robinetterie"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Eviers et robinetterie - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Eviers et robinetterie - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre propose des \u00e9viers en inox, en r\u00e9sine de synth\u00e8se ou en c\u00e9ramique qui s'int\u00e8greront \u00e0 votre plan de travail ainsi que les grandes marques de robinetterie. Choisissez le mod\u00e8le le plus pratique au quotidienne et dans la dur\u00e9e."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"eviers-robinetterie-SCU687965"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre propose des \u00e9viers en inox, en r\u00e9sine de synth\u00e8se ou en c\u00e9ramique qui s'int\u00e8greront \u00e0 votre plan de travail ainsi que les grandes marques de robinetterie. Choisissez le mod\u00e8le le plus pratique au quotidienne et dans la dur\u00e9e."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"eviers-robinetterie-SCU687965"},"SCU687997":{"identifier":"SCU687997","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Electrom\u00e9nager"},"sequence":3781,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Electrom\u00e9nager"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Electrom\u00e9nager - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Electrom\u00e9nager - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Four, table de cuisson, hotte, r\u00e9frig\u00e9rateur, lave-vaisselle : Lapeyre vous propose une s\u00e9lection d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nager de qualit\u00e9 pour \u00e9quiper votre cuisine."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"electromenager-SCU687997"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Four, table de cuisson, hotte, r\u00e9frig\u00e9rateur, lave-vaisselle : Lapeyre vous propose une s\u00e9lection d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nager de qualit\u00e9 pour \u00e9quiper votre cuisine."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"electromenager-SCU687997"},"SCU688118":{"identifier":"SCU688118","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0005","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements et portes de placards"},"sequence":6660,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements et portes de placards"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements et portes de placards - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements et portes de placards - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour am\u00e9nager vos placards, Lapeyre vous propose des caissons pr\u00eat-\u00e0-poser, modulaires ou sur mesure ainsi qu\u2019un grand choix de d\u00e9cors pour vos portes de placard."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements-portes-placards-SCU688118"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour am\u00e9nager vos placards, Lapeyre vous propose des caissons pr\u00eat-\u00e0-poser, modulaires ou sur mesure ainsi qu\u2019un grand choix de d\u00e9cors pour vos portes de placard."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"amenagements-portes-placards-SCU688118"},"SCU688197":{"identifier":"SCU688197","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0008","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"sequence":9552,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de garage Lapeyre apportent des r\u00e9ponses de qualit\u00e9 \u00e0 vos besoins\u00a0: type d'ouverture (portes sectionnelles, lat\u00e9rales, enroulables, basculantes, battantes ou pliantes), forme (couleurs, structure, mat\u00e9riaux), s\u00e9curit\u00e9 ou encore syst\u00e8me de motorisation."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-garage-SCU688197"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de garage Lapeyre apportent des r\u00e9ponses de qualit\u00e9 \u00e0 vos besoins\u00a0: type d'ouverture (portes sectionnelles, lat\u00e9rales, enroulables, basculantes, battantes ou pliantes), forme (couleurs, structure, mat\u00e9riaux), s\u00e9curit\u00e9 ou encore syst\u00e8me de motorisation."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"portes-garage-SCU688197"},"SCU688016":{"identifier":"SCU688016","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0002","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Douche"},"sequence":5265,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Douche - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour un espace douche optimal, Lapeyre propose des produits esth\u00e9tiques et durables et vous conseille sur les solutions d'am\u00e9nagement. Receveurs extraplat ou \u00e0 carreler pour une douche \u00e0 l'italienne, portes et parois de douche... Les propositions sont nombreuses du standard au sur mesure."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"douche-SCU688016"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour un espace douche optimal, Lapeyre propose des produits esth\u00e9tiques et durables et vous conseille sur les solutions d'am\u00e9nagement. Receveurs extraplat ou \u00e0 carreler pour une douche \u00e0 l'italienne, portes et parois de douche... Les propositions sont nombreuses du standard au sur mesure."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"douche-SCU688016"},"SCU688348":{"identifier":"SCU688348","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0002","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Espace WC"},"sequence":6330,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Espace WC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Espace WC - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Espace WC - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez une gamme de WC qui r\u00e9pondra \u00e0 vos besoins et \u00e0 vos contraintes avec des packs pr\u00eat \u00e0 poser, sans bride ou suspendus. Profitez-en pour am\u00e9nager votre espace toilettes gr\u00e2ce aux nombreux accessoires et lave-mains."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"espace-wc-SCU688348"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez une gamme de WC qui r\u00e9pondra \u00e0 vos besoins et \u00e0 vos contraintes avec des packs pr\u00eat \u00e0 poser, sans bride ou suspendus. Profitez-en pour am\u00e9nager votre espace toilettes gr\u00e2ce aux nombreux accessoires et lave-mains."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"espace-wc-SCU688348"},"SCU688033":{"identifier":"SCU688033","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0007","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Parquets et sols stratifi\u00e9s"},"sequence":7172,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Parquets et sols stratifi\u00e9s"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Parquets et sols stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Parquets et sols stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nos parquets et sols stratifi\u00e9s sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour leur qualit\u00e9 et leur durabilit\u00e9. Les parquets, contrecoll\u00e9s ou en bois massif,  apporteront de la chaleur \u00e0 votre int\u00e9rieur tandis que les sols stratifi\u00e9s sont disponibles dans un tr\u00e8s grand choix de d\u00e9cors et de formats."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"parquets-sols-stratifies-SCU688033"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nos parquets et sols stratifi\u00e9s sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour leur qualit\u00e9 et leur durabilit\u00e9. Les parquets, contrecoll\u00e9s ou en bois massif,  apporteront de la chaleur \u00e0 votre int\u00e9rieur tandis que les sols stratifi\u00e9s sont disponibles dans un tr\u00e8s grand choix de d\u00e9cors et de formats."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"parquets-sols-stratifies-SCU688033"},"SCU687949":{"identifier":"SCU687949","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0007","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelages"},"sequence":7759,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelages"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelages - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelages - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez nos carrelages pour toutes les pi\u00e8ces de la maison : fa\u00efence murale dans la cuisine, carrelage antiglissant dans la salle de bains, frises de mosa\u00efques dans le salon, effets mati\u00e8res et d\u00e9cors carreaux de ciment\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelages-SCU687949"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez nos carrelages pour toutes les pi\u00e8ces de la maison : fa\u00efence murale dans la cuisine, carrelage antiglissant dans la salle de bains, frises de mosa\u00efques dans le salon, effets mati\u00e8res et d\u00e9cors carreaux de ciment\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"carrelages-SCU687949"},"SCU687706":{"identifier":"SCU687706","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0003","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Volets"},"sequence":627,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Volets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"En PVC, en bois ou en aluminium, de nombreux coloris, formes et accessoires permettent d\u2019int\u00e9grer nos volets roulants, battants ou coulissants avec esth\u00e9tique et facilit\u00e9 \u00e0 votre fa\u00e7ade."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"volets-SCU687706"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"En PVC, en bois ou en aluminium, de nombreux coloris, formes et accessoires permettent d\u2019int\u00e9grer nos volets roulants, battants ou coulissants avec esth\u00e9tique et facilit\u00e9 \u00e0 votre fa\u00e7ade."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"volets-SCU687706"},"SCU687938":{"identifier":"SCU687938","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0004","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"sequence":2125,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de garage Lapeyre apportent des r\u00e9ponses de qualit\u00e9 \u00e0 vos besoins\u00a0: type d'ouverture (portes sectionnelles, lat\u00e9rales, enroulables, basculantes, battantes ou pliantes), forme (couleurs, structure, mat\u00e9riaux), s\u00e9curit\u00e9 ou encore syst\u00e8me de motorisation."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-garage-SCU687938"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de garage Lapeyre apportent des r\u00e9ponses de qualit\u00e9 \u00e0 vos besoins\u00a0: type d'ouverture (portes sectionnelles, lat\u00e9rales, enroulables, basculantes, battantes ou pliantes), forme (couleurs, structure, mat\u00e9riaux), s\u00e9curit\u00e9 ou encore syst\u00e8me de motorisation."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"portes-garage-SCU687938"},"SCU688122":{"identifier":"SCU688122","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0005","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires et poign\u00e9es"},"sequence":6833,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires et poign\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires et poign\u00e9es - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires et poign\u00e9es - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Bien organiser votre rangement facilitera votre quotidien gr\u00e2ce \u00e0 notre choix d\u2019accessoires pour votre dressing. Personnalisez vos portes de placard battantes et pliantes avec notre gamme de poign\u00e9es et de boutons."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-poignees-SCU688122"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Bien organiser votre rangement facilitera votre quotidien gr\u00e2ce \u00e0 notre choix d\u2019accessoires pour votre dressing. Personnalisez vos portes de placard battantes et pliantes avec notre gamme de poign\u00e9es et de boutons."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"accessoires-poignees-SCU688122"},"SCU688120":{"identifier":"SCU688120","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU0005","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sous-combles et sous-escaliers"},"sequence":6818,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sous-combles et sous-escaliers"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sous-combles et sous-escaliers - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sous-combles et sous-escaliers - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez toutes les solutions pour am\u00e9nager des rangements sous pente, otpimiser la place sous votre escalier ou gagner des m\u00e8tres carr\u00e9s dans les combles."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sous-combles-sous-escaliers-SCU688120"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez toutes les solutions pour am\u00e9nager des rangements sous pente, otpimiser la place sous votre escalier ou gagner des m\u00e8tres carr\u00e9s dans les combles."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"sous-combles-sous-escaliers-SCU688120"},"CCN510311":{"identifier":"CCN510311","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCU510310","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales"},"sequence":9933,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Op\u00e9rations sp\u00e9ciales - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"operations-speciales-CCN510311"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"operations-speciales-CCN510311"},"CCN401823":{"identifier":"CCN401823","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/sai\/que\/CCN401823 - decors et mosaique.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mosa\u00efques et galets"},"sequence":8188,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mosa\u00efques et galets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mosa\u00efques et galets - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mosa\u00efques et galets - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"decors-et-mosaiques-CCN401823"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/sai\/que\/CCN401823 - decors et mosaique.jpg"},"url":"decors-et-mosaiques-CCN401823"},"CCN424532":{"identifier":"CCN424532","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/esp\/ace\/CCN424530 - modulaire espace.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688120","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Gain de place"},"sequence":6819,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Gain de place"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Gain de place - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Gain de place - Rangements - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"gain-de-place-CCN424532"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,placard,escalier,espace,bureau,design,gain de place,comble,etagere,suspendu,pratique,rangement"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/esp\/ace\/CCN424530 - modulaire espace.jpg"},"url":"gain-de-place-CCN424532"},"CCN424497":{"identifier":"CCN424497","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/274\/424274.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687936","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res"},"sequence":2085,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"verrieres-CCN424497"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,separation,verre,espace,cloison,design,interieur"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/274\/424274.jpg"},"url":"verrieres-CCN424497"},"CCN688084":{"identifier":"CCN688084","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"SCU687958","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes"},"sequence":7015,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"rampes-balustrades-mains-courantes-CCN688084"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"rampes-balustrades-mains-courantes-CCN688084"},"CCN688328":{"identifier":"CCN688328","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/104\/347\/VN-201104347.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes"},"sequence":6284,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"seche-serviettes-CCN688328"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/104\/347\/VN-201104347.jpg"},"url":"seche-serviettes-CCN688328"},"CCN688333":{"identifier":"CCN688333","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/502\/VSF-201309502.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kits d'installations"},"sequence":6085,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kits d'installations"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kits d'installations - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kits d'installations - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"kits-dinstallations-CCN688333"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/502\/VSF-201309502.jpg"},"url":"kits-dinstallations-CCN688333"},"CCN688331":{"identifier":"CCN688331","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/vid\/age\/CCN424142-Siphon, bonde et vidage.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage"},"sequence":6083,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"siphon-bonde-vidage-CCN688331"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/vid\/age\/CCN424142-Siphon, bonde et vidage.jpg"},"url":"siphon-bonde-vidage-CCN688331"},"CCN687991":{"identifier":"CCN687991","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"SCU687951","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Etag\u00e8res et tablettes"},"sequence":3170,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Etag\u00e8res et tablettes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Etageres et tablettes  - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Etageres et tablettes  - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"rangements-meubles-CCN687991"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"rangements-meubles-CCN687991"},"CCN687940":{"identifier":"CCN687940","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/270\/424270.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687938","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Motorisation de portes de garage"},"sequence":2133,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Motorisation de portes de garage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Motorisation de portes de garage - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Motorisation de portes de garage - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"motorisation-portes-garage-CCN687940"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/270\/424270.jpg"},"url":"motorisation-portes-garage-CCN687940"},"CCN688465":{"identifier":"CCN688465","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/052\/201722052.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Pin"},"sequence":78,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pin"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pin-CCN688465"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/052\/201722052.jpg"},"url":"pin-CCN688465"},"CCN688466":{"identifier":"CCN688466","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/052\/201722052.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Ch\u00eane"},"sequence":79,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ch\u00eane"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"chene-CCN688466"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/052\/201722052.jpg"},"url":"chene-CCN688466"},"CCN396534":{"identifier":"CCN396534","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ill\/ons\/CCN396534-Portillons.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687925","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portillons"},"sequence":9216,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portillons"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portillons - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portillons - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portillons-CCN396534"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,bois,finition,jardin,acier,accessibilite,exterieur,pratique"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ill\/ons\/CCN396534-Portillons.jpg"},"url":"portillons-CCN396534"},"CCN401819":{"identifier":"CCN401819","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/lis\/tel\/CCN401819 - frise et listel.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors, frises et listels"},"sequence":8471,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors, frises et listels"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors, frises et listels - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors, frises et listels - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"frises-et-listels-CCN401819"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,carrelage,design,murs,douche,couleur,sur mesure,toilette"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/lis\/tel\/CCN401819 - frise et listel.jpg"},"url":"frises-et-listels-CCN401819"},"CCN688349":{"identifier":"CCN688349","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/945\/VSF-201206945.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688351","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelages"},"sequence":6534,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelages"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelages - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelages - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelages-CCN688349"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/945\/VSF-201206945.jpg"},"url":"carrelages-CCN688349"},"CCN688344":{"identifier":"CCN688344","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/518\/VSF-201309518.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation"},"sequence":6328,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"raccordements-evacuation-CCN688344"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/518\/VSF-201309518.jpg"},"url":"raccordements-evacuation-CCN688344"},"CCN688340":{"identifier":"CCN688340","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fixation"},"sequence":6321,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fixation"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fixation - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fixation - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fixation-CCN688340"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"url":"fixation-CCN688340"},"CCN688470":{"identifier":"CCN688470","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/627\/201310627.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688348","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"WC"},"sequence":6331,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"WC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"WC - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"WC - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"wc-CCN688470"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/627\/201310627.jpg"},"url":"wc-CCN688470"},"CCN688332":{"identifier":"CCN688332","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fixations"},"sequence":6084,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fixations"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fixations - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fixations - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fixation-CCN688332"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"url":"fixation-CCN688332"},"CCN418563":{"identifier":"CCN418563","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/_bi\/det\/CCN418563-Robinetterie de bidet.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de bidet"},"sequence":6632,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour Bidet"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de bidet - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de bidet - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-de-bidet-CCN418563"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/_bi\/det\/CCN418563-Robinetterie de bidet.jpg"},"url":"robinetterie-de-bidet-CCN418563"},"CCN688477":{"identifier":"CCN688477","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/325\/VSF-201411325.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de baignoire"},"sequence":6658,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de baignoire"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-baignoire-CCN688477"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/325\/VSF-201411325.jpg"},"url":"robinetterie-baignoire-CCN688477"},"CCN688355":{"identifier":"CCN688355","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fixations"},"sequence":6654,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fixations"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fixations - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fixations - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fixation-CCN688355"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"url":"fixation-CCN688355"},"CCN688029":{"identifier":"CCN688029","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/888\/VSF-201515888.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688012","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses et caillebotis"},"sequence":9660,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses et caillebotis"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses et caillebotis - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses et caillebotis - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lames-terrasses-caillebotis-CCN688029"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/888\/VSF-201515888.jpg"},"url":"lames-terrasses-caillebotis-CCN688029"},"CCN424541":{"identifier":"CCN424541","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/rqu\/ets\/CCN424541 - produits parquets.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688033","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits pour parquets et stratifi\u00e9s"},"sequence":7492,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits pour parquets et stratifi\u00e9s"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits pour parquets et stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits pour parquets et stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pour-parquets-et-stratifies-CCN424541"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,exterieur,colle,renovation,interieur,vis"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/rqu\/ets\/CCN424541 - produits parquets.jpg"},"url":"produits-pour-parquets-et-stratifies-CCN424541"},"CCN688074":{"identifier":"CCN688074","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/852\/VN-201516852.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687960","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires"},"sequence":7170,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pose-accessoires-CCN688074"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/852\/VN-201516852.jpg"},"url":"produits-pose-accessoires-CCN688074"},"CCN688474":{"identifier":"CCN688474","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/is_\/pvc\/CCN0152-Lambris PVC.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688351","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC"},"sequence":6537,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lambris-pvc-CCN688474"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/is_\/pvc\/CCN0152-Lambris PVC.jpg"},"url":"lambris-pvc-CCN688474"},"CCN688475":{"identifier":"CCN688475","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/379\/201206379.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche"},"sequence":6657,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-douche-CCN688475"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/379\/201206379.jpg"},"url":"robinetterie-douche-CCN688475"},"CCN688356":{"identifier":"CCN688356","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/276\/424276.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9"},"sequence":6655,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"etancheite-CCN688356"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/276\/424276.jpg"},"url":"etancheite-CCN688356"},"CCN418569":{"identifier":"CCN418569","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/eve\/urs\/CCN418569-Receveurs.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Receveurs et receveurs \u00e0 carreler"},"sequence":5266,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Receveurs et receveurs \u00e0 carreler"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Receveurs et receveurs \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Receveurs et receveurs \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"receveurs-CCN418569"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/eve\/urs\/CCN418569-Receveurs.jpg"},"url":"receveurs-CCN418569"},"CCN688017":{"identifier":"CCN688017","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/964\/201411964.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes et parois de douche"},"sequence":5365,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes et parois de douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes et parois de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes et parois de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-parois-douche-CCN688017"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/964\/201411964.jpg"},"url":"portes-parois-douche-CCN688017"},"CCN688009":{"identifier":"CCN688009","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Meubles de salle de bains"},"sequence":4408,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Meubles de salle de bains"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Meubles de salle de bains - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Meubles de salle de bains - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"decouvrez-tous-les-meubles-salle-bains-CCN688009"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"decouvrez-tous-les-meubles-salle-bains-CCN688009"},"CCN481393":{"identifier":"CCN481393","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/lin\/the\/CCN481393 - plinthe.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688033","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour parquets, sols stratifi\u00e9s et vinyles"},"sequence":7582,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour parquets, sols stratifi\u00e9s et vinyles"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour parquets, sols stratifi\u00e9s et vinyles - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour parquets, sols stratifi\u00e9s et vinyles - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"plinthes-pour-parquets-sols-stratifies-et-vinyles-CCN481393"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/lin\/the\/CCN481393 - plinthe.jpg"},"url":"plinthes-pour-parquets-sols-stratifies-et-vinyles-CCN481393"},"CCN688060":{"identifier":"CCN688060","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/224\/AST652224.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687960","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes"},"sequence":7118,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rampes, balustrades et mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"rampes-balustrades-mains-courantes-CCN688060"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/224\/AST652224.jpg"},"url":"rampes-balustrades-mains-courantes-CCN688060"},"CCN688354":{"identifier":"CCN688354","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/986\/201206986.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688351","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages"},"sequence":6535,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pose-dentretien-pour-carrelages-CCN688354"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/986\/201206986.jpg"},"url":"produits-pose-dentretien-pour-carrelages-CCN688354"},"CCN688342":{"identifier":"CCN688342","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/814\/468\/VSF-200814468.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau"},"sequence":6323,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"traitement-leau-CCN688342"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/814\/468\/VSF-200814468.jpg"},"url":"traitement-leau-CCN688342"},"CCN418565":{"identifier":"CCN418565","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/-ma\/ins\/CCN418565-Robinetterie de lave-mains.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lave-mains"},"sequence":6635,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour Laves-mains"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-de-lave-mains-CCN418565"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/-ma\/ins\/CCN418565-Robinetterie de lave-mains.jpg"},"url":"robinetterie-de-lave-mains-CCN418565"},"CCN0044":{"identifier":"CCN0044","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/115\/218\/VN-200115218.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Grilles de d\u00e9fense"},"sequence":417,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Grilles de d\u00e9fense"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Grilles de d\u00e9fense - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Grilles de d\u00e9fense - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les grilles de d\u00e9fense Lapeyre pour vos fen\u00eatres renforcent la s\u00e9curit\u00e9 de votre habitation. En acier ou en aluminium, elles se posent en applique ou \u00e0 sceller. Certaines grilles sont adaptables \u00e0 des fen\u00eatres cintr\u00e9es."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"grilles-defense-CCN0044"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,grille,defense,protection,fenetre,rustique,securite,contemporain,robuste"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les grilles de d\u00e9fense Lapeyre pour vos fen\u00eatres renforcent la s\u00e9curit\u00e9 de votre habitation. En acier ou en aluminium, elles se posent en applique ou \u00e0 sceller. Certaines grilles sont adaptables \u00e0 des fen\u00eatres cintr\u00e9es."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/115\/218\/VN-200115218.jpg"},"url":"grilles-defense-CCN0044"},"CCN0085":{"identifier":"CCN0085","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/121\/VN-201516121.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687930","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'int\u00e9rieur"},"sequence":1526,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes d'int\u00e9rieur"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'int\u00e9rieur - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'int\u00e9rieur - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes int\u00e9rieures Lapeyre r\u00e9pondent aux besoins d'intimit\u00e9 comme aux envies de d\u00e9coration. Portes pr\u00eat-\u00e0-peindre, en bois (h\u00eatre, sapin ou ch\u00eane), vitr\u00e9es, battantes ou coulissantes, les portes int\u00e9rieures sont faciles \u00e0 changer pour plus de modularit\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-interieur-CCN0085"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes int\u00e9rieures Lapeyre r\u00e9pondent aux besoins d'intimit\u00e9 comme aux envies de d\u00e9coration. Portes pr\u00eat-\u00e0-peindre, en bois (h\u00eatre, sapin ou ch\u00eane), vitr\u00e9es, battantes ou coulissantes, les portes int\u00e9rieures sont faciles \u00e0 changer pour plus de modularit\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/121\/VN-201516121.jpg"},"url":"portes-interieur-CCN0085"},"CCN0178":{"identifier":"CCN0178","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/067\/VSF-201412067.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687930","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes d'int\u00e9rieur"},"sequence":1915,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes d'int\u00e9rieur"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes d'int\u00e9rieur - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes d'int\u00e9rieur - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une vaste s\u00e9lection de poign\u00e9es de style authentique et contemporain, \u00e0 rosace ou \u00e0 plaque, qui s'accorderont parfaitement \u00e0 vos portes et au style int\u00e9rieur de votre habitat."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-pour-portes-interieur-CCN0178"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,poignee,moderne,entree,porte,rustique,securite,plaque,resistant,protection,serrure,acier,barillet,interieur,style,chambre,plaque,contemporain"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une vaste s\u00e9lection de poign\u00e9es de style authentique et contemporain, \u00e0 rosace ou \u00e0 plaque, qui s'accorderont parfaitement \u00e0 vos portes et au style int\u00e9rieur de votre habitat."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/067\/VSF-201412067.jpg"},"url":"poignees-pour-portes-interieur-CCN0178"},"CCN0172":{"identifier":"CCN0172","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/331\/VSF-201516331.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687936","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues"},"sequence":2080,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cloisons suspendues - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour une cloison suspendue sans rail au sol, \u00e0 vos mesures. Jusqu'\u00e0 2.70 m en hauteur et 5.15 m d'ouverture totale."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cloisons-suspendues-CCN0172"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,cloison,suspendu,espace,interieur,separation,design,accessibilite"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour une cloison suspendue sans rail au sol, \u00e0 vos mesures. Jusqu'\u00e0 2.70 m en hauteur et 5.15 m d'ouverture totale."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/331\/VSF-201516331.jpg"},"url":"cloisons-suspendues-CCN0172"},"CCN0091":{"identifier":"CCN0091","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/712\/VSF-201515712.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687962","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail"},"sequence":3255,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Plans de travail"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose des plans de travail en quartz, r\u00e9sine, verre, inox, bois massif et stratifi\u00e9s, que vous pourrez personnaliser au niveau des formes et des dimensions pour qu'ils s'int\u00e8grent harmonieusement dans votre cuisine afin de cr\u00e9er des espaces pratiques et chaleureux."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"plans-travail-CCN0091"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,plan,bois,table,massif,finition,chene,couleur,resistance,inox,choc,stratifie,chaleur,verre,couleur,robuste,resine,quartz,sur mesure"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose des plans de travail en quartz, r\u00e9sine, verre, inox, bois massif et stratifi\u00e9s, que vous pourrez personnaliser au niveau des formes et des dimensions pour qu'ils s'int\u00e8grent harmonieusement dans votre cuisine afin de cr\u00e9er des espaces pratiques et chaleureux."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/712\/VSF-201515712.jpg"},"url":"plans-travail-CCN0091"},"CCN0101":{"identifier":"CCN0101","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/303\/744\/VSF-303744.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fours"},"sequence":3782,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fours"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fours - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fours - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de fours \u00e0 convection naturelle, multifonction chaleur brass\u00e9e ou tournante."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fours-CCN0101"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,four,cuisson,performance,electromenager,enfant,securite,traditionnel,automatique,innovation,integre"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de fours \u00e0 convection naturelle, multifonction chaleur brass\u00e9e ou tournante."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/303\/744\/VSF-303744.jpg"},"url":"fours-CCN0101"},"CCN0027":{"identifier":"CCN0027","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/104\/392\/VN-201104392.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires pour meubles de salle de bains"},"sequence":4915,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires pour meubles de salle de bains - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires pour meubles de salle de bains - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Finalisez l'\u00e9quipement de votre espace douche ou de vos meubles avec cette s\u00e9lection d'accessoires Lapeyre pour votre salle de bains : porte-savon, porte-serviettes, tablette de rangement\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-salle-bains-CCN0027"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Finalisez l'\u00e9quipement de votre espace douche ou de vos meubles avec cette s\u00e9lection d'accessoires Lapeyre pour votre salle de bains : porte-savon, porte-serviettes, tablette de rangement\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/104\/392\/VN-201104392.jpg"},"url":"accessoires-salle-bains-CCN0027"},"CCN0142":{"identifier":"CCN0142","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fixations"},"sequence":5147,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fixations"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fixations - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fixations - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Equipez votre salle de bains \u00e0 l'aide de nos accessoires \u00e0 fixer (portes-savons, \u00e9tag\u00e8res, valets de douche\u2026)."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fixations-CCN0142"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Equipez votre salle de bains \u00e0 l'aide de nos accessoires \u00e0 fixer (portes-savons, \u00e9tag\u00e8res, valets de douche\u2026)."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ati\/ons\/CCN0142-Fixations.jpg"},"url":"fixations-CCN0142"},"CCN0026":{"identifier":"CCN0026","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/104\/347\/VN-201104347.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes"},"sequence":5829,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"S\u00e8che-serviettes - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Chauffer la pi\u00e8ce et suspendre les serviettes de toilette : pour bien choisir un s\u00e8che-serviettes, qu'il soit \u00e9lectrique, \u00e0 eau-chaude, mixte ou soufflant, pensez \u00e0 la surface de votre salle de bains et \u00e0 l'utilisation que vous souhaitez faire du chauffage. Retrouvez chez Lapeyre une s\u00e9lection adapat\u00e9e de s\u00e8che-serviettes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"seche-serviette-CCN0026"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,radiateur,electrique,economie,porte serviette,confort,ventilation,detente,performance,automatique,chaleureux,eau"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Chauffer la pi\u00e8ce et suspendre les serviettes de toilette : pour bien choisir un s\u00e8che-serviettes, qu'il soit \u00e9lectrique, \u00e0 eau-chaude, mixte ou soufflant, pensez \u00e0 la surface de votre salle de bains et \u00e0 l'utilisation que vous souhaitez faire du chauffage. Retrouvez chez Lapeyre une s\u00e9lection adapat\u00e9e de s\u00e8che-serviettes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/104\/347\/VN-201104347.jpg"},"url":"seche-serviette-CCN0026"},"CCN0227":{"identifier":"CCN0227","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/607\/VN-201516607.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687958","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs"},"sequence":6874,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers int\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez tout le savoir-faire de Lapeyre avec notre offre d'escaliers int\u00e9rieurs en bois ou en m\u00e9tal. Droits, quart-tournant ou en spirale, tous nos escaliers personnalisables sont disponibles en dimensions standard ou sur mesure.  Les escaliers en bois sont fabriqu\u00e9s en France dans notre usine."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"escaliers-interieur-CCN0227"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,escalier,interieur,rampe,marche,accessibilite,bois,metallique,securite,design,authentique,droit,angle"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez tout le savoir-faire de Lapeyre avec notre offre d'escaliers int\u00e9rieurs en bois ou en m\u00e9tal. Droits, quart-tournant ou en spirale, tous nos escaliers personnalisables sont disponibles en dimensions standard ou sur mesure.  Les escaliers en bois sont fabriqu\u00e9s en France dans notre usine."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/607\/VN-201516607.jpg"},"url":"escaliers-interieur-CCN0227"},"CCN0072":{"identifier":"CCN0072","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/946\/VN-201515946.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688033","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols Stratifi\u00e9s"},"sequence":7327,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sols Stratifi\u00e9s"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols Stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols Stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les sols stratifi\u00e9s Lapeyre sont disponibles dans un tr\u00e8s grand choix de d\u00e9cors et de formats. Monolame, multifrise ou format dalle, effets mati\u00e8res (carrelage, b\u00e9ton) et imitation parquet, les sols stratifi\u00e9s sont faciles \u00e0 installer en pose flottante clips\u00e9e."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sols-stratifies-CCN0072"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les sols stratifi\u00e9s Lapeyre sont disponibles dans un tr\u00e8s grand choix de d\u00e9cors et de formats. Monolame, multifrise ou format dalle, effets mati\u00e8res (carrelage, b\u00e9ton) et imitation parquet, les sols stratifi\u00e9s sont faciles \u00e0 installer en pose flottante clips\u00e9e."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/946\/VN-201515946.jpg"},"url":"sols-stratifies-CCN0072"},"CCN0073":{"identifier":"CCN0073","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/771\/VN-201516771.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688033","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles"},"sequence":7452,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les sols vinyles Lapeyre sont pratiques pour recouvrir de grandes surfaces et bien adapt\u00e9s aux pi\u00e8ces d'eau. En PVC, ils sont recouverts d'un d\u00e9cor et d'une couche protectrice pour en am\u00e9liorer le confort, y compris dans les pi\u00e8ces au passage intense."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vinyles-CCN0073"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les sols vinyles Lapeyre sont pratiques pour recouvrir de grandes surfaces et bien adapt\u00e9s aux pi\u00e8ces d'eau. En PVC, ils sont recouverts d'un d\u00e9cor et d'une couche protectrice pour en am\u00e9liorer le confort, y compris dans les pi\u00e8ces au passage intense."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/771\/VN-201516771.jpg"},"url":"vinyles-CCN0073"},"CCN0199":{"identifier":"CCN0199","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/319\/VSF-201516319.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelages terrasse"},"sequence":8187,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Terrasse"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelages terrasse - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelages terrasse - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre large choix de carrelages ext\u00e9rieurs afin d'optimiser votre terrasse."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelages-terrasse-CCN0199"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre large choix de carrelages ext\u00e9rieurs afin d'optimiser votre terrasse."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/319\/VSF-201516319.jpg"},"url":"carrelages-terrasse-CCN0199"},"CCN0204":{"identifier":"CCN0204","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/894\/VSF-201515894.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687956","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lambris"},"sequence":8920,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lambris"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lambris - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lambris - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour le lambris afin de rev\u00eatir vos murs selon vos go\u00fbts et envies."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lambris-CCN0204"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"murs,lambris,renovation,interieur,revetement,sapin,plinthe,pin,prix,pvc,nature,blanchi,sapin,chaleureux"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour le lambris afin de rev\u00eatir vos murs selon vos go\u00fbts et envies."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/894\/VSF-201515894.jpg"},"url":"lambris-CCN0204"},"CCN0219":{"identifier":"CCN0219","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/319\/VSF-201516319.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688012","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelage terrasse"},"sequence":9664,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelage terrasse"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelage terrasse - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelage terrasse - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez notre s\u00e9lection d'outils et de produits pour la pose, le collage, le jointement et l'entretien du carrelage pour vos sols et vos murs."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelage-terrasse-CCN0219"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,carrelage,exterieur,terrasse,antiderapant,jardin,robuste"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez notre s\u00e9lection d'outils et de produits pour la pose, le collage, le jointement et l'entretien du carrelage pour vos sols et vos murs."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/319\/VSF-201516319.jpg"},"url":"carrelage-terrasse-CCN0219"},"CCN0052":{"identifier":"CCN0052","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/076\/VN-200515076.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687922","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'appartement"},"sequence":988,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes d'appartement"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'appartement - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'appartement - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes d'appartement Lapeyre sont s\u00e9lectionn\u00e9es selon des crit\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9 et des garanties coupe-feu. Et changer sa porte pali\u00e8re ne n\u00e9cessite pas de travaux avec le service atelier de Lapeyre."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-appartement-CCN0052"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,paliere,protection,entree,bloc porte,bois,securite,chene,resistant,style"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes d'appartement Lapeyre sont s\u00e9lectionn\u00e9es selon des crit\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9 et des garanties coupe-feu. Et changer sa porte pali\u00e8re ne n\u00e9cessite pas de travaux avec le service atelier de Lapeyre."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/076\/VN-200515076.jpg"},"url":"portes-appartement-CCN0052"},"CCN0050":{"identifier":"CCN0050","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/242\/VN-201517242.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de mise en ?uvre"},"sequence":269,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de mise en ?uvre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de mise en ?uvre - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de mise en ?uvre - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez les produits indispensables pour installer vos menuiseries avec nos kits et outils de pose, ainsi que nos produits d'entretien : kits de fixation, kits d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9, mastic colle, silicone\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-mise-oeuvre-CCN0050"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez les produits indispensables pour installer vos menuiseries avec nos kits et outils de pose, ainsi que nos produits d'entretien : kits de fixation, kits d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9, mastic colle, silicone\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/242\/VN-201517242.jpg"},"url":"produits-mise-oeuvre-CCN0050"},"CCN0095":{"identifier":"CCN0095","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/424\/VSF-201515424.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fours micro-ondes"},"sequence":3854,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fours micro-ondes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fours micro-ondes - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fours micro-ondes - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Micro-ondes encastrables ou \u00e0 poser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fours-micro-ondes-CCN0095"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,electromenager,encastrable,performance,four,micro onde,piano,plaque,equipe,innovation,table,electrique,repas,ecologique,refrigerateur,economique,congelateur,integrable,hotte,facade,inox"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Micro-ondes encastrables ou \u00e0 poser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/424\/VSF-201515424.jpg"},"url":"fours-micro-ondes-CCN0095"},"CCN0025":{"identifier":"CCN0025","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/798\/VN-201515798.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Vasques"},"sequence":4750,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Vasques"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Vasques - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Vasques - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 poser ou \u00e0 encastrer, arrondies ou rectangulaires, elles sont disponibles en porcelaine, en verre, en granit ou en r\u00e9sine selon l'usage, le rendu et l'entretien souhait\u00e9s."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vasques-lavabos-CCN0025"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,vasque,eau,lavabo,encastrable,toilette,detente"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 poser ou \u00e0 encastrer, arrondies ou rectangulaires, elles sont disponibles en porcelaine, en verre, en granit ou en r\u00e9sine selon l'usage, le rendu et l'entretien souhait\u00e9s."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/798\/VN-201515798.jpg"},"url":"vasques-lavabos-CCN0025"},"CCN0147":{"identifier":"CCN0147","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/814\/468\/VSF-200814468.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau"},"sequence":5983,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Une bonne a\u00e9ration est indispensable dans une salle de bains pour lutter contre l'humidit\u00e9 et pr\u00e9server votre espace. Filtrer l'eau en s'\u00e9quipant d'un adoucisseur ou d'un syst\u00e8me de lutte contre le tartre et la corrosion participe \u00e9galement au bon fonctionnement et \u00e0 la long\u00e9vit\u00e9 de vos \u00e9quipements."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"traitement-eau-CCN0147"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Une bonne a\u00e9ration est indispensable dans une salle de bains pour lutter contre l'humidit\u00e9 et pr\u00e9server votre espace. Filtrer l'eau en s'\u00e9quipant d'un adoucisseur ou d'un syst\u00e8me de lutte contre le tartre et la corrosion participe \u00e9galement au bon fonctionnement et \u00e0 la long\u00e9vit\u00e9 de vos \u00e9quipements."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/814\/468\/VSF-200814468.jpg"},"url":"traitement-eau-CCN0147"},"CCN0071":{"identifier":"CCN0071","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/366\/VN-201411366.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688033","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Parquets"},"sequence":7173,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Parquets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Parquets - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Parquets - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les parquets Lapeyre sont disponibles en contrecoll\u00e9 ou en bois massif  et pr\u00e9sente une vari\u00e9t\u00e9 de d\u00e9cors et de finitions pour apporter de la chaleur et du cachet \u00e0 votre int\u00e9rieur. Parquet huil\u00e9, bross\u00e9 ou verni, teinte naturelle, brute, fonc\u00e9e ou blanchie, le format des lames importe \u00e9galement dans le choix du parquet."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"parquets-CCN0071"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les parquets Lapeyre sont disponibles en contrecoll\u00e9 ou en bois massif  et pr\u00e9sente une vari\u00e9t\u00e9 de d\u00e9cors et de finitions pour apporter de la chaleur et du cachet \u00e0 votre int\u00e9rieur. Parquet huil\u00e9, bross\u00e9 ou verni, teinte naturelle, brute, fonc\u00e9e ou blanchie, le format des lames importe \u00e9galement dans le choix du parquet. Tous nos produits peuvent \u00eatre pos\u00e9s sur un sol chauffant."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/366\/VN-201411366.jpg"},"url":"parquets-CCN0071"},"CCN0184":{"identifier":"CCN0184","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/567\/VSF-201411567.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelage de cuisine"},"sequence":7959,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cuisine"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelage de cuisine - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelage de cuisine - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Unis, d\u00e9cor\u00e9s, mosa\u00efques, effets de mati\u00e8re\u2026 Lapeyre vous propose une s\u00e9lection de carrelages et de fa\u00efences pour vos murs ou votre sol adapt\u00e9s au style de votre cuisine."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelages-cuisines-CCN0184"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,carrelage,antiderapant,murs,plan,securite,resistant,couleur"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Unis, d\u00e9cor\u00e9s, mosa\u00efques, effets de mati\u00e8re\u2026 Lapeyre vous propose une s\u00e9lection de carrelages et de fa\u00efences pour vos murs ou votre sol adapt\u00e9s au style de votre cuisine."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/567\/VSF-201411567.jpg"},"url":"carrelages-cuisines-CCN0184"},"CCN0183":{"identifier":"CCN0183","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/945\/VSF-201206945.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelage de salle de bains"},"sequence":7760,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Salle de bains"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelage de salle de bains - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelage de salle de bains - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une s\u00e9lection de carrelages de qualit\u00e9 \u00e9tudi\u00e9s pour leur capacit\u00e9 antid\u00e9rapante, protectrice et leur durabilit\u00e9 (conformes aux normes ISO)"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelages-salle-bains-CCN0183"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,carrelage,resistant,plinthe,antiderapant,terrasse,joint,murs,profile,couleur,exterieur,securite,interieur,durable,antiderapant,douche,toilette,resistant,mosaique,decor"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une s\u00e9lection de carrelages de qualit\u00e9 \u00e9tudi\u00e9s pour leur capacit\u00e9 antid\u00e9rapante, protectrice et leur durabilit\u00e9 (conformes aux normes ISO)"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/945\/VSF-201206945.jpg"},"url":"carrelages-salle-bains-CCN0183"},"CCN0084":{"identifier":"CCN0084","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/944\/VN-201515944.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688118","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de placard"},"sequence":6776,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes de placard"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de placard - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de placard - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de placard Lapeyre se d\u00e9clinent en standard et en sur-mesure avec de nombreuses propositions de d\u00e9cors : couleurs unies, bois, verre, miroir ou effets mati\u00e8res. Les portes coulissantes sont id\u00e9ales pour les grandes surfaces et optimisent l'espace, tandis que les portes battantes permettent d'acc\u00e9der int\u00e9gralement au rangement. Les portes pliantes s'adaptent aux petites largeurs."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-placard-CCN0084"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,placard,battant,porte,coulissant,chambre,persienne,pliant,prix,comble,miroir,bois,decor,dressing,standard,salon,sur mesure"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de placard Lapeyre se d\u00e9clinent en standard et en sur-mesure avec de nombreuses propositions de d\u00e9cors : couleurs unies, bois, verre, miroir ou effets mati\u00e8res. Les portes coulissantes sont id\u00e9ales pour les grandes surfaces et optimisent l'espace, tandis que les portes battantes permettent d'acc\u00e9der int\u00e9gralement au rangement. Les portes pliantes s'adaptent aux petites largeurs."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/944\/VN-201515944.jpg"},"url":"portes-placard-CCN0084"},"CCN0123":{"identifier":"CCN0123","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ngo\/ire\/CCN0123 - Habillage baingoire.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Habillages de baignoires"},"sequence":6288,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Habillages de baignoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Habillages de baignoires - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Habillages de baignoires - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Profitez de nos solutions d'habillage d\u00e9coratif pour parfaire l'esth\u00e9tique de votre baignoire."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"habillages-baignoires-CCN0123"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,habillage,droit,baignoire,integre,etancheite"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Profitez de nos solutions d'habillage d\u00e9coratif pour parfaire l'esth\u00e9tique de votre baignoire."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ngo\/ire\/CCN0123 - Habillage baingoire.jpg"},"url":"habillages-baignoires-CCN0123"},"CCN0079":{"identifier":"CCN0079","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/003\/615\/VN-201003615.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688012","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Balustrades ext\u00e9rieures"},"sequence":9665,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Balustrades ext\u00e9rieures"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Balustrades ext\u00e9rieures - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Balustrades ext\u00e9rieures - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les balutrades pour l'ext\u00e9rieur sont disponibles en aluminium, en acier ou en inox. Composez votre balustrade en choisissant son remplissage (panneaux en verre ou en bois, tubes ou c\u00e2bles en inox), son type de pose (\u00e0 plat ou lat\u00e9ral) et sa couleur."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"balustrades-exterieures-CCN0079"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,balustrade,acier,protection,terrasse,rampe,aluminium,jardin,bois,contemporain,authentique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les balutrades pour l'ext\u00e9rieur sont disponibles en aluminium, en acier ou en inox. Composez votre balustrade en choisissant son remplissage (panneaux en verre ou en bois, tubes ou c\u00e2bles en inox), son type de pose (\u00e0 plat ou lat\u00e9ral) et sa couleur."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/003\/615\/VN-201003615.jpg"},"url":"balustrades-exterieures-CCN0079"},"CCN0226":{"identifier":"CCN0226","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"SCU687932","published":{"locale":"fr","content":false},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de pose"},"sequence":9931,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires de pose"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de pose - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de pose - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre offre d'accessoires afin de garantir la bonne pose de votre cl\u00f4ture et de vos panneaux."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-pose-CCN0226"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre offre d'accessoires afin de garantir la bonne pose de votre cl\u00f4ture et de vos panneaux."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"accessoires-pose-CCN0226"},"CCN0036":{"identifier":"CCN0036","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/514\/242\/VN-201514242.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres"},"sequence":5,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les fen\u00eatres Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation performante, qualit\u00e9 du vitrage, volets int\u00e9gr\u00e9s\u2026 Faites entrer la lumi\u00e8re et am\u00e9liorez votre confort au quotidien. Lapeyre vous accompagne pour choisir les menuiseries les plus adapt\u00e9es mais aussi pour les poser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fenetres-CCN0036"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,fenetre,oscillo battant,isolation,ouverture,standard,economie,facade,vitrage,sur mesure,performance,aluminium,renovation,pvc,securite,bois,label,lumiere"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les fen\u00eatres Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation performante, qualit\u00e9 du vitrage, volets int\u00e9gr\u00e9s\u2026 Faites entrer la lumi\u00e8re et am\u00e9liorez votre confort au quotidien. Lapeyre vous accompagne pour choisir les menuiseries les plus adapt\u00e9es mais aussi pour les poser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/514\/242\/VN-201514242.jpg"},"url":"fenetres-CCN0036"},"CCN0046":{"identifier":"CCN0046","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/352\/VN-201412352.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Moustiquaires"},"sequence":513,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Moustiquaires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Moustiquaires - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Moustiquaires - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Evitez l'intrusion des insectes, des rongeurs et du pollen avec la gamme de moustiquaires Lapeyre qui s'adaptent \u00e0 vos menuiseries. Pour une fen\u00eatre, une baie coulissante ou la porte d'entr\u00e9e, choisissez votre moustiquaire selon la manipulation souhait\u00e9e (enroulable, pliss\u00e9e, battante, coulissante ou fixe). Le cadre en aluminium et la toile ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour r\u00e9sister \u00e0 la corrosion, aux UV et aux intemp\u00e9ries."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"moustiquaires-CCN0046"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,moustiquaire,fenetre,protection,exterieur,enroulable,coulissant"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Evitez l'intrusion des insectes, des rongeurs et du pollen avec la gamme de moustiquaires Lapeyre qui s'adaptent \u00e0 vos menuiseries. Pour une fen\u00eatre, une baie coulissante ou la porte d'entr\u00e9e, choisissez votre moustiquaire selon la manipulation souhait\u00e9e (enroulable, pliss\u00e9e, battante, coulissante ou fixe). Le cadre en aluminium et la toile ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour r\u00e9sister \u00e0 la corrosion, aux UV et aux intemp\u00e9ries."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/352\/VN-201412352.jpg"},"url":"moustiquaires-CCN0046"},"CCN0056":{"identifier":"CCN0056","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/716\/VN-201309716.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687922","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises"},"sequence":1108,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les auvents et marquises sont disponibles en acier, en aluminium ou en fer avec un vitrage acrylique ou feuillet\u00e9. A visser ou \u00e0 sceller au-dessus de votre porte, les r\u00e9sitances \u00e0 la charge varient selon les mod\u00e8les."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"auvents-marquises-CCN0056"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,auvent,authentique,protection,entree,marquise,contemporain,style,facade,verre,aluminium"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les auvents et marquises sont disponibles en acier, en aluminium ou en fer avec un vitrage acrylique ou feuillet\u00e9. A visser ou \u00e0 sceller au-dessus de votre porte, les r\u00e9sitances \u00e0 la charge varient selon les mod\u00e8les."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/716\/VN-201309716.jpg"},"url":"auvents-marquises-CCN0056"},"CCN0179":{"identifier":"CCN0179","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/152\/VSF-201411152.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687922","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es"},"sequence":1153,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Entre praticit\u00e9 et esth\u00e9tisme, bien accorder ses poign\u00e9es de portes au style de son habitat est important, faites le bon choix!"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-pour-portes-entree-CCN0179"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,poignee,moderne,entree,bouton,rustique,securite,barre"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Entre praticit\u00e9 et esth\u00e9tisme, bien accorder ses poign\u00e9es de portes au style de son habitat est important, faites le bon choix!"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/152\/VSF-201411152.jpg"},"url":"poignees-pour-portes-entree-CCN0179"},"CCN1010":{"identifier":"CCN1010","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"SCU687951","published":{"locale":"fr","content":false},"label":{"locale":"fr","content":"Meubles de cuisine"},"sequence":2173,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Meubles de cuisine"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Meubles de cuisine - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Meubles de cuisine - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nos diff\u00e9rents mod\u00e8les de cuisine vous offrent des possibilit\u00e9s de combinaisons et de personnalisation infini !"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"meubles-cuisine-CCN1010"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nos diff\u00e9rents mod\u00e8les de cuisine vous offrent des possibilit\u00e9s de combinaisons et de personnalisation infini !"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"meubles-cuisine-CCN1010"},"CCN0092":{"identifier":"CCN0092","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/718\/VSF-201515718.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687962","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires plans de travail et de cr\u00e9dences"},"sequence":3434,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires plans de travail et de cr\u00e9dences - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires plans de travail et de cr\u00e9dences - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons de compl\u00e9ter votre espace cuisine avec de nombreux accessoires, comme par exemple des syst\u00e8mes de blocs-prises escamotables int\u00e9gr\u00e9s aux plans de travail, des porte-bouteilles, des planches a d\u00e9couper etc."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-plans-travail-CCN0092"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,ecran,pratique,accessoire,prise,sur mesure,protection,poubelle,encastrable,rangement"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons de compl\u00e9ter votre espace cuisine avec de nombreux accessoires, comme par exemple des syst\u00e8mes de blocs-prises escamotables int\u00e9gr\u00e9s aux plans de travail, des porte-bouteilles, des planches a d\u00e9couper etc."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/718\/VSF-201515718.jpg"},"url":"accessoires-plans-travail-CCN0092"},"CCN0141":{"identifier":"CCN0141","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/518\/VSF-201309518.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation"},"sequence":5004,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Raccordez tous vos \u00e9quipements et installez leurs \u00e9vacuations sans soudures gr\u00e2ce \u00e0 nos solutions en PVC."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"raccordements-evacuation-CCN0141"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,chauffe eau,electrique,plomberie,raccordement,automatique,toilette,evacuation,pratique,kit,raccordement,etancheite,toilette,vidage"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Raccordez tous vos \u00e9quipements et installez leurs \u00e9vacuations sans soudures gr\u00e2ce \u00e0 nos solutions en PVC."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/518\/VSF-201309518.jpg"},"url":"raccordements-evacuation-CCN0141"},"CCN0121":{"identifier":"CCN0121","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/330\/VSF-201412330.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baignoires balneo"},"sequence":6141,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Baignoires balneo"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baignoires balneo - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baignoires balneo - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nos divers syst\u00e8mes de baln\u00e9o sauront vous apporter tout le confort que vous recherchez pour passer un agr\u00e9able moment de d\u00e9tente. Disponibles en pack, vous pouvez \u00e9galement choisir vous-m\u00eame votre baignoire, votre syst\u00e8me massant et les personnaliser selon vos envies."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"ensembles-balneo-CCN0121"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,balneo,detente,avantage,baignoire,hydromassant,hydromassage,confort,espace,siege,droit,angle,modulable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nos divers syst\u00e8mes de baln\u00e9o sauront vous apporter tout le confort que vous recherchez pour passer un agr\u00e9able moment de d\u00e9tente. Disponibles en pack, vous pouvez \u00e9galement choisir vous-m\u00eame votre baignoire, votre syst\u00e8me massant et les personnaliser selon vos envies."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/330\/VSF-201412330.jpg"},"url":"ensembles-balneo-CCN0121"},"CCN0134":{"identifier":"CCN0134","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/424\/VSF-201309424.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688348","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires et abattants WC"},"sequence":6488,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires et abattants WC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires et abattants WC - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires et abattants WC - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Personnalisez l'esth\u00e9tique et le confort de vos abattants, et choisissez parmi de nombreux accessoires tout ce dont vous avez besoin pour vos WC."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"abattants-accessoires-wc-CCN0134"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,abattant,couleur,accessoire,toilette,WC,style,pratique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Personnalisez l'esth\u00e9tique et le confort de vos abattants, et choisissez parmi de nombreux accessoires tout ce dont vous avez besoin pour vos WC."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/424\/VSF-201309424.jpg"},"url":"abattants-accessoires-wc-CCN0134"},"CCN0063":{"identifier":"CCN0063","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/966\/VN-201515966.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688122","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Boutons et poign\u00e9es"},"sequence":6861,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Boutons et poign\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Boutons et poign\u00e9es - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Boutons et poign\u00e9es - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Personnalisez vos portes de placard battantes et pliantes avec notre gamme de poign\u00e9es et de boutons."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"boutons-poignees-CCN0063"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,poignee,elegant,accessoire,dressing,bouton,contemporain,accessibilite,chambre,authentique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Personnalisez vos portes de placard battantes et pliantes avec notre gamme de poign\u00e9es et de boutons."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/966\/VN-201515966.jpg"},"url":"boutons-poignees-CCN0063"},"CCN0065":{"identifier":"CCN0065","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/003\/601\/VN-201003601.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687960","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs"},"sequence":7105,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers ext\u00e9rieurs - Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les escaliers pour l'ext\u00e9rieur Lapeyre sont en acier galvanis\u00e9, un mat\u00e9riaux extr\u00eamement robuste pour affronter les intemp\u00e9ries. Ils sont disponibles en version droite ou spirale."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"escaliers-exterieurs-CCN0065"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,escalier,exterieur,jardin,rampe,acier,accessibilite,metallique,resistant"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les escaliers pour l'ext\u00e9rieur Lapeyre sont en acier galvanis\u00e9, un mat\u00e9riaux extr\u00eamement robuste pour affronter les intemp\u00e9ries. Ils sont disponibles en version droite ou spirale."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/003\/601\/VN-201003601.jpg"},"url":"escaliers-exterieurs-CCN0065"},"CCN0223":{"identifier":"CCN0223","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/007\/VSF-201517007.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688012","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de pose"},"sequence":9728,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de pose"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de pose - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de pose - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vous trouverez dans cette rubrique tous les accessoires pour la pose, le traitement et l'entretien de vos sols ext\u00e9rieurs, sp\u00e9cifiques pour r\u00e9sister aux agressions ext\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pose-CCN0223"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,exterieur,colle,terrasse,vis"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vous trouverez dans cette rubrique tous les accessoires pour la pose, le traitement et l'entretien de vos sols ext\u00e9rieurs, sp\u00e9cifiques pour r\u00e9sister aux agressions ext\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/007\/VSF-201517007.jpg"},"url":"produits-pose-CCN0223"},"CCN0209":{"identifier":"CCN0209","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/959\/VSF-201207959.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687925","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires Portails"},"sequence":9464,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires Portails"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires Portails - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires Portails - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Le portail est le premier \u00e9l\u00e9ment visible de votre maison, c'est pourquoi nous vous proposons une s\u00e9lection d'accessoires et de produits de finition pour renforcer son esth\u00e9tique et sa long\u00e9vit\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-portails-CCN0209"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,butoir,rustique,accessoire,jardin,portail,finition,exterieur,plaque,securite"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Le portail est le premier \u00e9l\u00e9ment visible de votre maison, c'est pourquoi nous vous proposons une s\u00e9lection d'accessoires et de produits de finition pour renforcer son esth\u00e9tique et sa long\u00e9vit\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/959\/VSF-201207959.jpg"},"url":"accessoires-portails-CCN0209"},"CCN688045":{"identifier":"CCN688045","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de baignoire"},"sequence":6319,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-baignoire-CCN688045"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"accessoires-baignoire-CCN688045"},"CCN688472":{"identifier":"CCN688472","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/33272@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688351","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler"},"sequence":6536,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"solutions-prets-carreler-CCN688472"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/33272@DET@01.jpg"},"url":"solutions-prets-carreler-CCN688472"},"CCN688345":{"identifier":"CCN688345","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/502\/VSF-201309502.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation"},"sequence":6329,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"kits-dinstallation-CCN688345"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/502\/VSF-201309502.jpg"},"url":"kits-dinstallation-CCN688345"},"CCN688343":{"identifier":"CCN688343","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/328\/VSF-201412328.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau"},"sequence":6324,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"chauffe-eau-CCN688343"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/328\/VSF-201412328.jpg"},"url":"chauffe-eau-CCN688343"},"CCN688357":{"identifier":"CCN688357","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/814\/468\/VSF-200814468.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau"},"sequence":6656,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Traitement de l'eau - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"tratiement-leau-CCN688357"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/814\/468\/VSF-200814468.jpg"},"url":"tratiement-leau-CCN688357"},"CCN688123":{"identifier":"CCN688123","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/688\/124\/AST688124.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688120","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes pour sous-combles et sous-escaliers"},"sequence":6830,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes pour sous-combles et sous-escaliers"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes pour sous-combles et sous-escaliers - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes pour sous-combles et sous-escaliers - Rangements - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-pour-sous-combles-sous-escaliers-CCN688123"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/688\/124\/AST688124.jpg"},"url":"portes-pour-sous-combles-sous-escaliers-CCN688123"},"CCN424142":{"identifier":"CCN424142","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/vid\/age\/CCN424142-Siphon, bonde et vidage.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage"},"sequence":5204,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"siphon-bonde-et-vidage-CCN424142"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/vid\/age\/CCN424142-Siphon, bonde et vidage.jpg"},"url":"siphon-bonde-et-vidage-CCN424142"},"CCN688018":{"identifier":"CCN688018","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/379\/201206379.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche"},"sequence":5614,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-douche-CCN688018"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/379\/201206379.jpg"},"url":"robinetterie-douche-CCN688018"},"CCN687939":{"identifier":"CCN687939","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/307\/VN-201515307.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687938","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"sequence":2126,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-garage-CCN687939"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/307\/VN-201515307.jpg"},"url":"portes-garage-CCN687939"},"CCN688334":{"identifier":"CCN688334","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/518\/VSF-201309518.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation"},"sequence":6086,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Raccordements et \u00e9vacuation - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"raccordements-evacuation-CCN688334"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/518\/VSF-201309518.jpg"},"url":"raccordements-evacuation-CCN688334"},"CCN688330":{"identifier":"CCN688330","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/276\/424276.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9"},"sequence":6082,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"etancheite-CCN688330"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/276\/424276.jpg"},"url":"etancheite-CCN688330"},"CCN688324":{"identifier":"CCN688324","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/571\/VN-201411571.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie"},"sequence":4831,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Robinetterie"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-CCN688324"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/571\/VN-201411571.jpg"},"url":"robinetterie-CCN688324"},"CCN688322":{"identifier":"CCN688322","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/1612296@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lavabos et bidets"},"sequence":4797,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lavabos et bidets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lavabos et bidets - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lavabos et bidets - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lavabos-poser-CCN688322"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/1612296@DET@01.jpg"},"url":"lavabos-poser-CCN688322"},"CCN424524":{"identifier":"CCN424524","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/526\/424526.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687922","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de portes d'entr\u00e9e"},"sequence":1271,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de portes d'entr\u00e9e - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de portes d'entr\u00e9e - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-pour-portes-dentree-CCN424524"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,elegant,accessoire,entree"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/526\/424526.jpg"},"url":"accessoires-pour-portes-dentree-CCN424524"},"CCN688126":{"identifier":"CCN688126","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/688\/128\/AST688128.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Impostes et Elargisseurs"},"sequence":390,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Impostes et Elargisseurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Impostes et Elargisseurs - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Impostes et Elargisseurs - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"impostes-elargisseurs-CCN688126"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/688\/128\/AST688128.jpg"},"url":"impostes-elargisseurs-CCN688126"},"CCN688464":{"identifier":"CCN688464","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/049\/201722049.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Aluminium"},"sequence":77,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Aluminium - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes Aluminium - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"aluminium-CCN688464"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/049\/201722049.jpg"},"url":"aluminium-CCN688464"},"CCN688463":{"identifier":"CCN688463","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/055\/201722055.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes PVC"},"sequence":76,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pvc-CCN688463"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/055\/201722055.jpg"},"url":"pvc-CCN688463"},"CCN688022":{"identifier":"CCN688022","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/273\/424273.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687932","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es"},"sequence":9930,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"travees-CCN688022"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/273\/424273.jpg"},"url":"travees-CCN688022"},"CCN688341":{"identifier":"CCN688341","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/276\/424276.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9"},"sequence":6322,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Etanch\u00e9it\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"etancheite-CCN688341"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/276\/424276.jpg"},"url":"etancheite-CCN688341"},"CCN688339":{"identifier":"CCN688339","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/vid\/age\/CCN424142-Siphon, bonde et vidage.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage"},"sequence":6320,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Siphon, bonde et vidage - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"siphon-bonde-vidage-CCN688339"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/vid\/age\/CCN424142-Siphon, bonde et vidage.jpg"},"url":"siphon-bonde-vidage-CCN688339"},"CCN688043":{"identifier":"CCN688043","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/669\/201721669.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baignoires"},"sequence":6088,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Baignoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baignoires - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baignoires - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baignoires-CCN688043"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/669\/201721669.jpg"},"url":"baignoires-CCN688043"},"CCN688041":{"identifier":"CCN688041","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/33272@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler"},"sequence":6065,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Solutions pr\u00eats \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"solutions-prets-carreler-CCN688041"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/33272@DET@01.jpg"},"url":"solutions-prets-carreler-CCN688041"},"CCN688021":{"identifier":"CCN688021","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/208\/296\/201208296.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de douche"},"sequence":5992,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires de douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-douche-CCN688021"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/208\/296\/201208296.jpg"},"url":"accessoires-douche-CCN688021"},"CCN688026":{"identifier":"CCN688026","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/013\/201310013.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688012","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tonnelles, Toits de terrasses et Stores banne"},"sequence":9787,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Tonnelles, Toits de terrasses et Stores banne"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tonnelles, Toits de terrasses et Stores banne - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tonnelles, Toits de terrasses et Stores banne - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"tonnelles-toits-terrasses-stores-banne-CCN688026"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/013\/201310013.jpg"},"url":"tonnelles-toits-terrasses-stores-banne-CCN688026"},"CCN0039":{"identifier":"CCN0039","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/cia\/les\/CCN0039 - forme speciales.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Formes sp\u00e9ciales"},"sequence":162,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Formes sp\u00e9ciales"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Formes sp\u00e9ciales - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Formes sp\u00e9ciales - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres cintr\u00e9es, ?il-de-b?uf, triangle, demi-lune... Tout le savoir-faire historique de Lapeyre s'exprime dans la r\u00e9alisation des fen\u00eatres aux formes sp\u00e9ciales, r\u00e9alis\u00e9es sur mesure. Elles sont disponibles dans tous les mat\u00e9riaux (PVC, aluminium, bois)."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"formes-speciales-CCN0039"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,cadre,pin,fenetre,rustique,entree,ouverture,sur mesure,comble,montant"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres cintr\u00e9es, ?il-de-b?uf, triangle, demi-lune... Tout le savoir-faire historique de Lapeyre s'exprime dans la r\u00e9alisation des fen\u00eatres aux formes sp\u00e9ciales, r\u00e9alis\u00e9es sur mesure. Elles sont disponibles dans tous les mat\u00e9riaux (PVC, aluminium, bois)."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/cia\/les\/CCN0039 - forme speciales.jpg"},"url":"formes-speciales-CCN0039"},"CCN0042":{"identifier":"CCN0042","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/514\/238\/VN-201514238.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687706","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Volets"},"sequence":628,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Volets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une large gammes de volets roulants, battants ou coulissants, robustes et personnalisables. En PVC, en bois ou en aluminium, de nombreux coloris, formes et accessoires permettent de les int\u00e9grer avec esth\u00e9tique et facilit\u00e9 \u00e0 votre fa\u00e7ade."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"volets-CCN0042"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une large gammes de volets roulants, battants ou coulissants, robustes et personnalisables. En PVC, en bois ou en aluminium, de nombreux coloris, formes et accessoires permettent de les int\u00e9grer avec esth\u00e9tique et facilit\u00e9 \u00e0 votre fa\u00e7ade."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/514\/238\/VN-201514238.jpg"},"url":"volets-CCN0042"},"CCN0177":{"identifier":"CCN0177","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/erv\/ice\/CCN0177 porte de cave et service.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687922","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave"},"sequence":1037,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de service et de cave sont disponibles en PVC, en m\u00e9tal ou en bois, adaptables \u00e0 votre b\u00e2ti. Coupe-feu et sur mesure possibles."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-service-cave-CCN0177"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,service,protection,cave,bois,securite,garage,acier,isolation,exterieur,robuste,economie,pvc"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de service et de cave sont disponibles en PVC, en m\u00e9tal ou en bois, adaptables \u00e0 votre b\u00e2ti. Coupe-feu et sur mesure possibles."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/erv\/ice\/CCN0177 porte de cave et service.jpg"},"url":"portes-service-cave-CCN0177"},"CCN0021":{"identifier":"CCN0021","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/718\/VN-201515718.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687951","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Equipements"},"sequence":3171,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Equipements"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Equipements - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Equipements - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"On optimise les rangements des meubles de cuisine pour gagner du temps tout retrouver en un coup d'?il : range-couverts, s\u00e9parateurs de casseroles, poubelles \u00e0 tri \u00e0 s\u00e9lectif\u2026 Pour \u00e9quiper de A \u00e0 Z sa cuisine, une s\u00e9lection de chaises et de tabourets sont \u00e9galement disponibles."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"equipements-CCN0021"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"On optimise les rangements des meubles de cuisine pour gagner du temps tout retrouver en un coup d'?il : range-couverts, s\u00e9parateurs de casseroles, poubelles \u00e0 tri \u00e0 s\u00e9lectif\u2026 Pour \u00e9quiper de A \u00e0 Z sa cuisine, une s\u00e9lection de chaises et de tabourets sont \u00e9galement disponibles."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/718\/VN-201515718.jpg"},"url":"equipements-CCN0021"},"CCN0015":{"identifier":"CCN0015","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/514\/835\/VN-201514835.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687965","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinets"},"sequence":3683,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Robinets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinets - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinets - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"La robinetterie de la cuisine doit \u00eatre pratique au quotidien et dans la dur\u00e9e. Lapeyre propose des mitigeurs de qualit\u00e9, avec un bec bas ou un bec haut, ou encore une douchette pour faciliter l'entretien de l'\u00e9vier. En laiton chrom\u00e9, retrouvez des mitigeurs de grandes marques et Aquan\u00e9o, la marque propre Lapeyre."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-CCN0015"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,mitigeur,economique,robinet,ecologique,accessibilite,evier,douchette,innovation,bec,basculant,design"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"La robinetterie de la cuisine doit \u00eatre pratique au quotidien et dans la dur\u00e9e. Lapeyre propose des mitigeurs de qualit\u00e9, avec un bec bas ou un bec haut, ou encore une douchette pour faciliter l'entretien de l'\u00e9vier. En laiton chrom\u00e9, retrouvez des mitigeurs de grandes marques et Aquan\u00e9o, la marque propre Lapeyre."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/514\/835\/VN-201514835.jpg"},"url":"robinetterie-CCN0015"},"CCN0098":{"identifier":"CCN0098","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/994\/201620994.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"R\u00e9frig\u00e9rateurs"},"sequence":4160,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"R\u00e9frig\u00e9rateurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"R\u00e9frig\u00e9rateurs - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"R\u00e9frig\u00e9rateurs - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de r\u00e9frig\u00e9rateurs-cong\u00e9lateurs encastrables ou \u00e0 poser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"refrigerateurs-CCN0098"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,refrigerateur,automatique,congelateur,ecologique,performance,cave,electromenager,economique,innovation,encastrable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de r\u00e9frig\u00e9rateurs-cong\u00e9lateurs encastrables ou \u00e0 poser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/994\/201620994.jpg"},"url":"refrigerateurs-CCN0098"},"CCN0103":{"identifier":"CCN0103","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/037\/600\/VSF-3037600.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lots"},"sequence":4391,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lots"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lots - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lots - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Une s\u00e9lection de lots \u00e0 prix imbattables!"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lots-CCN0103"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,lot,cuisson,performance,pack economique,prix,hotte,four,plaque"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Une s\u00e9lection de lots \u00e0 prix imbattables!"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/037\/600\/VSF-3037600.jpg"},"url":"lots-CCN0103"},"CCN0014":{"identifier":"CCN0014","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/713\/VN-201515713.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687965","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Eviers"},"sequence":3589,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Eviers"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Eviers - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Eviers - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre propose des \u00e9viers en inox, en r\u00e9sine de synth\u00e8se ou en c\u00e9ramique qui s'int\u00e8greront \u00e0 votre plan de travail. Formes rectangulaires ou rondes, tons contrast\u00e9s ou assortis \u00e0 vos meubles de cuisines,  disponibles en un ou deux bacs : choisissez le mod\u00e8le le plus adapt\u00e9 dans la dur\u00e9e."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"eviers-CCN0014"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre propose des \u00e9viers en inox, en r\u00e9sine de synth\u00e8se ou en c\u00e9ramique qui s'int\u00e8greront \u00e0 votre plan de travail. Formes rectangulaires ou rondes, tons contrast\u00e9s ou assortis \u00e0 vos meubles de cuisines,  disponibles en un ou deux bacs : choisissez le mod\u00e8le le plus adapt\u00e9 dans la dur\u00e9e."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/713\/VN-201515713.jpg"},"url":"eviers-CCN0014"},"CCN0125":{"identifier":"CCN0125","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/489\/VSF-201516489.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cabines de douche"},"sequence":5568,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cabines de douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cabines de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cabines de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une s\u00e9lection de cabines de douche int\u00e9grales, une solution toute pr\u00eate \u00e0 petit prix."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cabines-completes-CCN0125"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,cabine,detente,gain,douche,hydromassant,innovation,kit,sur mesure,espace,siege"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une s\u00e9lection de cabines de douche int\u00e9grales, une solution toute pr\u00eate \u00e0 petit prix."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/489\/VSF-201516489.jpg"},"url":"cabines-completes-CCN0125"},"CCN0144":{"identifier":"CCN0144","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/276\/424276.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"\u00c9tanch\u00e9it\u00e9"},"sequence":5177,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"\u00c9tanch\u00e9it\u00e9"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Etancheit\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Etancheit\u00e9 - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une s\u00e9lection de produits pour bien r\u00e9ussir votre \u00e9tanch\u00e9it\u00e9, particuli\u00e8rement importante dans une salle de bains."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"etancheite-CCN0144"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une s\u00e9lection de produits pour bien r\u00e9ussir votre \u00e9tanch\u00e9it\u00e9, particuli\u00e8rement importante dans une salle de bains."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/276\/424276.jpg"},"url":"etancheite-CCN0144"},"CCN0033":{"identifier":"CCN0033","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/444\/VN-201516444.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Rev\u00eatements muraux"},"sequence":5875,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Rev\u00eatements muraux"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rev\u00eatements muraux - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rev\u00eatements muraux - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les rev\u00eatements muraux (panneaux, lambris PVC, solutions pr\u00eates \u00e0 carreler) sont autant d'alternatives au carrelage faciles \u00e0 poser et adapt\u00e9es aux pi\u00e8ces humides. Les briques de verre apporteront, quant \u00e0 elle, une lumi\u00e8re douce et feutr\u00e9e."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"agencement-personnalisation-CCN0033"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les rev\u00eatements muraux (panneaux, lambris PVC, solutions pr\u00eates \u00e0 carreler) sont autant d'alternatives au carrelage faciles \u00e0 poser et adapt\u00e9es aux pi\u00e8ces humides. Les briques de verre apporteront, quant \u00e0 elle, une lumi\u00e8re douce et feutr\u00e9e."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/444\/VN-201516444.jpg"},"url":"agencement-personnalisation-CCN0033"},"CCN0061":{"identifier":"CCN0061","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ess\/ing\/CCN0061 - Dressing.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688118","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements de placard et dressing"},"sequence":6661,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements de placard et dressing"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements de placard et dressing - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements de placard et dressing - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour am\u00e9nager vos placards, et notamment votre dressing, Lapeyre vous propose des caissons pr\u00eat-\u00e0-poser, modulaires ou sur mesure. Chaque solution s'adapte \u00e0 votre espace, d'une implantation en I classique \u00e0 un am\u00e9nagement sous les combles, d'une petite niche \u00e0 une pi\u00e8ce enti\u00e8re."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements-placard-CCN0061"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour am\u00e9nager vos placards, et notamment votre dressing, Lapeyre vous propose des caissons pr\u00eat-\u00e0-poser, modulaires ou sur mesure. Chaque solution s'adapte \u00e0 votre espace, d'une implantation en I classique \u00e0 un am\u00e9nagement sous les combles, d'une petite niche \u00e0 une pi\u00e8ce enti\u00e8re."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ess\/ing\/CCN0061 - Dressing.jpg"},"url":"amenagements-placard-CCN0061"},"CCN0066":{"identifier":"CCN0066","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/413\/620\/VN-201413620.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687958","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Echelles et escamotables"},"sequence":7019,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Echelles et escamotables"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Echelles et escamotables - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Echelles et escamotables - Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour acc\u00e9der \u00e0 vos combles ou \u00e0 votre grenier, Lapeyre propose des \u00e9chelles et escamotables en bois ou m\u00e9talliques pliantes, coulissantes ou en accord\u00e9on pour gagner un maximum de place."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"echelles-escamotables-CCN0066"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,echelle,escamotable,accessibilite,comble,trappe,grenier,confort,prix,pratique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour acc\u00e9der \u00e0 vos combles ou \u00e0 votre grenier, Lapeyre propose des \u00e9chelles et escamotables en bois ou m\u00e9talliques pliantes, coulissantes ou en accord\u00e9on pour gagner un maximum de place."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/413\/620\/VN-201413620.jpg"},"url":"echelles-escamotables-CCN0066"},"CCN0206":{"identifier":"CCN0206","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/e_p\/ose\/CCN0206 - pdts de pose.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687956","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de pose"},"sequence":8966,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de pose"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de pose - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de pose - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vous trouverez dans cette rubrique tous les accessoires pour la pose, le traitement et l'entretien de vos rev\u00eatements muraux."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pose-CCN0206"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"murs,lambris,murs,renovation,interieur,plinthe,fixation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vous trouverez dans cette rubrique tous les accessoires pour la pose, le traitement et l'entretien de vos rev\u00eatements muraux."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/e_p\/ose\/CCN0206 - pdts de pose.jpg"},"url":"produits-pose-CCN0206"},"CCN0201":{"identifier":"CCN0201","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/888\/VSF-201515888.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687954","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses"},"sequence":8891,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lames de terrasses - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour habiller votre terrasse ou votre balcon, vous n'aurez que l'embarras du choix parmi notre gamme de lames en bois massif ou en bois composite."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lames-terrasses-CCN0201"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,lame,bois,terrasse,antiderapant,economie,durable,resistant,jardin,ecologique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour habiller votre terrasse ou votre balcon, vous n'aurez que l'embarras du choix parmi notre gamme de lames en bois massif ou en bois composite."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/888\/VSF-201515888.jpg"},"url":"lames-terrasses-CCN0201"},"CCN0187":{"identifier":"CCN0187","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/986\/201206986.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages"},"sequence":8675,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et d'entretien pour carrelages - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez notre s\u00e9lection d'outils et de produits pour la pose, le collage, le jointement et l'entretien du carrelage pour vos sols et vos murs."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pose-CCN0187"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,exterieur,colle,interieur,sous couche,renovation,vis,kit,fixation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez notre s\u00e9lection d'outils et de produits pour la pose, le collage, le jointement et l'entretien du carrelage pour vos sols et vos murs."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/986\/201206986.jpg"},"url":"produits-pose-CCN0187"},"CCN0202":{"identifier":"CCN0202","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ebo\/tis\/CCN0222-caillebotis.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687954","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Dalles de terrasses"},"sequence":8856,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Dalles de terrasses"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Dalles de terrasses - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Dalles de terrasses - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour une d\u00e9coration originale et chaleureuse de votre sol de terrasse ou de balcon, optez pour une solution de caillebotis \u00e0 poser ou \u00e0 clipser, en bois, galets, pierre ou gazon synth\u00e9tique."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"caillebotis-CCN0202"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,caillebotis,bois,prix,terrasse,jardin,durable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour une d\u00e9coration originale et chaleureuse de votre sol de terrasse ou de balcon, optez pour une solution de caillebotis \u00e0 poser ou \u00e0 clipser, en bois, galets, pierre ou gazon synth\u00e9tique."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ebo\/tis\/CCN0222-caillebotis.jpg"},"url":"caillebotis-CCN0202"},"CCN0218":{"identifier":"CCN0218","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/270\/424270.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688197","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Motorisation portes de garage"},"sequence":9634,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Motorisation portes de garage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Motorisation portes de garage - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Motorisation portes de garage - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Motoriser une porte de garage est un gage de confort : ouverture rapide et sans effort par t\u00e9l\u00e9commande, fonctionnement silencieux, \u00e9clairage automatique, s\u00e9curit\u00e9 des utilisateurs\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"motorisation-portes-garage-CCN0218"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Motoriser une porte de garage est un gage de confort : ouverture rapide et sans effort par t\u00e9l\u00e9commande, fonctionnement silencieux, \u00e9clairage automatique, s\u00e9curit\u00e9 des utilisateurs\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/270\/424270.jpg"},"url":"motorisation-portes-garage-CCN0218"},"CCN0203":{"identifier":"CCN0203","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/007\/VSF-201517007.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687954","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de pose"},"sequence":8918,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de pose"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de pose - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de pose - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vous trouverez dans cette rubrique tous les accessoires pour la pose, le traitement et l'entretien de vos sols ext\u00e9rieurs, sp\u00e9cifiques pour r\u00e9sister aux agressions ext\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pose-CCN0203"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,exterieur,colle,vis"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vous trouverez dans cette rubrique tous les accessoires pour la pose, le traitement et l'entretien de vos sols ext\u00e9rieurs, sp\u00e9cifiques pour r\u00e9sister aux agressions ext\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/007\/VSF-201517007.jpg"},"url":"produits-pose-CCN0203"},"CCN0089":{"identifier":"CCN0089","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/167\/VN-201411167.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687925","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portails"},"sequence":8983,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portails"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portails - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portails - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portails Lapeyre se d\u00e9clinent en version coulissante ou battante, en acier, en aluminium, en bois ou en PVC. Ils sont tous motorisables et disponibles dans des dimensions standard et sur mesure."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portails-CCN0089"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portails Lapeyre se d\u00e9clinent en version coulissante ou battante, en acier, en aluminium, en bois ou en PVC. Ils sont tous motorisables et disponibles dans des dimensions standard et sur mesure."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/167\/VN-201411167.jpg"},"url":"portails-CCN0089"},"CCN401743":{"identifier":"CCN401743","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/424\/273\/424273.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687925","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es"},"sequence":9381,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lisse, ajour\u00e9e ou pleine, \u00e0 chaque portail sa trav\u00e9e! Accordez votre cl\u00f4ture \u00e0 votre portail pour conserver un style unique et harmonieux."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"travees-CCN401743"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,grille,acier,protection,exterieur,habillage,murs,style,jardin,cloture,authentique,pvc,exotique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lisse, ajour\u00e9e ou pleine, \u00e0 chaque portail sa trav\u00e9e! Accordez votre cl\u00f4ture \u00e0 votre portail pour conserver un style unique et harmonieux."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/424\/273\/424273.jpg"},"url":"travees-CCN401743"},"CCN0161":{"identifier":"CCN0161","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/782\/VSF-201411782.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687702","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Raccords"},"sequence":562,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Raccords"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Raccords - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Raccords - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons diverses solutions pour raccorder vos fen\u00eatres \u00e0 votre toit de mani\u00e8re \u00e9tanche."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"raccords-CCN0161"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,fenetre,toit,etancheite,comble,joint,ardoise,renovation,rustique,accessoire"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons diverses solutions pour raccorder vos fen\u00eatres \u00e0 votre toit de mani\u00e8re \u00e9tanche."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/782\/VSF-201411782.jpg"},"url":"raccords-CCN0161"},"CCN0053":{"identifier":"CCN0053","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/339\/VN-201517339.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687922","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de s\u00e9curit\u00e9"},"sequence":1487,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires de s\u00e9curit\u00e9"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de s\u00e9curit\u00e9 - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de s\u00e9curit\u00e9 - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour la s\u00e9curit\u00e9 de votre appartement, retrouvez chez Lapeyre un vaste choix de barillets, de serrures, de poign\u00e9es et de verrous. La plupart b\u00e9n\u00e9ficient de syst\u00e8mes brevet\u00e9s avec une carte de propri\u00e9t\u00e9 et des cl\u00e9s incopiables."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"securite-appartement-CCN0053"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour la s\u00e9curit\u00e9 de votre appartement, retrouvez chez Lapeyre un vaste choix de barillets, de serrures, de poign\u00e9es et de verrous. La plupart b\u00e9n\u00e9ficient de syst\u00e8mes brevet\u00e9s avec une carte de propri\u00e9t\u00e9 et des cl\u00e9s incopiables."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/339\/VN-201517339.jpg"},"url":"securite-appartement-CCN0053"},"CCN0090":{"identifier":"CCN0090","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/733\/VSF-201515733.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687962","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences et fonds de hotte"},"sequence":3390,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences et fonds de hotte"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences et fonds de hotte - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences et fonds de hotte - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons de compl\u00e9ter votre espace cuisine avec nos cr\u00e9dences (standard, sur mesure, aimant\u00e9es, modulables etc.) harmonis\u00e9es avec votre plan de travail, pour prot\u00e9ger vos murs des projections et suspendre des accessoires."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"credences-CCN0090"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,credence,bois,plan,massif,style,table,chene,poubelle,couleur,fonds,inox,stratifie,verre,resine,quartz,sur mesure,protection,hotte,ardoise"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons de compl\u00e9ter votre espace cuisine avec nos cr\u00e9dences (standard, sur mesure, aimant\u00e9es, modulables etc.) harmonis\u00e9es avec votre plan de travail, pour prot\u00e9ger vos murs des projections et suspendre des accessoires."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/733\/VSF-201515733.jpg"},"url":"credences-CCN0090"},"CCN0099":{"identifier":"CCN0099","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/te_\/def\/DFH13526W_Hte def.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lave-vaisselle"},"sequence":4282,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lave-vaisselle"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lave-vaisselle - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lave-vaisselle - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de lave-vaisselle encastrables ou \u00e0 poser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lave-vaisselle-CCN0099"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,electromenager,lave vaisselle,integrable,performance,ecologique,innovation,confort,eau"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de lave-vaisselle encastrables ou \u00e0 poser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/te_\/def\/DFH13526W_Hte def.jpg"},"url":"lave-vaisselle-CCN0099"},"CCN0062":{"identifier":"CCN0062","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/970\/VN-201515970.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688122","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de rangement"},"sequence":6834,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires de rangement"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de rangement - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de rangement - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Bien organiser votre rangement facilitera votre quotidien avec, pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main, les v\u00eatements et autres objets que vous utilis\u00e9s tous les jours gr\u00e2ce \u00e0 nos tablettres, tiroirs, penderies et penderies escamotables."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-rangement-CCN0062"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,porte serviette,rangement,accessoire,dressing,eclairage,escamotable,espace,chambre,sur mesure,pratique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Bien organiser votre rangement facilitera votre quotidien avec, pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main, les v\u00eatements et autres objets que vous utilis\u00e9s tous les jours gr\u00e2ce \u00e0 nos tablettres, tiroirs, penderies et penderies escamotables."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/970\/VN-201515970.jpg"},"url":"accessoires-rangement-CCN0062"},"CCN0188":{"identifier":"CCN0188","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/370\/VSF-201517370.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plinthes et profil\u00e9s"},"sequence":8354,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Plinthes et profil\u00e9s"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plinthes et profil\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plinthes et profil\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pensez aux plinthes et profil\u00e9s assortis \u00e0 vos carrelages afin de prot\u00e9ger vos rev\u00eatements muraux et d'harmoniser vos pi\u00e8ces."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"plinthes-profiles-CCN0188"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,carrelage,couleur,finition,plinthe,elegant,profile"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pensez aux plinthes et profil\u00e9s assortis \u00e0 vos carrelages afin de prot\u00e9ger vos rev\u00eatements muraux et d'harmoniser vos pi\u00e8ces."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/370\/VSF-201517370.jpg"},"url":"plinthes-profiles-CCN0188"},"CCN0205":{"identifier":"CCN0205","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/_mu\/ral\/CCN0205 - revetement mural.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687956","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Parements d\u00e9coratifs"},"sequence":8953,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Parements d\u00e9coratifs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Parements d\u00e9coratifs - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Parements d\u00e9coratifs - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour nos parements d\u00e9coratifs pour la note d\u00e9co de votre pi\u00e8ce."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"revetements-muraux-CCN0205"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour nos parements d\u00e9coratifs pour la note d\u00e9co de votre pi\u00e8ce."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/_mu\/ral\/CCN0205 - revetement mural.jpg"},"url":"revetements-muraux-CCN0205"},"CCN0041":{"identifier":"CCN0041","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/242\/VN-201309242.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687702","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatre de toit et Lucarnes de toit"},"sequence":521,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatre de toit et Lucarnes de toit"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatre de toit et Lucarnes de toit - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatre de toit et Lucarnes de toit - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour illuminer vos combles d'une lumi\u00e8re naturelle, installer une fen\u00eatre de toit se r\u00e9v\u00e8le indispensable. Lapeyre propose de nombreuses options : motorisation, int\u00e9gration de volets roulants et de stores, performance du vitrage."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fenetre-toit-CCN0041"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour illuminer vos combles d'une lumi\u00e8re naturelle, installer une fen\u00eatre de toit se r\u00e9v\u00e8le indispensable. Lapeyre propose de nombreuses options : motorisation, int\u00e9gration de volets roulants et de stores, performance du vitrage."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/242\/VN-201309242.jpg"},"url":"fenetre-toit-CCN0041"},"CCN295644":{"identifier":"CCN295644","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/915\/148\/VSF-200915148.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687702","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sun Tunnel"},"sequence":618,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sun Tunnel"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sun Tunnel - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sun Tunnel - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Eclairez vos pi\u00e8ces aveugles gr\u00e2ce \u00e0 nos conduits de lumi\u00e8re."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sun-tunnel-CCN295644"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,ouverture,toit,economie,entree,fenetre,lumiere,prix,comble"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Eclairez vos pi\u00e8ces aveugles gr\u00e2ce \u00e0 nos conduits de lumi\u00e8re."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/915\/148\/VSF-200915148.jpg"},"url":"sun-tunnel-CCN295644"},"CCN0167":{"identifier":"CCN0167","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/615\/326\/VSF-200615326.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687706","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires volets"},"sequence":753,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires volets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Dormez ou partez en vacances l'esprit tranquille en renfor\u00e7ant la s\u00e9curit\u00e9 de vos volets avec un verrou de s\u00e9curit\u00e9, une barre de s\u00e9curit\u00e9, un bandeau de s\u00e9curit\u00e9 ou une serrure 3 points."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-volets-CCN0167"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,volet,resistant,accessoire,exterieur,verrou,traditionnel,securite,serrure,barre,fixation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Dormez ou partez en vacances l'esprit tranquille en renfor\u00e7ant la s\u00e9curit\u00e9 de vos volets avec un verrou de s\u00e9curit\u00e9, une barre de s\u00e9curit\u00e9, un bandeau de s\u00e9curit\u00e9 ou une serrure 3 points."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/615\/326\/VSF-200615326.jpg"},"url":"accessoires-volets-CCN0167"},"CCN0051":{"identifier":"CCN0051","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/797\/VN-201516797.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687922","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e"},"sequence":785,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Porte d'entr\u00e9e en aluminium, en acier, en bois ou en PVC, porte pleine ou vitr\u00e9e, rectangulaire ou ceintr\u00e9e, syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9\u2026 Les portes d'entr\u00e9e Lapeyre sont choisies pour leur r\u00e9sistance et leur esth\u00e9tique. Et avec le service express, les portes d'entr\u00e9e sur mesure sont disponibles en 15 jours."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-entree-CCN0051"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,bois,performance,entree,pvc,isolation,aluminium,prix,acier,vitre,resistance,standard,securite,sur mesure,couleur"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Porte d'entr\u00e9e en aluminium, en acier, en bois ou en PVC, porte pleine ou vitr\u00e9e, rectangulaire ou ceintr\u00e9e, syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9\u2026 Les portes d'entr\u00e9e Lapeyre sont choisies pour leur r\u00e9sistance et leur esth\u00e9tique. Et avec le service express, les portes d'entr\u00e9e sur mesure sont disponibles en 15 jours."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/797\/VN-201516797.jpg"},"url":"portes-entree-CCN0051"},"CCN0011":{"identifier":"CCN0011","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/209\/VN-201412209.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687951","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es et boutons"},"sequence":3055,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es et boutons"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es et boutons - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es et boutons - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Personnalisez vos meubles de cuisine en choisissant des poign\u00e9es pratiques et esth\u00e9tiques qui compl\u00e8teront les fa\u00e7ades. Finitions en nickel, en inox ou en fer, formes \u00e9pur\u00e9es, galb\u00e9es ou boutons r\u00e9tro, les poign\u00e9es des meubles de cuisine sont une touche finale \u00e0 ne pas n\u00e9gliger."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-boutons-CCN0011"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,bouton,pratique,accessoire,poignee,tendance,inox"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Personnalisez vos meubles de cuisine en choisissant des poign\u00e9es pratiques et esth\u00e9tiques qui compl\u00e8teront les fa\u00e7ades. Finitions en nickel, en inox ou en fer, formes \u00e9pur\u00e9es, galb\u00e9es ou boutons r\u00e9tro, les poign\u00e9es des meubles de cuisine sont une touche finale \u00e0 ne pas n\u00e9gliger."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/209\/VN-201412209.jpg"},"url":"poignees-boutons-CCN0011"},"CCN0012":{"identifier":"CCN0012","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/308\/948\/VN-201308948.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687951","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kitchenettes"},"sequence":3036,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kitchenettes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kitchenettes - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kitchenettes - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour les tous petits espaces, les kitchenettes Lapeyre sont disponibles et pr\u00eats \u00e0 emporter avec plinthes et poign\u00e9es."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"kitchenettes-CCN0012"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,kitchenette,cuisson,prix,meuble,rangement,espace,pratique,kit,economique,lot,gain de place"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour les tous petits espaces, les kitchenettes Lapeyre sont disponibles et pr\u00eats \u00e0 emporter avec plinthes et poign\u00e9es."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/308\/948\/VN-201308948.jpg"},"url":"kitchenettes-CCN0012"},"CCN361484":{"identifier":"CCN361484","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/948\/VN-201206948.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687962","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelages de cuisine"},"sequence":3550,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelages de cuisine"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelages de cuisine - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelages de cuisine - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelage mural, fa\u00efence d\u00e9corative ou encore rev\u00eatement pour le sol, d\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de carrelages de cuisines. Epaisseurs plus fines pour la r\u00e9novation, d\u00e9cors tendances, couleurs, effets m\u00e9talis\u00e9s ou structur\u00e9s et motifs intemporels, le carrelage dans la cuisine est un \u00e9l\u00e9ment essentiel de sa d\u00e9coration et de son entretien quotidien."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelage-cuisine-CCN361484"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,carrelage,antiderapant,sols,plan,robuste,murs,resistant,rustique,contemporain,decor"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelage mural, fa\u00efence d\u00e9corative ou encore rev\u00eatement pour le sol, d\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de carrelages de cuisines. Epaisseurs plus fines pour la r\u00e9novation, d\u00e9cors tendances, couleurs, effets m\u00e9talis\u00e9s ou structur\u00e9s et motifs intemporels, le carrelage dans la cuisine est un \u00e9l\u00e9ment essentiel de sa d\u00e9coration et de son entretien quotidien."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/948\/VN-201206948.jpg"},"url":"carrelage-cuisine-CCN361484"},"CCN0102":{"identifier":"CCN0102","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/805\/201517805.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Hottes"},"sequence":4030,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Hottes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Hottes - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Hottes - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Hottes en recyclage ou en \u00e9vacuation."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"hottes-CCN0102"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,hotte,design,performance,electromenager,innovation,ilot,confort,ventilation,eclairage"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Hottes en recyclage ou en \u00e9vacuation."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/805\/201517805.jpg"},"url":"hottes-CCN0102"},"CCN0112":{"identifier":"CCN0112","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/441\/VSF-201516441.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Miroirs"},"sequence":4835,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Miroirs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Miroirs - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Miroirs - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une gamme vari\u00e9e de miroirs, du plus classique jusqu'au plus design. Certains mod\u00e8les sont \u00e0 la pointe de l'innovation et int\u00e8grent des syst\u00e8mes lumineux pour apporter une touche d'originalit\u00e9 et de d\u00e9coration \u00e0 votre espace bain."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"miroirs-CCN0112"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,miroir,equipe,eclairage,design"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une gamme vari\u00e9e de miroirs, du plus classique jusqu'au plus design. Certains mod\u00e8les sont \u00e0 la pointe de l'innovation et int\u00e8grent des syst\u00e8mes lumineux pour apporter une touche d'originalit\u00e9 et de d\u00e9coration \u00e0 votre espace bain."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/441\/VSF-201516441.jpg"},"url":"miroirs-CCN0112"},"CCN0100":{"identifier":"CCN0100","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/799\/201310799.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lave linge"},"sequence":4355,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lave linge"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lave linge - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lave linge - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de lave-linge encastrables ou \u00e0 poser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lave-linge-CCN0100"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,electromenager,integrable,performance,habillage,innovation,ecologique,gain,lave linge,eau"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de lave-linge encastrables ou \u00e0 poser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/799\/201310799.jpg"},"url":"lave-linge-CCN0100"},"CCN0122":{"identifier":"CCN0122","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/514\/VSF-201412514.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Ecrans pour baignoire"},"sequence":6166,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ecrans pour baignoire"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Ecrans pour baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Ecrans pour baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pivotants, coulissants, relevables ou \u00e0 volets, accompagnez votre baignoire d'un de nos \u00e9crans en verre pour \u00e9viter toute projection d'eau dans votre salle de bains."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"ecrans-pour-baignoire-CCN0122"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,ecran,verre,protection,baignoire,douche,porte serviette,coulissant,pivotant,pliant,eau"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pivotants, coulissants, relevables ou \u00e0 volets, accompagnez votre baignoire d'un de nos \u00e9crans en verre pour \u00e9viter toute projection d'eau dans votre salle de bains."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/514\/VSF-201412514.jpg"},"url":"ecrans-pour-baignoire-CCN0122"},"CCN0069":{"identifier":"CCN0069","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/620\/VN-201207620.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687958","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kits de r\u00e9novation de marches"},"sequence":7040,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kits de r\u00e9novation de marches"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kits de r\u00e9novation de marches - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kits de r\u00e9novation de marches - Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"R\u00e9novez rapidement et sans gros travaux vos escaliers int\u00e9rieur avec nos kits pour les marches en bois, en b\u00e9ton ou carrel\u00e9es, et les rampes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"kits-renovation-marches-CCN0069"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,kit,marche,renovation,interieur,colle,bois,alu"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"R\u00e9novez rapidement et sans gros travaux vos escaliers int\u00e9rieur avec nos kits pour les marches en bois, en b\u00e9ton ou carrel\u00e9es, et les rampes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/620\/VN-201207620.jpg"},"url":"kits-renovation-marches-CCN0069"},"CCN0186":{"identifier":"CCN0186","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/319\/VSF-201516319.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687954","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelage de sol ext\u00e9rieur"},"sequence":8797,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Carrelage de sol ext\u00e9rieur"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelage de sol ext\u00e9rieur - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelage de sol ext\u00e9rieur - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre large choix de carrelages ext\u00e9rieurs afin d'optimiser votre espace jardin."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelage-sol-exterieur-CCN0186"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,carrelage,exterieur,terrasse,antiderapant,robuste,durable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre large choix de carrelages ext\u00e9rieurs afin d'optimiser votre espace jardin."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/319\/VSF-201516319.jpg"},"url":"carrelage-sol-exterieur-CCN0186"},"CCN0076":{"identifier":"CCN0076","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/307\/VN-201515307.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688197","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"sequence":9553,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes de garage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de garage Lapeyre apportent des r\u00e9ponses de qualit\u00e9 \u00e0 vos besoins et contraintes. Choisissez le type d'ouverture (portes sectionnelles, lat\u00e9rales, enroulables, basculantes, battantes ou pliantes), la forme (couleurs, structure, mat\u00e9riaux), la s\u00e9curit\u00e9 ou encore le syst\u00e8me de motorisation."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-garage-CCN0076"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,sectionnel,isolation,exterieur,pliant,securite,garage,enroulable,accessibilite,basculant,domotique,coulissant,espace,battant,bois,pvc,aluminium"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de garage Lapeyre apportent des r\u00e9ponses de qualit\u00e9 \u00e0 vos besoins et contraintes. Choisissez le type d'ouverture (portes sectionnelles, lat\u00e9rales, enroulables, basculantes, battantes ou pliantes), la forme (couleurs, structure, mat\u00e9riaux), la s\u00e9curit\u00e9 ou encore le syst\u00e8me de motorisation."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/307\/VN-201515307.jpg"},"url":"portes-garage-CCN0076"},"CCN0224":{"identifier":"CCN0224","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/897\/201207897.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687932","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures et panneaux"},"sequence":9864,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures et panneaux"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures et panneaux - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures et panneaux - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les cl\u00f4tures d\u00e9limitent et s\u00e9curisent le jardin. En alu, composite ou bois, elles sont personnalisables : lames pleines ou v\u00e9nitiennes, d\u00e9cor effet verre d\u00e9poli ou inox\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"clotures-CCN0224"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,cloture,bois,protection,exterieur,panneau,nature,jardin,grille,aluminium,pack,acier,contemporain,securite,lame,persienne,confort"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les cl\u00f4tures d\u00e9limitent et s\u00e9curisent le jardin. En alu, composite ou bois, elles sont personnalisables : lames pleines ou v\u00e9nitiennes, d\u00e9cor effet verre d\u00e9poli ou inox\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/897\/201207897.jpg"},"url":"clotures-CCN0224"},"CCN0037":{"identifier":"CCN0037","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/730\/VN-201207730.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres"},"sequence":80,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes-fen\u00eares battantes Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation performante, qualit\u00e9 du vitrage, volets... Faites entrer la lumi\u00e8re et am\u00e9liorez votre confort au quotidien. Lapeyre vous accompagne pour choisir les menuiseries les plus adapt\u00e9es mais aussi pour les poser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-fenetres-CCN0037"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,verre,economie,ouverture,lumiere,isolation,aluminium,vitrage,pvc,securite,terrasse,bois,sur mesure"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes-fen\u00eares battantes Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation performante, qualit\u00e9 du vitrage, volets... Faites entrer la lumi\u00e8re et am\u00e9liorez votre confort au quotidien. Lapeyre vous accompagne pour choisir les menuiseries les plus adapt\u00e9es mais aussi pour les poser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/730\/VN-201207730.jpg"},"url":"portes-fenetres-CCN0037"},"CCN0038":{"identifier":"CCN0038","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/761\/VN-201515761.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes"},"sequence":129,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les baies coulissantes Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation performante, qualit\u00e9 du vitrage, volets int\u00e9gr\u00e9s... Faites entrer la lumi\u00e8re et am\u00e9liorez votre confort au quotidien. Lapeyre vous accompagne pour choisir les menuiseries les plus adapt\u00e9es mais aussi pour les poser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baies-coulissantes-CCN0038"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,baie,coulissant,isolation,ouverture,energie,economie,terrasse,vitrage,lumiere,habillage,aluminium,pvc,label,bois,standard,performance,sur mesure"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les baies coulissantes Lapeyre s'adaptent \u00e0 tous vos besoins gr\u00e2ce \u00e0 notre savoir-faire historique de fabricant : mat\u00e9riau (PVC, aluminium ou bois), dimensions standard ou sur mesure, isolation performante, qualit\u00e9 du vitrage, volets int\u00e9gr\u00e9s... Faites entrer la lumi\u00e8re et am\u00e9liorez votre confort au quotidien. Lapeyre vous accompagne pour choisir les menuiseries les plus adapt\u00e9es mais aussi pour les poser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/761\/VN-201515761.jpg"},"url":"baies-coulissantes-CCN0038"},"CCN0168":{"identifier":"CCN0168","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/331\/VSF-201412331.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687706","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Motorisations"},"sequence":766,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Motorisations"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Motorisations - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Motorisations - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose des solutions techniques pour motoriser vos installations afin de vous simplifier la vie et vous apporter une touche de confort."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"motorisations-CCN0168"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,motorisation,battant,domotique,exterieur,volet,automatique,innovation,confort"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose des solutions techniques pour motoriser vos installations afin de vous simplifier la vie et vous apporter une touche de confort."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/331\/VSF-201412331.jpg"},"url":"motorisations-CCN0168"},"CCN0010":{"identifier":"CCN0010","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/279\/VN-201516279.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687951","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Meubles & mod\u00e8les de cuisine"},"sequence":2136,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Meubles & mod\u00e8les de cuisine"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Meubles & mod\u00e8les de cuisine - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Meubles & mod\u00e8les de cuisine - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez les cuisines Lapeyre, aux styles, couleurs et mat\u00e9riaux vari\u00e9s. Des mod\u00e8les au design minimaliste avec poign\u00e9es int\u00e9gr\u00e9es, des lignes \u00e9pur\u00e9es, le charme du bois, des meubles \"gain de place\" de faible profondeur afin de gagner en rangement, un meuble banc pour ranger en structurant l'espace et de nombreuses fonctionnalit\u00e9s pour organiser vos meubles."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"meubles-modeles-cuisine-CCN0010"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,meuble,encastrable,modele,ilot,chene,sous evier,rangement,repas,kit,sur mesure,gain de place,bois,laque"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez les cuisines Lapeyre, aux styles, couleurs et mat\u00e9riaux vari\u00e9s. Des mod\u00e8les au design minimaliste avec poign\u00e9es int\u00e9gr\u00e9es, des lignes \u00e9pur\u00e9es, le charme du bois, des meubles \"gain de place\" de faible profondeur afin de gagner en rangement, un meuble banc pour ranger en structurant l'espace et de nombreuses fonctionnalit\u00e9s pour organiser vos meubles."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/279\/VN-201516279.jpg"},"url":"meubles-modeles-cuisine-CCN0010"},"CCN0094":{"identifier":"CCN0094","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/981\/VSF-201309981.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687965","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Vidages"},"sequence":3768,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Vidages"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Vidages - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Vidages - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Raccordez tous vos \u00e9quipements et installez leurs \u00e9vacuations sans soudures gr\u00e2ce \u00e0 nos solutions en PVC"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vidages-CCN0094"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,vidage,pratique,plomberie,joint,eau,etancheite,raccordement"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Raccordez tous vos \u00e9quipements et installez leurs \u00e9vacuations sans soudures gr\u00e2ce \u00e0 nos solutions en PVC"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/981\/VSF-201309981.jpg"},"url":"vidages-CCN0094"},"CCN0096":{"identifier":"CCN0096","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/197\/150\/1197150.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson"},"sequence":4366,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Pianos de cuisson."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pianos-cuisson-CCN0096"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,piano,cuisson,style,plaque,traditionnel,performance,four,authentique,electromenager,equipe,authentique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Pianos de cuisson."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/197\/150\/1197150.jpg"},"url":"pianos-cuisson-CCN0096"},"CCN0097":{"identifier":"CCN0097","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/032\/370\/VSF-3032370.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687997","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson"},"sequence":3899,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Tables de cuisson. Induction, Vitroc\u00e9ramique ou Gaz, choisissez selon vos besoins."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"tables-cuisson-CCN0097"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,table,cuisson,performance,plaque,energie,vitre,electromenager,electrique,economique,securite"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez toute notre offre de Tables de cuisson. Induction, Vitroc\u00e9ramique ou Gaz, choisissez selon vos besoins."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/032\/370\/VSF-3032370.jpg"},"url":"tables-cuisson-CCN0097"},"CCN0113":{"identifier":"CCN0113","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/982\/VSF-201207982.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Armoires de toilette"},"sequence":4812,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Armoires de toilette"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Armoires de toilette - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Armoires de toilette - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Notre s\u00e9lection de meubles de salle de bains a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9e pour optimiser votre espace de rangement tout en proposant des design vari\u00e9s et \u00e9pur\u00e9s."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"armoires-toilette-CCN0113"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,armoire,toilette,meuble,rangement,tabletterie,eclairage,epure"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Notre s\u00e9lection de meubles de salle de bains a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9e pour optimiser votre espace de rangement tout en proposant des design vari\u00e9s et \u00e9pur\u00e9s."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/982\/VSF-201207982.jpg"},"url":"armoires-toilette-CCN0113"},"CCN0143":{"identifier":"CCN0143","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/502\/VSF-201309502.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation"},"sequence":5154,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kits d'installation - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Effectuez vos travaux de plomberie gr\u00e2ce \u00e0 nos \u00e9l\u00e9ments en cuivre \u00e0 souder ou \u00e0 visser."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"plomberie-CCN0143"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Effectuez vos travaux de plomberie gr\u00e2ce \u00e0 nos \u00e9l\u00e9ments en cuivre \u00e0 souder ou \u00e0 visser."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/502\/VSF-201309502.jpg"},"url":"plomberie-CCN0143"},"CCN0146":{"identifier":"CCN0146","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/328\/VSF-201412328.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688016","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau"},"sequence":5913,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Chauffe-eau - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une s\u00e9lection de chauffe-eau de diff\u00e9rentes capacit\u00e9s et puissances selon vos besoins."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"chauffe-eau-CCN0146"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,chauffe eau,electrique,plomberie,kit,automatique,securite,confort,domotique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons une s\u00e9lection de chauffe-eau de diff\u00e9rentes capacit\u00e9s et puissances selon vos besoins."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/328\/VSF-201412328.jpg"},"url":"chauffe-eau-CCN0146"},"CCN0019":{"identifier":"CCN0019","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/002\/938\/VN-201002938.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687962","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Eclairage"},"sequence":3551,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Eclairage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Eclairage - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Eclairage - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour apporter de la lumi\u00e8re dans la cuisine, Lapeyre propose des solutions d'\u00e9clairage LED \u00e0 placer sous les meubles hauts, sur les tablettes de rangement ou le long de votre plan de travail."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"eclairage-CCN0019"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"cuisine,eclairage,verre,accessoire,lumiere,design,tabletterie,gain"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour apporter de la lumi\u00e8re dans la cuisine, Lapeyre propose des solutions d'\u00e9clairage LED \u00e0 placer sous les meubles hauts, sur les tablettes de rangement ou le long de votre plan de travail."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/002\/938\/VN-201002938.jpg"},"url":"eclairage-CCN0019"},"CCN504783":{"identifier":"CCN504783","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/104\/251\/VN-201104251.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688001","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Spots"},"sequence":4892,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Spots"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Spots - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Spots - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"La salle de bains est une pi\u00e8ce incontournable de l'habitat le matin comme le soir, c'est pourquoi un bon \u00e9clairage est indispensable et vous apportera plus de confort."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"spots-CCN504783"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,eclairage,confort,accessoire,applique,energie,securite,miroir,lumiere"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"La salle de bains est une pi\u00e8ce incontournable de l'habitat le matin comme le soir, c'est pourquoi un bon \u00e9clairage est indispensable et vous apportera plus de confort."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/104\/251\/VN-201104251.jpg"},"url":"spots-CCN504783"},"CCN0137":{"identifier":"CCN0137","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/325\/VSF-201411325.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688337","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie baignoire"},"sequence":6207,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Robinetterie baignoire"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Notre gamme de robinetterie a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9e pour s'adapter \u00e0 chaque type de baignoire."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-baignoire-CCN0137"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,robinet,ecologique,mitigeur,economie,accessibilite,baignoire,design"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Notre gamme de robinetterie a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9e pour s'adapter \u00e0 chaque type de baignoire."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/325\/VSF-201411325.jpg"},"url":"robinetterie-baignoire-CCN0137"},"CCN0133":{"identifier":"CCN0133","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/653\/VSF-201516653.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688348","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains et Lave-mains"},"sequence":6437,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains et Lave-mains"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains et Lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains et Lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Un lave-main discret sera un gage d'hygi\u00e8ne et de confort pour les utilisateurs de vos toilettes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lave-mains-CCN0133"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,lave main,pratique,toilette,robinet,verre,espace,garage,plan,angle,comble,vasque"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Un lave-main discret sera un gage d'hygi\u00e8ne et de confort pour les utilisateurs de vos toilettes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/653\/VSF-201516653.jpg"},"url":"lave-mains-CCN0133"},"CCN0135":{"identifier":"CCN0135","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/789\/VSF-201515789.jpg"},"parentIdentifier":"SCU688353","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lavabos"},"sequence":6539,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour Lavabos"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lavabos - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lavabos - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"La taille et le syst\u00e8me de fixation de nos robinets ont \u00e9t\u00e9 pens\u00e9s pour s'adapter en fonction de votre type de lavabo (vasque \u00e0 pose, \u00e0 encaster, plans-vasque\u2026)."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-lavabos-CCN0135"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,robinet,eau,mitigeur,lavabo,ecologique,economie,innovation,kit,sur mesure,espace,siege"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"La taille et le syst\u00e8me de fixation de nos robinets ont \u00e9t\u00e9 pens\u00e9s pour s'adapter en fonction de votre type de lavabo (vasque \u00e0 pose, \u00e0 encaster, plans-vasque\u2026)."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/789\/VSF-201515789.jpg"},"url":"robinetterie-lavabos-CCN0135"},"CCN0070":{"identifier":"CCN0070","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/852\/VN-201516852.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687958","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires"},"sequence":7055,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de pose et accessoires - Escaliers - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez les produits indispensables pour l'installation des escaliers avec nos kits et outils de pose, ainsi que nos accessoires : kits de fixation, clous, bandes anti d\u00e9rapantes, nez de marches\u2026"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-pose-accessoires-CCN0070"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,vis,marche,renovation,fixation,antiderapant,colle,pose"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Retrouvez les produits indispensables pour l'installation des escaliers avec nos kits et outils de pose, ainsi que nos accessoires : kits de fixation, clous, bandes anti d\u00e9rapantes, nez de marches\u2026"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/852\/VN-201516852.jpg"},"url":"produits-pose-accessoires-CCN0070"},"CCN0185":{"identifier":"CCN0185","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/303\/VSF-201516303.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687949","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Carrelage de s\u00e9jour"},"sequence":8022,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"S\u00e9jour"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Carrelage de s\u00e9jour - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Carrelage de s\u00e9jour - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre offre de carrelages int\u00e9rieurs."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"carrelage-sol-interieur-CCN0185"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,carrelage,resistant,interieur,couleur"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9couvrez notre offre de carrelages int\u00e9rieurs."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/303\/VSF-201516303.jpg"},"url":"carrelage-sol-interieur-CCN0185"},"CCN0217":{"identifier":"CCN0217","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ort\/ail\/CCN0217 - motorisation portail.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687925","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Motorisation portails"},"sequence":9501,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Motorisation"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Motorisation portails - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Motorisation portails - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Adaptez votre portail motorisable avec nos syst\u00e8mes discrets et silencieux."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"motorisation-portails-CCN0217"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,motorisation,confort,accessibilite,exterieur,automatique,securite,jardin,domotique,portail,domotique,pratique,securite,energie"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Adaptez votre portail motorisable avec nos syst\u00e8mes discrets et silencieux."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ort\/ail\/CCN0217 - motorisation portail.jpg"},"url":"motorisation-portails-CCN0217"},"CCN0048":{"identifier":"CCN0048","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/887\/VN-201515887.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es de fen\u00eatres"},"sequence":177,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Esth\u00e9tiques, les poign\u00e9es des fen\u00eatres contribuent \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 de votre maison, de la cr\u00e9mone d\u00e9corative au m\u00e9canisme de s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9. Blanches, en laiton ou en inox, les poign\u00e9es compl\u00e8tent votre fen\u00eatre et lui apportent du cachet, tout comme le choix de petits bois pour les fa\u00e7ades plus anciennes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-accessoires-CCN0048"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,poignee,fenetre,protection,bouton,defense,securite,cremone,cle,baie,accessibilite,serrure,accessoire"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Esth\u00e9tiques, les poign\u00e9es des fen\u00eatres contribuent \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 de votre maison, de la cr\u00e9mone d\u00e9corative au m\u00e9canisme de s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9. Blanches, en laiton ou en inox, les poign\u00e9es compl\u00e8tent votre fen\u00eatre et lui apportent du cachet, tout comme le choix de petits bois pour les fa\u00e7ades plus anciennes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/887\/VN-201515887.jpg"},"url":"poignees-accessoires-CCN0048"},"CCN0045":{"identifier":"CCN0045","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/126\/VN-201517126.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687471","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Appuis de fen\u00eatre"},"sequence":450,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Appuis de fen\u00eatre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Appuis de fen\u00eatre - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Appuis de fen\u00eatre - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"En aluminium ou en acier, les appuis de fen\u00eatre Lapeyre donnent du cachet \u00e0 votre fa\u00e7ade et vous prot\u00e8gent \u00e0 l'int\u00e9rieur. Ils s'adaptent \u00e0 votre habitation : style, mod\u00e8les recoupables, couleurs et finitions laqu\u00e9es..."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"appuis-fenetre-CCN0045"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,appui,fenetre,securite,main,courante,enfant,protection,rustique,contemporain"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"En aluminium ou en acier, les appuis de fen\u00eatre Lapeyre donnent du cachet \u00e0 votre fa\u00e7ade et vous prot\u00e8gent \u00e0 l'int\u00e9rieur. Ils s'adaptent \u00e0 votre habitation : style, mod\u00e8les recoupables, couleurs et finitions laqu\u00e9es..."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/126\/VN-201517126.jpg"},"url":"appuis-fenetre-CCN0045"},"CCN0162":{"identifier":"CCN0162","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/106\/207\/VSF-201106207.jpg"},"parentIdentifier":"SCU687702","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Stores et volets"},"sequence":571,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Stores et volets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Stores et volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Stores et volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Disponible en sur mesure, Lapeyre vous propose une gamme de volet roulant et de store afin de vous prot\u00e9ger du le soleil."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"stores-volets-roulants-CCN0162"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,store,toit,economie,comble,volet,roulant,isolation,lame,electrique,domotique,motorisation,enroulable,accessoire,synthetique,modulable,confort"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Disponible en sur mesure, Lapeyre vous propose une gamme de volet roulant et de store afin de vous prot\u00e9ger du le soleil."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/106\/207\/VSF-201106207.jpg"},"url":"stores-volets-roulants-CCN0162"},"CCN641838":{"identifier":"CCN641838","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/252\/201721252.jpg"},"parentIdentifier":"CCN1010","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le OZON"},"sequence":3021,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le OZON"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le OZON - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le OZON - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"En coloris blanc mat ou gris aluminium, les meubles de cuisine OZON vous offre des coloris tendances \u00e0 petit prix !"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"modele-ozon-CCN641838"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"En coloris blanc mat ou gris aluminium, les meubles de cuisine OZON vous offre des coloris tendances \u00e0 petit prix !"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/252\/201721252.jpg"},"url":"modele-ozon-CCN641838"},"CCN691185":{"identifier":"CCN691185","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/865\/201722865.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Irresistible"},"sequence":4700,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Irresistible"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Irresistible - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Irresistible - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour ces meubles aux lignes fines et \u00e9l\u00e9gantes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"irresistible-CCN691185"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meubles de salle de bains"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour ces meubles aux lignes fines et \u00e9l\u00e9gantes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/865\/201722865.jpg"},"url":"irresistible-CCN691185"},"CCN259098":{"identifier":"CCN259098","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/vas\/ion\/CCN259098 - Evasion.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Evasion"},"sequence":4451,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Evasion"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Evasion - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Evasion - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Avec ses diff\u00e9rents coloris bois\u00e9s, assouvissez vos envies d'ailleurs dans votre salle de bain gr\u00e2ce \u00e0 nos meubles EVASION."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"evasion-CCN259098"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Avec ses diff\u00e9rents coloris bois\u00e9s, assouvissez vos envies d'ailleurs dans votre salle de bain gr\u00e2ce \u00e0 nos meubles EVASION."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/vas\/ion\/CCN259098 - Evasion.jpg"},"url":"evasion-CCN259098"},"CCN0129":{"identifier":"CCN0129","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/989\/VSF-201516989.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688021","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Autres"},"sequence":6046,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Autres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Autres - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Autres - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une gamme d'accessoires vari\u00e9s afin d'optimiser et de personnaliser votre espace douche."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-douche-CCN0129"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,porte serviette,rangement,accessoire,caillebotis,confort,accessibilite,etagere,securite,siege,toilette,poubelle"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose une gamme d'accessoires vari\u00e9s afin d'optimiser et de personnaliser votre espace douche."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/989\/VSF-201516989.jpg"},"url":"accessoires-douche-CCN0129"},"CCN0064":{"identifier":"CCN0064","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/976\/VN-201515976.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0061","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tabletterie"},"sequence":6769,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Tabletterie"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tabletterie - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tabletterie - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Compl\u00e9tez les rangements de vos placards avec des \u00e9tag\u00e8res et des tablettes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"tabletterie-CCN0064"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,placard,rangement,tabletterie,dressing,etagere,sur mesure,chambre,bois,aluminium"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Compl\u00e9tez les rangements de vos placards avec des \u00e9tag\u00e8res et des tablettes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/976\/VN-201515976.jpg"},"url":"tabletterie-CCN0064"},"CCN0192":{"identifier":"CCN0192","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/106\/VSF-201516106.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0072","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors naturels"},"sequence":7328,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors naturels"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors naturels - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors naturels - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Un large choix de couleurs, formats, esth\u00e9tiques pour faire de votre sol un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif \u00e0 part enti\u00e8re."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sols-stratifie-decors-naturels-CCN0192"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,revetement,stratifie,prix,chambre,lame,nature,interieur,blanchi,gris,renovation,chaleureux,confort,entretien"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Un large choix de couleurs, formats, esth\u00e9tiques pour faire de votre sol un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif \u00e0 part enti\u00e8re."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/106\/VSF-201516106.jpg"},"url":"sols-stratifie-decors-naturels-CCN0192"},"CCN0196":{"identifier":"CCN0196","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/atu\/rel\/CCN0196-Vinyle naturel.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0073","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Naturels"},"sequence":7453,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Naturels"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Naturels - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Naturels - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un choix de teinte de sols vinyles pour s'adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vinyles-naturels-CCN0196"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,vinyle,nature,prix,revetement,blanchi,gris,renovation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un choix de teinte de sols vinyles pour s'adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/atu\/rel\/CCN0196-Vinyle naturel.jpg"},"url":"vinyles-naturels-CCN0196"},"CCN0208":{"identifier":"CCN0208","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/306\/VSF-201515306.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0089","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portails battants"},"sequence":9053,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Battants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portails battants - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portails battants - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Notre s\u00e9lection de portails battants saura r\u00e9pondre \u00e0 vos attentes et vos contraintes en terme d'esth\u00e9tique, de fonctionnalit\u00e9 et de r\u00e9sistance. Il y en a pour tous les go\u00fbts et tous les budgets!"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portails-battants-CCN0208"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,portail,battant,prix,jardin,bois,exterieur,acier,securite,aluminium"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Notre s\u00e9lection de portails battants saura r\u00e9pondre \u00e0 vos attentes et vos contraintes en terme d'esth\u00e9tique, de fonctionnalit\u00e9 et de r\u00e9sistance. Il y en a pour tous les go\u00fbts et tous les budgets!"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/306\/VSF-201515306.jpg"},"url":"portails-battants-CCN0208"},"CCN0163":{"identifier":"CCN0163","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/514\/716\/VSF-201514716.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0042","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Volets battants"},"sequence":629,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Battants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Volets battants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Volets battants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Choisissez des volets battants pour donner de l'authenticit\u00e9 \u00e0 votre maison."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"volets-battants-CCN0163"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,volet,battant,accessibilite,vantaux,roulant,protection,lame,bois,isolation,coffre,pvc,facade,aluminium,domotique,persienne,motorisation,exterieur,sapin,exotique,couleurs,rustique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Choisissez des volets battants pour donner de l'authenticit\u00e9 \u00e0 votre maison."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/514\/716\/VSF-201514716.jpg"},"url":"volets-battants-CCN0163"},"CCN0166":{"identifier":"CCN0166","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/iss\/ant\/CCN0166 - volet coulissant.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0042","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Volets coulissants"},"sequence":748,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Coulissants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Volets coulissants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Volets coulissants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour un syst\u00e8me coulissant (adaptable sur tous nos volets bois, aluminium et PVC) pour apporter une touche de modernit\u00e9 \u00e0 votre fa\u00e7ade, un confort d'utilisation et faciliter l'entretien (pas de gonds)."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"volets-coulissants-CCN0166"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour un syst\u00e8me coulissant (adaptable sur tous nos volets bois, aluminium et PVC) pour apporter une touche de modernit\u00e9 \u00e0 votre fa\u00e7ade, un confort d'utilisation et faciliter l'entretien (pas de gonds)."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/iss\/ant\/CCN0166 - volet coulissant.jpg"},"url":"volets-coulissants-CCN0166"},"CCN1012":{"identifier":"CCN1012","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN1010","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le TWIST"},"sequence":2174,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le TWIST"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le TWIST - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le TWIST - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vous songez \u00e0 acheter une nouvelle cuisine ou \u00eates en pleins travaux de r\u00e9novation de votre cuisine ?\nLa gamme de cuisines Twist vous offre de nombreuses possibilit\u00e9s de personnalisation et de combinaisons."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"modele-twist-CCN1012"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vous songez \u00e0 acheter une nouvelle cuisine ou \u00eates en pleins travaux de r\u00e9novation de votre cuisine ?\nLa gamme de cuisines Twist vous offre de nombreuses possibilit\u00e9s de personnalisation et de combinaisons."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"modele-twist-CCN1012"},"CCN0170":{"identifier":"CCN0170","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/437\/VSF-201516437.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0085","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes coulissantes"},"sequence":1774,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes coulissantes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes coulissantes - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vous avez le choix entre plusieurs types de syst\u00e8mes coulissants : un syst\u00e8me visible, mais \u00e9l\u00e9gant, fix\u00e9 au mur ou au plafond, ou bien un syst\u00e8me totalement invisible int\u00e9gr\u00e9 dans votre cloison."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-coulissantes-CCN0170"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,coulissant,espace,interieur,rail,design,accessibilite,systeme,bois,style,habillage,verre,gain de place"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vous avez le choix entre plusieurs types de syst\u00e8mes coulissants : un syst\u00e8me visible, mais \u00e9l\u00e9gant, fix\u00e9 au mur ou au plafond, ou bien un syst\u00e8me totalement invisible int\u00e9gr\u00e9 dans votre cloison."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/437\/VSF-201516437.jpg"},"url":"portes-coulissantes-CCN0170"},"CCN688024":{"identifier":"CCN688024","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/720\/810\/201720810.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688026","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Toits de terrasse"},"sequence":9821,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Toits de terrasse"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Toits de terrasse - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Toits de terrasse - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les toits de terrasse Lapeyre s'adossent \u00e0 votre maison pour vous offrir un espace \u00e0 l'abri du soleil et de la pluie dans votre jardin. Les toits de terrasse en aluminium, disposent de lames orientables motoris\u00e9es pour allier l'esth\u00e9tique \u00e0 un confort maximum."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"toits-terrasse-CCN688024"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,tonnelle,aluminium,protection,terrasse,toit,contemporain,isolation,jardin,facade,authentique,exterieur,store,confort,modulable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les toits de terrasse Lapeyre s'adossent \u00e0 votre maison pour vous offrir un espace \u00e0 l'abri du soleil et de la pluie dans votre jardin. Les toits de terrasse en aluminium, disposent de lames orientables motoris\u00e9es pour allier l'esth\u00e9tique \u00e0 un confort maximum."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/720\/810\/201720810.jpg"},"url":"toits-terrasse-CCN688024"},"CCN0165":{"identifier":"CCN0165","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/618\/VSF-201515618.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0042","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Volets pliants"},"sequence":739,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pliants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Volets pliants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Volets pliants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Disponible en sur mesure, Lapeyre vous propose une gamme compl\u00e8te de volets pliants. En bois, PVC, fer ou aluminium, de 4 \u00e0 12 vantaux, toutes nos persiennes sont garanties 2 ans."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"persiennes-CCN0165"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,persienne,basculant,securite,exterieur,volet,metallique,protection,lame,pvc,prix,bois"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Disponible en sur mesure, Lapeyre vous propose une gamme compl\u00e8te de volets pliants. En bois, PVC, fer ou aluminium, de 4 \u00e0 12 vantaux, toutes nos persiennes sont garanties 2 ans."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/618\/VSF-201515618.jpg"},"url":"persiennes-CCN0165"},"CCN259082":{"identifier":"CCN259082","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/nit\/ial\/CCN259082-Initial.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Initial"},"sequence":4596,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Initial"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Initial - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Initial - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Laissez vous s\u00e9duire par le style classique des meubles INITIAL tout en encombrant le moins possible votre salle de bain."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"initial-CCN259082"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Laissez vous s\u00e9duire par le style classique des meubles INITIAL tout en encombrant le moins possible votre salle de bain."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/nit\/ial\/CCN259082-Initial.jpg"},"url":"initial-CCN259082"},"CCN282114":{"identifier":"CCN282114","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/et_\/moi\/CCN282114 - Toi et moi.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Toi & Moi"},"sequence":4665,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Toi & Moi"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Toi & Moi - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Toi & Moi - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Le meuble Toi et Moi, un meuble pens\u00e9 pour la vie \u00e0 deux ... Une large vasque \u00e0 partager et des rangements bien s\u00e9par\u00e9s : un c\u00f4t\u00e9 Toi et un c\u00f4t\u00e9 Moi !"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"toi-moi-CCN282114"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Le meuble Toi et Moi, un meuble pens\u00e9 pour la vie \u00e0 deux ... Une large vasque \u00e0 partager et des rangements bien s\u00e9par\u00e9s : un c\u00f4t\u00e9 Toi et un c\u00f4t\u00e9 Moi !"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/et_\/moi\/CCN282114 - Toi et moi.jpg"},"url":"toi-moi-CCN282114"},"CCN642101":{"identifier":"CCN642101","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/685\/AST652685.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Gipsy"},"sequence":4517,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Gipsy"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Gipsy - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Gipsy - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour ce meuble pens\u00e9 pour les petits espaces. Fonctionnel et pratique, ce meuble se veut \u00eatre \u00e9galement accessible !"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"gipsy-CCN642101"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meuble, salle de bain, gain de place"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour ce meuble pens\u00e9 pour les petits espaces. Fonctionnel et pratique, ce meuble se veut \u00eatre \u00e9galement accessible !"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/685\/AST652685.jpg"},"url":"gipsy-CCN642101"},"CCN0117":{"identifier":"CCN0117","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/865\/VSF-201516865.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688021","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Si\u00e8ges de douche et Barres de maintien"},"sequence":5993,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Si\u00e8ges de douche et Barres de maintien"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Si\u00e8ges de douche et Barres de maintien - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Si\u00e8ges de douche et Barres de maintien - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour le confort et la s\u00e9curit\u00e9, nous vous proposons des si\u00e8ges de douche et de baignoire, ainsi que des barres murales pour \u00e9viter les chutes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sieges-barres-maintien-CCN0117"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,siege,douche,accessibilite,poignee,confort,securite,toilette,barre,toilette,pvc,inox"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour le confort et la s\u00e9curit\u00e9, nous vous proposons des si\u00e8ges de douche et de baignoire, ainsi que des barres murales pour \u00e9viter les chutes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/865\/VSF-201516865.jpg"},"url":"sieges-barres-maintien-CCN0117"},"CCN642986":{"identifier":"CCN642986","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/656\/002\/AST656002.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0084","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de placard pliantes"},"sequence":6807,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pliantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de placard pliantes - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de placard pliantes - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de placard pliantes offrent une bonne accessibilit\u00e9 \u00e0 vos rangements et ne d\u00e9passent que faiblement sur l'ext\u00e9rieur. C'est une bonne alternative entre les portes battantes et coulissantes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-de-placard-pliantes-CCN642986"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"porte de placard,interieur,rangement,pliant"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de placard pliantes offrent une bonne accessibilit\u00e9 \u00e0 vos rangements et ne d\u00e9passent que faiblement sur l'ext\u00e9rieur. C'est une bonne alternative entre les portes battantes et coulissantes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/656\/002\/AST656002.jpg"},"url":"portes-de-placard-pliantes-CCN642986"},"CCN426500":{"identifier":"CCN426500","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/the\/que\/CCN426500 - bibliotheque.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0061","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Biblioth\u00e8ques"},"sequence":6746,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Biblioth\u00e8ques"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Biblioth\u00e8ques - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Biblioth\u00e8ques - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour vos biblioth\u00e8ques, Lapeyre propose des am\u00e9nagements de qualit\u00e9 avec des caissons de faible profondeur pour gagner de l'espace dans vos pi\u00e8ces. El\u00e9ments modulaires \u00e0 combiner ou projet sur mesure, retrouvez des solutions d'am\u00e9nagement \u00e0 la carte."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bibliotheques-CCN426500"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour vos biblioth\u00e8ques, Lapeyre propose des am\u00e9nagements de qualit\u00e9 avec des caissons de faible profondeur pour gagner de l'espace dans vos pi\u00e8ces. El\u00e9ments modulaires \u00e0 combiner ou projet sur mesure, retrouvez des solutions d'am\u00e9nagement \u00e0 la carte."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/the\/que\/CCN426500 - bibliotheque.jpg"},"url":"bibliotheques-CCN426500"},"CCN0198":{"identifier":"CCN0198","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/fon\/ces\/CCN0198-Vinyles fonces.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0073","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Fonc\u00e9s et Gris"},"sequence":7475,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fonc\u00e9s et gris"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Fonc\u00e9s et Gris - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Fonc\u00e9s et Gris - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un choix de teinte de sols vinyles pour s'adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vinyles-fonce-gris-CCN0198"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,vinyle,gris,prix,revetement,fonce,moderne,renovation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un choix de teinte de sols vinyles pour s'adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/fon\/ces\/CCN0198-Vinyles fonces.jpg"},"url":"vinyles-fonce-gris-CCN0198"},"CCN0164":{"identifier":"CCN0164","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/409\/VSF-201206409.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0042","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Volets roulants"},"sequence":710,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Roulants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Volets roulants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Volets roulants - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Disponible en sur mesure, Lapeyre vous propose une gamme de volet roulant que ce soit pour le neuf ou la r\u00e9novation."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"volets-roulants-CCN0164"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,volet,roulant,accessibilite,exterieur,coffre,confort,domotique,facade,electrique,renovation,motorisation,ecologique,economie,contemporain,telecommande,modulable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Disponible en sur mesure, Lapeyre vous propose une gamme de volet roulant que ce soit pour le neuf ou la r\u00e9novation."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/409\/VSF-201206409.jpg"},"url":"volets-roulants-CCN0164"},"CCN687176":{"identifier":"CCN687176","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/689\/201722689.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Skara"},"sequence":4655,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Skara"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"SKARA - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"SKARA - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Profitez de cette s\u00e9rie limit\u00e9e \u00e0 2 000 pi\u00e8ces."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"skara-CCN687176"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meuble, salle de bain"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Profitez de cette s\u00e9rie limit\u00e9e \u00e0 2 000 pi\u00e8ces."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/689\/201722689.jpg"},"url":"skara-CCN687176"},"CCN259102":{"identifier":"CCN259102","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/-ha\/ppy\/CCN259102-Happy.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Happy"},"sequence":4524,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Happy"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Happy - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Happy - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Avec son design \u00e9pur\u00e9 et son tr\u00e8s faible encombrement, Happy convient particuli\u00e8rement aux petites salles de bains. Ses tiroirs \u00e0 l'anglaise, \u00e0 fermeture douce, optimisent sa capacit\u00e9 de rangement."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"happy-CCN259102"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Avec son design \u00e9pur\u00e9 et son tr\u00e8s faible encombrement, Happy convient particuli\u00e8rement aux petites salles de bains. Ses tiroirs \u00e0 l'anglaise, \u00e0 fermeture douce, optimisent sa capacit\u00e9 de rangement."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/-ha\/ppy\/CCN259102-Happy.jpg"},"url":"happy-CCN259102"},"CCN259111":{"identifier":"CCN259111","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/inf\/iny\/CCN259111-Infiny.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Infiny"},"sequence":4529,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Infiny"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Infiny - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Infiny - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les meubles INFINY vous offre des possibilit\u00e9s de couleurs et de combinaisons sans limite afin de laisser de la libert\u00e9 \u00e0 votre cr\u00e9ativit\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"infiny-CCN259111"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les meubles INFINY vous offre des possibilit\u00e9s de couleurs et de combinaisons sans limite afin de laisser de la libert\u00e9 \u00e0 votre cr\u00e9ativit\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/inf\/iny\/CCN259111-Infiny.jpg"},"url":"infiny-CCN259111"},"CCN0138":{"identifier":"CCN0138","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/209\/VSF-201310209.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688018","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kits de douche"},"sequence":5737,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kits de douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kits de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kits de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Equipez-vous avec nos kits de douche \u00e0 petits prix."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"kits-douche-CCN0138"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,kit,douche,economie,robinet,eau,mitigeur,ecologique\u00a0"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Equipez-vous avec nos kits de douche \u00e0 petits prix."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/209\/VSF-201310209.jpg"},"url":"kits-douche-CCN0138"},"CCN642980":{"identifier":"CCN642980","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/687\/257\/AST687257.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0084","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de placard coulissantes"},"sequence":6780,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de placard coulissantes - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de placard coulissantes - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes coulissantes Lapeyre sont id\u00e9ales pour les grandes fa\u00e7ades et n'ont aucun encombrement sur l'ext\u00e9rieur. Avec le large choix de d\u00e9cors, de finitions, et de personnalisation, vous trouverez forc\u00e9ment la porte de placard qui correspond \u00e0 vos attentes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-de-placard-coulissantes-CCN642980"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"porte de placard,interieur,rangement,coulissant"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes coulissantes Lapeyre sont id\u00e9ales pour les grandes fa\u00e7ades et n'ont aucun encombrement sur l'ext\u00e9rieur. Avec le large choix de d\u00e9cors, de finitions, et de personnalisation, vous trouverez forc\u00e9ment la porte de placard qui correspond \u00e0 vos attentes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/687\/257\/AST687257.jpg"},"url":"portes-de-placard-coulissantes-CCN642980"},"CCN0130":{"identifier":"CCN0130","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/485\/571\/485571.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688470","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"WC \u00e0 poser"},"sequence":6332,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A poser"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"WC \u00e0 poser - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"WC \u00e0 poser - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Tr\u00e8s faciles \u00e0 installer, les WC \u00e0 poser sont livr\u00e9s pr\u00eats \u00e0 l'emploi, et existent pour les \u00e9vacuations horizontales et verticales."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"wc-poser-CCN0130"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,WC,classique,renovation,toilette,lave main,suspendu,raccordement,pratique,abattant,WC,prix,economique,ecologique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Tr\u00e8s faciles \u00e0 installer, les WC \u00e0 poser sont livr\u00e9s pr\u00eats \u00e0 l'emploi, et existent pour les \u00e9vacuations horizontales et verticales."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/485\/571\/485571.jpg"},"url":"wc-poser-CCN0130"},"CCN0207":{"identifier":"CCN0207","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/699\/VSF-201207699.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0089","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portails coulissants"},"sequence":8984,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Coulissants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portails coulissants - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portails coulissants - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Opter pour un portail coulissant est une solution qui vous apportera un gain de place et un confort d'utilisation, particuli\u00e8rement adapt\u00e9e dans des environnements exigus."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portails-coulissants-CCN0207"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,portail,coulissant,accessibilite,jardin,battant,exterieur,pvc,securite,bois,aluminium,acier,espace,contemporain,authentique"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Opter pour un portail coulissant est une solution qui vous apportera un gain de place et un confort d'utilisation, particuli\u00e8rement adapt\u00e9e dans des environnements exigus."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/699\/VSF-201207699.jpg"},"url":"portails-coulissants-CCN0207"},"CCN0082":{"identifier":"CCN0082","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/014\/VN-201310014.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688026","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Stores banne"},"sequence":9852,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Stores banne"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Stores banne - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Stores banne - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Modulez l'ombre de votre terrasse ou de votre balcon avec le grand choix de stores bannes Lapeyre. Syst\u00e8me monobloc (sans coffre), semi-coffre (la toile est prot\u00e9g\u00e9e lorsque le store est ferm\u00e9) ou coffre int\u00e9gral (la toile et l'armature sont prot\u00e9g\u00e9es), optez pour la solution qui conviendra le mieux \u00e0 l'exposition de votre habitation au vent et aux intemp\u00e9ries. La toile en acrylique est sp\u00e9cialement con\u00e7ue pour r\u00e9sister \u00e0 l'eau et les 15 couleurs disponibles pour conserver leur teinte face aux UV. Avec une armature en aluminium et des c\u00e2bles en inox, les stores bannes Lapeyre peuvent en moyenne \u00eatre utilis\u00e9s pendant 40 ans."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"stores-banne-CCN0082"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,store banne,automatique,protection,exterieur,enroulable,prix,terrasse,confort,soleil,ecologique,isolation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Modulez l'ombre de votre terrasse ou de votre balcon avec le grand choix de stores bannes Lapeyre. Syst\u00e8me monobloc (sans coffre), semi-coffre (la toile est prot\u00e9g\u00e9e lorsque le store est ferm\u00e9) ou coffre int\u00e9gral (la toile et l'armature sont prot\u00e9g\u00e9es), optez pour la solution qui conviendra le mieux \u00e0 l'exposition de votre habitation au vent et aux intemp\u00e9ries. La toile en acrylique est sp\u00e9cialement con\u00e7ue pour r\u00e9sister \u00e0 l'eau et les 15 couleurs disponibles pour conserver leur teinte face aux UV. Avec une armature en aluminium et des c\u00e2bles en inox, les stores bannes Lapeyre peuvent en moyenne \u00eatre utilis\u00e9s pendant 40 ans."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/014\/VN-201310014.jpg"},"url":"stores-banne-CCN0082"},"CCN0081":{"identifier":"CCN0081","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/105\/104\/VN-201105104.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688026","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tonnelles"},"sequence":9788,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Tonnelles"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tonnelles - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tonnelles - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les tonnelles Lapeyre s'adossent \u00e0 votre maison pour vous offrir un espace \u00e0 l'abri du soleil et de la pluie dans votre jardin. Elles peuvent \u00eatre \u00e9quip\u00e9es de stores enroulables ou encore de lames orientables."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"tonnelles-toits-terrasse-CCN0081"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,tonnelle,aluminium,protection,terrasse,toit,contemporain,isolation,jardin,facade,authentique,exterieur,store,confort,modulable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les tonnelles Lapeyre s'adossent \u00e0 votre maison pour vous offrir un espace \u00e0 l'abri du soleil et de la pluie dans votre jardin. Elles peuvent \u00eatre \u00e9quip\u00e9es de stores enroulables ou encore de lames orientables."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/105\/104\/VN-201105104.jpg"},"url":"tonnelles-toits-terrasse-CCN0081"},"CCN1017":{"identifier":"CCN1017","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN1010","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le LUMIO"},"sequence":2669,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le LUMIO"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le LUMIO - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le LUMIO - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"En coloris blanc, lin ou s\u00e9pia, la ligne Lumio respire la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et impose une ambiance naturelle et apaisante.\nSon d\u00e9cor en relief m\u00e9lamin\u00e9 conf\u00e8re \u00e0 votre cuisine un authentique look scandinave !"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"modele-lumio-CCN1017"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"En coloris blanc, lin ou s\u00e9pia, la ligne Lumio respire la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et impose une ambiance naturelle et apaisante.\nSon d\u00e9cor en relief m\u00e9lamin\u00e9 conf\u00e8re \u00e0 votre cuisine un authentique look scandinave !"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"modele-lumio-CCN1017"},"CCN294450":{"identifier":"CCN294450","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ott\/age\/CCN294450 - Cottage.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cottage"},"sequence":4409,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cottage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cottage - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cottage - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Redonnez un esprit authentique et traditionnel \u00e0 votre salle de bain gr\u00e2ce \u00e0 nos meubles COTTAGE."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cottage-CCN294450"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Redonnez un esprit authentique et traditionnel \u00e0 votre salle de bain gr\u00e2ce \u00e0 nos meubles COTTAGE."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ott\/age\/CCN294450 - Cottage.jpg"},"url":"cottage-CCN294450"},"CCN642343":{"identifier":"CCN642343","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/684\/AST652684.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Equivok"},"sequence":4432,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Equivok"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Equivok - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Equivok - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Equivok est le meuble de salle de bains pens\u00e9 pour ceux qui aiment le fonctionnel mais \u00e9galement le modulable. Il combine un design original \u00e0 de nombreuses possibilit\u00e9s de combinaison, des d\u00e9tails subtils avec le choix entre une niche ou un tiroir central \"puh up\"."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"equivok-CCN642343"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meuble, salle de bain"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Equivok est le meuble de salle de bains pens\u00e9 pour ceux qui aiment le fonctionnel mais \u00e9galement le modulable. Il combine un design original \u00e0 de nombreuses possibilit\u00e9s de combinaison, des d\u00e9tails subtils avec le choix entre une niche ou un tiroir central \"puh up\"."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/684\/AST652684.jpg"},"url":"equivok-CCN642343"},"CCN642290":{"identifier":"CCN642290","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/683\/AST652683.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Ytrac"},"sequence":4668,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ytrac"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Ytrac - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Ytrac - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Succombez \u00e0 ce meuble r\u00e9solument design."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"ytrac-CCN642290"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meuble, salle de bain, design"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Succombez \u00e0 ce meuble r\u00e9solument design."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/683\/AST652683.jpg"},"url":"ytrac-CCN642290"},"CCN294430":{"identifier":"CCN294430","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/-_d\/une\/CCN294430 - Dune.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Dune"},"sequence":4419,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Dune"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Dune - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Dune - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour une salle de bain design gr\u00e2ce aux meubles DUNE qui allient la brillance du verre \u00e0 des courbes \u00e9pur\u00e9es."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"dune-CCN294430"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour une salle de bain design gr\u00e2ce aux meubles DUNE qui allient la brillance du verre \u00e0 des courbes \u00e9pur\u00e9es."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/-_d\/une\/CCN294430 - Dune.jpg"},"url":"dune-CCN294430"},"CCN367080":{"identifier":"CCN367080","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/_fo\/kus\/CCN367080 - Fokus.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fokus"},"sequence":4490,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fokus"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fokus - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fokus - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"A la fois classique et moderne, vous serez s\u00e9duits par le design de nos meubles FOKUS."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fokus-CCN367080"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"A la fois classique et moderne, vous serez s\u00e9duits par le design de nos meubles FOKUS."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/_fo\/kus\/CCN367080 - Fokus.jpg"},"url":"fokus-CCN367080"},"CCN259104":{"identifier":"CCN259104","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/4-l\/oft\/CCN259104-Loft.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Loft"},"sequence":4622,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Loft"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Loft - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Loft - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les meubles LOFT vous s\u00e9duirons par leurs modernit\u00e9 et fonctionnalit\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"loft-CCN259104"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les meubles LOFT vous s\u00e9duirons par leurs modernit\u00e9 et fonctionnalit\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/4-l\/oft\/CCN259104-Loft.jpg"},"url":"loft-CCN259104"},"CCN294436":{"identifier":"CCN294436","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/-st\/yle\/CCN294436-Style.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":false},"label":{"locale":"fr","content":"Style"},"sequence":4658,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Style"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Style - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Style - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Avec leurs courbes douces, nos meubles STYLE apportent chic et \u00e9l\u00e9gance \u00e0 votre salle de bain."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"style-CCN294436"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Avec leurs courbes douces, nos meubles STYLE apportent chic et \u00e9l\u00e9gance \u00e0 votre salle de bain."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/-st\/yle\/CCN294436-Style.jpg"},"url":"style-CCN294436"},"CCN0127":{"identifier":"CCN0127","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/163\/VSF-201207163.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688017","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Parois de retour et de douche"},"sequence":5409,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Parois de retour et de douche"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Parois de retour et de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Parois de retour et de douche - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Toutes nos parois de douche \u00e0 associer avec le mod\u00e8le de votre porte de douche coulissantes, battantes ou pliantes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"parois-retour-CCN0127"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,paroi,douche,protection,profile,verre,securite,modulable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Toutes nos parois de douche \u00e0 associer avec le mod\u00e8le de votre porte de douche coulissantes, battantes ou pliantes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/163\/VSF-201207163.jpg"},"url":"parois-retour-CCN0127"},"CCN0136":{"identifier":"CCN0136","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/249\/VSF-201310249.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688018","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mitigeurs"},"sequence":5615,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mitigeurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mitigeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mitigeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pratique, confort, \u00e0 la carte ou bien-\u00eatre, choisissez votre syst\u00e8me de robinetterie en fonction de vos envies."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-douche-CCN0136"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,robinet,mitigeur,douche,ecologique,economie,securite"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pratique, confort, \u00e0 la carte ou bien-\u00eatre, choisissez votre syst\u00e8me de robinetterie en fonction de vos envies."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/249\/VSF-201310249.jpg"},"url":"robinetterie-douche-CCN0136"},"CCN0119":{"identifier":"CCN0119","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/324\/VSF-201411324.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688043","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baignoires droites"},"sequence":6089,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Droites"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baignoires droites - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baignoires droites - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Choisissez votre baignoire traditionnelle parmi une s\u00e9lection de styles, de tailles et de mat\u00e9riaux diff\u00e9rents."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baignoires-droites-CCN0119"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,baignoire,droit,securite,vidage,confort,accessibilite,detente,renovation,antiderapant,prix,PVC"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Choisissez votre baignoire traditionnelle parmi une s\u00e9lection de styles, de tailles et de mat\u00e9riaux diff\u00e9rents."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/324\/VSF-201411324.jpg"},"url":"baignoires-droites-CCN0119"},"CCN0140":{"identifier":"CCN0140","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/001\/667\/VSF-201001667.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688018","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Douche encastr\u00e9e"},"sequence":5780,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Douche encastr\u00e9e"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Douche encastr\u00e9e - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Douche encastr\u00e9e - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nos solutions de douches encastr\u00e9es apporteront un style \u00e9pur\u00e9 et moderne \u00e0 votre salle de bains."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"douche-encastree-CCN0140"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,plafonnier,douche,mitigeur,encastrable,renovation,design,innovation,detente"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nos solutions de douches encastr\u00e9es apporteront un style \u00e9pur\u00e9 et moderne \u00e0 votre salle de bains."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/001\/667\/VSF-201001667.jpg"},"url":"douche-encastree-CCN0140"},"CCN0139":{"identifier":"CCN0139","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/013\/VSF-201517013.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688018","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche avec mitigeurs"},"sequence":5672,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche avec mitigeurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche avec mitigeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche avec mitigeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour le confort en vous \u00e9quipant d'une colonne de douche thermostatique ou hydromassante."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"colonnes-douche-CCN0139"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,colonne,douche,economique,hydromassant,renovation,design,innovation,detente"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour le confort en vous \u00e9quipant d'une colonne de douche thermostatique ou hydromassante."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/013\/VSF-201517013.jpg"},"url":"colonnes-douche-CCN0139"},"CCN0190":{"identifier":"CCN0190","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/365\/VSF-201411365.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0071","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Parquets Blanchis"},"sequence":7241,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Blanchis"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Parquets Blanchis - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Parquets Blanchis - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un large choix de teintes de parquets contrecoll\u00e9es ou massifs pour s\u2019adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"parquets-blanchis-CCN0190"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,parquet,blanchi,lame,massif,isolant,interieur,lumiere,durable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un large choix de teintes de parquets contrecoll\u00e9es ou massifs pour s\u2019adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/365\/VSF-201411365.jpg"},"url":"parquets-blanchis-CCN0190"},"CCN0195":{"identifier":"CCN0195","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/404\/VSF-201516404.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0072","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s Pi\u00e8ces humides"},"sequence":7447,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pi\u00e8ces humides"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s Pi\u00e8ces humides - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s Pi\u00e8ces humides - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"L'\u00e9l\u00e9gance du stratifi\u00e9 n'\u00e9tant plus \u00e0 d\u00e9montrer, repoussez ses limites et profitez-en m\u00eame dans votre salle de bains ou dans votre cuisine, gr\u00e2ce \u00e0 nos mod\u00e8les r\u00e9sistants \u00e0 l'eau."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sols-stratifie-pieces-humides-CCN0195"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,revetement,stratifie,securite,lame,antiderapant,etancheite,durable,cave,toilette"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"L'\u00e9l\u00e9gance du stratifi\u00e9 n'\u00e9tant plus \u00e0 d\u00e9montrer, repoussez ses limites et profitez-en m\u00eame dans votre salle de bains ou dans votre cuisine, gr\u00e2ce \u00e0 nos mod\u00e8les r\u00e9sistants \u00e0 l'eau."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/404\/VSF-201516404.jpg"},"url":"sols-stratifie-pieces-humides-CCN0195"},"CCN0222":{"identifier":"CCN0222","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ebo\/tis\/CCN0222-caillebotis.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688029","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Caillebotis"},"sequence":9663,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Caillebotis"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Caillebotis - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Caillebotis - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Pour une d\u00e9coration originale et chaleureuse de votre sol de terrasse ou de balcon, optez pour une solution de caillebotis \u00e0 poser ou \u00e0 clipser, en bois, galets, pierre ou gazon synth\u00e9tique."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"caillebotis-CCN0222"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,caillebotis,bois,prix,terrasse,jardin,durable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Pour une d\u00e9coration originale et chaleureuse de votre sol de terrasse ou de balcon, optez pour une solution de caillebotis \u00e0 poser ou \u00e0 clipser, en bois, galets, pierre ou gazon synth\u00e9tique."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ebo\/tis\/CCN0222-caillebotis.jpg"},"url":"caillebotis-CCN0222"},"CCN0169":{"identifier":"CCN0169","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/119\/VSF-201516119.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0085","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes battantes"},"sequence":1527,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes battantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes battantes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes battantes - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Chossisez parmi nos nombreuses portes battantes, il y en a forc\u00e9ment une qui vous correspond."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-battantes-CCN0169"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,porte,couleur,isolation,bloc porte,bois,interieur,motorisation,battant,accessibilite,coulissant,style,design,verre,pivotant,vitre,finition,chene,confort"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Chossisez parmi nos nombreuses portes battantes, il y en a forc\u00e9ment une qui vous correspond."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/119\/VSF-201516119.jpg"},"url":"portes-battantes-CCN0169"},"CCN0182":{"identifier":"CCN0182","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/376\/VSF-201412376.jpg"},"parentIdentifier":"CCN424524","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Barillets"},"sequence":1313,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Barillets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Barillets - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Barillets - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"La s\u00e9curit\u00e9 passe aussi par la qualit\u00e9 de vos barillets. Nous vous en proposons plusieurs mod\u00e8les, avec diff\u00e9rents crit\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9 et de confort."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"barillets-CCN0182"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,barillet,resistant,securite,entree,porte"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"La s\u00e9curit\u00e9 passe aussi par la qualit\u00e9 de vos barillets. Nous vous en proposons plusieurs mod\u00e8les, avec diff\u00e9rents crit\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9 et de confort."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/376\/VSF-201412376.jpg"},"url":"barillets-CCN0182"},"CCN0181":{"identifier":"CCN0181","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/264\/VSF-201411264.jpg"},"parentIdentifier":"CCN424524","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Serrures"},"sequence":1272,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Serrures"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Serrures - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Serrures - Portes - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons diff\u00e9rents mod\u00e8les de serrures et verrous en applique (\u00e0 chiffres, \u00e0 cl\u00e9, \u00e0 tirage, \u00e0 bouton, etc.)."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"serrures-CCN0181"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,serrure,resistant,securite,entree,applique,acier,protection,porte"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Nous vous proposons diff\u00e9rents mod\u00e8les de serrures et verrous en applique (\u00e0 chiffres, \u00e0 cl\u00e9, \u00e0 tirage, \u00e0 bouton, etc.)."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/264\/VSF-201411264.jpg"},"url":"serrures-CCN0181"},"CCN1013":{"identifier":"CCN1013","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN1010","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le ORIGINE"},"sequence":2339,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le ORIGINE"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le ORIGINE - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le ORIGINE - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vous \u00eates \u00e0 la recherche d\u2019une nouvelle cuisine alliant modernit\u00e9 et sobri\u00e9t\u00e9 ?\nLes meubles de cuisine Origine sont en bouleau, en merisier et en tilleul massif, pour un rendu raffin\u00e9, au charme intemporel"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"modele-origine-CCN1013"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vous \u00eates \u00e0 la recherche d\u2019une nouvelle cuisine alliant modernit\u00e9 et sobri\u00e9t\u00e9 ?\nLes meubles de cuisine Origine sont en bouleau, en merisier et en tilleul massif, pour un rendu raffin\u00e9, au charme intemporel"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"modele-origine-CCN1013"},"CCN1015":{"identifier":"CCN1015","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN1010","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le URBAN"},"sequence":2504,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le URBAN"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le URBAN - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le URBAN - Cuisines - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"La gamme Urban combine design contemporain et mat\u00e9riaux classiques, dans une alliance plus que r\u00e9ussie !\nL\u2019authenticit\u00e9 du bois r\u00e9pond \u00e0 la modernit\u00e9 des lignes : les tiroirs et les portes des meubles de cuisine Urban sont dot\u00e9s de poign\u00e9es int\u00e9gr\u00e9es, pour un style toujours plus \u00e9pur\u00e9."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"modele-urban-CCN1015"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"La gamme Urban combine design contemporain et mat\u00e9riaux classiques, dans une alliance plus que r\u00e9ussie !\nL\u2019authenticit\u00e9 du bois r\u00e9pond \u00e0 la modernit\u00e9 des lignes : les tiroirs et les portes des meubles de cuisine Urban sont dot\u00e9s de poign\u00e9es int\u00e9gr\u00e9es, pour un style toujours plus \u00e9pur\u00e9."},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"modele-urban-CCN1015"},"CCN692919":{"identifier":"CCN692919","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/856\/201722856.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Evane"},"sequence":4713,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Evane"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Evane - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Evane - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les meubles de salle de bains Evane pr\u00e9sentent un design aux courbes uniques."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"evane-CCN692919"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meubles de salle de bains"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les meubles de salle de bains Evane pr\u00e9sentent un design aux courbes uniques."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/856\/201722856.jpg"},"url":"evane-CCN692919"},"CCN0120":{"identifier":"CCN0120","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/104\/356\/VSF-201104356.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688043","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baignoires d'angle"},"sequence":6119,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"D'angle"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baignoires d'angle - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baignoires d'angle - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour un style moderne avec nos baignoires d'angle, qui vous apporteront un plus grand espace pour votre bain."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baignoires-angle-CCN0120"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,baignoire,angle,siege,confort,espace,vidage,detente,PVC"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour un style moderne avec nos baignoires d'angle, qui vous apporteront un plus grand espace pour votre bain."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/104\/356\/VSF-201104356.jpg"},"url":"baignoires-angle-CCN0120"},"CCN0131":{"identifier":"CCN0131","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/322\/VSF-201412322.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688470","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"WC suspendus"},"sequence":6361,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Suspendus"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"WC suspendus - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"WC suspendus - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les WC suspendus privil\u00e9gient l'esth\u00e9tique avec leur r\u00e9servoir non-visible, et facilitent le nettoyage du sol. Leur installation n\u00e9cessite un b\u00e2ti support, ce qui vous permet de fixer la hauteur du si\u00e8ge \u00e0 votre convenance."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"wc-suspendus-CCN0131"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,WC,suspendu,toilette,pack,design,habillage,confort,accessibilite"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les WC suspendus privil\u00e9gient l'esth\u00e9tique avec leur r\u00e9servoir non-visible, et facilitent le nettoyage du sol. Leur installation n\u00e9cessite un b\u00e2ti support, ce qui vous permet de fixer la hauteur du si\u00e8ge \u00e0 votre convenance."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/322\/VSF-201412322.jpg"},"url":"wc-suspendus-CCN0131"},"CCN0189":{"identifier":"CCN0189","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/244\/VSF-201517244.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0071","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Parquets Naturels"},"sequence":7174,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Naturels"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Parquets Naturels - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Parquets Naturels - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un large choix de teintes de parquets contrecoll\u00e9es ou massifs pour s\u2019adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"parquets-naturels-CCN0189"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,parquet,bois,lame,nature,isolant,interieur,contrecolle,finition,massif,resistance,blanchi,gris,chaleureux,durable,chene,pin,chaleureux"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un large choix de teintes de parquets contrecoll\u00e9es ou massifs pour s\u2019adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/244\/VSF-201517244.jpg"},"url":"parquets-naturels-CCN0189"},"CCN0191":{"identifier":"CCN0191","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/362\/VSF-201309362.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0071","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Parquets Fonc\u00e9 et gris"},"sequence":7298,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fonc\u00e9s et gris"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Parquets Fonc\u00e9 et gris - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Parquets Fonc\u00e9 et gris - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un large choix de teintes de parquets contrecoll\u00e9es ou massifs pour s\u2019adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"parquets-fonce-gris-CCN0191"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,parquet,gris,lame,fonce,isolant,interieur,exotique,contemporain,durable"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un large choix de teintes de parquets contrecoll\u00e9es ou massifs pour s\u2019adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/362\/VSF-201309362.jpg"},"url":"parquets-fonce-gris-CCN0191"},"CCN0193":{"identifier":"CCN0193","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/764\/VSF-201206764.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0072","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors blanchis"},"sequence":7375,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors blanchis"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors blanchis - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors blanchis - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Un large choix de couleurs, formats, esth\u00e9tiques pour faire de votre sol un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif \u00e0 part enti\u00e8re."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sols-stratifie-decors-blanchis-CCN0193"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,revetement,stratifie,prix,chambre,lame,blanchi,interieur,lumiere"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Un large choix de couleurs, formats, esth\u00e9tiques pour faire de votre sol un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif \u00e0 part enti\u00e8re."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/764\/VSF-201206764.jpg"},"url":"sols-stratifie-decors-blanchis-CCN0193"},"CCN0194":{"identifier":"CCN0194","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/110\/VSF-201516110.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0072","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors gris"},"sequence":7410,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors gris"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors gris - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols stratifi\u00e9s D\u00e9cors gris - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Un large choix de couleurs, formats, esth\u00e9tiques pour faire de votre sol un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif \u00e0 part enti\u00e8re."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sols-stratifie-decors-gris-CCN0194"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,revetement,stratifie,prix,chambre,lame,gris,interieur,moderne"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Un large choix de couleurs, formats, esth\u00e9tiques pour faire de votre sol un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif \u00e0 part enti\u00e8re."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/110\/VSF-201516110.jpg"},"url":"sols-stratifie-decors-gris-CCN0194"},"CCN278046":{"identifier":"CCN278046","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/647\/VSF-201516647.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688017","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Grands espaces ouverts"},"sequence":5366,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"\"Grands espaces\" ouverts"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"\"Grands espaces\" ouverts - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"\"Grands espaces\" ouverts - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour une paroi \u00e0 entr\u00e9e libre afin de faciliter l'acc\u00e8s \u00e0 votre espace douche"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"parois-entrees-libres-CCN278046"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,paroi,douche,accessibilite,profile,verre,protection"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour une paroi \u00e0 entr\u00e9e libre afin de faciliter l'acc\u00e8s \u00e0 votre espace douche"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/647\/VSF-201516647.jpg"},"url":"parois-entrees-libres-CCN278046"},"CCN0132":{"identifier":"CCN0132","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/214\/424\/VSF-200214424.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688470","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"WC broyeurs"},"sequence":6428,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Broyeurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"WC broyeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"WC broyeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Simples \u00e0 poser et \u00e0 raccorder, les WC avec broyeurs sont une bonne solution si vous manquez de place car ils peuvent s'installer presque partout, gr\u00e2ce \u00e0 la taille de leur raccordement qui correspond au diam\u00e8tre utilis\u00e9 pour un lave-linge ou un lavabo par exemple."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"wc-avec-broyeurs-CCN0132"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,WC,automatique,toilette,raccordement,pratique,renovation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Simples \u00e0 poser et \u00e0 raccorder, les WC avec broyeurs sont une bonne solution si vous manquez de place car ils peuvent s'installer presque partout, gr\u00e2ce \u00e0 la taille de leur raccordement qui correspond au diam\u00e8tre utilis\u00e9 pour un lave-linge ou un lavabo par exemple."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/214\/424\/VSF-200214424.jpg"},"url":"wc-avec-broyeurs-CCN0132"},"CCN0197":{"identifier":"CCN0197","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/lan\/chi\/CCN0197-Vinyle blanchi.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0073","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Blanchis"},"sequence":7464,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Blanchis"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Blanchis - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sols Vinyles Blanchis - Sols et murs - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un choix de teinte de sols vinyles pour s'adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vinyles-blanchis-CCN0197"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"sols,vinyle,blanchi,prix,revetement,renovation"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose un choix de teinte de sols vinyles pour s'adapter \u00e0 tous les styles, toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/lan\/chi\/CCN0197-Vinyle blanchi.jpg"},"url":"vinyles-blanchis-CCN0197"},"CCN0160":{"identifier":"CCN0160","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/243\/VSF-201309243.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0041","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit"},"sequence":522,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres de toit - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose de nombreuses solutions pour bien choisir vos fen\u00eatres de toit double vitrage, en fonction de votre utilisation de la pi\u00e8ce et des contraintes thermiques et naturelles. Pour un usage \u00e0 une altitude sup\u00e9rieure \u00e0 1000 m\u00e8tres, nous recommandons le vitrage Altitude disponible en option sur les fen\u00eatres de toit, fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fenetres-toit-CCN0160"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,fenetre,toit,isolation,comble,ventilation,basculant,renovation,store,electrique,economie,motorisation,confort,domotique,ouverture,lumiere,etancheite"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Lapeyre vous propose de nombreuses solutions pour bien choisir vos fen\u00eatres de toit double vitrage, en fonction de votre utilisation de la pi\u00e8ce et des contraintes thermiques et naturelles. Pour un usage \u00e0 une altitude sup\u00e9rieure \u00e0 1000 m\u00e8tres, nous recommandons le vitrage Altitude disponible en option sur les fen\u00eatres de toit, fen\u00eatres, portes-fen\u00eatres et baies coulissantes."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/243\/VSF-201309243.jpg"},"url":"fenetres-toit-CCN0160"},"CCN295642":{"identifier":"CCN295642","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/227\/VSF-200515227.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0041","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lucarne de toit Lapeyre"},"sequence":559,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lucarne de toit Lapeyre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lucarne de toit Lapeyre - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lucarne de toit Lapeyre - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Faites entrer la lumi\u00e8re du soleil dans votre int\u00e9rieur gr\u00e2ce \u00e0 nos lucarnes de toit."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lucarne-CCN295642"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,ouverture,toit,economie,comble,fenetre,lumiere,prix"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Faites entrer la lumi\u00e8re du soleil dans votre int\u00e9rieur gr\u00e2ce \u00e0 nos lucarnes de toit."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/227\/VSF-200515227.jpg"},"url":"lucarne-CCN295642"},"CCN692955":{"identifier":"CCN692955","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/863\/201722863.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Arronde"},"sequence":4724,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Arronde"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Arronde - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Arronde - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour les meubles de salle de bains Arronde au design consensuel et aux angles arrondis."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"arronde-CCN692955"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meubles de salle de bains"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour les meubles de salle de bains Arronde au design consensuel et aux angles arrondis."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/863\/201722863.jpg"},"url":"arronde-CCN692955"},"CCN294452":{"identifier":"CCN294452","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/52-\/rio\/CCN294452-Rio.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Rio"},"sequence":4642,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Rio"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rio - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rio - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Vous aimez le c\u00f4t\u00e9 naturel et chaleureux du bois ? ... Rio est fait pour vous !"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"rio-CCN294452"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Vous aimez le c\u00f4t\u00e9 naturel et chaleureux du bois ? ... Rio est fait pour vous !"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/52-\/rio\/CCN294452-Rio.jpg"},"url":"rio-CCN294452"},"CCN642114":{"identifier":"CCN642114","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/686\/AST652686.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lima"},"sequence":4605,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lima"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lima - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lima - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Le mod\u00e8le Lima vous offre un large choix de compositions de meubles avec de grands espaces aux lignes \u00e9pur\u00e9es. Ses rangements sont \u00e9galement optimis\u00e9s et modulables."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lima-CCN642114"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"meuble, salle de bain"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Le mod\u00e8le Lima vous offre un large choix de compositions de meubles avec de grands espaces aux lignes \u00e9pur\u00e9es. Ses rangements sont \u00e9galement optimis\u00e9s et modulables."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/686\/AST652686.jpg"},"url":"lima-CCN642114"},"CCN0152":{"identifier":"CCN0152","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/is_\/pvc\/CCN0152-Lambris PVC.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0033","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC"},"sequence":5876,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lambris PVC - Salle de bains - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour un lambris en PVC pour donner de la modernit\u00e9 \u00e0 votre salle de bain."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lambris-pvc-CCN0152"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,lambris,pvc,renovation,lame,etancheite,toilette,revetement,economie,salle de bain"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Optez pour un lambris en PVC pour donner de la modernit\u00e9 \u00e0 votre salle de bain."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/is_\/pvc\/CCN0152-Lambris PVC.jpg"},"url":"lambris-pvc-CCN0152"},"CCN642984":{"identifier":"CCN642984","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/656\/005\/AST656005.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0084","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de placard battantes"},"sequence":6777,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Battantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de placard battantes - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de placard battantes - Rangements - Lapeyre"},"metaDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de placard battantes vous offrent un acc\u00e8s complet, lumineux et ais\u00e9 au contenu de votre placard."},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"porte-de-placard-battante-CCN642984"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"porte de placard,interieur,rangement,battant"}},"longDesc":{"locale":"fr","content":"Les portes de placard battantes vous offrent un acc\u00e8s complet, lumineux et ais\u00e9 au contenu de votre placard."},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/656\/005\/AST656005.jpg"},"url":"porte-de-placard-battante-CCN642984"},"CCN688146":{"identifier":"CCN688146","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/117\/317\/200117317.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0076","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Pliantes"},"sequence":9610,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pliantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Pliantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Pliantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pliante-CCN688146"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/117\/317\/200117317.jpg"},"url":"pliante-CCN688146"},"CCN688182":{"identifier":"CCN688182","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/208\/687\/201208687.jpg"},"parentIdentifier":"CCN401743","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Bois"},"sequence":9457,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bois"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Bois - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Bois - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bois-CCN688182"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/208\/687\/201208687.jpg"},"url":"bois-CCN688182"},"CCN688079":{"identifier":"CCN688079","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/314\/846\/200314846.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0227","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers deux quarts tournants"},"sequence":7000,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Deux quarts tournants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers deux quarts tournants - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers deux quarts tournants - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"deux-quarts-tournants-CCN688079"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/314\/846\/200314846.jpg"},"url":"deux-quarts-tournants-CCN688079"},"CCN688020":{"identifier":"CCN688020","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/496\/201310496.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688018","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche hydromassante"},"sequence":5722,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche hydromassante"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche hydromassante - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche hydromassante - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"colonnes-douche-hydromassante-CCN688020"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/496\/201310496.jpg"},"url":"colonnes-douche-hydromassante-CCN688020"},"CCN418567":{"identifier":"CCN418567","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/gno\/ire\/CCN418567 - Remplacement baignoire.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0125","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Concept de remplacement de baignoire"},"sequence":5605,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Concept de remplacement de baignoire"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Concept de remplacement de baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Concept de remplacement de baignoire - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"concept-de-remplacement-de-baignoire-CCN418567"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/gno\/ire\/CCN418567 - Remplacement baignoire.jpg"},"url":"concept-de-remplacement-de-baignoire-CCN418567"},"CCN688922":{"identifier":"CCN688922","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/104\/936\/201104936.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0025","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 encastrer"},"sequence":4786,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A encastrer"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 encastrer - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 encastrer - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vasques-encastrer-CCN688922"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/104\/936\/201104936.jpg"},"url":"vasques-encastrer-CCN688922"},"CCN688273":{"identifier":"CCN688273","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/3032950@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0102","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Hottes Ilot"},"sequence":4130,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ilot"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Hottes Ilot - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Hottes Ilot - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"ilot-CCN688273"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/3032950@DET@01.jpg"},"url":"ilot-CCN688273"},"CCN688201":{"identifier":"CCN688201","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/606\/201721606.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0015","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec bas sans douchette"},"sequence":3749,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bec bas sans douchette"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec bas sans douchette - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec bas sans douchette - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinets-bec-bas-sans-douchette-CCN688201"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/606\/201721606.jpg"},"url":"robinets-bec-bas-sans-douchette-CCN688201"},"CCN688284":{"identifier":"CCN688284","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/3032460@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0097","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Mixtes"},"sequence":4009,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mixtes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Mixtes - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Mixtes - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"mixtes-CCN688284"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/3032460@DET@01.jpg"},"url":"mixtes-CCN688284"},"CCN688180":{"identifier":"CCN688180","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/820\/201620820.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0092","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Prises \u00e9lectriques"},"sequence":3435,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Prises \u00e9lectriques"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Prises \u00e9lectriques - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Prises \u00e9lectriques - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"prises-electriques-CCN688180"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/820\/201620820.jpg"},"url":"prises-electriques-CCN688180"},"CCN688163":{"identifier":"CCN688163","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/738\/201515738.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en R\u00e9sine"},"sequence":3364,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"R\u00e9sine"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en R\u00e9sine - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en R\u00e9sine - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"resine-CCN688163"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/738\/201515738.jpg"},"url":"resine-CCN688163"},"CCN688174":{"identifier":"CCN688174","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Verre"},"sequence":3376,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Verre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Verre - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Verre - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"verre-CCN688174"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"verre-CCN688174"},"CCN688269":{"identifier":"CCN688269","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/208\/722\/201208722.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0095","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"A encastrer"},"sequence":3860,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A encastrer"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"A encastrer - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"A encastrer - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"a-encastrer-CCN688269"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/208\/722\/201208722.jpg"},"url":"a-encastrer-CCN688269"},"CCN688895":{"identifier":"CCN688895","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/114\/804\/200114804.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0178","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 plaques"},"sequence":1916,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A plaque"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 plaques - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 plaques - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-plaques-CCN688895"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/114\/804\/200114804.jpg"},"url":"poignees-plaques-CCN688895"},"CCN688059":{"identifier":"CCN688059","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/002\/160\/201002160.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0177","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave Bois"},"sequence":1073,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bois"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave Bois - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave Bois - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bois-CCN688059"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/002\/160\/201002160.jpg"},"url":"bois-CCN688059"},"CCN688062":{"identifier":"CCN688062","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/552\/201207552.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0056","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Aluminium"},"sequence":1124,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Aluminium - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Aluminium - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"aluminium-CCN688062"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/552\/201207552.jpg"},"url":"aluminium-CCN688062"},"CCN688083":{"identifier":"CCN688083","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/259\/201411259.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0053","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Issue de secours"},"sequence":1514,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Issue de secours"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Issue de secours - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Issue de secours - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"issue-secours-CCN688083"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/259\/201411259.jpg"},"url":"issue-secours-CCN688083"},"CCN688192":{"identifier":"CCN688192","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/455\/201722455.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0224","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Panneaux Composite"},"sequence":9917,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Composite"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Panneaux Composite - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Panneaux Composite - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"composite-CCN688192"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/455\/201722455.jpg"},"url":"composite-CCN688192"},"CCN688155":{"identifier":"CCN688155","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/104\/830\/201104830.jpg"},"parentIdentifier":"CCN396534","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portillons Aluminium"},"sequence":9250,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portillons Aluminium - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portillons Aluminium - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"aluminium-CCN688155"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/104\/830\/201104830.jpg"},"url":"aluminium-CCN688155"},"CCN688181":{"identifier":"CCN688181","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/208\/681\/201208681.jpg"},"parentIdentifier":"CCN401743","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Acier"},"sequence":9436,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Acier"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Acier - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Acier - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"acier-CCN688181"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/208\/681\/201208681.jpg"},"url":"acier-CCN688181"},"CCN688915":{"identifier":"CCN688915","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/985\/201620985.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0026","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Eau chaude"},"sequence":5830,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Eau chaude"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Eau chaude - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Eau chaude - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"eau-chaude-CCN688915"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/985\/201620985.jpg"},"url":"eau-chaude-CCN688915"},"CCN688019":{"identifier":"CCN688019","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/846\/201310846.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688018","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche sans mitigeurs"},"sequence":5711,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche sans mitigeurs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche sans mitigeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Colonnes de douche sans mitigeurs - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"colonnes-douche-sans-mitigeurs-CCN688019"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/846\/201310846.jpg"},"url":"colonnes-douche-sans-mitigeurs-CCN688019"},"CCN688282":{"identifier":"CCN688282","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/3032420@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0097","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Vitroc\u00e9ramique"},"sequence":3965,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Vitroc\u00e9ramique"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Vitroc\u00e9ramique - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Vitroc\u00e9ramique - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vitroceramique-CCN688282"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/3032420@DET@01.jpg"},"url":"vitroceramique-CCN688282"},"CCN688270":{"identifier":"CCN688270","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/814\/219\/200814219.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0102","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Hottes D\u00e9cors"},"sequence":4031,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"D\u00e9cors"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Hottes D\u00e9cors - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Hottes D\u00e9cors - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"decor-CCN688270"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/814\/219\/200814219.jpg"},"url":"decor-CCN688270"},"CCN688272":{"identifier":"CCN688272","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/308\/991\/201308991.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0102","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Hottes Tiroirs"},"sequence":4125,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Tiroirs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Hottes Tiroirs - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Hottes Tiroirs - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"tiroirs-CCN688272"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/308\/991\/201308991.jpg"},"url":"tiroirs-CCN688272"},"CCN688162":{"identifier":"CCN688162","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/194\/201516194.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Bois"},"sequence":3351,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bois"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Bois - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Bois - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bois-CCN688162"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/194\/201516194.jpg"},"url":"bois-CCN688162"},"CCN688175":{"identifier":"CCN688175","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail \u00e0 carreler"},"sequence":3379,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A carreler"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail \u00e0 carreler - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail \u00e0 carreler - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"a-carreler-CCN688175"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"a-carreler-CCN688175"},"CCN688265":{"identifier":"CCN688265","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/189\/201620189.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0101","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fours Hydrolyse"},"sequence":3837,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Hydrolyse"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fours Hydrolyse - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fours Hydrolyse - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"hydrolyse-CCN688265"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/189\/201620189.jpg"},"url":"hydrolyse-CCN688265"},"CCN688194":{"identifier":"CCN688194","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/894\/201310894.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0014","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Evier en R\u00e9sine de synth\u00e8se"},"sequence":3627,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"R\u00e9sine de synth\u00e8se"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Evier en R\u00e9sine de synth\u00e8se - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Evier en R\u00e9sine de synth\u00e8se - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"resine-synthese-CCN688194"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/894\/201310894.jpg"},"url":"resine-synthese-CCN688194"},"CCN688150":{"identifier":"CCN688150","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/106\/155\/201106155.jpg"},"parentIdentifier":"CCN687939","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage basculantes"},"sequence":2129,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Basculantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage basculantes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage basculantes - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"basculantes-CCN688150"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/106\/155\/201106155.jpg"},"url":"basculantes-CCN688150"},"CCN688148":{"identifier":"CCN688148","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/720\/893\/201720893.jpg"},"parentIdentifier":"CCN687939","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage sectionnelles"},"sequence":2127,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sectionnelles"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage sectionnelles - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage sectionnelles - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sectionnelles-CCN688148"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/720\/893\/201720893.jpg"},"url":"sectionnelles-CCN688148"},"CCN688091":{"identifier":"CCN688091","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/105\/201722105.jpg"},"parentIdentifier":"CCN424497","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes verri\u00e8res"},"sequence":2118,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes verri\u00e8res"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-verrieres-CCN688091"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/105\/201722105.jpg"},"url":"portes-verrieres-CCN688091"},"CCN688137":{"identifier":"CCN688137","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/2195890@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0048","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Boutons de fen\u00eatres"},"sequence":252,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Boutons"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Boutons de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Boutons de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"boutons-CCN688137"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/2195890@DET@01.jpg"},"url":"boutons-CCN688137"},"CCN688191":{"identifier":"CCN688191","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN0224","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures Aluminium"},"sequence":9904,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures Aluminium - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures Aluminium - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"aluminium-CCN688191"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"aluminium-CCN688191"},"CCN688154":{"identifier":"CCN688154","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/011\/201620011.jpg"},"parentIdentifier":"CCN396534","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portillons PVC"},"sequence":9217,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portillons PVC - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portillons PVC - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pvc-CCN688154"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/011\/201620011.jpg"},"url":"pvc-CCN688154"},"CCN688144":{"identifier":"CCN688144","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/106\/155\/201106155.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0076","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Basculantes"},"sequence":9584,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Basculantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Basculantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Basculantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"basculantes-CCN688144"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/106\/155\/201106155.jpg"},"url":"basculantes-CCN688144"},"CCN688030":{"identifier":"CCN688030","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/275\/201309275.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688029","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lames en bois massif"},"sequence":9661,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lames en bois massif"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lames en bois massif - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lames en bois massif - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lames-en-bois-massif-CCN688030"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/275\/201309275.jpg"},"url":"lames-en-bois-massif-CCN688030"},"CCN688035":{"identifier":"CCN688035","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/720\/966\/201720966.jpg"},"parentIdentifier":"CCN481393","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour vinyles et composites"},"sequence":7636,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour vinyles et composites"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour vinyles et composites - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour vinyles et composites - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pour-vinyles-composites-CCN688035"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/720\/966\/201720966.jpg"},"url":"pour-vinyles-composites-CCN688035"},"CCN688067":{"identifier":"CCN688067","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/465\/201207465.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688060","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mains courantes"},"sequence":7157,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mains courantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"mains-courantes-CCN688067"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/465\/201207465.jpg"},"url":"mains-courantes-CCN688067"},"CCN688912":{"identifier":"CCN688912","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/621\/201721621.jpg"},"parentIdentifier":"CCN418569","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche R\u00e9sine"},"sequence":5321,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"R\u00e9sine"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche R\u00e9sine - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche R\u00e9sine - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bacs-douche-resine-CCN688912"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/621\/201721621.jpg"},"url":"bacs-douche-resine-CCN688912"},"CCN688913":{"identifier":"CCN688913","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/237\/201412237.jpg"},"parentIdentifier":"CCN418569","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Receveurs \u00e0 carreler"},"sequence":5336,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A carreler"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Receveurs \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Receveurs \u00e0 carreler - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"receveurs-carreler-CCN688913"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/237\/201412237.jpg"},"url":"receveurs-carreler-CCN688913"},"CCN688326":{"identifier":"CCN688326","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/-ma\/ins\/CCN418565-Robinetterie de lave-mains.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688324","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lave-mains"},"sequence":4833,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour Lave-mains"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-lave-mains-CCN688326"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/-ma\/ins\/CCN418565-Robinetterie de lave-mains.jpg"},"url":"robinetterie-lave-mains-CCN688326"},"CCN688283":{"identifier":"CCN688283","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/914\/276\/200914276.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0097","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson \u00e0 Gaz"},"sequence":3984,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A Gaz"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson \u00e0 Gaz - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson \u00e0 Gaz - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"a-gaz-CCN688283"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/914\/276\/200914276.jpg"},"url":"a-gaz-CCN688283"},"CCN688193":{"identifier":"CCN688193","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/654\/067\/AST654067.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0014","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Evier en Inox"},"sequence":3590,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Inox"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Evier en Inox - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Evier en Inox - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"inox-CCN688193"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/654\/067\/AST654067.jpg"},"url":"inox-CCN688193"},"CCN688288":{"identifier":"CCN688288","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@03\/3011280@DET@03.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0102","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Groupes filtrants"},"sequence":4151,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Groupes filtrants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Groupes filtrants - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Groupes filtrants - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"groupes-filtrants-CCN688288"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@03\/3011280@DET@03.jpg"},"url":"groupes-filtrants-CCN688288"},"CCN688277":{"identifier":"CCN688277","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/002\/925\/201002925.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0096","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson \u00e0 induction"},"sequence":4382,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A induction"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson \u00e0 induction - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson \u00e0 induction - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"a-induction-CCN688277"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/002\/925\/201002925.jpg"},"url":"a-induction-CCN688277"},"CCN688172":{"identifier":"CCN688172","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en C\u00e9ramique"},"sequence":3370,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"C\u00e9ramique"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en C\u00e9ramique - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en C\u00e9ramique - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"ceramique-CCN688172"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"ceramique-CCN688172"},"CCN688487":{"identifier":"CCN688487","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN0092","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de cr\u00e9dences"},"sequence":3507,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires de cr\u00e9dences"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de cr\u00e9dences - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de cr\u00e9dences - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-credences-CCN688487"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"accessoires-credences-CCN688487"},"CCN688184":{"identifier":"CCN688184","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/105\/832\/201105832.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0092","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Planches"},"sequence":3485,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Planches"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Planches - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Planches - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"planches-CCN688184"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/105\/832\/201105832.jpg"},"url":"planches-CCN688184"},"CCN688266":{"identifier":"CCN688266","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/191\/201620191.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0101","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fours Manuels"},"sequence":3840,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Manuels"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fours Manuels - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fours Manuels - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"manuels-CCN688266"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/191\/201620191.jpg"},"url":"manuels-CCN688266"},"CCN688153":{"identifier":"CCN688153","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@02\/2085320@DET@02.jpg"},"parentIdentifier":"CCN687939","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage battantes"},"sequence":2132,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Battantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage battantes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage battantes - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"battantes-CCN688153"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@02\/2085320@DET@02.jpg"},"url":"battantes-CCN688153"},"CCN687933":{"identifier":"CCN687933","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/103\/201722103.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0085","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes \u00e0 galandage"},"sequence":1851,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes \u00e0 galandage"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes \u00e0 galandage - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes \u00e0 galandage - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"systemes-galandage-CCN687933"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/103\/201722103.jpg"},"url":"systemes-galandage-CCN687933"},"CCN688090":{"identifier":"CCN688090","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/720\/805\/201720805.jpg"},"parentIdentifier":"CCN424497","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cloisons verri\u00e8res"},"sequence":2107,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cloisons verri\u00e8res"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cloisons verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cloisons verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cloisons-verrieres-CCN688090"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/720\/805\/201720805.jpg"},"url":"cloisons-verrieres-CCN688090"},"CCN688051":{"identifier":"CCN688051","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/259\/201721259.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0051","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e PVC"},"sequence":862,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e PVC - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e PVC - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pvc-CCN688051"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/259\/201721259.jpg"},"url":"pvc-CCN688051"},"CCN688056":{"identifier":"CCN688056","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/@de\/t@1\/1760051@DET@1.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0052","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Bloc-porte"},"sequence":1008,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bloc-porte"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Bloc-porte - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Bloc-porte - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bloc-porte-CCN688056"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/@de\/t@1\/1760051@DET@1.jpg"},"url":"bloc-porte-CCN688056"},"CCN688132":{"identifier":"CCN688132","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/641\/201206641.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0036","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Ch\u00eane"},"sequence":61,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ch\u00eane"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"chene-CCN688132"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/641\/201206641.jpg"},"url":"chene-CCN688132"},"CCN688129":{"identifier":"CCN688129","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/002\/120\/201002120.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0036","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres PVC"},"sequence":6,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pvc-CCN688129"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/002\/120\/201002120.jpg"},"url":"pvc-CCN688129"},"CCN688131":{"identifier":"CCN688131","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/636\/201206636.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0036","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Pin"},"sequence":52,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pin"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pin-CCN688131"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/636\/201206636.jpg"},"url":"pin-CCN688131"},"CCN688143":{"identifier":"CCN688143","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/751\/201207751.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0076","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage enroulables"},"sequence":9581,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Portes de garage enroulables"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Enroulables - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Enroulables - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"enroulables-CCN688143"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/751\/201207751.jpg"},"url":"enroulables-CCN688143"},"CCN688037":{"identifier":"CCN688037","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/651\/928\/651928.jpg"},"parentIdentifier":"CCN481393","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plinthes g\u00e9n\u00e9riques"},"sequence":7700,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"G\u00e9n\u00e9riques"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plinthes g\u00e9n\u00e9riques - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plinthes g\u00e9n\u00e9riques - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"generiques-CCN688037"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/651\/928\/651928.jpg"},"url":"generiques-CCN688037"},"CCN688085":{"identifier":"CCN688085","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/687\/258\/AST687258.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688084","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Balustrades"},"sequence":7017,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Balustrades"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Balustrades - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Balustrades - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"balustrades-CCN688085"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/687\/258\/AST687258.jpg"},"url":"balustrades-CCN688085"},"CCN688086":{"identifier":"CCN688086","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/687\/252\/AST687252.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688084","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Rampes"},"sequence":7016,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Rampes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rampes - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rampes - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"rampes-CCN688086"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/687\/252\/AST687252.jpg"},"url":"rampes-CCN688086"},"CCN688066":{"identifier":"CCN688066","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/687\/258\/AST687258.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688060","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Balustrades"},"sequence":7119,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Balustrades"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Balustrades - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Balustrades - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"balustrades-CCN688066"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/687\/258\/AST687258.jpg"},"url":"balustrades-CCN688066"},"CCN688971":{"identifier":"CCN688971","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/1221826@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688343","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2 personnes"},"sequence":6325,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2 personnes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2 personnes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2 personnes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"1-2-personnes-CCN688971"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/1221826@DET@01.jpg"},"url":"1-2-personnes-CCN688971"},"CCN688916":{"identifier":"CCN688916","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/618\/621\/201618621.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0026","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques"},"sequence":5835,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"electriques-CCN688916"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/618\/621\/201618621.jpg"},"url":"electriques-CCN688916"},"CCN688917":{"identifier":"CCN688917","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/601\/201412601.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0026","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mixtes"},"sequence":5862,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mixtes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mixtes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mixtes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"mixtes-CCN688917"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/601\/201412601.jpg"},"url":"mixtes-CCN688917"},"CCN688926":{"identifier":"CCN688926","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/105\/071\/201105071.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0146","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Autres"},"sequence":5958,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Autres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Autres - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Autres - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"autres-CCN688926"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/105\/071\/201105071.jpg"},"url":"autres-CCN688926"},"CCN0126":{"identifier":"CCN0126","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/977\/201411977.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688017","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de douche pliantes"},"sequence":5555,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pliantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de douche pliantes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de douche pliantes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-douche-CCN0126"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,porte,douche,espace,profile,verre,accessibilite,coulissant,protection,pivotant"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/977\/201411977.jpg"},"url":"portes-douche-CCN0126"},"CCN688325":{"identifier":"CCN688325","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/789\/VSF-201515789.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688324","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie lavabos"},"sequence":4832,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour Lavabos"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie lavabos - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie lavabos - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-lavabos-CCN688325"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/789\/VSF-201515789.jpg"},"url":"robinetterie-lavabos-CCN688325"},"CCN688195":{"identifier":"CCN688195","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/@de\/t@2\/1016400@DET@2.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0014","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Evier en C\u00e9ramique"},"sequence":3666,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"C\u00e9ramique"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Evier en C\u00e9ramique - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Evier en C\u00e9ramique - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"ceramique-CCN688195"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/@de\/t@2\/1016400@DET@2.jpg"},"url":"ceramique-CCN688195"},"CCN688274":{"identifier":"CCN688274","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/3032190@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0099","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Pose libre"},"sequence":4283,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pose libre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pose libre - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pose libre - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pose-libre-CCN688274"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/3032190@DET@01.jpg"},"url":"pose-libre-CCN688274"},"CCN688280":{"identifier":"CCN688280","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/751\/201517751.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0098","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Caves \u00e0 vin"},"sequence":4275,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Caves \u00e0 vin"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Caves \u00e0 vin - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Caves \u00e0 vin - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"caves-vin-CCN688280"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/751\/201517751.jpg"},"url":"caves-vin-CCN688280"},"CCN688279":{"identifier":"CCN688279","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/002\/865\/201002865.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0098","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"R\u00e9frig\u00e9rateurs Int\u00e9grables"},"sequence":4210,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Int\u00e9grables"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Int\u00e9grables - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Int\u00e9grables - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"integrables-CCN688279"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/002\/865\/201002865.jpg"},"url":"integrables-CCN688279"},"CCN688173":{"identifier":"CCN688173","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Inox"},"sequence":3373,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Inox"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Inox - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Inox - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"inox-CCN688173"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"inox-CCN688173"},"CCN688165":{"identifier":"CCN688165","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/618\/108\/201618108.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Quartz"},"sequence":3367,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Quartz"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Quartz - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Quartz - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"quartz-CCN688165"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/618\/108\/201618108.jpg"},"url":"quartz-CCN688165"},"CCN688177":{"identifier":"CCN688177","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/074\/201620074.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0090","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fonds de hotte"},"sequence":3423,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fonds de hotte"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fonds de hotte - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fonds de hotte - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fonds-hotte-CCN688177"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/074\/201620074.jpg"},"url":"fonds-hotte-CCN688177"},"CCN688186":{"identifier":"CCN688186","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/003\/944\/201003944.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0092","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Pieds pour plans de travail"},"sequence":3490,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pieds pour plans de travail"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pieds pour plans de travail - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pieds pour plans de travail - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pieds-pour-plans-travail-CCN688186"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/003\/944\/201003944.jpg"},"url":"pieds-pour-plans-travail-CCN688186"},"CCN688267":{"identifier":"CCN688267","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/208\/759\/201208759.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0095","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Pose libre"},"sequence":3855,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pose libre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pose libre - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pose libre - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pose-libre-CCN688267"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/208\/759\/201208759.jpg"},"url":"pose-libre-CCN688267"},"CCN688198":{"identifier":"CCN688198","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/188750@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0015","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec haut \u00e0 douchette"},"sequence":3684,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bec haut \u00e0 douchette"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec haut \u00e0 douchette - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec haut \u00e0 douchette - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinets-bec-haut-douchette-CCN688198"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/188750@DET@01.jpg"},"url":"robinets-bec-haut-douchette-CCN688198"},"CCN687934":{"identifier":"CCN687934","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/722\/099\/201722099.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0085","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes en applique"},"sequence":1882,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes en applique"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes en applique - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Syst\u00e8mes en applique - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"systemes-en-applique-CCN687934"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/722\/099\/201722099.jpg"},"url":"systemes-en-applique-CCN687934"},"CCN688897":{"identifier":"CCN688897","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/390\/201411390.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0178","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes coulissantes"},"sequence":2060,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour portes coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes coulissantes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes coulissantes - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-pour-portes-coulissantes-CCN688897"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/390\/201411390.jpg"},"url":"poignees-pour-portes-coulissantes-CCN688897"},"CCN688063":{"identifier":"CCN688063","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/003\/906\/201003906.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0056","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Bois"},"sequence":1137,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bois"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Bois - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Bois - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bois-CCN688063"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/003\/906\/201003906.jpg"},"url":"bois-CCN688063"},"CCN688082":{"identifier":"CCN688082","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/190\/201411190.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0053","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Serrures de s\u00e9curit\u00e9"},"sequence":1495,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Serrures de s\u00e9curit\u00e9"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Serrures de s\u00e9curit\u00e9 - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Serrures de s\u00e9curit\u00e9 - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"serrures-securite-CCN688082"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/190\/201411190.jpg"},"url":"serrures-securite-CCN688082"},"CCN688141":{"identifier":"CCN688141","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/2290980@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0162","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Volets"},"sequence":607,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Volets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Volets - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"volets-CCN688141"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/2290980@DET@01.jpg"},"url":"volets-CCN688141"},"CCN688049":{"identifier":"CCN688049","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/262\/201721262.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0051","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Acier"},"sequence":786,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Acier"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Acier - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Acier - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"acier-CCN688049"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/262\/201721262.jpg"},"url":"acier-CCN688049"},"CCN688055":{"identifier":"CCN688055","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/45870@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0052","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Porte seule"},"sequence":989,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Porte seule"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Porte seule - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Porte seule - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"porte-seule-CCN688055"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/45870@DET@01.jpg"},"url":"porte-seule-CCN688055"},"CCN688828":{"identifier":"CCN688828","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/2306684@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0037","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres Pin"},"sequence":110,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pin"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"porte-fenetre-pin-CCN688828"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/2306684@DET@01.jpg"},"url":"porte-fenetre-pin-CCN688828"},"CCN688832":{"identifier":"CCN688832","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/117\/200515117.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0038","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes PVC"},"sequence":145,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baies-coulissantes-pvc-CCN688832"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/117\/200515117.jpg"},"url":"baies-coulissantes-pvc-CCN688832"},"CCN688065":{"identifier":"CCN688065","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/687\/252\/AST687252.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688060","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Rampes"},"sequence":7140,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Rampes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Rampes - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Rampes - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"rampes-CCN688065"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/687\/252\/AST687252.jpg"},"url":"rampes-CCN688065"},"CCN688034":{"identifier":"CCN688034","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/360\/201411360.jpg"},"parentIdentifier":"CCN481393","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour sols stratifi\u00e9s"},"sequence":7583,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour sols stratifi\u00e9s"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour sols stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour sols stratifi\u00e9s - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pour-sols-stratifies-CCN688034"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/360\/201411360.jpg"},"url":"pour-sols-stratifies-CCN688034"},"CCN688075":{"identifier":"CCN688075","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/412\/201411412.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0227","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers Droits"},"sequence":6875,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Droits"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers Droits - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers Droits - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"droits-CCN688075"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/412\/201411412.jpg"},"url":"droits-CCN688075"},"CCN688080":{"identifier":"CCN688080","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/618\/458\/Escalier Mezzo201618458.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0227","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers Spiraux"},"sequence":6989,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Spiraux"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers Spiraux - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers Spiraux - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"spiraux-CCN688080"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/618\/458\/Escalier Mezzo201618458.jpg"},"url":"spiraux-CCN688080"},"CCN688919":{"identifier":"CCN688919","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/618\/621\/201618621.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688328","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques"},"sequence":6286,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"El\u00e9ctriques - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"electriques-CCN688919"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/618\/621\/201618621.jpg"},"url":"electriques-CCN688919"},"CCN688924":{"identifier":"CCN688924","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/1221826@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0146","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2  personnes"},"sequence":5914,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2  personnes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2  personnes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"1 \u00e0 2  personnes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"2-4-personnes-CCN688924"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/1221826@DET@01.jpg"},"url":"2-4-personnes-CCN688924"},"CCN688925":{"identifier":"CCN688925","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/1221827@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0146","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus"},"sequence":5935,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"5-7-personnes-CCN688925"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/1221827@DET@01.jpg"},"url":"5-7-personnes-CCN688925"},"CCN688911":{"identifier":"CCN688911","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/357\/201206357.jpg"},"parentIdentifier":"CCN418569","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche Acrylique"},"sequence":5290,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Acrylique"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche Acrylique - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche Acrylique - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bacs-douche-acrylique-CCN688911"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/357\/201206357.jpg"},"url":"bacs-douche-acrylique-CCN688911"},"CCN688263":{"identifier":"CCN688263","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/3032590@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0101","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fours Pyrolyse"},"sequence":3783,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pyrolyse"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fours Pyrolyse - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fours Pyrolyse - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pyrolyse-CCN688263"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/3032590@DET@01.jpg"},"url":"pyrolyse-CCN688263"},"CCN688271":{"identifier":"CCN688271","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/482\/744\/482744.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0102","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Hottes Visi\u00e8res"},"sequence":4116,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Visi\u00e8res"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Hottes Visi\u00e8res - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Hottes Visi\u00e8res - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"visieres-CCN688271"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/482\/744\/482744.jpg"},"url":"visieres-CCN688271"},"CCN688278":{"identifier":"CCN688278","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/658\/201310658.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0098","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"R\u00e9frig\u00e9rateurs pose libre"},"sequence":4161,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pose libre"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pose libre - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pose libre - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pose-libre-CCN688278"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/658\/201310658.jpg"},"url":"pose-libre-CCN688278"},"CCN688287":{"identifier":"CCN688287","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/100\/201517100.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0101","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Autres"},"sequence":3845,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Autres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Autres - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Autres - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"autres-CCN688287"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/100\/201517100.jpg"},"url":"autres-CCN688287"},"CCN688200":{"identifier":"CCN688200","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/618\/262\/201618262.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0015","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec haut sans douchette"},"sequence":3724,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bec haut sans douchette"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec haut sans douchette - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec haut sans douchette - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinets-bec-haut-sans-douchette-CCN688200"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/618\/262\/201618262.jpg"},"url":"robinets-bec-haut-sans-douchette-CCN688200"},"CCN688152":{"identifier":"CCN688152","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/117\/317\/200117317.jpg"},"parentIdentifier":"CCN687939","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage pliantes"},"sequence":2131,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pliantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage pliantes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage pliantes - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pliantes-CCN688152"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/117\/317\/200117317.jpg"},"url":"pliantes-CCN688152"},"CCN688896":{"identifier":"CCN688896","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/756\/201516756.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0178","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 rosace"},"sequence":1977,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A rosace"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 rosace - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 rosace - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-rosace-CCN688896"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/756\/201516756.jpg"},"url":"poignees-rosace-CCN688896"},"CCN688072":{"identifier":"CCN688072","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/065\/200515065.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0179","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Bouton"},"sequence":1223,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bouton"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Bouton - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Bouton - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bouton-CCN688072"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/065\/200515065.jpg"},"url":"bouton-CCN688072"},"CCN688068":{"identifier":"CCN688068","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/105\/709\/201105709.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0056","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Acier"},"sequence":1140,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fer"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Acier - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Acier - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fer-CCN688068"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/105\/709\/201105709.jpg"},"url":"fer-CCN688068"},"CCN688071":{"identifier":"CCN688071","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/105\/200515105.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0179","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes d'appartement"},"sequence":1214,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour porte d'appartement"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes d'appartement - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es pour portes d'appartement - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-pour-portes-dappartement-CCN688071"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/105\/200515105.jpg"},"url":"poignees-pour-portes-dappartement-CCN688071"},"CCN688081":{"identifier":"CCN688081","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/516\/873\/VN-201516873.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0053","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Alarmes"},"sequence":1488,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Alarmes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Alarmes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Alarmes - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"alarmes-CCN688081"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/516\/873\/VN-201516873.jpg"},"url":"alarmes-CCN688081"},"CCN688052":{"identifier":"CCN688052","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/619\/862\/201619862.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0051","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Bois"},"sequence":911,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bois"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Bois - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Bois - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bois-CCN688052"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/619\/862\/201619862.jpg"},"url":"bois-CCN688052"},"CCN688833":{"identifier":"CCN688833","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/000\/583\/201000583.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0038","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Pin"},"sequence":154,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pin"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Pin - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baies-coulissantes-pin-CCN688833"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/000\/583\/201000583.jpg"},"url":"baies-coulissantes-pin-CCN688833"},"CCN688135":{"identifier":"CCN688135","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/688\/138\/AST688138.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0048","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es de fen\u00eatres"},"sequence":178,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-CCN688135"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/688\/138\/AST688138.jpg"},"url":"poignees-CCN688135"},"CCN688036":{"identifier":"CCN688036","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/952\/201515952.jpg"},"parentIdentifier":"CCN481393","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour parquets"},"sequence":7665,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour parquets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour parquets - Sols et murs - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plinthes pour parquets - Sols et murs - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pour-parquets-CCN688036"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/952\/201515952.jpg"},"url":"pour-parquets-CCN688036"},"CCN688087":{"identifier":"CCN688087","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/465\/201207465.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688084","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mains courantes"},"sequence":7018,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mains courantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mains courantes - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"mains-courantes-CCN688087"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/465\/201207465.jpg"},"url":"mains-courantes-CCN688087"},"CCN689219":{"identifier":"CCN689219","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fun"},"sequence":4697,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Fun"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pack Fun - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pack Fun - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"fun-CCN689219"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"fun-CCN689219"},"CCN481057":{"identifier":"CCN481057","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/e_p\/ure\/CCN481057 - Modele pure.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Pure"},"sequence":4635,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pure"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pure - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pure - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pure-CCN481057"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/e_p\/ure\/CCN481057 - Modele pure.jpg"},"url":"pure-CCN481057"},"CCN688921":{"identifier":"CCN688921","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/064\/201309064.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0025","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 poser"},"sequence":4751,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A poser"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 poser - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Vasques \u00e0 poser - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"vasques-poser-CCN688921"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/064\/201309064.jpg"},"url":"vasques-poser-CCN688921"},"CCN688264":{"identifier":"CCN688264","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/822\/201517822.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0101","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fours Catalyse"},"sequence":3816,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Catalyse"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fours Catalyse - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fours Catalyse - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"catalyse-CCN688264"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/822\/201517822.jpg"},"url":"catalyse-CCN688264"},"CCN688183":{"identifier":"CCN688183","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/557\/201411557.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0092","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de plans de travail"},"sequence":3448,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires de plans de travail"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de plans de travail - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de plans de travail - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-pose-CCN688183"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/557\/201411557.jpg"},"url":"accessoires-pose-CCN688183"},"CCN688149":{"identifier":"CCN688149","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/751\/201207751.jpg"},"parentIdentifier":"CCN687939","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage enroulables"},"sequence":2128,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Enroulables"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage enroulables - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage enroulables - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"enroulables-CCN688149"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/751\/201207751.jpg"},"url":"enroulables-CCN688149"},"CCN424143":{"identifier":"CCN424143","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/e_p\/ose\/CCN424143-Kit et outils de pose.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0050","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kit et outils de pose"},"sequence":270,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kit et outils de pose"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kit et outils de pose - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kit et outils de pose - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"kit-de-pose-CCN424143"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/e_p\/ose\/CCN424143-Kit et outils de pose.jpg"},"url":"kit-de-pose-CCN424143"},"CCN688827":{"identifier":"CCN688827","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/168\/200515168.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0037","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres PVC"},"sequence":81,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres PVC - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"porte-fenetre-pvc-CCN688827"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/168\/200515168.jpg"},"url":"porte-fenetre-pvc-CCN688827"},"CCN688190":{"identifier":"CCN688190","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/184\/201412184.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0224","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures Bois"},"sequence":9865,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bois"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures Bois - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cl\u00f4tures Bois - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bois-CCN688190"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/184\/201412184.jpg"},"url":"bois-CCN688190"},"CCN688179":{"identifier":"CCN688179","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/207\/775\/201207775.jpg"},"parentIdentifier":"CCN401743","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Aluminium"},"sequence":9411,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Aluminium - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es Aluminium - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"aluminium-CCN688179"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/207\/775\/201207775.jpg"},"url":"aluminium-CCN688179"},"CCN688178":{"identifier":"CCN688178","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/115\/526\/200115526.jpg"},"parentIdentifier":"CCN401743","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es PVC"},"sequence":9382,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es PVC - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Trav\u00e9es PVC - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pvc-CCN688178"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/115\/526\/200115526.jpg"},"url":"pvc-CCN688178"},"CCN688145":{"identifier":"CCN688145","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/2361811@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0076","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Coulissantes"},"sequence":9603,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Coulissantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Coulissantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"coulissantes-CCN688145"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/2361811@DET@01.jpg"},"url":"coulissantes-CCN688145"},"CCN424528":{"identifier":"CCN424528","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/_po\/ser\/CCN424528 - pret a poser.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0061","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Kits dressing"},"sequence":6662,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Kits dressing"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Kits dressing - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Kits dressing - Rangements - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pret-a-poser-CCN424528"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,placard,rangement,espace,dressing,kit,bois,chambre,tiroir,standard,tabletterie,etagere,sur mesure,armoire,modulable,bureau,design,prix,extensible,droit"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/_po\/ser\/CCN424528 - pret a poser.jpg"},"url":"pret-a-poser-CCN424528"},"CCN688973":{"identifier":"CCN688973","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/105\/071\/201105071.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688343","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Autres"},"sequence":6327,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Autres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Autres - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Autres - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"autres-CCN688973"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/105\/071\/201105071.jpg"},"url":"autres-CCN688973"},"CCN688044":{"identifier":"CCN688044","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/206\/381\/201206381.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688043","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baignoires en \u00eelot"},"sequence":6134,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"En \u00eelot"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baignoires en \u00eelot - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baignoires en \u00eelot - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baignoire-en-ilot-CCN688044"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/206\/381\/201206381.jpg"},"url":"baignoire-en-ilot-CCN688044"},"CCN504947":{"identifier":"CCN504947","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/505\/315\/505315.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains"},"sequence":4733,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Meubles lave-mains - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"meubles-lave-mains-CCN504947"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/505\/315\/505315.jpg"},"url":"meubles-lave-mains-CCN504947"},"CCN688046":{"identifier":"CCN688046","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/728\/201721728.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0125","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Hydromassantes et hammam"},"sequence":5569,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Hydromassantes et hammam"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Hydromassantes et hammam - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Hydromassantes et hammam - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"hydromassantes-hammam-CCN688046"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/728\/201721728.jpg"},"url":"hydromassantes-hammam-CCN688046"},"CCN688047":{"identifier":"CCN688047","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/@de\/t@1\/1124385@DET@1.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0125","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Simples"},"sequence":5578,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Simples"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Simples - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Simples - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"simples-CCN688047"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/@de\/t@1\/1124385@DET@1.jpg"},"url":"simples-CCN688047"},"CCN688275":{"identifier":"CCN688275","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/3033180@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0099","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Int\u00e9grable"},"sequence":4302,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Int\u00e9grable"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Int\u00e9grable - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Int\u00e9grable - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"integrable-CCN688275"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/3033180@DET@01.jpg"},"url":"integrable-CCN688275"},"CCN688276":{"identifier":"CCN688276","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/310\/730\/201310730.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0096","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson \u00e0 Gaz"},"sequence":4367,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A gaz"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson \u00e0 Gaz - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Pianos de cuisson \u00e0 Gaz - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"a-gaz-CCN688276"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/310\/730\/201310730.jpg"},"url":"a-gaz-CCN688276"},"CCN688070":{"identifier":"CCN688070","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/001\/684\/201001684.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0179","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 rosace"},"sequence":1187,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A rosace"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 rosace - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 rosace - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-rosace-CCN688070"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/001\/684\/201001684.jpg"},"url":"poignees-rosace-CCN688070"},"CCN688831":{"identifier":"CCN688831","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/215\/158\/200215158.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0038","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Alu"},"sequence":130,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Alu - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Alu - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baies-coulissantes-alu-CCN688831"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/215\/158\/200215158.jpg"},"url":"baies-coulissantes-alu-CCN688831"},"CCN688835":{"identifier":"CCN688835","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/000\/584\/201000584.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0038","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Ch\u00eane"},"sequence":157,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ch\u00eane"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Baies coulissantes Ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"baies-coulissantes-chene-CCN688835"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/000\/584\/201000584.jpg"},"url":"baies-coulissantes-chene-CCN688835"},"CCN688136":{"identifier":"CCN688136","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/74z\/oom\/200515174zoom.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0048","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9mones de fen\u00eatres"},"sequence":237,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9mones"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9mones de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9mones de fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"cremones-CCN688136"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/74z\/oom\/200515174zoom.jpg"},"url":"cremones-CCN688136"},"CCN688130":{"identifier":"CCN688130","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/105\/606\/201105606.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0036","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Aluminium"},"sequence":47,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Aluminium - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Fen\u00eatres Aluminium - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"aluminium-CCN688130"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/105\/606\/201105606.jpg"},"url":"aluminium-CCN688130"},"CCN688157":{"identifier":"CCN688157","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/001\/861\/201001861.jpg"},"parentIdentifier":"CCN396534","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portillons Bois"},"sequence":9356,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bois"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portillons Bois - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portillons Bois - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bois-CCN688157"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/001\/861\/201001861.jpg"},"url":"bois-CCN688157"},"CCN688142":{"identifier":"CCN688142","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/720\/893\/201720893.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0076","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage sectionnelles"},"sequence":9554,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Sectionnelles"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Sectionnelles - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Sectionnelles - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"sectionnelles-CCN688142"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/720\/893\/201720893.jpg"},"url":"sectionnelles-CCN688142"},"CCN688077":{"identifier":"CCN688077","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/653\/201411653.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0227","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers Quarts tournants"},"sequence":6909,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Quarts tournants"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers Quarts tournants - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers Quarts tournants - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"quarts-tournants-CCN688077"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/653\/201411653.jpg"},"url":"quarts-tournants-CCN688077"},"CCN641074":{"identifier":"CCN641074","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/919\/VSF-201411919.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688017","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de douche coulissantes"},"sequence":5449,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de douche coulissantes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de douche coulissantes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-de-douche-coulissantes-CCN641074"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"bain,porte,douche,coulissant,verre"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/919\/VSF-201411919.jpg"},"url":"portes-de-douche-coulissantes-CCN641074"},"CCN641077":{"identifier":"CCN641077","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@02\/1240805@DET@02.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688017","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de douche pivotantes"},"sequence":5508,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pivotantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de douche pivotantes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de douche pivotantes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-de-douche-pivotantes-CCN641077"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"portes, pivotantes, douches"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@02\/1240805@DET@02.jpg"},"url":"portes-de-douche-pivotantes-CCN641077"},"CCN688909":{"identifier":"CCN688909","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/721\/127\/201721127.jpg"},"parentIdentifier":"CCN418569","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche en Gr\u00e8s"},"sequence":5267,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Gr\u00e8s"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche en Gr\u00e8s - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Bacs \u00e0 douche en Gr\u00e8s - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"bacs-douche-en-gres-CCN688909"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/721\/127\/201721127.jpg"},"url":"bacs-douche-en-gres-CCN688909"},"CCN641080":{"identifier":"CCN641080","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/934\/201411934.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688017","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de douche battantes"},"sequence":5440,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Battantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de douche battantes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de douche battantes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-de-douche-battantes-CCN641080"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"porte, douche, battante, salle de bain"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/934\/201411934.jpg"},"url":"portes-de-douche-battantes-CCN641080"},"CCN688327":{"identifier":"CCN688327","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/_bi\/det\/CCN418563-Robinetterie de bidet.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688324","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de bidet"},"sequence":4834,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Pour Bidets"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de bidet - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinetterie de bidet - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinetterie-bidet-CCN688327"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/_bi\/det\/CCN418563-Robinetterie de bidet.jpg"},"url":"robinetterie-bidet-CCN688327"},"CCN688281":{"identifier":"CCN688281","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/002\/705\/201002705.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0097","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Induction"},"sequence":3900,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Induction"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Induction - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Tables de cuisson Induction - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"induction-CCN688281"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/002\/705\/201002705.jpg"},"url":"induction-CCN688281"},"CCN473021":{"identifier":"CCN473021","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/rea\/mix\/CCN473021 - Creamix.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688009","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9amix"},"sequence":4416,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9amix"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9amix - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9amix - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"creamix-CCN473021"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/rea\/mix\/CCN473021 - Creamix.jpg"},"url":"creamix-CCN473021"},"CCN688176":{"identifier":"CCN688176","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/696\/AST652696.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0090","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences"},"sequence":3391,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Cr\u00e9dences - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"credences-CCN688176"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/696\/AST652696.jpg"},"url":"credences-CCN688176"},"CCN688160":{"identifier":"CCN688160","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/652\/873\/AST652873.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0091","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Stratifi\u00e9"},"sequence":3256,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Stratifi\u00e9"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Stratifi\u00e9 - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Plans de travail en Stratifi\u00e9 - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"stratifie-CCN688160"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/652\/873\/AST652873.jpg"},"url":"stratifie-CCN688160"},"CCN688199":{"identifier":"CCN688199","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/124\/201309124.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0015","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec bas \u00e0 douchette"},"sequence":3713,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Bec bas \u00e0 douchette"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec bas \u00e0 douchette - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Robinets \u00e0 bec bas \u00e0 douchette - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"robinets-bec-bas-douchette-CCN688199"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/124\/201309124.jpg"},"url":"robinets-bec-bas-douchette-CCN688199"},"CCN509244":{"identifier":"CCN509244","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN1010","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le tranverses"},"sequence":2830,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le tranverses"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le tranverses - Cuisines - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mod\u00e8le tranverses - Cuisines - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"modele-tranverses-CCN509244"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"modele-tranverses-CCN509244"},"CCN688151":{"identifier":"CCN688151","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/2361811@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN687939","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage coulissantes"},"sequence":2130,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Coulissantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage coulissantes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage coulissantes - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"coulissantes-CCN688151"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/2361811@DET@01.jpg"},"url":"coulissantes-CCN688151"},"CCN688089":{"identifier":"CCN688089","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/953\/201515953.jpg"},"parentIdentifier":"CCN424497","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res"},"sequence":2086,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":false,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Verri\u00e8res - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"verrieres-CCN688089"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/953\/201515953.jpg"},"url":"verrieres-CCN688089"},"CCN688057":{"identifier":"CCN688057","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/514\/968\/200514968.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0177","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave PVC"},"sequence":1038,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"PVC"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave PVC - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave PVC - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"pvc-CCN688057"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/514\/968\/200514968.jpg"},"url":"pvc-CCN688057"},"CCN688069":{"identifier":"CCN688069","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/001\/506\/201001506.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0179","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 plaques"},"sequence":1154,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"A plaque"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 plaques - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Poign\u00e9es \u00e0 plaques - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"poignees-plaques-CCN688069"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/001\/506\/201001506.jpg"},"url":"poignees-plaques-CCN688069"},"CCN688061":{"identifier":"CCN688061","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/hea\/_xl\/Auvent Thea XL.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0056","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Acier"},"sequence":1109,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Acier"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Acier - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Auvents et marquises Acier - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"acier-CCN688061"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/hea\/_xl\/Auvent Thea XL.jpg"},"url":"acier-CCN688061"},"CCN688058":{"identifier":"CCN688058","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/619\/881\/201619881.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0177","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave Acier"},"sequence":1054,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Acier"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave Acier - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de service et de cave Acier - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"acier-CCN688058"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/619\/881\/201619881.jpg"},"url":"acier-CCN688058"},"CCN687944":{"identifier":"CCN687944","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/618\/201620618.jpg"},"parentIdentifier":"CCN424524","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Accessoires de portes"},"sequence":1392,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Accessoires de portes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Accessoires de portes - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Accessoires de portes - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"accessoires-portes-CCN687944"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/618\/201620618.jpg"},"url":"accessoires-portes-CCN687944"},"CCN424144":{"identifier":"CCN424144","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/ene\/tre\/CCN424144 Pdt traitement fenetre.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0050","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Produits de traitement des fen\u00eatres"},"sequence":347,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Produits de traitement des fen\u00eatres"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Produits de traitement des fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Produits de traitement des fen\u00eatres - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"produits-de-traitement-des-fenetres-CCN424144"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"menuiseries,fixation,fenetre,exterieur,equipement,durable,kit,resistant,renovation,montant,bois,pose,vis,pvc"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/ene\/tre\/CCN424144 Pdt traitement fenetre.jpg"},"url":"produits-de-traitement-des-fenetres-CCN424144"},"CCN688140":{"identifier":"CCN688140","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/@de\/t@1\/404720@DET@1.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0162","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Stores"},"sequence":572,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Stores"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Stores - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Stores - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"stores-CCN688140"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/@de\/t@1\/404720@DET@1.jpg"},"url":"stores-CCN688140"},"CCN688050":{"identifier":"CCN688050","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/411\/170\/201411170.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0051","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Aluminium"},"sequence":809,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Aluminium - Portes - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes d'entr\u00e9e Aluminium - Portes - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"aluminium-CCN688050"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/411\/170\/201411170.jpg"},"url":"aluminium-CCN688050"},"CCN713236":{"identifier":"CCN713236","imageFull":{"locale":"fr"},"parentIdentifier":"CCN0037","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres aluminium"},"sequence":124,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Aluminium"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres Aluminium - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres Aluminium - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"portes-fenetres-aluminium-CCN713236"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr"},"url":"portes-fenetres-aluminium-CCN713236"},"CCN688829":{"identifier":"CCN688829","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/105\/865\/201105865.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0037","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres ch\u00eane"},"sequence":117,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Ch\u00eane"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes-fen\u00eatres ch\u00eane - Fen\u00eatres - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"porte-fenetre-chene-CCN688829"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/105\/865\/201105865.jpg"},"url":"porte-fenetre-chene-CCN688829"},"CCN688147":{"identifier":"CCN688147","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/@de\/t@1\/2085320@DET@1.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0076","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Battantes"},"sequence":9629,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Battantes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Battantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portes de garage Battantes - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"battantes-CCN688147"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/@de\/t@1\/2085320@DET@1.jpg"},"url":"battantes-CCN688147"},"CCN688156":{"identifier":"CCN688156","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/515\/503\/200515503.jpg"},"parentIdentifier":"CCN396534","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Portillons Acier"},"sequence":9313,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Acier"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Portillons Acier - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Portillons Acier - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"acier-CCN688156"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/515\/503\/200515503.jpg"},"url":"acier-CCN688156"},"CCN688031":{"identifier":"CCN688031","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/309\/660\/201309660.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688029","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Lames en bois composite"},"sequence":9662,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Lames en bois composite"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Lames en bois composite - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Lames en bois composite - Ext\u00e9rieur - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"lames-en-bois-composite-CCN688031"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/309\/660\/201309660.jpg"},"url":"lames-en-bois-composite-CCN688031"},"CCN424530":{"identifier":"CCN424530","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/_pl\/ace\/CCN424532 - gain de place.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0061","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements modulaires"},"sequence":6675,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements modulaires"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements modulaires - Rangements - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Am\u00e9nagements modulaires - Rangements - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"modulaire-CCN424530"},"metaKeyword":{"locale":"fr","content":"amenagements,placard,sur mesure,espace,dressing,tiroir,modulable,chambre,etagere,design,tabletterie,porte,angle,armoire,rangement"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/_pl\/ace\/CCN424532 - gain de place.jpg"},"url":"modulaire-CCN424530"},"CCN688078":{"identifier":"CCN688078","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/002\/530\/201002530.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0227","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Escaliers Gains de place"},"sequence":6968,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Gains de place"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Escaliers Gains de place - Escaliers - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Escaliers Gains de place - Escaliers - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"gains-place-CCN688078"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/002\/530\/201002530.jpg"},"url":"gains-place-CCN688078"},"CCN688918":{"identifier":"CCN688918","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/620\/985\/201620985.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688328","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Eau chaude"},"sequence":6285,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Eau chaude"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Eau chaude - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Eau chaude - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"eau-chaude-CCN688918"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/620\/985\/201620985.jpg"},"url":"eau-chaude-CCN688918"},"CCN688920":{"identifier":"CCN688920","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/412\/601\/201412601.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688328","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Mixtes"},"sequence":6287,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Mixtes"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Mixtes - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Mixtes - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"mixtes-CCN688920"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/412\/601\/201412601.jpg"},"url":"mixtes-CCN688920"},"CCN688972":{"identifier":"CCN688972","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/det\/@01\/1221827@DET@01.jpg"},"parentIdentifier":"CCN688343","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus"},"sequence":6326,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"3 personnes et plus - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"3-personnes-plus-CCN688972"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/det\/@01\/1221827@DET@01.jpg"},"url":"3-personnes-plus-CCN688972"},"CCN688040":{"identifier":"CCN688040","imageFull":{"locale":"fr","content":"standardMain\/517\/291\/201517291.jpg"},"parentIdentifier":"CCN0033","published":{"locale":"fr","content":true},"label":{"locale":"fr","content":"Panneaux d\u00e9coratifs"},"sequence":5895,"familyAsUniverse":false,"hiddenHeader":true,"action":"add","shortDesc":{"locale":"fr","content":"Panneaux d\u00e9coratifs"},"seo":{"imageAltText":{"locale":"fr","content":"Panneaux d\u00e9coratifs - Salle de bains - Lapeyre"},"pageTitle":{"locale":"fr","content":"Panneaux d\u00e9coratifs - Salle de bains - Lapeyre"},"urlKeyword":{"locale":"fr","content":"panneaux-decoratifs-CCN688040"}},"longDesc":{"locale":"fr"},"imageThumbnail":{"locale":"fr","content":"thumbnail\/517\/291\/201517291.jpg"},"url":"panneaux-decoratifs-CCN688040"}}