{
	"a-chacun-son-meuble-de-rangement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "\u00c0 chacun son meuble de rangement",
		"titreMEA": "\u00c0 chacun son meuble de rangement",
		"surTitre": "Des astuces de rangement simples",
		"tempsLecture": "2 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/a-chacun-son-meuble-de-rangement",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "placard,rangement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002039e5\/212x212-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-212x212-amenagements"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002039dc\/960x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-amenagements"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002039ee\/450x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-450x330-amenagements"
		}
	},
	"Carrelage-lames-et-caillebotis-des-sols-pour-une-terrasse-design": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Carrelage, lames et caillebotis : des sols pour une terrasse design",
		"titreMEA": "Carrelage, lames et caillebotis : des sols pour une terrasse design",
		"surTitre": "Le rev\u00eatement de sol qui ravive votre terrasse !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Carrelage-lames-et-caillebotis-des-sols-pour-une-terrasse-design",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,installer,carrelage,lame,caillebotis,terrasse,design,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030af\/Exterieurs-212x212.jpg",
			"alt": "Exterieurs-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030a6\/Exterieurs-960x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030b8\/Exterieurs-450x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-450x330"
		}
	},
	"un-carrelage-d-interieur-tout-en-couleurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un carrelage d\u2019int\u00e9rieur tout en couleurs !",
		"titreMEA": "Un carrelage d\u2019int\u00e9rieur tout en couleurs !",
		"surTitre": "Donnez du pep\u2019s \u00e0 votre carrelage d\u2019int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/un-carrelage-d-interieur-tout-en-couleurs",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "carrelage",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba2000fd\/grid_carrelagecouleur_1.jpg",
			"alt": "grid_carrelagecouleur_1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba2000e9\/desktop_carrelagecouleur_1.jpg",
			"alt": "desktop_carrelagecouleur_1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba200106\/mobile_carrelagecouleur_1.jpg",
			"alt": "mobile_carrelagecouleur_1"
		}
	},
	"une-salle-de-bain-et-une-cuisine-en-couleurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une salle de bain et une cuisine en couleurs",
		"titreMEA": "Une salle de bain et une cuisine en couleurs",
		"surTitre": "Des pi\u00e8ces intimes \u00e0 d\u00e9voiler !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/une-salle-de-bain-et-une-cuisine-en-couleurs",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,bain,meuble,couleur,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002073da\/grid_CUISSDBcoordonneescouleurs_meubleinfiny.jpg",
			"alt": "grid_CUISSDBcoordonneescouleurs_meubleinfiny"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002073cc\/desktop_CUISSDBcoordonneescouleurs_meubleinfiny.jpg",
			"alt": "desktop_CUISSDBcoordonneescouleurs_meubleinfiny"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002073e3\/mobile_CUISSDBcoordonneescouleurs_meubleinfiny.jpg",
			"alt": "mobile_CUISSDBcoordonneescouleurs_meubleinfiny"
		}
	},
	"osez-le-style-et-la-couleur-en-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Osez le style et la couleur en cuisine",
		"titreMEA": "Osez le style et la couleur en cuisine",
		"surTitre": "Conviez les formes et les gammes de couleurs !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/osez-le-style-et-la-couleur-en-cuisine",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,decorer,plan,table,meuble,couleur,style,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025cb\/Generique-cuisine-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025c2\/Generique-960x330-cuisine.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-cuisine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025d4\/Generique-cuisine-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-450x330"
		}
	},
	"des-luminaires-astucieux-pour-un-eclairage-interieur-et-exterieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des luminaires astucieux pour un \u00e9clairage int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Des luminaires astucieux pour un \u00e9clairage int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur",
		"surTitre": "Cr\u00e9er une ambiance gr\u00e2ce aux luminaires et aux \u00e9clairages Led",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-luminaires-astucieux-pour-un-eclairage-interieur-et-exterieur",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,equiper,eclairage,astuce,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c850\/grid_etlalumierefut_3barrettesLED.jpg",
			"alt": "grid_etlalumierefut_3barrettesLED"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c847\/desktop_etlalumierefut_3barrettesLED.jpg",
			"alt": "desktop_etlalumierefut_3barrettesLED"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c85c\/mobile_etlalumierefut_3barrettesLED.jpg",
			"alt": "mobile_etlalumierefut_3barrettesLED"
		}
	},
	"les-produits-en-bois-lapeyre-de-a-a-z": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des produits en bois Lapeyre de A \u00e0 Z",
		"titreMEA": "Des produits en bois Lapeyre de A \u00e0 Z",
		"surTitre": "Remontez \u00e0 la source du bois !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-produits-en-bois-lapeyre-de-a-a-z",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Meuble de cuisine,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,cuisine,escalier,bois,qualite,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dcf3\/grid_produitenboisdeAaZ_ESCvariostandard.jpg",
			"alt": "grid_produitenboisdeAaZ_ESCvariostandard"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dcea\/desktop_produitenboisdeAaZ_ESCvariostandard.jpg",
			"alt": "desktop_produitenboisdeAaZ_ESCvariostandard"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dcfc\/mobile_produitenboisdeAaZ_ESCvariostandard.jpg",
			"alt": "mobile_produitenboisdeAaZ_ESCvariostandard"
		}
	},
	"placards-lapeyre-les-rangements-ont-des-idees": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Les placards Lapeyre : les rangements ont des id\u00e9es",
		"titreMEA": "Les placards Lapeyre : les rangements ont des id\u00e9es",
		"surTitre": "Enfin des placards... intelligents !",
		"tempsLecture": "0.30 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/placards-lapeyre-les-rangements-ont-des-idees",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,creer,vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b4005a3\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "Bien choisir vos portes de placard"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b400588\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "Bien choisir vos portes de placard"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b40059a\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "Bien choisir vos portes de placard"
		}
	},
	"3-idees-de-deco-exotique": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "3 id\u00e9es de d\u00e9co exotique",
		"titreMEA": "3 id\u00e9es de d\u00e9co exotique",
		"surTitre": "Portes coulissantes, brise-soleil et terrasse sur plots",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/3-idees-de-deco-exotique",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,porte,store,terrasse,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e14d\/grid_3ideedecopourtoucheEXOTM_brisesoleilvario.jpg",
			"alt": "grid_3ideedecopourtoucheEXOTM_brisesoleilvario"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e144\/desktop_3ideedecopourtoucheEXOTM_brisesoleilvario.jpg",
			"alt": "desktop_3ideedecopourtoucheEXOTM_brisesoleilvario"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e156\/mobile_3ideedecopourtoucheEXOTM_brisesoleilvario.jpg",
			"alt": "mobile_3ideedecopourtoucheEXOTM_brisesoleilvario"
		}
	},
	"combiner-couleurs-et-ambiances-dans-un-interieur-contemporain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Combiner couleurs et ambiances dans un int\u00e9rieur contemporain",
		"titreMEA": "Combiner couleurs et ambiances dans un int\u00e9rieur contemporain",
		"surTitre": "Renouveler les couleurs de son int\u00e9rieur ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/combiner-couleurs-et-ambiances-dans-un-interieur-contemporain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Meuble de cuisine,Placard et rangement,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,decorer,meuble,couleur,ambiance,contemporain,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e6fd\/grid_COMMTcombinercouleurambiance_extremsilence.jpg",
			"alt": "grid_COMMTcombinercouleurambiance_extremsilence"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e6f4\/desktop_COMMTcombinercouleurambiance_extremsilence.jpg",
			"alt": "desktop_COMMTcombinercouleurambiance_extremsilence"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e706\/mobile_COMMTcombinercouleurambiance_extremsilence.jpg",
			"alt": "mobile_COMMTcombinercouleurambiance_extremsilence"
		}
	},
	"porte-interieure-volets-et-meubles-de-salle-de-bain-en-couleur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte int\u00e9rieure, volets et meubles de salle de bain en couleur",
		"titreMEA": "Porte int\u00e9rieure, volets et meubles de salle de bain en couleur",
		"surTitre": "Des id\u00e9es d\u00e9coration pour changer votre int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/porte-interieure-volets-et-meubles-de-salle-de-bain-en-couleur",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,meuble,porte,volet,couleur,contemporain,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e833\/grid_portinterieurvolet_Voletpvc.jpg",
			"alt": "grid_portinterieurvolet_Voletpvc"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e82a\/desktop_portinterieurvolet_Voletpvc.jpg",
			"alt": "desktop_portinterieurvolet_Voletpvc"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e843\/mobile_portinterieurvolet_Voletpvc.jpg",
			"alt": "mobile_portinterieurvolet_Voletpvc"
		}
	},
	"baignoire-en-ilot-et-robinet-retro-pour-salle-de-bain-vintage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Baignoire en ilot et robinet r\u00e9tro pour salle de bain vintage",
		"titreMEA": "Baignoire en ilot et robinet r\u00e9tro pour salle de bain vintage",
		"surTitre": "Cr\u00e9ez une ambiance r\u00e9tro dans votre pi\u00e8ce d\u2019eau ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/baignoire-en-ilot-et-robinet-retro-pour-salle-de-bain-vintage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie,Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,baignoire,ilot,robinet,tendance,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2de84e41b8000202\/grid_sublim_1.jpg",
			"alt": "grid_sublim_1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2de84e41b80001f9\/desktop_sublim_1.jpg",
			"alt": "desktop_sublim_1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2de84e41b800020b\/mobile_sublim_1.jpg",
			"alt": "mobile_sublim_1"
		}
	},
	"des-accessoires-design-furieusement-retro": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des accessoires design\u2026 furieusement r\u00e9tro !",
		"titreMEA": "Des accessoires design\u2026 furieusement r\u00e9tro !",
		"surTitre": "Des menuiseries ext\u00e9rieures et un salle de bain r\u00e9tro",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-accessoires-design-furieusement-retro",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Robinetterie,Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,decorer,fenetre,marquise,poignee,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020eb60\/grid_ACCESfurieusemTretrodesign_appuiFENpernety.jpg",
			"alt": "grid_ACCESfurieusemTretrodesign_appuiFENpernety"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020eb57\/desktop_ACCESfurieusemTretrodesign_appuiFENpernety.jpg",
			"alt": "desktop_ACCESfurieusemTretrodesign_appuiFENpernety"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020eb69\/mobile_ACCESfurieusemTretrodesign_appuiFENpernety.jpg",
			"alt": "mobile_ACCESfurieusemTretrodesign_appuiFENpernety"
		}
	},
	"une-separation-de-piece-dans-l-esprit-loft-contemporain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une s\u00e9paration de pi\u00e8ce dans l'esprit loft contemporain",
		"titreMEA": "Une s\u00e9paration de pi\u00e8ce dans l'esprit loft contemporain",
		"surTitre": "Des id\u00e9es d\u00e9co pour am\u00e9nager une maison ouverte",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/une-separation-de-piece-dans-l-esprit-loft-contemporain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salon",
		"produits": "Porte,Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "escalier,separation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f99d\/grid_separationieceloft_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "grid_separationieceloft_SYSAPPLmanhattan_p1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f994\/desktop_separationieceloft_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "desktop_separationieceloft_SYSAPPLmanhattan_p1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f9a6\/mobile_separationieceloft_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "mobile_separationieceloft_SYSAPPLmanhattan_p1"
		}
	},
	"une-maison-ouverte-sur-l-exterieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une maison ouverte sur l\u2019ext\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Une maison ouverte sur l\u2019ext\u00e9rieur",
		"surTitre": "Alliez lumi\u00e8re naturelle et vue sur le jardin",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/une-maison-ouverte-sur-l-exterieur",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,creer,baie,porte,vitrage,conseil,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fc28\/grid_MAISouverteEXTcapterlumiere_PERFagalandage.jpg",
			"alt": "grid_MAISouverteEXTcapterlumiere_PERFagalandage"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fc1f\/desktop_MAISouverteEXTcapterlumiere_PERFagalandage.jpg",
			"alt": "desktop_MAISouverteEXTcapterlumiere_PERFagalandage"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fc31\/mobile_MAISouverteEXTcapterlumiere_PERFagalandage.jpg",
			"alt": "mobile_MAISouverteEXTcapterlumiere_PERFagalandage"
		}
	},
	"fenetre-haute-isolation-thermique-label-de-reference": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Les fen\u00eatres Haute Isolation Thermique, le label r\u00e9f\u00e9rence",
		"titreMEA": "Les fen\u00eatres Haute Isolation Thermique, le label r\u00e9f\u00e9rence",
		"surTitre": "La Haute Isolation Thermique... en vid\u00e9o !",
		"tempsLecture": "0.45 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/fenetre-haute-isolation-thermique-label-de-reference",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,avantage,conseil,vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200691\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002014d3\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200610\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_mobile"
		}
	},
	"lapeyre-vous-emmene-a-la-re-conquete-de-l-espace": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Partez \u00e0 la (re)conqu\u00eate de l\u2019espace !",
		"titreMEA": "Partez \u00e0 la (re)conqu\u00eate de l\u2019espace !",
		"surTitre": "Les id\u00e9es de d\u00e9coration de Laurence Garrisson !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/lapeyre-vous-emmene-a-la-re-conquete-de-l-espace",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Combles",
		"produits": "Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,rangement,interieur,optimisation,invite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fe57\/grid_lareconqueteespace_portePLACdeclicsousESC.jpg",
			"alt": "grid_lareconqueteespace_portePLACdeclicsousESC"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fe4e\/desktop_lareconqueteespace_portePLACdeclicsousESC.jpg",
			"alt": "desktop_lareconqueteespace_portePLACdeclicsousESC"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fe60\/mobile_lareconqueteespace_portePLACdeclicsousESC.jpg",
			"alt": "mobile_lareconqueteespace_portePLACdeclicsousESC"
		}
	},
	"des-combles-inspirants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des combles inspirants",
		"titreMEA": "Des combles inspirants",
		"surTitre": "Inspirez-vous des id\u00e9es de d\u00e9coration de Karine !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-combles-inspirants",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "bureau,rangement,comble",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2de84e41b8000d7d\/grid_combleespace_1.jpg",
			"alt": "grid_combleespace_1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2de84e41b8000d74\/desktop_combleespace_1.jpg",
			"alt": "desktop_combleespace_1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2de84e41b8000d86\/mobile_combleespace_1.jpg",
			"alt": "mobile_combleespace_1"
		}
	},
	"Decouvrez-renovation-fenetre-en-video": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "D\u00e9couvrez la r\u00e9novation de vos fen\u00eatres en vid\u00e9o ",
		"titreMEA": "D\u00e9couvrez la r\u00e9novation de vos fen\u00eatres en vid\u00e9o ",
		"surTitre": "C'est le moment de r\u00e9nover vos fen\u00eatres ?",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Decouvrez-renovation-fenetre-en-video",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o,menuiseries,travaux",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020071e\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200715\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200727\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_mobile"
		}
	},
	"que-faire-de-mes-anciens-volets": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Que faire de mes anciens volets ?",
		"titreMEA": "Que faire de mes anciens volets ?",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez le projet de r\u00e9novation de la d\u00e9coratrice Karine Quinsat",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/que-faire-de-mes-anciens-volets",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,volet,invite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ff4e\/grid_quefairevolet_Voletpvc.jpg",
			"alt": "grid_quefairevolet_Voletpvc"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ff45\/desktop_quefairevolet_Voletpvc.jpg",
			"alt": "desktop_quefairevolet_Voletpvc"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ff57\/mobile_quefairevolet_Voletpvc.jpg",
			"alt": "mobile_quefairevolet_Voletpvc"
		}
	},
	"une-salle-de-bain-trois-inspirations-deco": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une salle de bain, trois inspirations d\u00e9co",
		"titreMEA": "Une salle de bain, trois inspirations d\u00e9co",
		"surTitre": "Cr\u00e9ez une ambiance dans votre salle de bain !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/une-salle-de-bain-trois-inspirations-deco",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ffbf\/grid_SDBtroisinspirationdeco_SDBInfiny.jpg",
			"alt": "grid_SDBtroisinspirationdeco_SDBInfiny"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ffb6\/desktop_SDBtroisinspirationdeco_SDBInfiny.jpg",
			"alt": "desktop_SDBtroisinspirationdeco_SDBInfiny"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ffc8\/mobile_SDBtroisinspirationdeco_SDBInfiny.jpg",
			"alt": "mobile_SDBtroisinspirationdeco_SDBInfiny"
		}
	},
	"toutes-les-options-escalier-proposees-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Toutes les options d'escalier propos\u00e9es par Lapeyre ",
		"titreMEA": "Toutes les options d'escalier propos\u00e9es par Lapeyre ",
		"surTitre": "Mieux connaitre les escaliers Lapeyre, step by step...",
		"tempsLecture": "2 min 30",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/toutes-les-options-escalier-proposees-lapeyre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"lapeyre-veritable-laboratoire-a-idees": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Lapeyre, v\u00e9ritable laboratoire \u00e0 id\u00e9es",
		"titreMEA": "Lapeyre, v\u00e9ritable laboratoire \u00e0 id\u00e9es",
		"surTitre": "Des astuces rangement dans la cuisine",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/lapeyre-veritable-laboratoire-a-idees",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,rangement,tiroir,innovation,invite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002100d2\/grid_lapeyreveritableLABOidee_TIRplintheEscabeau.jpg",
			"alt": "grid_lapeyreveritableLABOidee_TIRplintheEscabeau"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002100c9\/desktop_lapeyreveritablLABOidee_TIRplintheEscabeau.jpg",
			"alt": "desktop_lapeyreveritablLABOidee_TIRplintheEscabeau"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002100db\/mobile_lapeyreveritableLABOidee_TIRplintheEscabeau.jpg",
			"alt": "mobile_lapeyreveritableLABOidee_TIRplintheEscabeau"
		}
	},
	"le-plus-deco-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le + d\u00e9co Lapeyre",
		"titreMEA": "Le + d\u00e9co Lapeyre",
		"surTitre": "Un miroir coulissant pour grand dressing ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/le-plus-deco-lapeyre",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,moderniser,miroir,coulissant,invite,dressing",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021017c\/grid_leplusdecolapeyre_amenagementunivers.jpg",
			"alt": "grid_leplusdecolapeyre_amenagementunivers"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300210173\/desktop_leplusdecolapeyre_amenagementunivers.jpg",
			"alt": "desktop_leplusdecolapeyre_amenagementunivers"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300210185\/mobile_leplusdecolapeyre_amenagementunivers.jpg",
			"alt": "mobile_leplusdecolapeyre_amenagementunivers"
		}
	},
	"les-gouts-et-les-couleurs-ca-s-explique": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les go\u00fbts et les couleurs\u2026\u00e7a s\u2019explique !",
		"titreMEA": "Les go\u00fbts et les couleurs\u2026\u00e7a s\u2019explique !",
		"surTitre": "Apportez une touche de couleur dans la maison !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-gouts-et-les-couleurs-ca-s-explique",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Entr\u00e9e",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,meuble,couleur",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002101f5\/grid_lesgoutetlescouleurcasexplique_CUIScarat.jpg",
			"alt": "grid_lesgoutetlescouleurcasexplique_CUIScarat"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002101ec\/desktop_lesgoutetlescouleurcasexplique_CUIScarat.jpg",
			"alt": "desktop_lesgoutetlescouleurcasexplique_CUIScarat"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002101fe\/mobile_lesgoutetlescouleurcasexplique_CUIScarat.jpg",
			"alt": "mobile_lesgoutetlescouleurcasexplique_CUIScarat"
		}
	},
	"les-motifs-carreaux-de-ciment-de-lapeyre-le-cachet-et-l-harmonie": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les motifs carreaux de ciment de Lapeyre : le cachet et l\u2019harmonie",
		"titreMEA": "Les motifs carreaux de ciment de Lapeyre : le cachet et l\u2019harmonie",
		"surTitre": "Focus sur les carreaux de ciments, by Laurence Garrisson",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-motifs-carreaux-de-ciment-de-lapeyre-le-cachet-et-l-harmonie",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,decorer,credence,murs,carrelage,tendance,invite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300210278\/grid_motifCARRcimentlapeyrecachetharmonie_castel.jpg",
			"alt": "grid_motifCARRcimentlapeyrecachetharmonie_castel"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021026f\/desktop_motifCARcimentlapeyrecachetharmonie_castel.jpg",
			"alt": "desktop_motifCARcimentlapeyrecachetharmonie_castel"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300210281\/mobile_motifCARRcimentlapeyrecachetharmonie_castel.jpg",
			"alt": "mobile_motifCARRcimentlapeyrecachetharmonie_castel"
		}
	},
	"on-trompe-l-oeil-pour-reveler-sa-deco": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "On trompe l\u2019\u0153il pour r\u00e9v\u00e9ler sa d\u00e9co !",
		"titreMEA": "On trompe l\u2019\u0153il pour r\u00e9v\u00e9ler sa d\u00e9co !",
		"surTitre": "Les id\u00e9es de Laurence Garrisson surprennent les regards",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/on-trompe-l-oeil-pour-reveler-sa-deco",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Carrelage,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,decorer,carrelage,parquet,tendance,innovation,invite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002102f2\/grid_trompeoeilREVsol_CARRchester.jpg",
			"alt": "grid_trompeoeilREVsol_CARRchester"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002102e9\/desktop_trompeoeilREVsol_CARRchester.jpg",
			"alt": "desktop_trompeoeilREVsol_CARRchester"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002102fd\/mobile_trompeoeilREVsol_CARRchester.jpg",
			"alt": "mobile_trompeoeilREVsol_CARRchester"
		}
	},
	"tendance-8-accessoires-deco-pour-ma-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tendance - 8 accessoires d\u00e9co pour ma cuisine",
		"titreMEA": "Tendance - 8 accessoires d\u00e9co pour ma cuisine",
		"surTitre": "Des accessoires de cuisine choisis par Karine Quinsat !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/tendance-8-accessoires-deco-pour-ma-cuisine",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,personnaliser,cuisine,accessoire,contemporain,invite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20040f\/g_cuisine_carat_argile.jpg",
			"alt": "Cuisine carat argile"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba200275\/d_cuisine_carat_argile.jpg",
			"alt": "Cuisine carat argile"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba200426\/m_cuisine_carat_argile.jpg",
			"alt": "Cuisine carat argile"
		}
	},
	"la-robinetterie-de-cuisine-entre-design-et-ecologie": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La robinetterie de cuisine : entre design et \u00e9cologie",
		"titreMEA": "La robinetterie de cuisine : entre design et \u00e9cologie",
		"surTitre": "Une robinetterie qui vous fait faire des \u00e9conomies !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/la-robinetterie-de-cuisine-entre-design-et-ecologie",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,robinet,design,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211824\/grid_ROBentredesignetecologie_mintaeasytouch.jpg",
			"alt": "grid_ROBentredesignetecologie_mintaeasytouch"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021181b\/desktop_ROBentredesignetecologie_mintaeasytouch.jpg",
			"alt": "desktop_ROBentredesignetecologie_mintaeasytouch"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021182d\/mobile_ROBentredesignetecologie_mintaeasytouch.jpg",
			"alt": "mobile_ROBentredesignetecologie_mintaeasytouch"
		}
	},
	"une-cuisine-de-style-avec-des-astuces-rangement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une cuisine de style avec des astuces rangement",
		"titreMEA": "Une cuisine de style avec des astuces rangement",
		"surTitre": "Embellissez votre cuisine Lapeyre !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/une-cuisine-de-style-avec-des-astuces-rangement",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,meuble,rangement,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002118a6\/grid_quandrangementdesign_ESPreserveextractible.jpg",
			"alt": "grid_quandrangementdesign_ESPreserveextractible"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211897\/desktop_quandrangementdesign_ESPreserveextractible.jpg",
			"alt": "desktop_quandrangementdesign_ESPreserveextractible"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002118d1\/mobile_quandrangementdesign_ESPreserveextractible.jpg",
			"alt": "mobile_quandrangementdesign_ESPreserveextractible"
		}
	},
	"signez-votre-decoration-interieure-de-la-chambre-au-salon": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Signez votre d\u00e9coration int\u00e9rieure de la chambre au salon",
		"titreMEA": "Signez votre d\u00e9coration int\u00e9rieure de la chambre au salon",
		"surTitre": "Escaliers, plan de travail, fen\u00eatres personnalis\u00e9es",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/signez-votre-decoration-interieure-de-la-chambre-au-salon",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Meuble de cuisine,Porte,Fen\u00eatre,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,escalier,porte,plan,sur mesure,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212141\/grid_votresignaturedeco_revesurmesure.jpg",
			"alt": "grid_votresignaturedeco_revesurmesure"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212138\/desktop_otresignaturedeco_revesurmesure.jpg",
			"alt": "desktop_otresignaturedeco_revesurmesure"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212152\/mobile_votresignaturedeco_revesurmesure.jpg",
			"alt": "mobile_votresignaturedeco_revesurmesure"
		}
	},
	"le-rouge-dans-tous-ses-etats": {
		"template": 0,
		"type": "11",
		"titre": "Le rouge dans tous ses \u00e9tats !",
		"titreMEA": "Le rouge dans tous ses \u00e9tats !",
		"surTitre": "Des id\u00e9es en images",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Inspiration",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/le-rouge-dans-tous-ses-etats",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb200598\/grid_moodbard.jpg",
			"alt": "grid_moodboard_1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb20085c\/desktop_moodboard_v3.jpg",
			"alt": "desktop_moodboard_v3"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb2005a1\/mobile_moodboard.jpg",
			"alt": "mobile_moodboard_1"
		}
	},
	"creer-une-ambiance-dans-la-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Cr\u00e9er une ambiance dans la salle de bain",
		"titreMEA": "Cr\u00e9er une ambiance dans la salle de bain",
		"surTitre": "Voyagez depuis votre pi\u00e8ce d\u2019eau !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/creer-une-ambiance-dans-la-salle-de-bain",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,vasque",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021355a\/grid_inspirationvenueailleurpourSDB_meublerio.jpg",
			"alt": "grid_inspirationvenueailleurpourSDB_meublerio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213551\/desktop_inspirationvenueailleurpourSDB_meublerio.jpg",
			"alt": "desktop_inspirationvenueailleurpourSDB_meublerio"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213563\/mobile_inspirationvenueailleurpourSDB_meublerio.jpg",
			"alt": "mobile_inspirationvenueailleurpourSDB_meublerio"
		}
	},
	"la-tendance-monobloc-le-couteau-suisse-de-la-decoration": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La tendance monobloc, le couteau suisse de la d\u00e9coration",
		"titreMEA": "La tendance monobloc, le couteau suisse de la d\u00e9coration",
		"surTitre": "Le monobloc s\u2019adapte \u00e0 votre espace de vie !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/la-tendance-monobloc-le-couteau-suisse-de-la-decoration",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Combles",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,meuble,rangement,tendance,invite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213a49\/grid_tendancemonoblocCOUTsuisseDECO_MEUBtoimoi.jpg",
			"alt": "grid_tendancemonoblocCOUTsuisseDECO_MEUBtoimoi"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213a40\/desktop_tendancemonoblocCOUTsuisseDECO_MEUBtoimoi.jpg",
			"alt": "desktop_tendancemonoblocCOUTsuisseDECO_MEUBtoimoi"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213a53\/mobile_tendancemonoblocCOUTsuisseDECO_MEUBtoimoi.jpg",
			"alt": "mobile_tendancemonoblocCOUTsuisseDECO_MEUBtoimoi"
		}
	},
	"ma-maison-ecolo-le-robinet-intelligent": {
		"template": 1,
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/ma-maison-ecolo-le-robinet-intelligent",
		"tags": "cuisine,moderniser,economie,innovation,securite,mitigeur,ecologique,economique",
		"field2": "",
		"bodyList": "<div class=\"blockPresentation\" itemscope=\"\" itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\">\r\n<div class=\"coinArticle\"><div><span>0.50 min<\/span><\/div><\/div>\r\n\t<div class=\"editoBackground\" id=\"\" style=\"position: relative;\">\r\n\t\t<img alt=\"le robinet intelligent\" src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb200942\/BD_banniere.jpg\" \/><\/div>\r\n\t<div class=\"textContainer \">\r\n\t\t<h2 itemprop=\"headline\">\r\n\t\t\t<a class=\"hover_underline\" href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/ma-maison-ecolo-le-robinet-intelligent\">Episode 1 : le robinet intelligent<\/a><\/h2>\r\n\t\t<img alt=\"separator\" class=\"separator\" src=\"\/wcsstore\/LapeyreSAS\/images\/separator.png\" \/>\r\n\t\t<p class=\"subtitle\" itemprop=\"description\">\r\n\t\t\tMa maison &eacute;colo<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"buttonContainer\">\r\n\t\t<a class=\"button\" href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/ma-maison-ecolo-le-robinet-intelligent\">Lire cet article<\/a><\/div>\r\n<\/div>\r\n",
		"bodyGrid": "<div itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\" itemscope=\"\" class=\"linkToArticle centeredText\">\r\n\t\t<div class=\"coinArticle\">\r\n\t\t\t<div><span>1 min 15<\/span><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/ma-maison-ecolo-le-robinet-intelligent\" class=\"hover_underline\">\r\n\t\t\t<div class=\"backgroundContainer\"> <img src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb2000be\/grid_BD.jpg\" alt=\"\" itemprop=\"image\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"title\">\r\nArticle\r\n\t\t\t\t\t<h2 title=\"Episode 1, le robinet intelligent\" class=\"cropTitle\" itemprop=\"headline\">Episode 1, le robinet intelligent<\/h2>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/a>\r\n\t<\/div>",
		"thematiques": "Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"field1": "Inspiration Tendances,",
		"field3": ""
	},
	"etes-vous-eligible-au-credit-d-impot-cite": {
		"template": 0,
		"type": "7",
		"titre": "Etes-vous \u00e9ligible au Cr\u00e9dit d'Imp\u00f4t CITE ?",
		"titreMEA": "Etes-vous \u00e9ligible au Cr\u00e9dit d'Imp\u00f4t CITE ?",
		"surTitre": "Envie de faire des \u00e9conomies d'imp\u00f4t ? ",
		"tempsLecture": "1 min 40",
		"libelleType": "Conseil pratique",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/etes-vous-eligible-au-credit-d-impot-cite",
		"thematiques": "R\u00e8glementation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre,Carrelage,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "renover",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb200748\/grid.jpg",
			"alt": "grid_arbre_V2"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb20073c\/banni\u00e8re.jpg",
			"alt": "desktop_arbre_V2"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb20074f\/mobile.jpg",
			"alt": "mobile_arbre_V2"
		}
	},
	"des-astuces-rangement-pour-une-petite-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "7",
		"titre": "Des astuces rangement pour une petite cuisine",
		"titreMEA": "Des astuces rangement pour une petite cuisine",
		"surTitre": "Conseils am\u00e9nagement",
		"tempsLecture": "0.50 min",
		"libelleType": "Conseil pratique",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-astuces-rangement-pour-une-petite-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,conseil,angle,moderne,dimension,optimisation,transformer",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb2011c5\/grid.jpg",
			"alt": "grid_conseilamenagement_2"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb2011bc\/cuisine_02.jpg",
			"alt": "desktop_conseilamenagement_2"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c795fc4bb2011ce\/mobile.jpg",
			"alt": "mobile_conseilamenagement_2"
		}
	},
	"lambris-au-c\u0153ur-des-tendances-amenagement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Lambris : au c\u0153ur des tendances de l'am\u00e9nagement",
		"titreMEA": "Lambris : au c\u0153ur des tendances de l'am\u00e9nagement",
		"surTitre": "Le grand retour ?",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/lambris-au-c\u0153ur-des-tendances-amenagement",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "lambris",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20b0af\/lambris_grid.jpg",
			"alt": "lambris_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20b0a6\/lambris_desktop.jpg",
			"alt": "lambris_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20b0b8\/lambris_mobile.jpg",
			"alt": "lambris_mobile"
		}
	},
	"le-plan-de-travail-Velvet": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Focus sur l\u2019am\u00e9nagement d\u2019un plan de travail",
		"titreMEA": "Focus sur l\u2019am\u00e9nagement d\u2019un plan de travail",
		"surTitre": "Nos conseils",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/le-plan-de-travail-Velvet",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20afe3\/velvet_grid.jpg",
			"alt": "velvet_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20afda\/velvet_desktop.jpg",
			"alt": "velvet_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20afec\/velvet_mobile.jpg",
			"alt": "velvet_mobile"
		}
	},
	"quand-Lapeyre-rencontre-Jessica-le-plein-d-idees-pour-la-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quand Lapeyre rencontre Jessica : le plein d\u2019id\u00e9es pour la maison",
		"titreMEA": "Quand Lapeyre rencontre Jessica : le plein d\u2019id\u00e9es pour la maison",
		"surTitre": "Suivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quand-Lapeyre-rencontre-Jessica-le-plein-d-idees-pour-la-maison",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Bureau",
		"produits": "Meuble de cuisine,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "tendance",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba83\/reseauxsociaux_grid.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf85be5b60020b\/reseauxsociaux_desktop_3.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_desktop_3"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba8c\/reseauxsociaux_mobile_2.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_mobile_2"
		}
	},
	"des-escaliers-plus-aeriens-que-jamais": {
		"template": 1,
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-escaliers-plus-aeriens-que-jamais",
		"tags": "escalier",
		"field2": "",
		"bodyList": "<div class=\"blockPresentation\" itemscope=\"\" itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\">\r\n<div class=\"coinArticle\"><div><span>2 min<\/span><\/div><\/div>\r\n\t<div class=\"editoBackground\" id=\"\" style=\"position: relative\">\r\n\t\t<img src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf1242dc400167\/escalier_mobile.jpg\"\/> alt=\"Escaliers\"\/>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"textContainer \">\r\n\t\t<h2 itemprop=\"headline\"><a class=\"hover_underline\" href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-escaliers-plus-aeriens-que-jamais\">\"><h2 itemprop=\"headline\">Des escaliers plus a\u00e9riens que jamais<\/h2><\/a>\r\n\r\n\t\t<img alt=\"separator\" class=\"separator\" src=\"\/wcsstore\/LapeyreSAS\/images\/separator.png\" \/>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"buttonContainer\">\r\n\t\t<a class=\"button\" href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-escaliers-plus-aeriens-que-jamais\">Lire cet article<\/a><\/div>\r\n<\/div>\r\n",
		"bodyGrid": "<div itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\" itemscope=\"\" class=\"linkToArticle centeredText\">\r\n\t\t<div class=\"coinArticle\">\r\n\t\t\t<div><span>2 mn<\/span><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-escaliers-plus-aeriens-que-jamais\" class=\"hover_underline\">\r\n\t\t\t<div class=\"backgroundContainer\"> <img src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf1242dc400149\/escalier_grid.jpg\" alt=\"\" itemprop=\"image\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"title\">\r\nArticle\r\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"cropTitle\" itemprop=\"headline\">Des escaliers plus a\u00e9riens que jamais<\/h2>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/a>\r\n\t<\/div>\r\n",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"field1": "Inspiration Tendances,",
		"field3": ""
	},
	"la-cuisine-Eyre-dans-l-objectif-des-blogueuses": {
		"template": 1,
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/la-cuisine-Eyre-dans-l-objectif-des-blogueuses",
		"tags": "cuisine",
		"field2": "",
		"bodyList": "<div class=\"blockPresentation\" itemscope=\"\" itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\">\r\n<div class=\"coinArticle\"><div><span>2 min<\/span><\/div><\/div>\r\n\t<div class=\"editoBackground\" id=\"\" style=\"position: relative\">\r\n\t\t<img src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf85be5b601d47\/mobile_WAD-2016-Lapeyre-reportage-BD-6720.jpg\"\/>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"textContainer \">\r\n\t\t<h2 itemprop=\"headline\"><a class=\"hover_underline\" href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/la-cuisine-Eyre-dans-l-objectif-des-blogueuses\">\"><h2 itemprop=\"headline\">la-cuisine-Eyre-dans-l-objectif-des-blogueuses<\/h2><\/a>\r\n\r\n\t\t<img alt=\"separator\" class=\"separator\" src=\"\/wcsstore\/LapeyreSAS\/images\/separator.png\" \/>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"buttonContainer\">\r\n\t\t<a class=\"button\" href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/la-cuisine-Eyre-dans-l-objectif-des-blogueuses\">Lire cet article<\/a><\/div>\r\n<\/div>\r\n",
		"bodyGrid": "<div itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\" itemscope=\"\" class=\"linkToArticle centeredText\">\r\n\t\t<div class=\"coinArticle\">\r\n\t\t\t<div><span>2 mn<\/span><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/la-cuisine-Eyre-dans-l-objectif-des-blogueuses\" class=\"hover_underline\">\r\n\t\t\t<div class=\"backgroundContainer\"> <img src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf85be5b601d37\/grid_WAD-2016-Lapeyre-reportage-BD-6720.jpg\" alt=\"\" itemprop=\"image\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"title\">\r\nArticle\r\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"cropTitle\" itemprop=\"headline\">La cuisine Eyre dans l\u2019objectif des blogueuses<\/h2>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/a>\r\n\t<\/div>\r\n",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"field1": "Inspiration Tendances,",
		"field3": ""
	},
	"le-verre-de-douche-a-l-epreuve-de-l-eau": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le verre de douche \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de l\u2019eau",
		"titreMEA": "Le verre de douche \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de l\u2019eau",
		"surTitre": "Exclusivit\u00e9 Lapeyre",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/le-verre-de-douche-a-l-epreuve-de-l-eau",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2f53221713e00f94\/grid_timeless.jpg",
			"alt": "grid_timeless"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2f53221713e011ed\/desktop_timeless_2.jpg",
			"alt": "desktop_timeless_2"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2f53221713e00f9f\/mobile_timeless.jpg",
			"alt": "mobile_timeless"
		}
	},
	"quand-Lapeyre-rencontre-Jessica-de-nouvelles-idees-deco-chez-aude": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quand Lapeyre rencontre Jessica :  de nouvelles id\u00e9es chez Aude",
		"titreMEA": "Quand Lapeyre rencontre Jessica :  de nouvelles id\u00e9es chez Aude",
		"surTitre": "Les d\u00e9cryptages d\u2019Aventure D\u00e9co ",
		"tempsLecture": "2",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quand-Lapeyre-rencontre-Jessica-de-nouvelles-idees-deco-chez-aude",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Porte,Fen\u00eatre,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba83\/reseauxsociaux_grid.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf85be5b60020b\/reseauxsociaux_desktop_3.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_desktop_3"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba8c\/reseauxsociaux_mobile_2.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_mobile_2"
		}
	},
	"les-puces-du-design": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tout ce que vous vouliez savoir<\/br> sur les Puces du Design",
		"titreMEA": "Tout ce que vous vouliez savoir<\/br> sur les Puces du Design",
		"surTitre": "Les d\u00e9cryptages d\u2019Aventure D\u00e9co ",
		"tempsLecture": "3",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-puces-du-design",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba83\/reseauxsociaux_grid.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf85be5b60020b\/reseauxsociaux_desktop_3.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_desktop_3"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba8c\/reseauxsociaux_mobile_2.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_mobile_2"
		}
	},
	"quand-Lapeyre-rencontre-jessica-benjamin-vous-ouvre-ses-portes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quand Lapeyre rencontre Jessica : Benjamin vous ouvre ses portes ",
		"titreMEA": "Quand Lapeyre rencontre Jessica : Benjamin vous ouvre ses portes ",
		"surTitre": "Les d\u00e9cryptages d\u2019Aventure D\u00e9co ",
		"tempsLecture": "2",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quand-Lapeyre-rencontre-jessica-benjamin-vous-ouvre-ses-portes",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Porte,Fen\u00eatre,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba83\/reseauxsociaux_grid.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf85be5b60020b\/reseauxsociaux_desktop_3.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_desktop_3"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba8c\/reseauxsociaux_mobile_2.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_mobile_2"
		}
	},
	"DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Do it Yourself",
		"titreMEA": "Do it Yourself",
		"surTitre": "Les Ateliers Clem Around the Corner avec Lapeyre",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon,Entr\u00e9e",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3035cb15c68035dd\/8-Sceno finale 3.jpg",
			"alt": "DIY sapin final"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3035cb15c680356f\/0-Header.jpg",
			"alt": "header DIY sapin"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quand-lapeyre-rencontre-jessica-amenager-une-petite-surface-chez-xavier": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quand Lapeyre rencontre Jessica : Chez Xavier",
		"titreMEA": "Quand Lapeyre rencontre Jessica : Chez Xavier",
		"surTitre": "Suivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quand-lapeyre-rencontre-jessica-amenager-une-petite-surface-chez-xavier",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Bureau",
		"produits": "Meuble de cuisine,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "tendance",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba83\/reseauxsociaux_grid.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2ecf85be5b60020b\/reseauxsociaux_desktop_3.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_desktop_3"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20ba8c\/reseauxsociaux_mobile_2.jpg",
			"alt": "reseauxsociaux_mobile_2"
		}
	},
	"quelle-cuisine-vous-ressemble": {
		"template": 1,
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/quelle-cuisine-vous-ressemble",
		"tags": "",
		"field2": "",
		"bodyList": "<div class=\"blockPresentation\" itemscope=\"\" itemtype=\":\/\/schema.org\/Article\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"coinDossier\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<div>5 min<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"editoBackground\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<img itemprop=\"image\" alt=\"Quelle cuisine vous ressemble ?\" src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/freehtml\/pages\/quizz-cuisine\/img\/d_quizz_cuisine.jpg\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"textContainer\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quelle-cuisine-vous-ressemble\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t<h2 itemprop=\"name\">Quelle cuisine vous ressemble ?<\/h2>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<p class=\"sousTitre\" itemprop=\"description\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\tQuizz cuisine\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<meta itemprop=\"url\" content=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quelle-cuisine-vous-ressemble\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"buttonContainer\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quelle-cuisine-vous-ressemble\"class=\"button\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\tR\u00e9pondre au quizz\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n",
		"bodyGrid": "<div class=\"linkToArticle centeredText\" itemscope=\"\" itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"coinArticle\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<div>5 min<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<a href=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quelle-cuisine-vous-ressemble\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<div class=\"backgroundContainer\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t<img itemprop=\"image\" alt=\"Quelle cuisine vous ressemble ?\" src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/freehtml\/pages\/quizz-cuisine\/img\/grille_quizz_cuisine.jpg\">\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t<div class=\"title\">\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\tQuizz cuisine<br \/>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<h2 itemprop=\"name\" class=\"cropTitle\" title=\"Quelle cuisine vous ressemble ?\">Quelle cuisine vous ressemble ?<\/h2>\t\t\t\t\t\t\t\r\n                        <\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<meta itemprop=\"url\" content=\"\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quelle-cuisine-vous-ressemble\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"field1": "Inspiration Tendances,",
		"field3": ""
	},
	"une-verri\u00e8re-dans-la-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Et si on installait une verri\u00e8re dans la cuisine ?",
		"titreMEA": "Une verri\u00e8re dans la cuisine ",
		"surTitre": "Une verri\u00e8re dans la cuisine ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/une-verri\u00e8re-dans-la-cuisine",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663802267\/cuisine[2].jpg",
			"alt": "cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"des-rangements-gain-de-place-pour-une-cuisine-astucieuse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des rangements gain de place pour une cuisine astucieuse",
		"titreMEA": "Des rangements gain de place pour une cuisine astucieuse",
		"surTitre": "Multipliez les astuces de rangement !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/des-rangements-gain-de-place-pour-une-cuisine-astucieuse",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,meuble,rangement,gain de place,espace,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea016a7\/grid_multitudeRANGCUISASTUC_MEBplateauxlemans.jpg",
			"alt": "grid_multitudeRANGCUISASTUC_MEBplateauxlemans"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0169e\/desktop_multitudeRANGCUISASTUC_MEBplateauxlemans.jpg",
			"alt": "desktop_multitudeRANGCUISASTUC_MEBplateauxlemans"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea016b0\/mobile_multitudeRANGCUISASTUC_MEBplateauxlemans.jpg",
			"alt": "mobile_multitudeRANGCUISASTUC_MEBplateauxlemans"
		}
	},
	"portes-dentree-une-affaire-de-style": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Style et s\u00e9curit\u00e9",
		"titreMEA": "Style et s\u00e9curit\u00e9",
		"surTitre": "Porte d\u2019entr\u00e9e",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/portes-dentree-une-affaire-de-style",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804c0a\/MEA_e-publiredac_mod\u00e8le_porte_entr\u00e9e.jpg",
			"alt": "porte conseil"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Comment-poser-du-carrelage-sur-une-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser du carrelage sur une terrasse ?",
		"titreMEA": "Poser du carrelage sur une terrasse",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/Comment-poser-du-carrelage-sur-une-terrasse",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800dd5\/header_axg1rb.jpg",
			"alt": "carrelage terrasse grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118008be\/header.jpg",
			"alt": "carrelage terrasse header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"carrelage-et-faience-les-tendances-de-2017": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Carrelage et fa\u00efence, les tendances de 2017",
		"titreMEA": "Carrelage et fa\u00efence, les tendances de 2017",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/carrelage-et-faience-les-tendances-de-2017",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400cdc\/carrelage_et_faience_vignette_nxnayq.jpg",
			"alt": "carrelage et faience vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638040de\/header.jpg",
			"alt": "carrelage et faiences header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"top-6-des-salles-de-bains-dans-l-air-du-temps": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Top 6 des salles de bains dans l\u2019air du temps",
		"titreMEA": "Top 6 des salles de bains dans l\u2019air du temps",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/top-6-des-salles-de-bains-dans-l-air-du-temps",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804127\/header.jpg",
			"alt": "Top 6 des salles de bains dans l\u2019air du temps"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Bien-choisir-son-habillage-de-baignoire": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son habillage de baignoire",
		"titreMEA": "choisir son habillage de baignoire",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Bien-choisir-son-habillage-de-baignoire",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638042ac\/tablier de baignoire.jpg",
			"alt": "Tablier de baignoire"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Comment-poser-un-tablier-de-baignoire": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un tablier de baignoire ?",
		"titreMEA": "Pose d'un tablier de baignoire",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Comment-poser-un-tablier-de-baignoire",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380443d\/tablier de baignoire.jpg",
			"alt": "Tablier de baignoire"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Comment-installer-une-baignoire-baln\u00e9o": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment installer une baignoire baln\u00e9o ?",
		"titreMEA": "Installer une baignoire baln\u00e9o",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Comment-installer-une-baignoire-baln\u00e9o",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804530\/201618051.jpg",
			"alt": "baignoire baln\u00e9o"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"optimiser-espace-de-mon-premier-appartement": {
		"template": 0,
		"type": "0,11",
		"titre": "Optimiser l\u2019espace de mon premier appartement",
		"titreMEA": "Mon premier appart",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/optimiser-espace-de-mon-premier-appartement",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Robinetterie,Douche,Vasque et lavabo,Bain,Porte,Placard et rangement,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638045e5\/mon premier appart.jpg",
			"alt": "mon premier appart"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Quel-mat\u00e9riau-choisir-pour-ma-baignoire": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel mat\u00e9riau choisir pour ma baignoire ?",
		"titreMEA": "Choix mat\u00e9riau baignoire",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Quel-mat\u00e9riau-choisir-pour-ma-baignoire",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380490b\/materiaux baignoire.jpg",
			"alt": "mat\u00e9riau baignoire"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"et-si-on-craquait-pour-une-vraie-douche-italienne": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Et si on craquait pour une vraie douche \u00e0 l\u2019italienne ?",
		"titreMEA": "Une vraie douche italienne",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/et-si-on-craquait-pour-une-vraie-douche-italienne",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804993\/201618542.jpg",
			"alt": "douche italienne"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Comment-poser-une-paroi-de-douche-italienne": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser une paroi de douche \u00e0 l\u2019italienne ?",
		"titreMEA": "poser une paroi de douche \u00e0 l\u2019italienne",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Comment-poser-une-paroi-de-douche-italienne",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804b32\/201516568.jpg",
			"alt": "paroi de douche italienne"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-joint-de-carrelage-mural": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un joint de carrelage mural ?",
		"titreMEA": "Poser un joint de carrelage mural ",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-un-joint-de-carrelage-mural",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Douche,Bain,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400f2e\/joint_mur_headj_bcs2gh.jpg",
			"alt": "joint mur vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/328270c2116000ee\/2016183122_vhmpvj.jpg",
			"alt": "ca head1"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"et-si-on-installait-une-verri\u00e8re-dans-la-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0,8",
		"titre": "Installer une verri\u00e8re dans sa cuisine",
		"titreMEA": "Installer une verri\u00e8re dans sa cuisine",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/et-si-on-installait-une-verri\u00e8re-dans-la-cuisine",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804e0c\/cuisine.jpg",
			"alt": "verri\u00e8re de cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"conseils-et-astuces-pour-entretenir-une-terrasse-en-carrelage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Entretenir une terrasse en carrelage",
		"titreMEA": "Entretenir une terrasse en carrelage",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/conseils-et-astuces-pour-entretenir-une-terrasse-en-carrelage",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804e57\/nettoyer carrelage terrasse.jpg",
			"alt": "carrelage terrasse"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-nettoyer-les-joints-de-carrelage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment nettoyer les joints de carrelage ?",
		"titreMEA": "nettoyer les joints de carrelage",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-nettoyer-les-joints-de-carrelage",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Douche,Bain,Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804eb4\/joint carrelages.jpg",
			"alt": "nettoyer joints carrelage"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-peindre-un-lambris-en-quelques-\u00e9tapes-simples": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment peindre un lambris en quelques \u00e9tapes simples ?",
		"titreMEA": "peindre un lambris",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-peindre-un-lambris-en-quelques-\u00e9tapes-simples",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Combles,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804f49\/peindre lambris.jpg",
			"alt": "peindre un lambris"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-lambris-mural": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un lambris mural ?",
		"titreMEA": "Comment poser un lambris mural ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-un-lambris-mural",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Toilettes,Entr\u00e9e",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663805014\/lambris mural.jpg",
			"alt": "un lambris mural"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-lambris-au-plafond": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un lambris au plafond ?",
		"titreMEA": "Comment poser un lambris au plafond ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-un-lambris-au-plafond",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380510e\/201618162.jpg",
			"alt": "lambris plafond"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-lambris-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un lambris bois ?",
		"titreMEA": "Comment poser un lambris bois ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-un-lambris-bois",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Combles,Entr\u00e9e",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380535b\/lambris bois.jpg",
			"alt": "lambris bois"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-bien-choisir-sa-porte-de-douche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment bien choisir sa porte de douche ?",
		"titreMEA": "Comment bien choisir sa porte de douche ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-bien-choisir-sa-porte-de-douche",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638054a8\/porte de douche.jpg",
			"alt": "porte de douche"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quand-le-carrelage-imite-le-parquet": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quand le carrelage imite le parquet\u2026",
		"titreMEA": "Quand le carrelage imite le parquet\u2026",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quand-le-carrelage-imite-le-parquet",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663805529\/carrelage effet parquet.jpg",
			"alt": "carrelage parquet"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Bien-choisir-son-pommeau-de-douche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son pommeau de douche",
		"titreMEA": "Bien choisir son pommeau de douche",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Bien-choisir-son-pommeau-de-douche",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie,Douche,Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380561b\/pommeau douche 1.jpg",
			"alt": "pommeau de douche"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-installer-une-baignoire-en-\u00eelot": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment installer une baignoire en \u00eelot ?",
		"titreMEA": "installer une baignoire en \u00eelot",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-installer-une-baignoire-en-\u00eelot",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663805670\/baignoire ilot.jpg",
			"alt": "baignoire \u00eflot"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quel-lambris-choisir-pour-ma-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel lambris choisir pour ma salle de bains ?",
		"titreMEA": "Quel lambris pour la salle de bains ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quel-lambris-choisir-pour-ma-salle-de-bains",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Bain,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638056bd\/lambris SDB.jpg",
			"alt": "lambris salle de bains"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-sol-pvc-ou-vinyle-en-rouleau": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un sol PVC ou vinyle en rouleau ?",
		"titreMEA": "Poser un sol PVC ou vinyle en rouleau",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-un-sol-pvc-ou-vinyle-en-rouleau",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663805bde\/pvc rouleau.jpg",
			"alt": "pvc rouleau"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-sol-stratifi\u00e9": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un sol stratifi\u00e9 ?",
		"titreMEA": "Comment poser un sol stratifi\u00e9 ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-un-sol-stratifi\u00e9",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Entr\u00e9e",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663805c63\/sol stratifi\u00e9 1.jpg",
			"alt": "sol stratifi\u00e9"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"l-implantation-de-la-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Salle de bains",
		"titreMEA": "Salle de bains",
		"surTitre": "5 conseils pour mieux l'am\u00e9nager",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/l-implantation-de-la-salle-de-bains",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Evier,Meuble de salle de bain,Robinetterie,Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "toilettes",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400e0b\/vignette_salle_de_bains_k0kuxw.jpg",
			"alt": "SDB vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638048ee\/MEA_e-publiredac_agencement_SDB.jpg",
			"alt": "MEA IP SDB 5CONSEIL"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"porte-d-entree-tendance": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les nouvelles tendances s\u00e9curit\u00e9",
		"titreMEA": "Les nouvelles tendances s\u00e9curit\u00e9",
		"surTitre": "Porte d'entr\u00e9e",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/porte-d-entree-tendance",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804c0a\/MEA_e-publiredac_mod\u00e8le_porte_entr\u00e9e.jpg",
			"alt": "porte conseil"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"installation-volet-roulant-electrique": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Nos astuces pour installer un volet roulant",
		"titreMEA": "Nos astuces pour installer un volet roulant",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/installation-volet-roulant-electrique",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "volet",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638058d7\/header_volant.jpg",
			"alt": "Volet roulant IP"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-une-terrasse-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser une terrasse en bois ?",
		"titreMEA": "Comment poser une terrasse en bois ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-une-terrasse-en-bois",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638065c5\/201411857.jpg",
			"alt": "Terrasse en bois"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"installer-plan-de-travail-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Nos id\u00e9es pour \u00e9clairer son plan de travail",
		"titreMEA": "Nos id\u00e9es pour \u00e9clairer son plan de travail",
		"surTitre": "Cuisine : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/installer-plan-de-travail-cuisine",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "rampe,revetement,cuisine,equiper",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806611\/header_led-1.jpg",
			"alt": "header led Ip"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"conseils-et-astuces-pour-entretenir-une-terrasse-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Entretenir une terrasse en bois",
		"titreMEA": "Entretenir une terrasse en bois",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/conseils-et-astuces-pour-entretenir-une-terrasse-en-bois",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Terrasse",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380667b\/201309276.jpg",
			"alt": "Entretien terrasse"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"agencement-cuisine-et-cuisine-ouverte": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment isoler sa cuisine en changeant son agencement ?",
		"titreMEA": "Comment isoler sa cuisine en changeant son agencement ?",
		"surTitre": "Odeurs, bruits : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/agencement-cuisine-et-cuisine-ouverte",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806783\/header_cuisine-fermee.jpg",
			"alt": "ip cuisine 3"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"installer-plan-de-travail-dans-la-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment choisir le bon mat\u00e9riau ?",
		"titreMEA": "Comment choisir le bon mat\u00e9riau ?",
		"surTitre": "Plan de travail :",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/installer-plan-de-travail-dans-la-cuisine",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806878\/header_plan-travail-4.jpg",
			"alt": "ip pdt2"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"installation-porte-coulissante-placard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pourquoi adopter la porte coulissante ?",
		"titreMEA": "Pourquoi adopter la porte coulissante ?",
		"surTitre": "Porte : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/installation-porte-coulissante-placard",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806917\/header_porte-coulissante.jpg",
			"alt": "ip porte couli header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"idee-agencement-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pourquoi pr\u00e9f\u00e9rer la douche \u00e0 la baignoire ?",
		"titreMEA": "Pourquoi pr\u00e9f\u00e9rer la douche \u00e0 la baignoire ?",
		"surTitre": "Salle de bains : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/idee-agencement-salle-de-bain",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Evier,Douche,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,mitigeur,robinet,salle de bain,vasque",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806998\/header_douche-1.jpg",
			"alt": "ip sdb head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-fabriquer-une-biblioth\u00e8que-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0,8",
		"titre": "Comment fabriquer une biblioth\u00e8que sur-mesure ?",
		"titreMEA": "une biblioth\u00e8que sur-mesure",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-fabriquer-une-biblioth\u00e8que-sur-mesure",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638069ad\/biblio SM.jpg",
			"alt": "biblio sur mesure"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"inspiration-salle-de-bain-et-petite-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le bois dans la salle de bains",
		"titreMEA": "Le bois dans la salle de bains",
		"surTitre": "Tendance : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/inspiration-salle-de-bain-et-petite-salle-de-bain",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Evier,Meuble de salle de bain,Robinetterie,Douche,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806a0b\/header_bois-sdb-2.jpg",
			"alt": "ip sdb bois head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"cuisine-ouverte-semi-ouverte-ou-fermee": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Battle : ouverte ou semi-ouverte ? ",
		"titreMEA": "Battle : ouverte, semi-ouverte ou ferm\u00e9e ? ",
		"surTitre": "Cuisine",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/cuisine-ouverte-semi-ouverte-ou-fermee",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager,Evier,Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400d4a\/vignette_e-publiredac_amenagt_meuble_cuisine_z1vtxh.jpg",
			"alt": "vignette cuisine"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804a73\/MEA_e-publiredac_amenagt_meuble_cuisine.jpg",
			"alt": "Cuisine ouverte, semi-ouverte 2"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Idee-d-amenagement-pour-cuisine-ouverte": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment bien d\u00e9limiter une cuisine ouverte ?",
		"titreMEA": "Comment bien d\u00e9limiter une cuisine ouverte ?",
		"surTitre": "Id\u00e9e d\u2019am\u00e9nagement",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Idee-d-amenagement-pour-cuisine-ouverte",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf6638057e2\/header_delimitation-cuisine.jpg",
			"alt": "IPLOT2Cuisine ouverte"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"agencement-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les 10 astuces pour am\u00e9nager vos placards de cuisine",
		"titreMEA": "Les 10 astuces pour am\u00e9nager vos placards de cuisine",
		"surTitre": "Astuces et conseils",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/agencement-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663807da8\/header_amenagmeent-cuisine-2.jpg",
			"alt": "MEA ip Header cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Idee-verriere-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0,3",
		"titre": "\u00c0 chaque pi\u00e8ce, sa verri\u00e8re int\u00e9rieure",
		"titreMEA": "\u00c0 chaque pi\u00e8ce, sa verri\u00e8re int\u00e9rieure",
		"surTitre": "Id\u00e9e verri\u00e8re ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Idee-verriere-lapeyre",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400604\/vignette_verriere_zue4dm.jpg",
			"alt": "verriere IP vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663807e05\/header_verriere.jpg",
			"alt": "header verriere ip"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"4-choses-a-savoir-avant-de-faire-son-choix": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Nos conseils pour faire le bon choix",
		"titreMEA": "Nos conseils pour faire le bon choix",
		"surTitre": "Porte d\u2019entr\u00e9e",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/4-choses-a-savoir-avant-de-faire-son-choix",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "bloc porte,poignee,porte,serrure",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663804c0a\/MEA_e-publiredac_mod\u00e8le_porte_entr\u00e9e.jpg",
			"alt": "porte conseil"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"poser-une-fenetre-de-toit-et-installer-une-fenetre-de-toit": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Illuminez vos combles avec les fen\u00eatres de toit",
		"titreMEA": "Illuminez vos combles avec les fen\u00eatres de toit",
		"surTitre": "Fen\u00eatre de toit",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/poser-une-fenetre-de-toit-et-installer-une-fenetre-de-toit",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663805831\/header_velux2.jpg",
			"alt": "velux IP2"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"wc-suspendu-2.0": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Optez pour des WC intelligents",
		"titreMEA": "Optez pour des WC intelligents",
		"surTitre": "WC suspendu 2.0 : c\u2019est du propre !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/wc-suspendu-2.0",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "toilettes",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380487b\/MEA_e-publiredac_WC_moderne.jpg",
			"alt": "WC2.0"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-am\u00e9nager-de-rangements-sous-un-escalier": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment am\u00e9nager des rangements sous un escalier ?",
		"titreMEA": "Les rangements sous un escalier",
		"surTitre": "Optimisez votre espace",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-am\u00e9nager-de-rangements-sous-un-escalier",
		"thematiques": "Travaux,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salon,Bureau",
		"produits": "Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806b59\/201207137.jpg",
			"alt": "rangements sous un escalier"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-am\u00e9nager-des-rangements-sous-pente": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment am\u00e9nager des rangements sous pente ?",
		"titreMEA": "Am\u00e9nagement rangements sous pente",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-am\u00e9nager-des-rangements-sous-pente",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salle de bain,Combles,Bureau",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806e95\/201308989.jpg",
			"alt": "rangements sous pente"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-r\u00e9nover-un-parquet": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "SOL ET MURS - Comment r\u00e9nover un parquet ?",
		"titreMEA": "Comment r\u00e9nover un parquet ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-r\u00e9nover-un-parquet",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Combles,Entr\u00e9e",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159800115\/renoparquet.jpg",
			"alt": "R\u00e9novation parquet"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-bien-vitrifier-un-parquet": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "SOLS ET MURS - Comment bien vitrifier un parquet ?",
		"titreMEA": "Bien vitrifier un parquet",
		"surTitre": "Prot\u00e9ger son parquet",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-bien-vitrifier-un-parquet",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598001f0\/vitrifi\u00e9 parquet.jpg",
			"alt": "vitrifier son parquet"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"conseils-et-astuces-pour-entretenir-un-parquet": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Conseil et Astuces pour entretenir un parquet",
		"titreMEA": "Entretenir un parquet",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/conseils-et-astuces-pour-entretenir-un-parquet",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598002bd\/vitrifi\u00e9 parquet.jpg",
			"alt": "Entretien parquet"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"notre-top-5-des-petites-salles-de-bains-ouvertes-sur-la-chambre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Notre top 5 des petites salles de bains ouvertes sur la chambre",
		"titreMEA": "Salles de bains ouvertes sur la chambre",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/notre-top-5-des-petites-salles-de-bains-ouvertes-sur-la-chambre",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Douche,Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400e0b\/vignette_salle_de_bains_k0kuxw.jpg",
			"alt": "SDB vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159800442\/header_image-2.jpg",
			"alt": "Salle de bains ouverte sur la chambre"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"douches-a-l-italienne-des-idees-de-salle-de-bains-tendance": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Douches \u00e0 l\u2019italienne, des id\u00e9es de salle de bains tendance",
		"titreMEA": "Salles de bain tendance 2017 ",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/douches-a-l-italienne-des-idees-de-salle-de-bains-tendance",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Douche,Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598004b7\/header_SDB1.jpg",
			"alt": "douche a l italienne 2017"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Transformer-une-chambre-en-suite-parentale": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Transformer une chambre en suite parentale",
		"titreMEA": "Faire une suite parentale",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Transformer-une-chambre-en-suite-parentale",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Bureau",
		"produits": "Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Porte,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159800e16\/suite parentale.jpg",
			"alt": "Suite parentale"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Am\u00e9nager-astucieusement-une-petite-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager astucieusement une petite cuisine",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager une petite cuisine",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Am\u00e9nager-astucieusement-une-petite-cuisine",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159800ea6\/201308965.jpg",
			"alt": "Une petite cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Bien-choisir-ses-poign\u00e9es-de-fen\u00eatre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir ses poign\u00e9es de fen\u00eatre",
		"titreMEA": "Choisir ses poign\u00e9es de fen\u00eatre",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/Bien-choisir-ses-poign\u00e9es-de-fen\u00eatre",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159800eee\/201722355.jpg",
			"alt": "poign\u00e9es de fen\u00eatres"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"questions-\u00e0-se-poser-avant-de-changer-ses-fen\u00eatres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "10 questions \u00e0 se poser avant de changer ses fen\u00eatres",
		"titreMEA": "Questions cl\u00e9s avant de changer ses fen\u00eatres",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/questions-\u00e0-se-poser-avant-de-changer-ses-fen\u00eatres",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159800f57\/201721302.jpg",
			"alt": "Fen\u00eatres"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-transformer-une-petite-salle-de-bains-en-grand-espace-douche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment transformer une petite salle de bains en grand espace douche ?",
		"titreMEA": "Comment transformer une petite salle de bains",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-transformer-une-petite-salle-de-bains-en-grand-espace-douche",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Robinetterie,Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159800fe2\/douche.jpg",
			"alt": "Grand espace douche"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-apporter-de-la-lumi\u00e8re-dans-une-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment apporter de la lumi\u00e8re dans une salle de bains !",
		"titreMEA": "Apporter de la lumi\u00e8re dans une salle de bain",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-apporter-de-la-lumi\u00e8re-dans-une-salle-de-bains",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Bain,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159801082\/lumiere.jpg",
			"alt": "Lumi\u00e8re dans la salle de bains"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-sol-PVC-ou-vinyle-clipsable": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un sol PVC ou vinyle clipsable ?",
		"titreMEA": "poser un sol PVC ou vinyle clipsable",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-poser-un-sol-PVC-ou-vinyle-clipsable",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803596\/vinyle clipsable.jpg",
			"alt": "vinyle clipsable"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-astuces-pour-am\u00e9liorer-l-isolation-de-votre-porte-d-entr\u00e9e": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les astuces pour am\u00e9liorer l'isolation de votre porte d'entr\u00e9e",
		"titreMEA": "Am\u00e9liorer l'isolation de votre porte d'entr\u00e9e",
		"surTitre": "Astuces isolation",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-astuces-pour-am\u00e9liorer-l-isolation-de-votre-porte-d-entr\u00e9e",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803604\/PROT2GER DU FROID.jpg",
			"alt": "isolation porte"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-d\u00e9limiter-les-espaces-gr\u00e2ce-aux-sols": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment d\u00e9limiter les espaces gr\u00e2ce aux sols ?",
		"titreMEA": "D\u00e9limiter les espaces gr\u00e2ce aux sols",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-d\u00e9limiter-les-espaces-gr\u00e2ce-aux-sols",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Bureau",
		"produits": "Carrelage,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803681\/delimiter sols.jpg",
			"alt": "d\u00e9limiter les espaces gr\u00e2ce aux sols"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-structurer-l-espace-avec-vos-portes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment structurer l'espace avec vos portes ?",
		"titreMEA": "Structurer l'espace avec vos portes",
		"surTitre": "Am\u00e9nagement int\u00e9rieur",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-structurer-l-espace-avec-vos-portes",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803d3b\/portes interieur.jpg",
			"alt": "portes interieur"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"chassez-vos-a priori-sur-le-pvc": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Chassez vos a priori sur le PVC !",
		"titreMEA": "Chassez vos a priori sur le PVC !",
		"surTitre": "Stop aux pr\u00e9jug\u00e9s !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/chassez-vos-a priori-sur-le-pvc",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Terrasse,Garage,Ext\u00e9rieur,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803e31\/presujes PVC.jpg",
			"alt": "fen\u00eatres PVC"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"tendance-bois-dans-la-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tendance bois dans la cuisine",
		"titreMEA": "Tendance bois dans la cuisine",
		"surTitre": "Nouvelle tendance",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/tendance-bois-dans-la-cuisine",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Placard et rangement,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803f3b\/CUISINE BOIS.jpg",
			"alt": "Bois dans la cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"l-esprit-loft-gagne-la-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019esprit loft gagne la salle de bains",
		"titreMEA": "L\u2019esprit loft gagne la salle de bains",
		"surTitre": "Un style audacieux et contemporain !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/l-esprit-loft-gagne-la-salle-de-bains",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Douche,Vasque et lavabo,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803f92\/sdb loft.jpg",
			"alt": "esprit loft"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"nos-conseils-pour-bien-r\u00e9nover-votre-escalier-int\u00e9rieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Nos conseils pour bien r\u00e9nover votre escalier int\u00e9rieur",
		"titreMEA": "R\u00e9nover votre escalier int\u00e9rieur",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/nos-conseils-pour-bien-r\u00e9nover-votre-escalier-int\u00e9rieur",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Combles,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159804145\/renover escalier.jpg",
			"alt": "renover un escalier"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quel-mat\u00e9riau-ou-rev\u00eatement-pour-un-escalier-ext\u00e9rieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel mat\u00e9riau ou rev\u00eatement pour un escalier ext\u00e9rieur ?",
		"titreMEA": "Rev\u00eatement pour un escalier ext\u00e9rieur",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quel-mat\u00e9riau-ou-rev\u00eatement-pour-un-escalier-ext\u00e9rieur",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Combles,Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598041ac\/ESCALIER EXTERIEUR.jpg",
			"alt": "rev\u00eatement escalier ext\u00e9rieur"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"notre-top-des-plus-belles-fen\u00eatres": {
		"template": 0,
		"type": "0,2",
		"titre": "Notre top des plus belles fen\u00eatres !",
		"titreMEA": "Top des plus belles fen\u00eatres ",
		"surTitre": "Fen\u00eatres coup de coeur !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/notre-top-des-plus-belles-fen\u00eatres",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Terrasse,Ext\u00e9rieur,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598041ff\/201515761.jpg",
			"alt": "top des fen\u00eatres"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"nos-nouveaut\u00e9s-2017-en-fen\u00eatres-PVC": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Nos nouveaut\u00e9s 2017 en fen\u00eatres PVC !",
		"titreMEA": "Nos nouveaut\u00e9s 2017 en fen\u00eatres PVC",
		"surTitre": "Zoom sur nos fen\u00eatres",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/nos-nouveaut\u00e9s-2017-en-fen\u00eatres-PVC",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Ext\u00e9rieur,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/319498915980482f\/Nouveautes pvc.jpg",
			"alt": "Nouveaut\u00e9s PVC"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-effets-mati\u00e8res-la-nouvelle-tendance-a-suivre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les effets mati\u00e8res, la nouvelle tendance \u00e0 suivre !",
		"titreMEA": "Effets mati\u00e8res, nouvelle tendance \u00e0 suivre",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-effets-mati\u00e8res-la-nouvelle-tendance-a-suivre",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Bureau",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598048d1\/Les effets mati\u00e8res, la nouvelle tendance \u00e0 suivre !.jpg",
			"alt": "effets mati\u00e8res"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"la-nouvelle-tendance-en-carrelages-les-effets-mati\u00e8res": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La nouvelle tendance en carrelages : les effets mati\u00e8res",
		"titreMEA": "les effets mati\u00e8res",
		"surTitre": "Une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de carrelages",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/la-nouvelle-tendance-en-carrelages-les-effets-mati\u00e8res",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159804930\/tendance carrelage effet.jpg",
			"alt": "effets mati\u00e8res carrelages"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre-PM": {
		"template": 0,
		"type": "0,3,10,11",
		"titre": "Les Ateliers de Clem Around The Corner",
		"titreMEA": "Les Ateliers de Clem Around The Corner",
		"surTitre": "Le porte manteau mural",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre-PM",
		"thematiques": "Travaux,D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159805f51\/P-0-Header.jpg",
			"alt": "PM HEADERok"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre-PB": {
		"template": 0,
		"type": "0,1,3",
		"titre": "Les Ateliers de Clem Around The Corner",
		"titreMEA": "Les Ateliers de Clem Around The Corner",
		"surTitre": "Le plateau de baignoire",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre-PB",
		"thematiques": "Travaux,D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Evier,Meuble de salle de bain,Douche,Bain,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159806007\/B-0-Header.jpg",
			"alt": "planche Bain Header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quelle-couleur-choisir-pour-votre-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quelle couleur choisir pour votre cuisine ?",
		"titreMEA": "Quelle couleur choisir pour votre cuisine ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quelle-couleur-choisir-pour-votre-cuisine",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager,Evier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598061f8\/couleur cuisine.jpg",
			"alt": "Couleur cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"a-quelle-hauteur-fixer-le-plan-de-travaill": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "A quelle hauteur fixer le plan de travail ?",
		"titreMEA": "A quelle hauteur fixer le plan de travail ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/a-quelle-hauteur-fixer-le-plan-de-travaill",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Evier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159806255\/plan de travail.jpg",
			"alt": "Plan de travail"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-cr\u00e9er-une-cuisine-design": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment cr\u00e9er une cuisine design ?",
		"titreMEA": "Comment cr\u00e9er une cuisine design ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-cr\u00e9er-une-cuisine-design",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager,Evier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598062ac\/cuisine design.jpg",
			"alt": "Cuisine design"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre-Memo": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le Memory",
		"titreMEA": "Les Ateliers de Clem Around The Corner",
		"surTitre": "Le Memory",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/DIY-les-ateliers-de-clem-et-lapeyre-Memo",
		"thematiques": "Travaux,D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159806a48\/P1130683.jpg",
			"alt": "DIY mem Header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"bois-metal-tour-d-horizon-des-plus-beaux-escaliers-interieurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bois, m\u00e9tal : tour d'horizon des plus beaux escaliers int\u00e9rieurs",
		"titreMEA": "Tour d'horizon des escaliers int\u00e9rieurs",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/bois-metal-tour-d-horizon-des-plus-beaux-escaliers-interieurs",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400f0c\/MEA_escaliers_yi6o2a.jpg",
			"alt": "esc int vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159806f3b\/MEA_escaliers.jpg",
			"alt": "MEA-escaliers-interieurs"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"placards-ou-rangement-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les placards ou rangements en bois",
		"titreMEA": "Les placards ou rangements en bois",
		"surTitre": "Solution pour optimiser l'espace :",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/placards-ou-rangement-en-bois",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Bain,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598070b1\/MEA_meubles.jpg",
			"alt": "MEA Meubles"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"inspiration-le-top-des-cuisines-avec-verriere": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Insipration : le top des cuisines avec verri\u00e8re",
		"titreMEA": "Le top des cuisines avec verri\u00e8re",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/inspiration-le-top-des-cuisines-avec-verriere",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/319498915980708c\/MEA_verriere.jpg",
			"alt": "MEA verri\u00e8re cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"le-plateau": {
		"template": 0,
		"type": "3,7,10",
		"titre": "Un plateau esth\u00e9tique et r\u00e9sistant \u00e0 toute \u00e9preuve !",
		"titreMEA": "Comment faire un Plateau \u00e9l\u00e9gant ",
		"surTitre": "Les Ateliers Clem Around the Corner avec Lapeyre",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Coup de coeur",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/le-plateau",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Meuble de cuisine,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807256\/CATALOGUE- 4- Sceno - Copie.jpg",
			"alt": "Plateau Head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"rangements-incontournables-pour-optimiser-l-espace-de-votre-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Les rangements incontournables pour optimiser l'espace de votre maison",
		"titreMEA": "Optimiser l'espace de votre maison",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/rangements-incontournables-pour-optimiser-l-espace-de-votre-maison",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400ec2\/mearangements_vignettee.jpg",
			"alt": "vignette rangt"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598075b4\/mearangements .jpg",
			"alt": "MEA Optimiser espace de votre maison"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"id\u00e9es-2017-avec-notre-salle-de-bains-ytrac": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Id\u00e9es 2017 avec notre salle de bains YTRAC",
		"titreMEA": "Id\u00e9es 2017 avec notre salle de bains YTRAC",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/id\u00e9es-2017-avec-notre-salle-de-bains-ytrac",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807b59\/meubles yrtrac.jpg",
			"alt": "Salle de bain Ytrac"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"id\u00e9e-2017-avec-notre-bloc-porte-onde": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Id\u00e9e 2017 avec notre bloc-porte ONDE",
		"titreMEA": "Id\u00e9e 2017 avec notre bloc-porte ONDE",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/id\u00e9e-2017-avec-notre-bloc-porte-onde",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807bad\/portes onde.jpg",
			"alt": "porte onde"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-cr\u00e9er-une-cuisine-moderne": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "CUISINE \u2013 Comment cr\u00e9er une cuisine moderne ?",
		"titreMEA": "CUISINE \u2013 Comment cr\u00e9er une cuisine moderne ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-cr\u00e9er-une-cuisine-moderne",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Evier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807c73\/cuisine contemporaine.jpg",
			"alt": "Cuisine contemporaine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-nouvelles-tendances-2017-en-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les nouvelles tendances 2017 en cuisine !",
		"titreMEA": "Les nouvelles tendances 2017 en cuisine !",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-nouvelles-tendances-2017-en-cuisine",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Evier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807cd0\/couleur cuisine 2017.jpg",
			"alt": "tendances 2017 en cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"id\u00e9es-2017-avec-notre-cuisine-twist": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Id\u00e9es 2017 avec notre cuisine TWIST",
		"titreMEA": "Id\u00e9es 2017 avec notre cuisine TWIST",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/id\u00e9es-2017-avec-notre-cuisine-twist",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager,Evier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807d3a\/twist.jpg",
			"alt": "cuisine TWIST"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-portes- un-atout-pour-personnaliser-son-int\u00e9rieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes : un atout pour personnaliser son int\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Personnaliser son int\u00e9rieur",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/les-portes- un-atout-pour-personnaliser-son-int\u00e9rieur",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807ec9\/portes un atout.jpg",
			"alt": "portes"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"salle-de-bains-tendance-graphique-tendance-noir-blanc": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tendance graphique, tendance noir&blanc !",
		"titreMEA": "Tendance salle de bains",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/salle-de-bains-tendance-graphique-tendance-noir-blanc",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Baignoire,Vasque et lavabo,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807f03\/salle de bain noir et blanc.jpg",
			"alt": "salle de bains noir et blanc"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"baies-coulissantes-jouer-ouvertures": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "5 mod\u00e8les de baies coulissantes",
		"titreMEA": "5 mod\u00e8les de baies coulissantes",
		"surTitre": "Pour jouer avec les ouvertures",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/baies-coulissantes-jouer-ouvertures",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800ebe\/Image_3_gmsitq.jpg",
			"alt": "baies coulissantes grillle"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800328\/Baies coulissantes header.jpg",
			"alt": "header baies coulissantes"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"carrelages-exterieurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Notre s\u00e9lection pour une terrasse tendance",
		"titreMEA": "Notre s\u00e9lection pour une terrasse tendance",
		"surTitre": "Carrelages ext\u00e9rieurs",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/carrelages-exterieurs",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Terrasse",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800f11\/image_4_mivnlh.jpg",
			"alt": "carrelage ext grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118003cb\/image_4_mivnlh.jpg",
			"alt": "carrelage ext headere"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quel-model-de-portail": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel mod\u00e8le de portail est fait pour vous ?",
		"titreMEA": "Quel mod\u00e8le de portail est fait pour vous ?",
		"surTitre": "Inspiration :",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/quel-model-de-portail",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800ef0\/image_2_ou4rht.jpg",
			"alt": "portail grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180045c\/image_2_ou4rht.jpg",
			"alt": "Portail header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"economies-d-energie-et-cocooning": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Conciliez \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie et cocooning",
		"titreMEA": "Conciliez \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie et cocooning",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/economies-d-energie-et-cocooning",
		"thematiques": "R\u00e8glementation,Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00bc5\/201001029-min_vignette.jpg",
			"alt": "cocooning vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00bba\/201001029-min_header.jpg",
			"alt": "cocooning head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"poser-carrelage-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser du carrelage sur une terrasse ?",
		"titreMEA": "Comment poser du carrelage sur une terrasse ?",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/poser-carrelage-terrasse",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00de9\/image_41-min_vignette.jpg",
			"alt": "carrelage terrasse vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00dde\/image_41-min_head.jpg",
			"alt": "carrelage terrasse head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"se-passer-de-meubles-hauts-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment se passer de meubles hauts en cuisine ?",
		"titreMEA": "Comment se passer de meubles hauts en cuisine",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/se-passer-de-meubles-hauts-de-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Evier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00e3f\/201208211-min_vignette.jpg",
			"alt": "meuble haut cuisine vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00e34\/201208211-min_head.jpg",
			"alt": "meuble haut cuisine head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"porte-d-entree-protection-froid": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les astuces pour se prot\u00e9ger du froid",
		"titreMEA": "Les astuces pour se prot\u00e9ger du froid",
		"surTitre": "Porte d\u2019entr\u00e9e : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/porte-d-entree-protection-froid",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00ed8\/201411447-min_vignette.jpg",
			"alt": "porte d'entr\u00e9e vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00ecd\/201411447-min_head.jpg",
			"alt": "porte d'entr\u00e9e head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"avantages-maison-connectee": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quels sont les avantages de la maison connect\u00e9e ?",
		"titreMEA": "Quels sont les avantages de la maison connect",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/avantages-maison-connectee",
		"thematiques": "R\u00e9novation,R\u00e8glementation,D\u00e9co,Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00f87\/201515592_vignette.jpg",
			"alt": "maison connect\u00e9 vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00f7c\/201515592_head.jpg",
			"alt": "maison connect\u00e9 head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-faire-des-economies-grace-a-vos-fenetres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "R\u00e9duisez votre facture d'\u00e9lectricit\u00e9 avec vos fen\u00eatres",
		"titreMEA": "R\u00e9duisez votre facture d'\u00e9lectricit\u00e9 avec vos",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-faire-des-economies-grace-a-vos-fenetres",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00fe5\/201721554-min_vignette.jpg",
			"alt": "facture ele vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00fda\/201721554-min_head.jpg",
			"alt": "facture ele head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"top-8-des-plus-belles-baies-coulissantes": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Top 8 des plus belles baies coulissantes",
		"titreMEA": "Top 8 des plus belles baies coulissantes",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/top-8-des-plus-belles-baies-coulissantes",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01970\/header.jpg",
			"alt": "top-baies-coulissantes-header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-decorer-ses-portes-de-placard-avec-style": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Comment d\u00e9corer ses portes de placard avec style ?",
		"titreMEA": "D\u00e9corer ses portes de placard avec style",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/comment-decorer-ses-portes-de-placard-avec-style",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01a2a\/header.jpg",
			"alt": "decorer-portes-placards"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"nos-idees-d-amenagement-d-espace-et-de-revetements-pour-votre-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Nos id\u00e9es d\u2019am\u00e9nagement d\u2019espace et de rev\u00eatements pour votre maison",
		"titreMEA": "Id\u00e9es d'am\u00e9nagement d\u2019espace et de rev\u00eatements",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/nos-idees-d-amenagement-d-espace-et-de-revetements-pour-votre-maison",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01aa1\/header.jpg",
			"alt": "revetements"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"des-escaliers-interieurs-plus-aeriens-que-jamais": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Des escaliers int\u00e9rieurs plus a\u00e9riens que jamais",
		"titreMEA": "Des escaliers int\u00e9rieurs plus a\u00e9riens que jamais",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/des-escaliers-interieurs-plus-aeriens-que-jamais",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01b2f\/header.jpg",
			"alt": "escaliers-aeriens"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"modeles-baies-coulissantes": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "5 mod\u00e8les de baies coulissantes pour jouer avec les ouvertures",
		"titreMEA": "5 mod\u00e8les de baies coulissantes pour jouer avec les ouvertures",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/modeles-baies-coulissantes",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01cf3\/header.jpg",
			"alt": "baies coulissantes"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"carrelage-exterieur-tendance-2017": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Carrelages ext\u00e9rieurs, notre s\u00e9lection pour une terrasse tendance",
		"titreMEA": "Carrelages ext\u00e9rieurs, notre s\u00e9lection pour une terrasse tendance",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/carrelage-exterieur-tendance-2017",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01da7\/header.jpg",
			"alt": "carrelage exterieur"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"amenagement-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Besoin de place dans votre salle de bains ? D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection ",
		"titreMEA": "Besoin de place dans votre salle de bains ? D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection !",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/amenagement-salle-de-bains",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01e1b\/header.jpg",
			"alt": "meuble de sdb"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"plan-de-travail-cuisine-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Cuisine : les plans de travail sur mesure",
		"titreMEA": "Cuisine : les plans de travail sur mesure",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/plan-de-travail-cuisine-sur-mesure",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01e97\/header.jpg",
			"alt": "plans de travail"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"style-portails-exterieurs": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Inspiration : quel mod\u00e8le de portail est fait pour vous ?",
		"titreMEA": "Inspiration : quel mod\u00e8le de portail est fait pour vous ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/style-portails-exterieurs",
		"thematiques": "Travaux,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01f1d\/header.jpg",
			"alt": "portails"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"salle-de-bains-tout-en-beaute": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Salle de bains tout en beaut\u00e9",
		"titreMEA": "Salle de bains tout en beaut\u00e9",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/salle-de-bains-tout-en-beaute",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f861020064b\/header_carre.jpg",
			"alt": "Header carre SDB tout en beaut\u00e9"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f861020062b\/header.jpg",
			"alt": "Header SDB tout en beaut\u00e9"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"salle-de-bains-tout-en-beaute-test": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Salle de bains tout en beaut\u00e9",
		"titreMEA": "Salle de bains tout en beaut\u00e9",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/inspirations-tendances\/salle-de-bains-tout-en-beaute-test",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f861020064b\/header_carre.jpg",
			"alt": "Header carre SDB tout en beaut\u00e9"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f861020062b\/header.jpg",
			"alt": "Header SDB tout en beaut\u00e9"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"outil-cuisine-3D-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "2",
		"titre": "Cuisine 3D Lapeyre",
		"titreMEA": "Cuisine 3D Lapeyre",
		"surTitre": "Les outils Lapeyre",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Outil",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/outils\/outil-cuisine-3D-lapeyre",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager,Evier,Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "outil virtuel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207019\/g_cuisine_3d.jpg",
			"alt": "g_cuisine_3d"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206ff4\/d_cuisine_3d.jpg",
			"alt": "d_cuisine_3d"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020702f\/m_cuisine_3d.jpg",
			"alt": "m_cuisine_3d"
		}
	},
	"outil-devis-rapide-fenetres-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "2",
		"titre": "Ma Fen\u00eatre Sur Mesure",
		"titreMEA": "Ma Fen\u00eatre Sur Mesure",
		"surTitre": "Les outils Lapeyre",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Outil",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/outils\/outil-devis-rapide-fenetres-lapeyre",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "outil virtuel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba20464f\/g_ma_fenetre_sur_mesure.jpg",
			"alt": "Ma fen\u00eatre sur mesure header"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba204f40\/d_MEA_MFSM_V2_VISUEL_temporaire.jpg",
			"alt": "Ma fen\u00eatre sur mesure header temp"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2e0a2549ba204643\/m_ma_fenetre_sur_mesure_700.jpg",
			"alt": "Ma fen\u00eatre sur mesure header"
		}
	},
	"outil-balustrade": {
		"template": 0,
		"type": "2",
		"titre": "Cr\u00e9ez votre balustrade",
		"titreMEA": "Cr\u00e9ez votre balustrade",
		"surTitre": "Les outils Lapeyre",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Outil",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/outils\/outil-balustrade",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Escalier,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "outil virtuel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a01ba7\/g_20151698212_gardecorps.jpg",
			"alt": "Outil Balustrade Lapeyre"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a01b8b\/d_201516982_gardecorps.jpg",
			"alt": "Outil Balustrade Lapeyre"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206675\/m_201516982_gardecorps.jpg",
			"alt": "Outil Balustrade Lapeyre"
		}
	},
	"quelle-hotte-de-cuisine-choisir-en-fonction-de-vos-besoins-et-vos-envies": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quelle hotte de cuisine choisir en fonction de vos besoins",
		"titreMEA": "Quelle hotte de cuisine choisir en fonction de vos besoins",
		"surTitre": "Tendance Cuisine",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/paroles-experts\/quelle-hotte-de-cuisine-choisir-en-fonction-de-vos-besoins-et-vos-envies",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f86102025f5\/cuisine-ok_2.jpg",
			"alt": "hotte de cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"installer-votre-paroi-de-baignoire-en-5-etapes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Installer votre paroi de baignoire en 5 \u00e9tapes",
		"titreMEA": "Installer votre paroi de baignoire en 5 \u00e9tapes",
		"surTitre": "Tutoriel - Paroi de baignoire",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/paroles-experts\/installer-votre-paroi-de-baignoire-en-5-etapes",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f861020281f\/paroi-douche-ok_2.jpg",
			"alt": "baignoire"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quels-materiaux-choisir-pour-mon-plan-de-travail": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quels mat\u00e9riaux choisir pour mon plan de travail ?",
		"titreMEA": "Quels mat\u00e9riaux choisir pour mon plan de travail ?",
		"surTitre": "Conseil pratique en cuisine",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/paroles-experts\/quels-materiaux-choisir-pour-mon-plan-de-travail",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f861020284b\/credence-ok_2.jpg",
			"alt": "plan de travail"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-portail-coulissant": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un portail coulissant ?",
		"titreMEA": "Tutoriel installation portail",
		"surTitre": "Tutoriel - Installation de portail",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/paroles-experts\/comment-poser-un-portail-coulissant",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Entr\u00e9e",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f861020288b\/portail-ok_2.jpg",
			"alt": "porte coulissante"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-remplacer-une-baignoire-par-une-douche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment remplacer une baignoire par une douche\u00a0?",
		"titreMEA": "Comment remplacer une baignoire par une douche\u00a0?",
		"surTitre": "Tutoriel - Baignoire",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/paroles-experts\/comment-remplacer-une-baignoire-par-une-douche",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f86102028ae\/Douche-ok_2.jpg",
			"alt": "douche"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"idee-amenagement-de-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Id\u00e9e d\u2019am\u00e9nagement de terrasse : poser une terrasse en bois",
		"titreMEA": "Id\u00e9e d\u2019am\u00e9nagement de terrasse : poser une terrasse en bois",
		"surTitre": "Id\u00e9e am\u00e9nagement",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/paroles-experts\/idee-amenagement-de-terrasse",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f86102028ff\/terrasse-ok_2.jpg",
			"alt": "terrasse"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-une-fenetre-PVC-en-renovation-en-6-etapes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser une fen\u00eatre PVC en r\u00e9novation en 6 \u00e9tapes\u00a0?",
		"titreMEA": "Comment poser une fen\u00eatre PVC en r\u00e9novation en 6 \u00e9tapes\u00a0?",
		"surTitre": "Tutoriel - Installation de fen\u00eatre",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/paroles-experts\/comment-poser-une-fenetre-PVC-en-renovation-en-6-etapes",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f8610202a8f\/menuiseries 2017.jpg",
			"alt": "Banner tuto"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-rangements-et-amenagements-de-placards": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les rangements et les am\u00e9nagements de placards",
		"titreMEA": "Les rangements et les am\u00e9nagements de placards",
		"surTitre": "Les astuces rangement pour bien am\u00e9nager !",
		"tempsLecture": "1 min 45",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-rangements-et-amenagements-de-placards",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Combles",
		"produits": "Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,placard,rangement,modulable,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00203\/grid_lesrangementetamenagementplacard_duo.jpg",
			"alt": "grid_lesrangementetamenagementplacard_duo"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea001fa\/desktop_lesrangementetamenagementplacard_duo.jpg",
			"alt": "desktop_lesrangementetamenagementplacard_duo"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0020c\/mobile_lesrangementetamenagementplacard_duo.jpg",
			"alt": "mobile_lesrangementetamenagementplacard_duo"
		}
	},
	"bien-choisir-vos-portes-de-placard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir vos portes de placard ",
		"titreMEA": "Bien choisir vos portes de placard",
		"surTitre": "Quelques infos utiles pour bien choisir !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-vos-portes-de-placard",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Entr\u00e9e",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400d25\/vignettre_porte-coulissante_lgiqel.jpg",
			"alt": "vignette porte coulissante"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800a7b\/porte de placard header.jpg",
			"alt": "porte placard header1"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-portes-interieures-en-achat-neuf-ou-en-renovation": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes int\u00e9rieures en achat neuf ou en r\u00e9novation",
		"titreMEA": "Les portes int\u00e9rieures en achat neuf ou en r\u00e9novation",
		"surTitre": "Les clefs pour faire le bon choix !",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-interieures-en-achat-neuf-ou-en-renovation",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,changer,porte,interieur,nouveau,renovation,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00257\/grid_neufourenovationpasdequestion_renovation.jpg",
			"alt": "grid_neufourenovationpasdequestion_renovation"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0024e\/desktop_neufourenovationpasdequestion_renovation.jpg",
			"alt": "desktop_neufourenovationpasdequestion_renovation"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00260\/mobile_neufourenovationpasdequestion_renovation.jpg",
			"alt": "mobile_neufourenovationpasdequestion_renovation"
		}
	},
	"renovation-lapeyre-vos-portes-d-interieur-comme-neuves": {
		"template": 0,
		"type": "0,8",
		"titre": "R\u00e9novation Lapeyre : vos portes d\u2019int\u00e9rieur comme neuves !",
		"titreMEA": "R\u00e9novation Lapeyre : vos portes d\u2019int\u00e9rieur comme neuves !",
		"surTitre": "R\u00e9novez vos portes int\u00e9rieures !",
		"tempsLecture": "1 min 25",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/renovation-lapeyre-vos-portes-d-interieur-comme-neuves",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,moderniser,porte,interieur,renovation,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00280\/grid_offrerenovationlapeyrecommeneuf_renovation.jpg",
			"alt": "grid_offrerenovationlapeyrecommeneuf_renovation"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00277\/desktop_offrerenovationlapeyrecommeneuf_renovation.jpg",
			"alt": "desktop_offrerenovationlapeyrecommeneuf_renovation"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00289\/mobile_offrerenovationlapeyrecommeneuf_renovation.jpg",
			"alt": "mobile_offrerenovationlapeyrecommeneuf_renovation"
		}
	},
	"les-portes-interieures-contemporaines-design": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes int\u00e9rieures contemporaines 100 % design",
		"titreMEA": "Les portes int\u00e9rieures contemporaines 100 % design",
		"surTitre": "Offrez-vous des portes int\u00e9rieures design !",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-interieures-contemporaines-design",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,porte,placard,contemporain,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002a9\/grid_porteinterieurecontemporainedesign_ellipse.jpg",
			"alt": "grid_porteinterieurecontemporainedesign_ellipse"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002a0\/desktop_porteinterieurecontemporainedesign_ellipse.jpg",
			"alt": "desktop_porteinterieurecontemporainedesign_ellipse"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002b2\/mobile_porteinterieurecontemporainedesign_ellipse.jpg",
			"alt": "mobile_porteinterieurecontemporainedesign_ellipse"
		}
	},
	"les-portes-interieures-contemporaines-decor-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes int\u00e9rieures contemporaines d\u00e9cor bois",
		"titreMEA": "Les portes int\u00e9rieures contemporaines d\u00e9cor bois",
		"surTitre": "Le bois sous sa forme la plus actuelle!",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-interieures-contemporaines-decor-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,porte,placard,bois,contemporain,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002d4\/grid_porteINTcontemporained\u00c3\u00a9corbois_ch\u00c3\u00aanecendr\u00c3\u00a9.jpg",
			"alt": "grid_porteINTcontemporained\u00c3\u00a9corbois_ch\u00c3\u00aanecendr\u00c3\u00a9"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002cb\/desktop_porteINTcontemporained\u00c3\u00a9corbois_ch\u00c3\u00aanecendr\u00c3\u00a9.jpg",
			"alt": "desktop_porteINTcontemporained\u00c3\u00a9corbois_ch\u00c3\u00aanecendr\u00c3\u00a9"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002dd\/mobile_porteINTcontemporained\u00c3\u00a9corbois_ch\u00c3\u00aanecendr\u00c3\u00a9.jpg",
			"alt": "mobile_porteINTcontemporained\u00c3\u00a9corbois_ch\u00c3\u00aanecendr\u00c3\u00a9"
		}
	},
	"choisir-la-couleur-de-vos-portes-interieures-contemporaines": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir la couleur de vos portes int\u00e9rieures contemporaines",
		"titreMEA": "Choisir la couleur de vos portes int\u00e9rieures contemporaines",
		"surTitre": "Conviez la couleur sur vos portes d\u2019int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-la-couleur-de-vos-portes-interieures-contemporaines",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,interieur,couleur,contemporain,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002fd\/grid_couleurportesINTcontemporaines_blanc.jpg",
			"alt": "grid_couleurportesINTcontemporaines_blanc"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea002f4\/desktop_couleurportesINTcontemporaines_blanc.jpg",
			"alt": "desktop_couleurportesINTcontemporaines_blanc"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00306\/mobile_couleurportesINTescontemporaines_blanc.jpg",
			"alt": "mobile_couleurportesINTescontemporaines_blanc"
		}
	},
	"les-portes-de-placard-pliantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de placards pliantes",
		"titreMEA": "Les portes de placards pliantes",
		"surTitre": "Am\u00e9nagez des rangements qui se plient en quatre pour vous !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-placard-pliantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,placard,pliant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207f0a\/grid_lesportesdeplacardpliantes_pliantesreves.jpg",
			"alt": "grid_lesportesdeplacardpliantes_pliantesreves"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207f01\/desktop_lesportesdeplacardpliantes_pliantesreves.jpg",
			"alt": "desktop_lesportesdeplacardpliantes_pliantesreves"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207f13\/mobile_lesportesdeplacardpliantes_pliantesreves.jpg",
			"alt": "mobile_lesportesdeplacardpliantes_pliantesreves"
		}
	},
	"les-accessoires-des-portes-interieures": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les accessoires des portes int\u00e9rieures",
		"titreMEA": "Les accessoires des portes int\u00e9rieures",
		"surTitre": "Des accessoires indispensables pour votre porte!",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-accessoires-des-portes-interieures",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,equiper,porte,interieur,accessoire,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00326\/grid_accessoiresportesinterieur_poignegrenade.jpg",
			"alt": "grid_accessoiresportesinterieur_poignegrenade"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0031d\/desktop_accessoiresportesinterieur_poignegrenade.jpg",
			"alt": "desktop_accessoiresportesinterieur_poignegrenade"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0032f\/mobile_accessoiresportesinterieur_poignegrenade.jpg",
			"alt": "mobile_accessoiresportesinterieur_poignegrenade"
		}
	},
	"des-portes-interieures-authentiques-plaquees": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des portes int\u00e9rieures authentiques plaqu\u00e9es",
		"titreMEA": "Des portes int\u00e9rieures authentiques plaqu\u00e9es",
		"surTitre": "Trouvez le bois Lapeyre qui vous correspond !",
		"tempsLecture": "1 min 10",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/des-portes-interieures-authentiques-plaquees",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,plaque,interieur,authentique,finition,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0034f\/grid__portesauthentiquesplaque_postformeesdroite.jpg",
			"alt": "grid__portesauthentiquesplaque_postformeesdroite"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00346\/desktop_portesauthentiquesplaque_postformeesdroite.jpg",
			"alt": "desktop_portesauthentiquesplaque_postformeesdroite"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00358\/mobile_portesauthentiquesplaque_postformeesdroite.jpg",
			"alt": "mobile_portesauthentiquesplaque_postformeesdroite"
		}
	},
	"des-portes-interieures-authentiques-en-bois-massif": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des portes int\u00e9rieures authentiques en bois massif",
		"titreMEA": "Des portes int\u00e9rieures authentiques en bois massif",
		"surTitre": "La beaut\u00e9 chaleureuse du bois massif !",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/des-portes-interieures-authentiques-en-bois-massif",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,interieur,bois,massif,authentique,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00377\/grid_portesauthentiqueboismassif_sapinmassif.jpg",
			"alt": "grid_portesauthentiqueboismassif_sapinmassif"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0036e\/desktop_portesauthentiqueboismassif_sapinmassif.jpg",
			"alt": "desktop_portesauthentiqueboismassif_sapinmassif"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00380\/mobile_portesauthentiqueboismassif_sapinmassif.jpg",
			"alt": "mobile_portesauthentiqueboismassif_sapinmassif"
		}
	},
	"les-blocs-portes-isolants-pour-les-portes-interieures": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les blocs-portes isolants pour les portes int\u00e9rieures",
		"titreMEA": "Les blocs-portes isolants pour les portes int\u00e9rieures",
		"surTitre": "Obtenez le silence en fermant la porte!",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-blocs-portes-isolants-pour-les-portes-interieures",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,bloc porte,porte,isolation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea003a0\/grid_blocporteisolantprotegebruitfroid_harmonie.jpg",
			"alt": "grid_blocporteisolantprotegebruitfroid_harmonie"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00397\/desktop_blocporteisolantprotegebruitfroid_harmonie.jpg",
			"alt": "desktop_blocporteisolantprotegebruitfroid_harmonie"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2dcd2bd4d34000a6\/mobile_blocporteisolantprotegebruitfroid_harmonie_2.jpg",
			"alt": "mobile_blocporteisolantprotegebruitfroid_harmonie_2"
		}
	},
	"les-differents-types-de-separation-de-pieces": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les diff\u00e9rents types de s\u00e9paration de pi\u00e8ces",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rents types de s\u00e9paration de pi\u00e8ces",
		"surTitre": "Choisir la s\u00e9paration de pi\u00e8ces adapt\u00e9e!",
		"tempsLecture": "2 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-differents-types-de-separation-de-pieces",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,separation,porte,interieur,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea003cc\/grid_lesseparationspieces_parenthesexs.jpg",
			"alt": "grid_lesseparationspieces_parenthesexs"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea003c3\/desktop_lesseparationspices_parenth\u00c3\u00a8sexs.jpg",
			"alt": "desktop_lesseparationspices_parenth\u00c3\u00a8sexs"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea003d5\/mobile_lesseparationspieces_parenthesexs.jpg",
			"alt": "mobile_lesseparationspieces_parenthesexs"
		}
	},
	"bien-choisir-votre-escalier-d-int\u00e9rieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Diff\u00e9rents mod\u00e8les pour votre escalier int\u00e9rieur !",
		"titreMEA": "Diff\u00e9rents mod\u00e8les pour votre escalier int\u00e9ri",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "  ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-votre-escalier-d-int\u00e9rieur",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,escalier,interieur,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea003f6\/grid_escalierinterieur_limoncentralgrisclair.jpg",
			"alt": "grid_escalierinterieur_limoncentralgrisclair"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea003ed\/desktop_escalierinterieur_limoncentralgrisclair.jpg",
			"alt": "desktop_escalierinterieur_limoncentralgrisclair"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea003ff\/mobile_escalierinterieur_limoncentralgrisclair.jpg",
			"alt": "mobile_escalierinterieur_limoncentralgrisclair"
		}
	},
	"les-rangements-et-amenagements-gain-de-place": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les rangements et am\u00e9nagements gain de place",
		"titreMEA": "Utilisez tous les recoins pour le rangement !",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "1 min 40",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-rangements-et-amenagements-gain-de-place",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,placard,bureau,etagere,rangement,espace,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0022e\/grid_rangementamenagementgainplace_souscombles.jpg",
			"alt": "grid_rangementamenagementgainplace_souscombles"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00223\/desktop_rangementamenagementgainplace_souscombles.jpg",
			"alt": "desktop_rangementamenagementgainplace_souscombles"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00237\/mobile__rangementamenagementgainplace_souscombles.jpg",
			"alt": "mobile__rangementamenagementgainplace_souscombles"
		}
	},
	"bien-choisir-votre-escalier-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir votre escalier en bois",
		"titreMEA": "Bien choisir votre escalier en bois",
		"surTitre": "Choisissez l'essence du bois de votre escalier !",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-votre-escalier-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,escalier,bois,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801504\/201207464_cuhrlq.jpg",
			"alt": "esc bois grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/328270c2116001d7\/201207464-2_i1srfb.jpg",
			"alt": "esc bois heade"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-escaliers-exterieurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les escaliers ext\u00e9rieurs",
		"titreMEA": "Les escaliers ext\u00e9rieurs",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-escaliers-exterieurs",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,escalier,exterieur,acier,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800bef\/esc_ext_vignett.jpg",
			"alt": "escalier ext grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800be4\/esc ext header.jpg",
			"alt": "escalier ext header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-portes-de-placard-battantes-et-pliantes-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de placard battantes et pliantes sur mesure",
		"titreMEA": "Les portes de placard battantes et pliantes sur mesure",
		"surTitre": "Choisissez la libert\u00e9 du sur mesure !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-placard-battantes-et-pliantes-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Porte,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,placard,battant,pliant,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea001db\/grid_placardspliantsetbattantssurmesure_boisflotte.jpg",
			"alt": "grid_placardspliantsetbattantssurmesure_boisflotte"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea001d2\/desktop_placardspliantsbattants_boisflotte.jpg",
			"alt": "desktop_placardspliantsbattants_boisflotte"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea001e4\/mobile_placardspliantsbattantssurmesure_boisflotte.jpg",
			"alt": "mobile_placardspliantsbattantssurmesure_boisflotte"
		}
	},
	"les-accessoires-de-votre-escalier-d-interieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les accessoires de votre escalier d\u2019int\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Les accessoires de votre escalier d\u2019int\u00e9rieur",
		"surTitre": "Personnalisez votre escalier d'int\u00e9rieur",
		"tempsLecture": "1 min 25",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-accessoires-de-votre-escalier-d-interieur",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,equiper,escalier,rampe,balustrade,accessoire,interieur,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ab90\/Grid_AMEN_defaut.jpg",
			"alt": "Grid_AMEN_defaut"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ab81\/DesktopAMEN_defaut.jpg",
			"alt": "DesktopAMEN_defaut"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ab99\/Mobile_AMEN_defaut.jpg",
			"alt": "Mobile_AMEN_defaut"
		}
	},
	"escalier-standard-ou-escalier-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Escalier standard ou escalier sur mesure ?",
		"titreMEA": "Escalier standard ou escalier sur mesure ?",
		"surTitre": "Votre escalier, unique et personnalis\u00e9",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/escalier-standard-ou-escalier-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,escalier,standard,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800db8\/201309824_gyilak.jpg",
			"alt": "escalier std ou sm grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118008f5\/201309824_gyilak.jpg",
			"alt": "escalier std ou sm header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Les-portes-de-placard-coulissantes-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de placard coulissantes sur mesure",
		"titreMEA": "Les portes de placard coulissantes sur mesure",
		"surTitre": "La libert\u00e9 du sur mesure et le charme d\u2019une porte stylis\u00e9e...",
		"tempsLecture": "1.15 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Les-portes-de-placard-coulissantes-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Porte,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,placard,coulissant,solution,sur mesure",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea001b1\/grid_placardscoulissantssurmesure_partition.jpg",
			"alt": "grid_placardscoulissantssurmesure_partition"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea001a8\/desktop_placardscoulissantssurmesure_partition.jpg",
			"alt": "desktop_placardscoulissantssurmesure_partition"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea001ba\/mobile_-placardscoulissantssurmesure_partition.jpg",
			"alt": "mobile_-placardscoulissantssurmesure_partition"
		}
	},
	"les-portes-de-placard-battantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de placard battantes",
		"titreMEA": "Les portes de placard battantes",
		"surTitre": "Porte battante : une option design pour vos rangements...",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-placard-battantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Porte,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,placard,battant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d07\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "generique_placards_212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00cfc\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d10\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_450x330"
		}
	},
	"composer-l-espace-douche-de-votre-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Composer l\u2019espace douche de votre salle de bain",
		"titreMEA": "Composer l\u2019espace douche de votre salle de bain",
		"surTitre": "Faites rimer douche et confort!",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/composer-l-espace-douche-de-votre-salle-de-bain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,creer,douche,cabine,receveur,robinet,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0044e\/grid_composerespacedouche_cabineintegrale.jpg",
			"alt": "grid_composerespacedouche_cabineintegrale"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00445\/desktop_composerespacedouche_cabineintegrale.jpg",
			"alt": "desktop_composerespacedouche_cabineintegrale"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00457\/mobile_composerespacedouche_cabineintegrale.jpg",
			"alt": "mobile_composerespacedouche_cabineintegrale"
		}
	},
	"les-solutions-de-douche-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les solutions de douche sur mesure",
		"titreMEA": "Les solutions de douche sur mesure",
		"surTitre": "A configuration particuli\u00e8re, douche adapt\u00e9e.",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-solutions-de-douche-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,paroi,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00476\/grid_solutionsdouchesurmesure_miroirsurmesure.jpg",
			"alt": "grid_solutionsdouchesurmesure_miroirsurmesure"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0046d\/desktop_solutionsdouchesurmesure_miroirsurmesure.jpg",
			"alt": "desktop_solutionsdouchesurmesure_miroirsurmesure"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0047f\/mobile_solutionsdouchesurmesure_miroirsurmesure.jpg",
			"alt": "mobile_solutionsdouchesurmesure_miroirsurmesure"
		}
	},
	"la-cabine-de-douche-integrale": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La cabine de douche int\u00e9grale",
		"titreMEA": "La cabine de douche int\u00e9grale",
		"surTitre": "Quand la douche devient spa !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-cabine-de-douche-integrale",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,cabine,detente,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0049e\/grid_lescabinetsintegrales_ice.jpg",
			"alt": "grid_lescabinetsintegrales_ice"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00495\/desktop_lescabinetsintegrales_ice.jpg",
			"alt": "desktop_lescabinetsintegrales_ice"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea004a7\/mobile_lescabinetsintegrales_ice.jpg",
			"alt": "mobile_lescabinetsintegrales_ice"
		}
	},
	"les-colonnes-de-douche-hydromassantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les colonnes de douche hydromassantes",
		"titreMEA": "Les colonnes de douche hydromassantes",
		"surTitre": "Votre alli\u00e9 \u00ab soin et d\u00e9tente \u00bb !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-colonnes-de-douche-hydromassantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,colonne,hydromassage,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2dcd2bd4d3400d71\/grid_colonnesdedouchehydro_1.jpg",
			"alt": "grid_colonnesdedouchehydro_1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2dcd2bd4d3400d56\/desktop_colonnesdedouchehydro_1.jpg",
			"alt": "desktop_colonnesdedouche_1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2dcd2bd4d3400d68\/mobile_colonnesdedouchehydro_1.jpg",
			"alt": "mobile_colonnesdedouchehydro_1.jpg"
		}
	},
	"le-bac-a-douche-a-poser-ou-a-encastrer": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le bac \u00e0 douche : \u00e0 poser ou \u00e0 encastrer ?",
		"titreMEA": "Le bac \u00e0 douche : \u00e0 poser ou \u00e0 encastrer ?",
		"surTitre": "Un choix technique et esth\u00e9tique!",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-bac-a-douche-a-poser-ou-a-encastrer",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea004ee\/grid_bacsadoucheaposerouencastrer_douchevogue.jpg",
			"alt": "grid_bacsadoucheaposerouencastrer_douchevogue"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea004e5\/desktop_bacsadoucheaposerouencastrer_douchevogue.jpg",
			"alt": "desktop_bacsadoucheaposerouencastrer_douchevogue"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea004f7\/mobile_bacsadoucheaposerouencastrer_douchevogue.jpg",
			"alt": "mobile_bacsadoucheaposerouencastrer_douchevogue"
		}
	},
	"les-portes-de-douche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de douche",
		"titreMEA": "Les portes de douche",
		"surTitre": "R\u00e9ussir son entr\u00e9e sous la douche !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-douche",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,porte,douche,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00516\/grid_lesportesdedouche_coulissantrubis.jpg",
			"alt": "grid_lesportesdedouche_coulissantrubis"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0050d\/desktop_lesportesdedouche_coulissantrubis.jpg",
			"alt": "desktop_lesportesdedouche_coulissantrubis"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0051f\/mobile_lesportesdedouche_coulissantrubis.jpg",
			"alt": "mobile_lesportesdedouche_coulissantrubis"
		}
	},
	"une-salle-de-bain-qui-permet-de-concilier-bain-et-douche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une salle de bain qui permet de concilier bain et douche ",
		"titreMEA": "Une salle de bain qui permet de concilier bain et douche ",
		"surTitre": "Conciliez baignoire et douche !",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-salle-de-bain-qui-permet-de-concilier-bain-et-douche",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,baignoire,optimisation,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0053e\/grid_concilerbainetdouche_baindoucheaudace.jpg",
			"alt": "grid_concilerbainetdouche_baindoucheaudace"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00535\/desktop_concilerbainetdouche_baindoucheaudace.jpg",
			"alt": "desktop_concilerbainetdouche_baindoucheaudace"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00549\/mobile_concilerbainetdouche_baindoucheaudace.jpg",
			"alt": "mobile_concilerbainetdouche_baindoucheaudace"
		}
	},
	"amenagez-votre-salle-de-bain-par-zones": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nagez votre salle de bain par zones",
		"titreMEA": "Am\u00e9nagez votre salle de bain par zones",
		"surTitre": "Agencez astucieusement votre salle de bain !",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/amenagez-votre-salle-de-bain-par-zones",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Douche,Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,meuble,baignoire,wc,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00569\/grid_organiserSDBparzone_renovationetcreation.jpg",
			"alt": "grid_organiserSDBparzone_renovationetcreation"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00560\/desktop_organiserSDBparzone_renovationetcreation.jpg",
			"alt": "desktop_organiserSDBparzone_renovationetcreation"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00572\/mobile_organiserSDBparzone_renovationetcreation.jpg",
			"alt": "mobile_organiserSDBparzone_renovationetcreation"
		}
	},
	"la-securite-dans-la-salle-de-bains-l-eau-et-le-verre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La s\u00e9curit\u00e9 dans la salle de bains : l\u2019eau et le verre",
		"titreMEA": "La s\u00e9curit\u00e9 dans la salle de bains : l\u2019eau et le verre",
		"surTitre": "Minimisez les risques dans votre salle de bains",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-securite-dans-la-salle-de-bains-l-eau-et-le-verre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie,Vasque et lavabo,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,carrelage,robinet,baignoire,douche,securite,reglementation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00593\/grid_securiteSDBeauverre_mitigeurdebaignoire.jpg",
			"alt": "grid_securiteSDBeauverre_mitigeurdebaignoire"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0058a\/desktop_securiteSDBeauverre_mitigeurdebaignoire.jpg",
			"alt": "desktop_securiteSDBeauverre_mitigeurdebaignoire"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0059c\/mobile_securiteSDBeauverre_mitigeurdebaignoire.jpg",
			"alt": "mobile_securiteSDBeauverre_mitigeurdebaignoire"
		}
	},
	"la-securite-dans-la-salle-de-bain-l-electricite": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La s\u00e9curit\u00e9 dans la salle de bain : l\u2019\u00e9lectricit\u00e9",
		"titreMEA": "La s\u00e9curit\u00e9 dans la salle de bain : l\u2019\u00e9lectricit\u00e9",
		"surTitre": "Profitez de votre salle de bain en toute s\u00e9curit\u00e9 !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-securite-dans-la-salle-de-bain-l-electricite",
		"thematiques": "R\u00e8glementation",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager,Meuble de salle de bain,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,securite,reglementation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea005bd\/grid_securiteSDBelectricite_doucheacomposer.jpg",
			"alt": "grid_securiteSDBelectricite_doucheacomposer"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea005b4\/desktop_securiteSDBelectricite_doucheacomposer.jpg",
			"alt": "desktop_securiteSDBelectricite_doucheacomposer"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea005c6\/mobile_securiteSDBelectricite_doucheacomposer.jpg",
			"alt": "mobile_securiteSDBelectricite_doucheacomposer"
		}
	},
	"la-securite-dans-la-salle-de-bain-disposition-des-volumes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La s\u00e9curit\u00e9 dans la salle de bains : la disposition des volumes",
		"titreMEA": "La s\u00e9curit\u00e9 dans la salle de bains : la disposition des volumes",
		"surTitre": "Bien disposer, pour bien s\u00e9curiser",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-securite-dans-la-salle-de-bain-disposition-des-volumes",
		"thematiques": "R\u00e8glementation",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,installer,meuble,eclairage,radiateur,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201917\/Generique-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020190e\/Generique-960x330.jpg",
			"alt": "Generique-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201920\/Generique-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-450x330"
		}
	},
	"l-aeration-de-la-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019a\u00e9ration de la salle de bain",
		"titreMEA": "L\u2019a\u00e9ration de la salle de bain",
		"surTitre": "L'a\u00e9ration, l'alli\u00e9e anti-humidit\u00e9",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/l-aeration-de-la-salle-de-bains",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,creer,ventilation,confort,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0061e\/Grid_SDB_defaut.jpg",
			"alt": "Grid_SDB_defaut"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00615\/DesktopSDB_defaut.jpg",
			"alt": "DesktopSDB_defaut"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00627\/Mobile_SDB_defaut.jpg",
			"alt": "Mobile_SDB_defaut"
		}
	},
	"la-decoration-de-votre-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La d\u00e9coration de la salle de bain",
		"titreMEA": "La d\u00e9coration de la salle de bain",
		"surTitre": "Une salle de bain qui vous ressemble!",
		"tempsLecture": "1 min 25",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-decoration-de-votre-salle-de-bain",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,decorer,meuble,carrelage,robinet,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00646\/grid_ladecorationdelasalledebain_beton.jpg",
			"alt": "grid_ladecorationdelasalledebain_beton"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0063d\/desktop_ladecorationdelasalledebain_beton.jpg",
			"alt": "desktop_ladecorationdelasalledebain_beton"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0064f\/mobile_ladecorationdelasalledebain_beton.jpg",
			"alt": "mobile_ladecorationdelasalledebain_beton"
		}
	},
	"bien-choisir-les-meubles-de-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir les meubles de salle de bains",
		"titreMEA": "Bien choisir les meubles de salle de bains",
		"surTitre": "Des meubles esth\u00e9tiques et astucieux",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-les-meubles-de-salle-de-bains",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,meuble,salle de bain,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00670\/grid_choisirmeublessalledebain_meublefokus.jpg",
			"alt": "grid_choisirmeublessalledebain_meublefokus"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00667\/desktop_choisirmeublessalledebain_meublefokus.jpg",
			"alt": "desktop_choisirmeublessalledebain_meublefokus"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00679\/mobile_choisirmeublessalledebain_meublefokus.jpg",
			"alt": "mobile_choisirmeublessalledebain_meublefokus"
		}
	},
	"bien-choisir-une-baignoire": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir une baignoire",
		"titreMEA": "Bien choisir une baignoire",
		"surTitre": "Choisissez la baignoire qu'il vous faut !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-une-baignoire",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,baignoire,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00698\/grid_formeetmateriaubaignoire_baignoireilotsofa.jpg",
			"alt": "grid_formeetmateriaubaignoire_baignoireilotsofa"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0068f\/desktop_formeetmateriaubaignoire_baignoireilotsofa.jpg",
			"alt": "desktop_formeetmateriaubaignoire_baignoireilotsofa"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea006a1\/mobile_formeetmateriaubaignoire_baignoireilotsofa.jpg",
			"alt": "mobile_formeetmateriaubaignoire_baignoireilotsofa"
		}
	},
	"la-baignoire-balneo": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La baignoire baln\u00e9o",
		"titreMEA": "La baignoire baln\u00e9o",
		"surTitre": "La baignoire baln\u00e9o, partenaire bien-\u00eatre",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-baignoire-balneo",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,baignoire,balneo,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea006c0\/grid_labalneo_balneoosmose.jpg",
			"alt": "grid_labalneo_balneoosmose"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea006b7\/desktop_labalneo_balneoosmose.jpg",
			"alt": "desktop_labalneo_balneoosmose"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea006c9\/mobile_labalneo_balneoosmose.jpg",
			"alt": "mobile_labalneo_balneoosmose"
		}
	},
	"vasques-lavabos-et-plans-de-toilette-que-choisir": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Vasques, lavabos et plans de toilette : que choisir ?",
		"titreMEA": "Vasques, lavabos et plans de toilette : que choisir ?",
		"surTitre": "Les types de point d\u2019eau dans votre salle de bain.",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/vasques-lavabos-et-plans-de-toilette-que-choisir",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,vasque,lavabo,plan,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea006e8\/grid_vasqueslavaboplantoilette_adapteepourtous.jpg",
			"alt": "grid_vasqueslavaboplantoilette_adapteepourtous"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea006df\/desktop_vasqueslavaboplantoilette_adapteepourtous.jpg",
			"alt": "desktop_vasqueslavaboplantoilette_adapteepourtous"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea006f1\/mobile_vasqueslavaboplantoilette_adapteepourtous.jpg",
			"alt": "mobile_vasqueslavaboplantoilette_adapteepourtous"
		}
	},
	"les-radiateurs-seche-serviettes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les radiateurs s\u00e8che-serviettes",
		"titreMEA": "Les radiateurs s\u00e8che-serviettes",
		"surTitre": "Le radiateur s\u00e8che-serviettes s\u2019impose dans la salle de bains",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-radiateurs-seche-serviettes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,radiateur,porte serviette,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00712\/grid_radiateurssecheserviette_radiateurtwistair.jpg",
			"alt": "grid_radiateurssecheserviette_radiateurtwistair"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00709\/desktop_radiateurssecheserviette_radiateurtwistair.jpg",
			"alt": "desktop_radiateurssecheserviette_radiateurtwistair"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0071b\/mobile_radiateurssecheserviette_radiateurtwistair.jpg",
			"alt": "mobile_radiateurssecheserviette_radiateurtwistair"
		}
	},
	"les-accessoires-de-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les accessoires de salle de bains",
		"titreMEA": "Les accessoires de salle de bains",
		"surTitre": "Donnez du style \u00e0 votre salle de bain !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-accessoires-de-salle-de-bains",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,radiateur,armoire,miroir,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0073a\/grid_lesaccessoiresdesalledebains_etagereangle.jpg",
			"alt": "grid_lesaccessoiresdesalledebains_etagereangle"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00731\/desktop_lesaccessoiresdesalledebains_etagereangle.jpg",
			"alt": "desktop_lesaccessoiresdesalledebains_etagereangle"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00743\/mobile_lesaccessoiresdesalledebains_etagereangle.jpg",
			"alt": "mobile_lesaccessoiresdesalledebains_etagereangle"
		}
	},
	"les-produits-d-entretien-de-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les produits d\u2019entretien de salle de bains",
		"titreMEA": "Les produits d\u2019entretien de salle de bains",
		"surTitre": "Des produits pour choyer votre salle de bain",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-produits-d-entretien-de-salle-de-bain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,entretien,salle de bain,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00766\/grid_produitsdentretienSDB_protecteurdouche.jpg",
			"alt": "grid_produitsdentretienSDB_protecteurdouche"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0075d\/desktop_produitsdentretienSDB_protecteurdouche.jpg",
			"alt": "desktop_produitsdentretienSDB_protecteurdouche"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0076f\/mobile_produitsdentretienSDB_protecteurdouche.jpg",
			"alt": "mobile_produitsdentretienSDB_protecteurdouche"
		}
	},
	"les-robinets-de-la-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les robinets de la salle de bains",
		"titreMEA": "Les robinets de la salle de bains",
		"surTitre": "Trouvez les robinets adapt\u00e9s \u00e0 votre salle de bains !",
		"tempsLecture": "1 min 10",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-robinets-de-la-salle-de-bains",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,robinet,colonne,lavabo,vasque,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00791\/grid_robinetpourchaqueespace_baignoireabords.jpg",
			"alt": "grid_robinetpourchaqueespace_baignoireabords"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00788\/desktop_robinetpourchaqueespace_baignoireabords.jpg",
			"alt": "desktop_robinetpourchaqueespace_baignoireabords"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0079a\/mobile_robinetpourchaqueespace_baignoireabords.jpg",
			"alt": "mobile_robinetpourchaqueespace_baignoireabords"
		}
	},
	"quel-robinet-pour-la-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel robinet pour la salle de bains ?",
		"titreMEA": "Quel robinet pour la salle de bains ?",
		"surTitre": "Choisir vos robinets et mitigeurs de salle de bains.",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/quel-robinet-pour-la-salle-de-bains",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,robinet,mitigeur,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea007c2\/grid_choisirlestyledevotrerobinet_focusE2.jpg",
			"alt": "grid_choisirlestyledevotrerobinet_focusE2"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea007b0\/desktop_choisirlestyledevotrerobinet_focusE2.jpg",
			"alt": "desktop_choisirlestyledevotrerobinet_focusE2"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea007cb\/mobile_choisirlestyledevotrerobinet_focusE2.jpg",
			"alt": "mobile_choisirlestyledevotrerobinet_focusE2"
		}
	},
	"choisir-un-mitigeur-pour-sa-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir un mitigeur pour sa salle de bains",
		"titreMEA": "Choisir un mitigeur pour sa salle de bains",
		"surTitre": "Trouvez le bon mitigeur lavabo ou de douche !",
		"tempsLecture": "1 min 25",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-un-mitigeur-pour-sa-salle-de-bains",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,mitigeur,lavabo,douche,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea007ea\/grid_choisirunmitigeur_opale.jpg",
			"alt": "grid_choisirunmitigeur_opale"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c2f8e21408000fb\/Meubles-960x330.jpg",
			"alt": "Meubles-960x330.jpg"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c2f8e2140800102\/Meubles-450x330.jpg",
			"alt": "Meubles-450x330.jpg"
		}
	},
	"bilan-sur-l-etat-de-l-eau-du-robinet": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bilan sur l\u2019\u00e9tat de l\u2019eau du robinet",
		"titreMEA": "Bilan sur l\u2019\u00e9tat de l\u2019eau du robinet",
		"surTitre": "Mesurer la qualit\u00e9 de l'eau du robinet",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bilan-sur-l-etat-de-l-eau-du-robinet",
		"thematiques": "R\u00e8glementation,Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Evier,Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,robinet,eau,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00812\/grid_conseilbilansuretateau_acihybrideprodigio.jpg",
			"alt": "grid_conseilbilansuretateau_acihybrideprodigio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00809\/desktop_conseilbilansuretateau_acihybrideprodigio.jpg",
			"alt": "desktop_conseilbilansuretateau_acihybrideprodigio"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0081b\/mobile_conseilbilansuretateau_acihybrideprodigio.jpg",
			"alt": "mobile_conseilbilansuretateau_acihybrideprodigio"
		}
	},
	"les-traitements-pour-obtenir-une-eau-saine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les traitements pour obtenir une eau saine ",
		"titreMEA": "Les traitements pour obtenir une eau saine ",
		"surTitre": "Am\u00e9liorez la qualit\u00e9 de votre eau du robinet !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-traitements-pour-obtenir-une-eau-saine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Evier,Robinetterie,Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,robinet,protection,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0083e\/Grid_SDB_defaut.jpg",
			"alt": "Grid_SDB_defaut"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00835\/DesktopSDB_defaut.jpg",
			"alt": "DesktopSDB_defaut"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00847\/Mobile_SDB_defaut.jpg",
			"alt": "Mobile_SDB_defaut"
		}
	},
	"bien-choisir-son-chauffe-eau-electrique": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son chauffe-eau \u00e9lectrique",
		"titreMEA": "Bien choisir son chauffe-eau \u00e9lectrique",
		"surTitre": "Tout savoir sur les chauffe-eau \u00e9lectriques !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-son-chauffe-eau-electrique",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,electrique,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0086d\/grid_laproductioneauchaude_ACIhybride.jpg",
			"alt": "grid_laproductioneauchaude_ACIhybride"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00864\/desktop_laproductioneauchaude_ACIhybride.jpg",
			"alt": "desktop_laproductioneauchaude_ACIhybride"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00878\/mobile_laproductioneauchaude_ACIhybride.jpg",
			"alt": "mobile_laproductioneauchaude_ACIhybride"
		}
	},
	"simplifiez-l-evacuation-d-eau-pour-tous-vos-sanitaires": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Simplifiez l\u2019\u00e9vacuation d'eau pour tous vos sanitaires !",
		"titreMEA": "Simplifiez l\u2019\u00e9vacuation d'eau pour tous vos sanitaires !",
		"surTitre": "Quels sanitaires pour quelle \u00e9vacuation et quel siphon ?",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/simplifiez-l-evacuation-d-eau-pour-tous-vos-sanitaires",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,evacuation,eau,solution,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00899\/grid_evacuation.jpg",
			"alt": "grid_evacuation"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00890\/Desktop_evacuation_douche.png",
			"alt": "Desktop_evacuation_douche"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea008a2\/Mobile_evacuation.jpg",
			"alt": "Mobile_evacuation"
		}
	},
	"quel-modele-de-wc-choisir": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel mod\u00e8le de WC choisir ?",
		"titreMEA": "Quel mod\u00e8le de WC choisir ?",
		"surTitre": "Les sp\u00e9cificit\u00e9s \u00e0 prendre en compte pour vos toilettes.",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/quel-modele-de-wc-choisir",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,wc,suspendu,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea008c4\/grid_bienchoisirsonwc_thegap.jpg",
			"alt": "grid_bienchoisirsonwc_thegap"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea008bb\/DesktopSDB_defaut.jpg",
			"alt": "DesktopSDB_defaut"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea008cd\/mobile_bienchoisirsonwc_thegap.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirsonwc_thegap"
		}
	},
	"les-cuisines-lapeyre-contemporaines-ou-authentiques": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les cuisines Lapeyre : Contemporaines ou Authentiques",
		"titreMEA": "Les cuisines Lapeyre : Contemporaines ou Authentiques",
		"surTitre": "Des cuisines \u00e9volutives pour tous les budgets !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-cuisines-lapeyre-contemporaines-ou-authentiques",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,meuble,contemporain,authentique",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea008ed\/grid_CUISdesignfonctionnelles_urban.jpg",
			"alt": "grid_CUISdesignfonctionnelles_urban"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea008e4\/desktop_CUISdesignfonctionnelles_urban.jpg",
			"alt": "desktop_CUISdesignfonctionnelles_urban"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea008f6\/mobile_CUISdesignfonctionnelles_urban.jpg",
			"alt": "mobile_CUISdesignfonctionnelles_urban"
		}
	},
	"cuisine-les-plans-de-travail-sur-mesure-se-plient-a-vos-envies": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Cuisine : les plans de travail sur mesure se plient \u00e0 vos envies",
		"titreMEA": "Cuisine : les plans de travail sur mesure se plient \u00e0 vos envies",
		"surTitre": "Am\u00e9nagez votre cuisine selon votre plan\u2026 de travail !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/cuisine-les-plans-de-travail-sur-mesure-se-plient-a-vos-envies",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,decorer,plan,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00915\/grid_toutsurmateriauxformeplantravail_CUIStwist.jpg",
			"alt": "grid_toutsurmateriauxformeplantravail_CUIStwist"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0090c\/desktop_toutsurmateriauxformeplantravail_CUIStwist.jpg",
			"alt": "desktop_toutsurmateriauxformeplantravail_CUIStwist"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0091e\/mobile_toutsurmateriauxformeplantravail_CUIStwist.jpg",
			"alt": "mobile_toutsurmateriauxformeplantravail_CUIStwist"
		}
	},
	"Zoom-matiere-l-inox-en-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Zoom mati\u00e8re : l\u2019inox en cuisine",
		"titreMEA": "Zoom mati\u00e8re : l\u2019inox en cuisine",
		"surTitre": "L\u2019inox, le luxe professionnel pour tous en cuisine !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Zoom-matiere-l-inox-en-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,evier,inox,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0093d\/grid_zoommatiereinox_modulelavage.jpg",
			"alt": "grid_zoommatiereinox_modulelavage"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00934\/desktop_zoommatiereinox_modulelavage.jpg",
			"alt": "desktop_zoommatiereinox_modulelavage"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00946\/mobile_zoommatiereinox_modulelavage.jpg",
			"alt": "mobile_zoommatiereinox_modulelavage"
		}
	},
	"les-hottes-de-cuisine-decoratives-aspirantes-et-esthetiques": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les hottes de cuisines : d\u00e9coratives, aspirantes...et esth\u00e9tiques !",
		"titreMEA": "Les hottes de cuisines : d\u00e9coratives, aspirantes...et esth\u00e9tiques !",
		"surTitre": "La hotte de cuisine, indispensable  !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-hottes-de-cuisine-decoratives-aspirantes-et-esthetiques",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,hotte,design,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00965\/grid_ Les hottes, d\u00e9coratives, aspirantes, murales...et esth\u00e9tiques-cuisineLumio.jpg",
			"alt": "grid_ Les hottes, d\u00e9coratives, aspirantes, murales...et esth\u00e9tiques-cuisineLumio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0095c\/desktop_Les hottes, d\u00e9coratives, aspirantes, murales...et esth\u00e9tiques-cuisineLumio.jpg",
			"alt": "desktop_Les hottes, d\u00e9coratives, aspirantes, murales...et esth\u00e9tiques-cuisineLumio"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0096e\/mobile_ Les hottes, d\u00e9coratives, aspirantes, murales...et esth\u00e9tiques-cuisineLumio.jpg",
			"alt": "mobile_ Les hottes, d\u00e9coratives, aspirantes, murales...et esth\u00e9tiques-cuisineLumio"
		}
	},
	"lave-vaisselle-reduisez-votre-consommation-d-eau": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Lave-vaisselle, r\u00e9duisez votre consommation d'eau.",
		"titreMEA": "Lave-vaisselle, r\u00e9duisez votre consommation d'eau.",
		"surTitre": "Economisez l\u2019eau avec un lave-vaisselle programmable.",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/lave-vaisselle-reduisez-votre-consommation-d-eau",
		"thematiques": "Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,electromenager,economie,eau,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0098e\/grid_lavevaissellereduisezvotreconsommationdeau_cuisineFjordnoirmod\u00e9alisation2D.jpg",
			"alt": "grid_lavevaissellereduisezvotreconsommationdeau_cuisineFjordnoirmod\u00e9alisation2D"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00985\/desktop_lavevaisseller\u00e9duisezvotreconsommationdeau_cuisineFjordnoirmod\u00e9alisation2D.jpg",
			"alt": "desktop_lavevaisseller\u00e9duisezvotreconsommationdeau_cuisineFjordnoirmod\u00e9alisation2D"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00997\/mobile_lavevaisseller\u00e9duisezvotreconsommationdeau_cuisineFjordnoirmod\u00e9alisation2D.jpg",
			"alt": "mobile_lavevaisseller\u00e9duisezvotreconsommationdeau_cuisineFjordnoirmod\u00e9alisation2D"
		}
	},
	"la-table-de-cuisson-le-piano-de-cuisson-ou-le-domino": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La table de cuisson, le piano de cuisson ou le domino ?",
		"titreMEA": "La table de cuisson, le piano de cuisson ou le domino ?",
		"surTitre": "Multipliez les modes de cuisson !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-table-de-cuisson-le-piano-de-cuisson-ou-le-domino",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,table,cuisson,piano,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea009b6\/grid_lestablesdecuisson_tableElectrolux.jpg",
			"alt": "grid_lestablesdecuisson_tableElectrolux"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea009ad\/desktop_lestablesdecuisson_tableBeko.jpg",
			"alt": "desktop_lestablesdecuisson_tableBeko"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea009bf\/mobile_lestablesdecuisson_tableBeko.jpg",
			"alt": "mobile_lestablesdecuisson_tableBeko"
		}
	},
	"bien-choisir-le-materiau-de-vos-fenetres-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir le mat\u00e9riau de vos fen\u00eatres Lapeyre",
		"titreMEA": "Bien choisir le mat\u00e9riau de vos fen\u00eatres Lapeyre",
		"surTitre": "Des mat\u00e9riaux de fen\u00eatres adapt\u00e9s !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-le-materiau-de-vos-fenetres-lapeyre",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,bois,aluminium,pvc,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180137b\/201514239_rbbhyc.jpg",
			"alt": "materiaux fenetres grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801370\/201514239_rbbyc.jpg",
			"alt": "materiaux fenetres head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-materiaux-des-fenetres-Lapeyre-tableau-comparatif": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les mat\u00e9riaux des fen\u00eatres Lapeyre : tableau comparatif",
		"titreMEA": "Les mat\u00e9riaux des fen\u00eatres Lapeyre : tableau comparatif",
		"surTitre": "Consultez notre tableau comparatif de mat\u00e9riaux !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-materiaux-des-fenetres-Lapeyre-tableau-comparatif",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,materiau,avantage,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020aab9\/grid_materiauFENtableaucomparaison_aluminium.jpg",
			"alt": "grid_materiauFENtableaucomparaison_aluminium"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020aab0\/desktop_materiauFENtableaucomparaison_aluminium.jpg",
			"alt": "desktop_materiauFENtableaucomparaison_aluminium"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020aac2\/mobile_materiauFENtableaucomparaison_aluminium.jpg",
			"alt": "mobile_materiauFENtableaucomparaison_aluminium"
		}
	},
	"les-fenetres-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pourquoi les fen\u00eatres en bois peuvent vous convenir ? ",
		"titreMEA": "Pourquoi les fen\u00eatres en bois peuvent vous convenir ? ",
		"surTitre": "Les fen\u00eatres bois font leur retour !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-fenetres-en-bois",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,bois,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800ceb\/201207485_t4nn9a.jpg",
			"alt": "fenetre bois grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800a4d\/fentres en bois header.jpg",
			"alt": "fenetre bois header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-fenetres-en-pvc": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les fen\u00eatres en PVC",
		"titreMEA": "Les fen\u00eatres en PVC",
		"surTitre": "Tout savoir :",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-fenetres-en-pvc",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,pvc,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207df4\/grid_lesfenetresenpvc_performancePVC.jpg",
			"alt": "grid_lesfenetresenpvc_performancePVC"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207deb\/desktop_lesfenetresenpvc_performancePVC.jpg",
			"alt": "desktop_lesfenetresenpvc_performancePVC"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207e3a\/mobile_lesfenetresenpvc_performancePVC.jpg",
			"alt": "mobile_lesfenetresenpvc_performancePVC"
		}
	},
	"les-fenetres-en-alubois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les fen\u00eatres en Alubois",
		"titreMEA": "Les fen\u00eatres en Alubois",
		"surTitre": "Les avantages de l\u2019alu et la convivialit\u00e9 du bois",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-fenetres-en-alubois",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,aluminium,bois,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801574\/201617942_na9wiu.jpg",
			"alt": "alubois grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801569\/201617942_n9wiu.jpg",
			"alt": "alubois head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-fenetres-a-double-et-triple-vitrage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les fen\u00eatres \u00e0 double et triple vitrage",
		"titreMEA": "Les fen\u00eatres \u00e0 double et triple vitrage",
		"surTitre": "Le double ou triple vitrage ENERGIE STAR, pour une meilleure isolation",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-fenetres-a-double-et-triple-vitrage",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,vitrage,isolation,performance,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ab2e\/grid_fenetredoubletriplevitre_performancepvc.jpg",
			"alt": "grid_fenetredoubletriplevitre_performancepvc"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ab25\/desktop_fenetredoubletriplevitre_performancepvc.jpg",
			"alt": "desktop_fenetredoubletriplevitre_performancepvc"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ab37\/mobile_fenetredoubletriplevitre_performancepvc.jpg",
			"alt": "mobile_fenetredoubletriplevitre_performancepvc"
		}
	},
	"un-systeme-de-securite-sur-vos-fenetres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 sur vos fen\u00eatres",
		"titreMEA": "Un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 sur vos fen\u00eatres",
		"surTitre": "Privil\u00e9giez la s\u00e9curit\u00e9 sous toutes ses formes ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/un-systeme-de-securite-sur-vos-fenetres",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,securite,moustiquaire,securite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a18\/grid_ensecuritegraceauxfenetres_grillesdefense.jpg",
			"alt": "grid_ensecuritegraceauxfenetres_grillesdefense"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a0f\/DesktopMENUI_defaut.jpg",
			"alt": "DesktopMENUI_defaut"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a21\/mobile_ensecuritegraceauxfenetres_grillesdefense.jpg",
			"alt": "mobile_ensecuritegraceauxfenetres_grillesdefense"
		}
	},
	"Isolation-les-garanties-et-les-labels-de-qualite-de-vos-fenetres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Isolation : les garanties et les labels de qualit\u00e9 de vos fen\u00eatres",
		"titreMEA": "Isolation : les garanties et les labels de qualit\u00e9 de vos fen\u00eatres",
		"surTitre": "Choisissez ce qu\u2019il se fait de mieux pour vos fen\u00eatres",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Isolation-les-garanties-et-les-labels-de-qualite-de-vos-fenetres",
		"thematiques": "R\u00e8glementation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,isolation,label,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a40\/grid_garantiequalitefenetre_performancealuminium.jpg",
			"alt": "grid_garantiequalitefenetre_performancealuminium"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a37\/desktop_garantiequalitefenetre_performancaluminium.jpg",
			"alt": "desktop_garantiequalitefenetre_performancaluminium"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2dcd2bd4d340008d\/mobile_garantiequalitefenetre_performancaluminium_2.jpg",
			"alt": "mobile_garantiequalitefenetre_performancaluminium_2"
		}
	},
	"les-types-d-ouverture-des-baies-coulissantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les types d\u2019ouverture des baies coulissantes",
		"titreMEA": "Les types d\u2019ouverture des baies coulissantes",
		"surTitre": "Ouvrez en grand votre maison avec les baies coulissantes ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-types-d-ouverture-des-baies-coulissantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,personnaliser,baie,coulissant,ouverture,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a68\/grid_ouverturecoulissantes_classicaluminium.jpg",
			"alt": "grid_ouverturecoulissantes_classicaluminium"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a5f\/desktop_ouverturecoulissantes_classicaluminium.jpg",
			"alt": "desktop_ouverturecoulissantes_classicaluminium"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00a71\/mobile_ouverturecoulissantes_classicaluminium.jpg",
			"alt": "mobile_ouverturecoulissantes_classicaluminium"
		}
	},
	"porte-paliere-standard-ou-porte-paliere-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte pali\u00e8re standard ou porte pali\u00e8re sur-mesure ?",
		"titreMEA": "Porte pali\u00e8re standard ou porte pali\u00e8re sur-mesure ?",
		"surTitre": "Standard ou sur-mesure, ouvrez la bonne porte !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/porte-paliere-standard-ou-porte-paliere-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,paliere,standard,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00ae1\/grid_portepalierestandardmesure_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "grid_portepalierestandardmesure_chenerenforcee"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00ad8\/desktop_portepalierestandardmesure_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "desktop_portepalierestandardmesure_chenerenforcee"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00aea\/mobile_portepalierestandardmesure_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "mobile_portepalierestandardmesure_chenerenforcee"
		}
	},
	"la-securite-anti-effraction-sur-les-portes-palieres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La s\u00e9curit\u00e9 anti-effraction sur les portes pali\u00e8res",
		"titreMEA": "La s\u00e9curit\u00e9 anti-effraction sur les portes pali\u00e8res",
		"surTitre": "Vivez en toute tranquillit\u00e9 gr\u00e2ce au retardateur d'effractions !",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-securite-anti-effraction-sur-les-portes-palieres",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,porte,paliere,serrure,verrou,poignee,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00b13\/grid_securiteportepalieres_poignetirageboston.jpg",
			"alt": "grid_securiteportepalieres_poignetirageboston"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00b01\/desktop_securiteportepalieres_poignetirageboston.jpg",
			"alt": "desktop_securiteportepalieres_poignetirageboston"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00b1c\/mobile_securiteportepalieres_poignetirageboston.jpg",
			"alt": "mobile_securiteportepalieres_poignetirageboston"
		}
	},
	"la-securite-et-les-garanties-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La s\u00e9curit\u00e9 et les garanties Lapeyre",
		"titreMEA": "La s\u00e9curit\u00e9 et les garanties Lapeyre",
		"surTitre": "Soyez \u00e0 l\u2019abri de tout souci gr\u00e2ce aux garanties Lapeyre ",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-securite-et-les-garanties-lapeyre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,porte,paliere,serrure,securite,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00b3c\/grid_securiteetgarantielapeyre_portesherbrooke.jpg",
			"alt": "grid_securiteetgarantielapeyre_portesherbrooke"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00b33\/desktop_securiteetgarantielapeyre_portesherbrooke.jpg",
			"alt": "desktop_securiteetgarantielapeyre_portesherbrooke"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00b45\/mobile_securiteetgarantielapeyre_portesherbrooke.jpg",
			"alt": "mobile_securiteetgarantielapeyre_portesherbrooke"
		}
	},
	"bien-choisir-un-portail": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir un portail",
		"titreMEA": "Bien choisir un portail",
		"surTitre": "Des portails en bois, en PVC, en fer et en aluminium",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-un-portail",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,portail,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801443\/201207486_gmpafi.jpg",
			"alt": "portail grille 1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801438\/201207486_gmpai.jpg",
			"alt": "portail head1"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-styles-de-portails": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les styles de portails",
		"titreMEA": "Les styles de portails",
		"surTitre": "Adoptez le portail qui s'adapte \u00e0 votre style !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-styles-de-portails",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,portail,style,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030af\/Exterieurs-212x212.jpg",
			"alt": "Exterieurs-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030a6\/Exterieurs-960x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030b8\/Exterieurs-450x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-450x330"
		}
	},
	"les-differents-types-d-ouverture-de-portail": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les diff\u00e9rents types d'ouverture de portail",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rents types d'ouverture de portail",
		"surTitre": "Faites votre choix parmi les portails Lapeyre !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-differents-types-d-ouverture-de-portail",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,portail,ouverture,battant,coulissant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00bbe\/grid_lestypesouverture_brevin.jpg",
			"alt": "grid_lestypesouverture_brevin"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00bb5\/desktop_lestypesouverture_brevin.jpg",
			"alt": "desktop_lestypesouverture_brevin"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00bc7\/mobile_lestypesouverture_brevin.jpg",
			"alt": "mobile_lestypesouverture_brevin"
		}
	},
	"les-motorisations-de-portails": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les motorisations de portails",
		"titreMEA": "Les motorisations de portails",
		"surTitre": "Les options de motorisations de portail ",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-motorisations-de-portails",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,portail,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180129c\/201411158_rzniqm.jpg",
			"alt": "motorisation portail grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801291\/201411158_rznim.jpg",
			"alt": "motorisation portail head"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00bef\/mobile_lesmotorisationsdeportails_coulissants.jpg",
			"alt": "mobile_lesmotorisationsdeportails_coulissants"
		}
	},
	"bien-choisir-votre-sol-de-terrasse-et-votre-cloture-de-jardin": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir votre sol de terrasse et votre cl\u00f4ture de jardin",
		"titreMEA": "Bien choisir votre sol de terrasse et votre cl\u00f4ture de jardin",
		"surTitre": "Cr\u00e9ez la terrasse de vos r\u00eaves !",
		"tempsLecture": "1 min 25",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-votre-sol-de-terrasse-et-votre-cloture-de-jardin",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,lame,caillebotis,cloture,terrasse,conseil,jardin",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c0e\/grid_bienchoisirsolsetpanneau_panneaupintraite.jpg",
			"alt": "grid_bienchoisirsolsetpanneau_panneaupintraite"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c05\/desktop_bienchoisirsolsetpanneau_panneaupintraite.jpg",
			"alt": "desktop_bienchoisirsolsetpanneau_panneaupintraite"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c17\/mobile_bienchoisirsolsetpanneau_panneaupintraite.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirsolsetpanneau_panneaupintraite"
		}
	},
	"les-ossatures-de-terrasse-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les ossatures de terrasse en bois",
		"titreMEA": "Les ossatures de terrasse en bois",
		"surTitre": "Cr\u00e9ez la terrasse de vos r\u00eaves !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-ossatures-de-terrasse-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,terrasse,bois,balustrade,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c36\/grid_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur.jpg",
			"alt": "grid_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c2d\/desktop_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur.jpg",
			"alt": "desktop_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c3f\/mobile_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur.jpg",
			"alt": "mobile_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur"
		}
	},
	"les-toits-de-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0,1",
		"titre": "Les toits de terrasse",
		"titreMEA": "Les toits de terrasse",
		"surTitre": "Donnez un toit \u00e0 votre terrasse !",
		"tempsLecture": "1 min 10",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-toits-de-terrasse",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c5e\/grid_lestoitsdeterrasse_bostonluxe.jpg",
			"alt": "grid_lestoitsdeterrasse_bostonluxe"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c55\/desktop_lestoitsdeterrasse_bostonluxe.jpg",
			"alt": "desktop_lestoitsdeterrasse_bostonluxe"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c67\/mobile_lestoitsdeterrasse_bostonluxe.jpg",
			"alt": "mobile_lestoitsdeterrasse_bostonluxe"
		}
	},
	"les-carrelages-exterieurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les carrelages ext\u00e9rieurs",
		"titreMEA": "Les carrelages ext\u00e9rieurs",
		"surTitre": "Le carrelage se fait durable et d\u00e9co",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-carrelages-exterieurs",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,exterieur,amenagement,jardin",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c86\/grid_choisirleboncarrelage_carrelageasteria.jpg",
			"alt": "grid_choisirleboncarrelage_carrelageasteria"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c7d\/desktop_choisirleboncarrelage_carrelageasteria.jpg",
			"alt": "desktop_choisirleboncarrelage_carrelageasteria"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c8f\/mobile_choisirleboncarrelage_carrelageasteria.jpg",
			"alt": "mobile_choisirleboncarrelage_carrelageasteria"
		}
	},
	"les-avantages-de-la-motorisation-de-votre-porte-de-garage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les avantages de la motorisation de votre porte de garage",
		"titreMEA": "Les avantages de la motorisation de votre porte de garage",
		"surTitre": "S\u00e9same, ouvre-toi !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-avantages-de-la-motorisation-de-votre-porte-de-garage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,porte,garage,avantage,confort,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300204409\/grid_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier.jpg",
			"alt": "grid_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300204400\/desktop_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier.jpg",
			"alt": "desktop_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300204412\/mobile_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier.jpg",
			"alt": "mobile_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier"
		}
	},
	"une-salle-de-bain-moderne-grace-a-la-domotique": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une salle de bain moderne gr\u00e2ce \u00e0 la domotique",
		"titreMEA": "Une salle de bain moderne gr\u00e2ce \u00e0 la domotique",
		"surTitre": "Une salle de bain tout confort ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-salle-de-bain-moderne-grace-a-la-domotique",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,douche,balneo,domotique,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00cb2\/grid_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier.jpg",
			"alt": "grid_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00ca9\/desktop_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier.jpg",
			"alt": "desktop_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00cbb\/mobile_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier.jpg",
			"alt": "mobile_Avec Lapeyreoptezpourlamotorisationdevotreportedegarage_porteAcier"
		}
	},
	"les-combines-wc-et-lave-mains-alliance": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les combin\u00e9s WC et lave-mains Alliance",
		"titreMEA": "Les combin\u00e9s WC et lave-mains Alliance",
		"surTitre": "Optimisez l\u2019espace de vos toilettes ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-combines-wc-et-lave-mains-alliance",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Toilettes",
		"produits": "Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,wc,lave main,optimisation,espace,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00cdc\/grid_wcetlavemainalliance_Alliance_wcAlliance.jpg",
			"alt": "grid_wcetlavemainalliance_Alliance_wcAlliance"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00cd3\/desktop_wcetlavemainalliance_Alliance_wcAlliance.jpg",
			"alt": "desktop_wcetlavemainalliance_Alliance_wcAlliance"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00ce5\/mobile_ wcetlavemainalliance_Alliance_wcAlliance.jpg",
			"alt": "mobile_ wcetlavemainalliance_Alliance_wcAlliance"
		}
	},
	"amenagez-une-salle-de-bains-qui-prend-soin-de-toute-la-famille": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nagez une salle de bains qui prend soin de toute la famille",
		"titreMEA": "Am\u00e9nagez une salle de bains qui prend soin de toute la famille",
		"surTitre": "Une salle de bain facile d\u2019acc\u00e8s !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/amenagez-une-salle-de-bains-qui-prend-soin-de-toute-la-famille",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,creer,salle de bain,carrelage,meuble,accessibilite,securite,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d05\/grid_bienchoisirsesmeublessdbdisposition_receveurN\u00e9o.jpg",
			"alt": "grid_bienchoisirsesmeublessdbdisposition_receveurN\u00e9o"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00cfc\/desktop_bienchoisirsesmeublessdbdisposition_receveurN\u00e9o.jpg",
			"alt": "desktop_bienchoisirsesmeublessdbdisposition_receveurN\u00e9o"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d0e\/mobile_bienchoisirsesmeublessdbdisposition_receveurN\u00e9o.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirsesmeublessdbdisposition_receveurN\u00e9o"
		}
	},
	"bien-choisir-son-electromenager": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son \u00e9lectrom\u00e9nager",
		"titreMEA": "Bien choisir son \u00e9lectrom\u00e9nager",
		"surTitre": "Choisissez l\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager ad\u00e9quat",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-son-electromenager",
		"thematiques": "R\u00e8glementation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,electromenager,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d2e\/grid_bienchoisirelectro_tablechauffantbrandt.jpg",
			"alt": "grid_bienchoisirelectro_tablechauffantbrandt"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d25\/desktop_bienchoisirelectro_tablechauffantbrandt.jpg",
			"alt": "desktop_bienchoisirelectro_tablechauffantbrandt"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d37\/mobile_bienchoisirelectro_tablechauffantbrandt.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirelectro_tablechauffantbrandt"
		}
	},
	"-electromenager-encastrable": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager encastrable",
		"titreMEA": "L\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager encastrable",
		"surTitre": "Trois bonnes raisons de le choisir !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/-electromenager-encastrable",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d56\/grid_encastrable_lavevaisselleencastrable.jpg",
			"alt": "grid_encastrable_lavevaisselleencastrable"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d4d\/desktop_encastrable_lavevaisselleencastrable.jpg",
			"alt": "desktop_encastrable_lavevaisselleencastrable"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d5f\/mobile_encastrable_lavevaisselleencastrable.jpg",
			"alt": "mobile_encastrable_lavevaisselleencastrable"
		}
	},
	"les-refrigerateurs-et-congelateurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les r\u00e9frig\u00e9rateurs et les cong\u00e9lateurs",
		"titreMEA": "Les r\u00e9frig\u00e9rateurs et les cong\u00e9lateurs",
		"surTitre": "A chaque cuisine son r\u00e9frig\u00e9rateur !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-refrigerateurs-et-congelateurs",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,refrigerateur,congelateur,performance,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d7e\/grid_lefroid_lefroidposelibrebeko.jpg",
			"alt": "grid_lefroid_lefroidposelibrebeko"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d75\/desktop_lefroid_lefroidposelibrebeko.jpg",
			"alt": "desktop_lefroid_lefroidposelibrebeko"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00d87\/mobile_lefroid_lefroidposelibrebeko.jpg",
			"alt": "mobile_lefroid_lefroidposelibrebeko"
		}
	},
	"les-differents-fours-et-modes-de-cuisson": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les diff\u00e9rents fours et modes de cuisson",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rents fours et modes de cuisson",
		"surTitre": "Pr\u00e9parez de bons petits plats maison !",
		"tempsLecture": "1 min 05",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-differents-fours-et-modes-de-cuisson",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,four,piano,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00dbb\/grid_lesfours_fourstiroirchauffant.jpg",
			"alt": "grid_lesfours_fourstiroirchauffant"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00db2\/desktop_lesfours_fourstiroirchauffant.jpg",
			"alt": "desktop_lesfours_fourstiroirchauffant"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00dc4\/mobile_lesfours_fourstiroirchauffant.jpg",
			"alt": "mobile_lesfours_fourstiroirchauffant"
		}
	},
	"delimiter-les-espaces-dedies-en-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "D\u00e9limiter les espaces d\u00e9di\u00e9s en cuisine",
		"titreMEA": "D\u00e9limiter les espaces d\u00e9di\u00e9s en cuisine",
		"surTitre": "Un espace s\u00e9curis\u00e9 pour chaque \u00e9l\u00e9ment de cuisine",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/delimiter-les-espaces-dedies-en-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,meuble,ilot,rangement,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00de3\/grid_sectorisezcuisine_meublerangecasseroles.jpg",
			"alt": "grid_sectorisezcuisine_meublerangecasseroles"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00dda\/desktop_sectorisezcuisine_meublerangecasseroles.jpg",
			"alt": "desktop_sectorisezcuisine_meublerangecasseroles"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00dec\/mobile_sectorisezcuisine_meublerangecasseroles.jpg",
			"alt": "mobile_sectorisezcuisine_meublerangecasseroles"
		}
	},
	"choisir-le-meuble-de-cuisine-adapte-a-votre-espace": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir le meuble de cuisine adapt\u00e9 \u00e0 votre espace",
		"titreMEA": "Bien choisir le meuble de cuisine adapt\u00e9 \u00e0 votre espace",
		"surTitre": "Des meubles de cuisine \u00e9quip\u00e9e adapt\u00e9s",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-le-meuble-de-cuisine-adapte-a-votre-espace",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,meuble,dimension,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e0b\/grid_trouvermeubleadapterCUIS_CUISlumio.jpg",
			"alt": "grid_trouvermeubleadapterCUIS_CUISlumio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e02\/desktop_trouvermeubleadapterCUIS_CUISlumio.jpg",
			"alt": "desktop_trouvermeubleadapterCUIS_CUISlumio"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e14\/mobile_trouvermeubleadapterCUIS_CUISlumio.jpg",
			"alt": "mobile_trouvermeubleadapterCUIS_CUISlumio"
		}
	},
	"ces-accessoires-de-cuisine-indispensables": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Ces accessoires de cuisine indispensables",
		"titreMEA": "Ces accessoires de cuisine indispensables",
		"surTitre": "Petits trucs et astuces rangements originaux !",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/ces-accessoires-de-cuisine-indispensables",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,tiroir,rangement,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e33\/grid_CUISpleineaccessoireessentiels_ecorcenoyer.jpg",
			"alt": "grid_CUISpleineaccessoireessentiels_ecorcenoyer"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e2a\/desktop_CUISpleineaccessoireessentiels_ecorcenoyer.jpg",
			"alt": "desktop_CUISpleineaccessoireessentiels_ecorcenoyer"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e3c\/mobile_CUISpleineaccessoireessentiels_ecorcenoyer.jpg",
			"alt": "mobile_CUISpleineaccessoireessentiels_ecorcenoyer"
		}
	},
	"les-fenetres-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les fen\u00eatres sur mesure",
		"titreMEA": "Les fen\u00eatres sur mesure",
		"surTitre": "Imaginez vos fen\u00eatres Lapeyre, nous les cr\u00e9ons !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-fenetres-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,sur mesure,renovation,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800d7e\/201721936-4_g6k7ci.jpg",
			"alt": "fenetre SM Grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800945\/201721302_qxohlm.jpg",
			"alt": "fenetre SM header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-accessoires-des-fenetres-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les accessoires des fen\u00eatres sur mesure",
		"titreMEA": "Les accessoires des fen\u00eatres sur mesure",
		"surTitre": "Des fen\u00eatres sur mesure qui vous correspondent",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-accessoires-des-fenetres-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,personnaliser,fenetre,volet,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e83\/grid_lesoptionsdusurmesure_aluboissurmesure.jpg",
			"alt": "grid_lesoptionsdusurmesure_aluboissurmesure"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e7a\/desktop_lesoptionsdusurmesure_aluboissurmesure.jpg",
			"alt": "desktop_lesoptionsdusurmesure_aluboissurmesure"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00e8c\/mobile_lesoptionsdusurmesure_aluboissurmesure.jpg",
			"alt": "mobile_lesoptionsdusurmesure_aluboissurmesure"
		}
	},
	"la-pose-de-fenetre-standard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La pose de fen\u00eatres standard",
		"titreMEA": "La pose de fen\u00eatres standard",
		"surTitre": "Rapides \u00e0 fabriquer mais aussi \u00e9conomiques !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-pose-de-fenetre-standard",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,poser,fenetre,standard,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00eab\/grid_creerunefenetrestandard_pvcstandard.jpg",
			"alt": "grid_creerunefenetrestandard_pvcstandard"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00ea2\/desktop_creerunefenetrestandard_pvcstandard.jpg",
			"alt": "desktop_creerunefenetrestandard_pvcstandard"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00eb4\/mobile_creerunefenetrestandard_pvcstandard.jpg",
			"alt": "mobile_creerunefenetrestandard_pvcstandard"
		}
	},
	"opter-pour-la-renovation-de-fenetres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Opter pour la r\u00e9novation de fen\u00eatres",
		"titreMEA": "Opter pour la r\u00e9novation de fen\u00eatres",
		"surTitre": "Une solution simple pour la r\u00e9novation de fen\u00eatres !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/opter-pour-la-renovation-de-fenetres",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,moderniser,fenetre,renovation,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800e12\/201720802_p3lzkx.jpg",
			"alt": "reno fenetre grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800860\/renovation fenetre header.jpg",
			"alt": "reno fenetre header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"l-efficacite-energetique-des-menuiseries-exterieures": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des menuiseries ext\u00e9rieures",
		"titreMEA": "L\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des menuiseries ext\u00e9rieures",
		"surTitre": "R\u00e9duire sa consommation \u00e9nerg\u00e9tique ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/l-efficacite-energetique-des-menuiseries-exterieures",
		"thematiques": "Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,baie,porte,isolation,performance,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a00170\/g_efficacite_energietique.jpg",
			"alt": "Efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des menuiseries"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a00167\/d_efficacite_energietique.jpg",
			"alt": "Efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des menuiseries"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a0017c\/isolation3_450x330.jpg",
			"alt": "isolation3_450x330"
		}
	},
	"les-raccordements-pour-fenetres-de-toit": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les raccordements pour fen\u00eatres de toit",
		"titreMEA": "Les raccordements pour fen\u00eatres de toit",
		"surTitre": "A chaque type de toitures, son raccordement !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-raccordements-pour-fenetres-de-toit",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,fenetre,toit,etancheite,conseil,comble",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f25\/grid_lesraccordements_raccordetancheiteveluxedn.jpg",
			"alt": "grid_lesraccordements_raccordetancheiteveluxedn"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f1c\/desktop_lesraccordements_raccordetancheiteveluxedn.jpg",
			"alt": "desktop_lesraccordements_raccordetancheiteveluxedn"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f2e\/mobile_lesraccordements_raccordetancheiteveluxedn.jpg",
			"alt": "mobile_lesraccordements_raccordetancheiteveluxedn"
		}
	},
	"preparer-la-pose-d-un-volet-roulant": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pr\u00e9parer la pose d\u2019un volet roulant",
		"titreMEA": "Pr\u00e9parer la pose d\u2019un volet roulant",
		"surTitre": "Poser un volet roulant en fonction du mur d\u2019accueil",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/preparer-la-pose-d-un-volet-roulant",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,poser,volet,roulant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f4e\/grid_environnementposevolet_voletroulantseul.jpg",
			"alt": "grid_environnementposevolet_voletroulantseul"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f45\/desktop_environnementposevolet_voletroulantseul.jpg",
			"alt": "desktop_environnementposevolet_voletroulantseul"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f57\/mobile_environnementposevolet_voletroulantseul.jpg",
			"alt": "mobile_environnementposevolet_voletroulantseul"
		}
	},
	"choisir-un-volet-roulant": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir un volet roulant",
		"titreMEA": "Choisir un volet roulant",
		"surTitre": "Infos techniques et mots-cl\u00e9s pour faire votre choix !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-un-volet-roulant",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,roulant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f76\/grid_choisirvolet_voletroulant_voletroulantseul.jpg",
			"alt": "grid_choisirvolet_voletroulant_voletroulantseul"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f6d\/desktop_choisirvolet_voletroulan_voletroulantseul.jpg",
			"alt": "desktop_choisirvolet_voletroulan_voletroulantseul"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f7f\/mobile_choisirvolet_voletroulan_voletroulantseul.jpg",
			"alt": "mobile_choisirvolet_voletroulan_voletroulantseul"
		}
	},
	"les-differents-styles-de-volets-roulants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les diff\u00e9rents styles de volets roulants",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rents styles de volets roulants",
		"surTitre": "Les mat\u00e9riaux et la couleur de vos volets roulants ",
		"tempsLecture": "1 min ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-differents-styles-de-volets-roulants",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,roulant,pvc,aluminium,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f9e\/grid_materiauxvoletsroulants_aluminiumsolaire.jpg",
			"alt": "grid_materiauxvoletsroulants_aluminiumsolaire"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00f95\/desktop_materiauxvoletsroulants_aluminiumsolaire.jpg",
			"alt": "desktop_materiauxvoletsroulants_aluminiumsolaire"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00fa7\/mobile_materiauxvoletsroulants_aluminiumsolaire.jpg",
			"alt": "mobile_materiauxvoletsroulants_aluminiumsolaire"
		}
	},
	"choisir-un-bloc-volet-roulant-integre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pourquoi choisir un bloc volet roulant int\u00e9gr\u00e9 ?",
		"titreMEA": "Pourquoi choisir un bloc volet roulant int\u00e9gr\u00e9 ?",
		"surTitre": "Deux \u00e9l\u00e9ments pos\u00e9s en une op\u00e9ration !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-un-bloc-volet-roulant-integre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,roulant,integre,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00fc6\/grid_pourquoichoisirblocVOLROL_COFtunelSSVOLROL.jpg",
			"alt": "grid_pourquoichoisirblocVOLROL_COFtunelSSVOLROL"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00fbd\/desktop_pourquoichoisirblocVOLROL_COFtunelSSVOLROL.jpg",
			"alt": "desktop_pourquoichoisirblocVOLROL_COFtunelSSVOLROL"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00fcf\/mobile_pourquoichoisirblocVOLROL_COFtunelSSVOLROL.jpg",
			"alt": "mobile_pourquoichoisirblocVOLROL_COFtunelSSVOLROL"
		}
	},
	"choisir-des-volets-battants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir des volets battants",
		"titreMEA": "Choisir des volets battants",
		"surTitre": "Comparez les diff\u00e9rents mat\u00e9riaux avant d\u2019acheter !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-des-volets-battants",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,battant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00ff7\/grid_commentchoisirvoletsbattant_pleinsapin27mm.jpg",
			"alt": "grid_commentchoisirvoletsbattant_pleinsapin27mm"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00fe5\/desktop_commentchoisirvoletsbattant_pleinsapin27mm.jpg",
			"alt": "desktop_commentchoisirvoletsbattant_pleinsapin27mm"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01000\/mobile_commentchoisirvoletsbattant_pleinsapin27mm.jpg",
			"alt": "mobile_commentchoisirvoletsbattant_pleinsapin27mm"
		}
	},
	"bien-prendre-les-mesures-pour-motoriser-des-volets-battants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien prendre les mesures pour motoriser des volets battants",
		"titreMEA": "Bien prendre les mesures pour motoriser des volets battants",
		"surTitre": "Suivez nos conseils bricolage !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-prendre-les-mesures-pour-motoriser-des-volets-battants",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,volet,battant,dimension,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0101f\/grid_mesurevoletbattant_boisexotiquelamesarrondie.jpg",
			"alt": "grid_mesurevoletbattant_boisexotiquelamesarrondie"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01016\/desktop_mesurevoletbattant_boisexotiquelamesarrondie.jpg",
			"alt": "desktop_mesurevoletbattant_boisexotiquelamesarrondie"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01028\/mobile_mesurevoletbattant_boisexotiquelamesarrondie.jpg",
			"alt": "mobile_mesurevoletbattant_boisexotiquelamesarrondie"
		}
	},
	"les-volets-battants-en-aluminium": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les volets battants en aluminium",
		"titreMEA": "Les volets battants en aluminium",
		"surTitre": "Personnalisez votre fa\u00e7ade de maison ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-volets-battants-en-aluminium",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,battant,aluminium,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01047\/grid_voletsbattantaluminium_lameschevronnees.jpg",
			"alt": "grid_voletsbattantaluminium_lameschevronnees"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0103e\/desktop_voletsbattantaluminium_lameschevronnees.jpg",
			"alt": "desktop_voletsbattantaluminium_lameschevronnees"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01050\/mobile_voletsbattantaluminium_lameschevronnees.jpg",
			"alt": "mobile_voletsbattantaluminium_lameschevronnees"
		}
	},
	"les-volets-battants-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les volets battants en bois",
		"titreMEA": "Les volets battants en bois",
		"surTitre": "Donnez du cachet \u00e0 vos fen\u00eatres ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-volets-battants-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,battant,bois,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0106f\/grid_voletbattantbois_boisexotiquelamesarrondie.jpg",
			"alt": "grid_voletbattantbois_boisexotiquelamesarrondie"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01066\/desktop_voletbattantbois_boisexotiquelamesarrondie.jpg",
			"alt": "desktop_voletbattantbois_boisexotiquelamesarrondie"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01078\/mobile_voletbattantbois_boisexotiquelamesarrondie.jpg",
			"alt": "mobile_voletbattantbois_boisexotiquelamesarrondie"
		}
	},
	"les-volets-battants-en-PVC": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les volets battants en PVC",
		"titreMEA": "Les volets battants en PVC",
		"surTitre": "Faites le choix des nouveaux mat\u00e9riaux ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-volets-battants-en-PVC",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,battant,pvc,economie,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01097\/grid_voletsbattantpvc_pvc36mmlameschevronnees.jpg",
			"alt": "grid_voletsbattantpvc_pvc36mmlameschevronnees"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0108e\/desktop_voletsbattantpvc_pvc36mmlameschevronnees.jpg",
			"alt": "desktop_voletsbattantpvc_pvc36mmlameschevronnees"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea010a0\/mobile_voletsbattantpvc_pvc36mmlameschevronnees.jpg",
			"alt": "mobile_voletsbattantpvc_pvc36mmlameschevronnees"
		}
	},
	"les-differents-materiaux-des-persiennes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les diff\u00e9rents mat\u00e9riaux des persiennes",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rents mat\u00e9riaux des persiennes",
		"surTitre": "Des volets persiennes en fer, en bois ou en PVC ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-differents-materiaux-des-persiennes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,persienne,bois,pvc,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea010bf\/grid_lesmateriauxdesparisiennes_parisiennebois.jpg",
			"alt": "grid_lesmateriauxdesparisiennes_parisiennebois"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea010b6\/desktop_lesmateriauxdesparisiennes_parisiennebois.jpg",
			"alt": "desktop_lesmateriauxdesparisiennes_parisiennebois"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea010c8\/mobile_lesmateriauxdesparisiennes_parisiennebois.jpg",
			"alt": "mobile_lesmateriauxdesparisiennes_parisiennebois"
		}
	},
	"les-accessoires-des-persiennes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les accessoires des persiennes",
		"titreMEA": "Les accessoires des persiennes",
		"surTitre": "Personnalisez vos persiennes !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-accessoires-des-persiennes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,persienne,barre,serrure,accessoire,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea010e7\/grid_optionparisiennemetalboispvc_parisiennepvc.jpg",
			"alt": "grid_optionparisiennemetalboispvc_parisiennepvc"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea010de\/desktop_optionparisiennemetalboispvc_parisiennepvc.jpg",
			"alt": "desktop_optionparisiennemetalboispvc_parisiennepvc"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea010f0\/mobile_optionparisiennemetalboispvc_parisiennepvc.jpg",
			"alt": "mobile_optionparisiennemetalboispvc_parisiennepvc"
		}
	},
	"les-tonnelles": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les tonnelles",
		"titreMEA": "Les tonnelles",
		"surTitre": "Vivez sur votre terrasse ext\u00e9rieure toute l\u2019ann\u00e9e !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-tonnelles",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,terrasse",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0110f\/grid_lestonnelles_tonnellesydney.jpg",
			"alt": "grid_lestonnelles_tonnellesydney"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01106\/desktop_lestonnelles_tonnellesydney.jpg",
			"alt": "desktop_lestonnelles_tonnellesydney"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01118\/mobile_lestonnelles_tonnellesydney.jpg",
			"alt": "mobile_lestonnelles_tonnellesydney"
		}
	},
	"les-stores-bannes-Lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les stores bannes Lapeyre",
		"titreMEA": "Les stores bannes Lapeyre",
		"surTitre": "Des stores bannes pour tous les budgets",
		"tempsLecture": "1 min 35",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-stores-bannes-Lapeyre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,store,banne,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01137\/grid_lesstoresbanneslapeyre_coffreintegral.jpg",
			"alt": "grid_lesstoresbanneslapeyre_coffreintegral"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0112e\/desktop_lesstoresbanneslapeyre_coffreintegral.jpg",
			"alt": "desktop_lesstoresbanneslapeyre_coffreintegral"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01140\/mobile_lesstoresbanneslapeyre_coffreintegral.jpg",
			"alt": "mobile_lesstoresbanneslapeyre_coffreintegral"
		}
	},
	"les-avantages-des-stores-bannes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les avantages des stores bannes ",
		"titreMEA": "Les avantages des stores bannes ",
		"surTitre": "Profitez de votre terrasse ext\u00e9rieure tout au long de la journ\u00e9e !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-avantages-des-stores-bannes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,store,banne,avantage,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030af\/Exterieurs-212x212.jpg",
			"alt": "Exterieurs-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002061e2\/desktop_avantagesstoresbannes_semicoffreblanc_p1.jpg",
			"alt": "desktop_avantagesstoresbannes_semicoffreblanc_p1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206174\/mobile_lesstoresbanneslapeyre_semicoffreblanc_p1.jpg",
			"alt": "mobile_lesstoresbanneslapeyre_semicoffreblanc_p1"
		}
	},
	"les-portes-de-garage-basculantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage basculantes",
		"titreMEA": "Les portes de garage basculantes",
		"surTitre": "Une ouverture verticale pour un rangement horizontal !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-garage-basculantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,basculant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206253\/grid_portesgaragebasculantes_basculantesottawa.jpg",
			"alt": "grid_portesgaragebasculantes_basculantesottawa"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020624a\/desktop_portesgaragebasculantes_basculantesottawa.jpg",
			"alt": "desktop_portesgaragebasculantes_basculantesottawa"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020625c\/mobile_portesgaragebasculantes_basculantesottawa.jpg",
			"alt": "mobile_portesgaragebasculantes_basculantesottawa"
		}
	},
	"les-portes-de-garage-en-accordeon": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage en accord\u00e9on",
		"titreMEA": "Les portes de garage en accord\u00e9on",
		"surTitre": "Des portes de garage qui se replient en un mouvement !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-garage-en-accordeon",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,ouverture,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002062cf\/grid_portegarageaccordeon_lateraleaciernebraska.jpg",
			"alt": "grid_portegarageaccordeon_lateraleaciernebraska"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002062c6\/desktop_portegarageaccordeon_lateraleaciernebraska.jpg",
			"alt": "desktop_portegarageaccordeon_lateraleaciernebraska"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002062d8\/mobile_portegarageaccordeon_lateraleaciernebraska.jpg",
			"alt": "mobile_portegarageaccordeon_lateraleaciernebraska"
		}
	},
	"les-portes-de-garage-enroulables": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage enroulables",
		"titreMEA": "Les portes de garage enroulables",
		"surTitre": "Encombrement mini et protection maxi  !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-garage-enroulables",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,enroulable,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020634b\/grid_portedegarageenroulante_enroulableschicago.jpg",
			"alt": "grid_portedegarageenroulante_enroulableschicago"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206342\/desktop_portedegarageenroulante_enroulableschicago.jpg",
			"alt": "desktop_portedegarageenroulante_enroulableschicago"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206354\/mobile_portedegarageenroulante_enroulableschicago.jpg",
			"alt": "mobile_portedegarageenroulante_enroulableschicago"
		}
	},
	"les-portes-de-garage-pliantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage pliantes",
		"titreMEA": "Les portes de garage pliantes",
		"surTitre": "Choisissez une porte r\u00e9put\u00e9e pour sa robustesse !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-garage-pliantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,pliant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002063ce\/grid_portegaragepliantes_plianteboislouvecienne.jpg",
			"alt": "grid_portegaragepliantes_plianteboislouvecienne"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002063c5\/desktop_portegaragepliantes_plianteboislouvecienne.jpg",
			"alt": "desktop_portegaragepliantes_plianteboislouvecienne"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002063d7\/mobile_portegaragepliantes_plianteboislouvecienne.jpg",
			"alt": "mobile_portegaragepliantes_plianteboislouvecienne"
		}
	},
	"les-portes-de-garage-sectionnelles": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage sectionnelles",
		"titreMEA": "Les portes de garage sectionnelles",
		"surTitre": "Une ouverture s\u00fbre et pratique pour votre garage !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-garage-sectionnelles",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,sectionnel,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020644a\/grid_portegaragesectionnelles_aciermichigan.jpg",
			"alt": "grid_portegaragesectionnelles_aciermichigan"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206441\/desktop_portegaragesectionnelles_aciermichigan.jpg",
			"alt": "desktop_portegaragesectionnelles_aciermichigan"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206453\/mobile_portegaragesectionnelles_aciermichigan.jpg",
			"alt": "mobile_portegaragesectionnelles_aciermichigan"
		}
	},
	"les-types-d-ouvertures-de-porte-de-garage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les types d'ouvertures de porte de garage",
		"titreMEA": "Les types d'ouvertures de porte de garage",
		"surTitre": "Quels crit\u00e8res de s\u00e9lection pour une porte de garage ?",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-types-d-ouvertures-de-porte-de-garage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,ouverture,garage,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002064c6\/grid_lestypesouverture_ouverturesectionnelle.jpg",
			"alt": "grid_lestypesouverture_ouverturesectionnelle"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002064bd\/desktop_lestypesouverture_ouverturesectionnelle.jpg",
			"alt": "desktop_lestypesouverture_ouverturesectionnelle"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002064cf\/mobile_lestypesouverture_ouverturesectionnelle.jpg",
			"alt": "mobile_lestypesouverture_ouverturesectionnelle"
		}
	},
	"la-motorisation-de-la-porte-du-garage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le top 3 des avantages d\u2019une porte de garage avec moteur",
		"titreMEA": "Le top 3 des avantages d\u2019une porte de garage ",
		"surTitre": " ",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-motorisation-de-la-porte-du-garage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,porte,garage,confort,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180154a\/201208034_cn0zfj.jpg",
			"alt": "moto garage grile"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/328270c2116002a1\/201208034_elvjth.jpg",
			"alt": "porte de garage header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"une-porte-de-garage-standard-ou-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une porte de garage standard ou sur mesure",
		"titreMEA": "Une porte de garage standard ou sur mesure",
		"surTitre": "Une porte de garage adapt\u00e9e \u00e0 vos dimensions !",
		"tempsLecture": "1 min 05",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-porte-de-garage-standard-ou-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,standard,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002065c8\/grid_standardousurmesure_portegarageoregon.jpg",
			"alt": "grid_standardousurmesure_portegarageoregon"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002065bf\/desktop_standardousurmesure_portegarageoregon.jpg",
			"alt": "desktop_standardousurmesure_portegarageoregon"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002065d1\/mobile_standardousurmesure_portegarageoregon.jpg",
			"alt": "mobile_standardousurmesure_portegarageoregon"
		}
	},
	"la-securite-les-portes-de-garage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La s\u00e9curit\u00e9 les portes de garage",
		"titreMEA": "La s\u00e9curit\u00e9 les portes de garage",
		"surTitre": "Rehaussez votre niveau de s\u00e9curit\u00e9 avec une porte de garage renforc\u00e9e",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-securite-les-portes-de-garage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,porte,garage,securite,motorisation,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206654\/grid_securiteportegarage_serrurehautesecurite.jpg",
			"alt": "grid_securiteportegarage_serrurehautesecurite"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020664b\/desktop_securiteportegarage_serrurehautesecurite.jpg",
			"alt": "desktop_securiteportegarage_serrurehautesecurite"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020665d\/mobile_securiteportegarage_serrurehautesecurite.jpg",
			"alt": "mobile_securiteportegarage_serrurehautesecurite"
		}
	},
	"Isolation-bien-choisir-l-ouverture-d-une-porte-de-garage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Isolation : bien choisir l\u2019ouverture d\u2019une porte de garage ",
		"titreMEA": "Isolation : bien choisir l\u2019ouverture d\u2019une porte de garage ",
		"surTitre": "Le choix d\u2019une porte de garage d\u00e9pend aussi des conditions climatiques !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Isolation-bien-choisir-l-ouverture-d-une-porte-de-garage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,ouverture,isolation,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206757\/grid_priseauventisolation_portegaragecolumbia.jpg",
			"alt": "grid_priseauventisolation_portegaragecolumbia"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020673f\/desktop_priseauventisolation_portegaragecolumbia.jpg",
			"alt": "desktop_priseauventisolation_portegaragecolumbia"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020676d\/mobile_priseauventisolation_portegaragecolumbia.jpg",
			"alt": "mobile_priseauventisolation_portegaragecolumbia"
		}
	},
	"sol-stratifie-parquet-ou-sol-vinyle": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Sol stratifi\u00e9, parquet ou sol vinyle ?",
		"titreMEA": "Sol stratifi\u00e9, parquet ou sol vinyle ?",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez la large gamme de rev\u00eatement de sols propos\u00e9s par Lapeyre.",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/sol-stratifie-parquet-ou-sol-vinyle",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,stratifie,parquet,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800d0f\/201721191_m28xlv.jpg",
			"alt": "sol parquet grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118009fb\/201721191_m28xlv.jpg",
			"alt": "sol parquet header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"choisir-son-sol-stratifie": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir son sol stratifi\u00e9",
		"titreMEA": "Choisir son sol stratifi\u00e9",
		"surTitre": "Inventif, pratique et de qualit\u00e9, le sol stratifi\u00e9 a tout pour plaire !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-son-sol-stratifie",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,stratifie,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800df3\/201516106_2_uxurle.jpg",
			"alt": "sol stratifi\u00e9 grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800899\/201516106_2_uxurle.jpg",
			"alt": "sol stratifi\u00e9 header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"bien-choisir-son-parquet-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son parquet en bois",
		"titreMEA": "Bien choisir son parquet en bois",
		"surTitre": "Pour un parquet en bois adapt\u00e9 \u00e0 votre int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-son-parquet-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,parquet,bois,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800ea4\/201515952_o9r650.jpg",
			"alt": "parquet en bois grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118005b5\/201515952_o9r650.jpg",
			"alt": "parquet en bois header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"bien-choisir-son-lambris": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son lambris",
		"titreMEA": "Bien choisir son lambris",
		"surTitre": "Conseils pratiques",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-son-lambris",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,lambris,bois,pvc,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f561140156f\/bien choisir osn lambris vignette.jpg",
			"alt": "lambris vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611401564\/bien choisir son lambris header.jpg",
			"alt": "lambris header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-questions-cles-avant-d-acheter-votre-carrelage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les questions cl\u00e9s avant d\u2019acheter votre carrelage",
		"titreMEA": "Les questions cl\u00e9s avant d\u2019acheter votre carrelage",
		"surTitre": "Tout savoir sur la pose du carrelage !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-questions-cles-avant-d-acheter-votre-carrelage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Entr\u00e9e",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,dimension,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0122d\/grid_toutpourpreparerachatcarrelage_profilejonction.jpg",
			"alt": "grid_toutpourpreparerachatcarrelage_profilejonction"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01224\/desktop_toutpourpreparerachatcarrelage_profilejonction.jpg",
			"alt": "desktop_toutpourpreparerachatcarrelage_profilejonction"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01236\/mobile_toutpourpreparerachatcarrelage_profilejonction.jpg",
			"alt": "mobile_toutpourpreparerachatcarrelage_profilejonction"
		}
	},
	"bien-choisir-le-carrelage-de-sol": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir le carrelage de sol",
		"titreMEA": "Choisir le carrelage de sol",
		"surTitre": "Bien choisir votre carrelage d\u2019int\u00e9rieur et d\u2019ext\u00e9rieur",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-le-carrelage-de-sol",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,amenagement,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800e81\/201618659_tle3ae.jpg",
			"alt": "carrelage sol grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118006f7\/201517307_dntei5.jpg",
			"alt": "carrelage sol header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-carrelages-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les carrelages de cuisine",
		"titreMEA": "Les carrelages de cuisine",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez les diff\u00e9rents types de carrelage de cuisine",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-carrelages-de-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,cuisine,murs,plan,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01283\/grid_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing.jpg",
			"alt": "grid_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0127a\/desktop_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing.jpg",
			"alt": "desktop_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0128c\/mobile_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing.jpg",
			"alt": "mobile_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing"
		}
	},
	"les-carrelages-de-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les carrelages de salle de bain",
		"titreMEA": "Les carrelages de salle de bain",
		"surTitre": "Carrelage de salle de bain aux styles diff\u00e9rents",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-carrelages-de-salle-de-bains",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,salle de bain,antiderapant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea012ab\/grid_lescarrelagessalledebain_carrelagedouceur.jpg",
			"alt": "grid_lescarrelagessalledebain_carrelagedouceur"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea012a2\/desktop_lescarrelagessalledebain_carrelagedouceur.jpg",
			"alt": "desktop_lescarrelagessalledebain_carrelagedouceur"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea012b4\/mobile_lescarrelagessalledebain_carrelagedouceur.jpg",
			"alt": "mobile_lescarrelagessalledebain_carrelagedouceur"
		}
	},
	"les-differents-materiaux-du-carrelage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les diff\u00e9rents mat\u00e9riaux du carrelage \u00e0 la loupe",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rents mat\u00e9riaux du carrelage \u00e0 la loupe",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-differents-materiaux-du-carrelage",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,materiau,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800ba2\/carrelage vignette.jpg",
			"alt": "materiaux carrelage grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800b96\/Carrelage header.jpg",
			"alt": "materiaux carrelage header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-stores-bannes-et-les-toits-de-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les stores bannes et les toits de terrasse",
		"titreMEA": "Les stores bannes et les toits de terrasse",
		"surTitre": "Vivre au grand air gr\u00e2ce au store banne et au toit de terrasse !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-stores-bannes-et-les-toits-de-terrasse",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,store,toit,terrasse,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea012fb\/grid_storesbannes_coffreintegral.jpg",
			"alt": "grid_storesbannes_coffreintegral"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea012f2\/desktop_storesbannes_coffreintegral.jpg",
			"alt": "desktop_storesbannes_coffreintegral"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01304\/mobile_storesbannes_coffreintegral.jpg",
			"alt": "mobile_storesbannes_coffreintegral"
		}
	},
	"une-terrasse-design-a-l-abri-des-regards": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une terrasse design \u00e0 l'abri des regards",
		"titreMEA": "Une terrasse design \u00e0 l'abri des regards",
		"surTitre": "L'am\u00e9nagement de votre espace outdoor rien qu\u2019\u00e0 vous !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-terrasse-design-a-l-abri-des-regards",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,cloture,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01323\/grid_terrassedesign_optionombragerideaufacade.jpg",
			"alt": "grid_terrassedesign_optionombragerideaufacade"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0131a\/desktop_terrassedesign_optionombragerideaufacade.jpg",
			"alt": "desktop_terrassedesign_optionombragerideaufacade"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0132c\/mobile_terrassedesign_optionombragerideaufacade.jpg",
			"alt": "mobile_terrassedesign_optionombragerideaufacade"
		}
	},
	"des-cuisines-contemporaines-et-colorees": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des cuisines contemporaines et color\u00e9es",
		"titreMEA": "Des cuisines contemporaines et color\u00e9es",
		"surTitre": "Savourez les m\u00e9langes des couleurs en cuisine !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/des-cuisines-contemporaines-et-colorees",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,moderniser,meuble,couleur,contemporain,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0134b\/grid_cuisinesencouleur_CUISbistronoirvieilli.jpg",
			"alt": "grid_cuisinesencouleur_CUISbistronoirvieilli"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01342\/desktop_cuisinesencouleur_CUISbistronoirvieilli.jpg",
			"alt": "desktop_cuisinesencouleur_CUISbistronoirvieilli"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01354\/mobile_cuisinesencouleur_CUISbistronoirvieilli.jpg",
			"alt": "mobile_cuisinesencouleur_CUISbistronoirvieilli"
		}
	},
	"la-credence-eclairante-en-verre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La cr\u00e9dence \u00e9clairante en verre",
		"titreMEA": "La cr\u00e9dence \u00e9clairante en verre",
		"surTitre": "Prot\u00e8gez votre mur tout en illuminant votre plan de travail",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-credence-eclairante-en-verre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,credence,eclairage,design,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01374\/grid_credenceeclairanteverre_eclairanteled.jpg",
			"alt": "grid_credenceeclairanteverre_eclairanteled"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0136b\/desktop_credenceeclairanteverre_eclairanteled.jpg",
			"alt": "desktop_credenceeclairanteverre_eclairanteled"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0137d\/mobile_credenceeclairanteverre_eclairanteled.jpg",
			"alt": "mobile_credenceeclairanteverre_eclairanteled"
		}
	},
	"l-electromenager-encastrable-embellit-votre-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager encastrable embellit votre cuisine !",
		"titreMEA": "L\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager encastrable embellit votre cuisine !",
		"surTitre": "Design et gain de place en cuisine",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/l-electromenager-encastrable-embellit-votre-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,electromenager,four,refrigerateur,hotte,encastrable,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0139d\/grid_ELECencastrableembellisseCUIS_electrolux.jpg",
			"alt": "grid_ELECencastrableembellisseCUIS_electrolux"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01394\/desktop_ELECencastrableembellisseCUIS_electrolux.jpg",
			"alt": "desktop_ELECencastrableembellisseCUIS_electrolux"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea013a6\/mobile_ELECencastrableembellisseCUIS_electrolux.jpg",
			"alt": "mobile_ELECencastrableembellisseCUIS_electrolux"
		}
	},
	"un-ilot-de-design-au-c\u0153ur-de-votre-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un \u00eelot de design au c\u0153ur de votre cuisine",
		"titreMEA": "Un \u00eelot de design au c\u0153ur de votre cuisine",
		"surTitre": "Am\u00e9nager un ilot central en cuisine ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/un-ilot-de-design-au-c\u0153ur-de-votre-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salon",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,decorer,ilot,evier,hotte,design,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea013ce\/grid_oserstylecouleur_CUIScaratchamoisbrillant.jpg",
			"alt": "grid_oserstylecouleur_CUIScaratchamoisbrillant"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea013c5\/desktop_oserstylecouleur_CUIScaratchamoisbrillant.jpg",
			"alt": "desktop_oserstylecouleur_CUIScaratchamoisbrillant"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea013d8\/mobile_oserstylecouleur_CUIScaratchamoisbrillant.jpg",
			"alt": "mobile_oserstylecouleur_CUIScaratchamoisbrillant"
		}
	},
	"un-instant-detente-dans-votre-baignoire-balneo": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un instant d\u00e9tente dans votre baignoire baln\u00e9o\u2026",
		"titreMEA": "Un instant d\u00e9tente dans votre baignoire baln\u00e9o\u2026",
		"surTitre": "Craquez pour une salle de bain baln\u00e9o !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/un-instant-detente-dans-votre-baignoire-balneo",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,baignoire,balneo,detente,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea013f8\/grid_decouvrerplaisirbalneo_balneoalacarte.jpg",
			"alt": "grid_decouvrerplaisirbalneo_balneoalacarte"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea013ef\/desktop_decouvrerplaisirbalneo_balneoalacarte.jpg",
			"alt": "desktop_decouvrerplaisirbalneo_balneoalacarte"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01401\/mobile_decouvrerplaisirbalneo_balneoalacarte.jpg",
			"alt": "mobile_decouvrerplaisirbalneo_balneoalacarte"
		}
	},
	"plus-d-espace-avec-une-porte-de-garage-adaptee": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Plus d\u2019espace avec une porte de garage adapt\u00e9e",
		"titreMEA": "Plus d\u2019espace avec une porte de garage adapt\u00e9e",
		"surTitre": "Des portes qui vous ouvrent la route des grands espaces !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/plus-d-espace-avec-une-porte-de-garage-adaptee",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,espace,conseil,garage",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207e73\/mobile_profitezauMAXgarageportegainplace_chicago.jpg",
			"alt": "mobile_profitezauMAXgarageportegainplace_chicago"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207e66\/desktop_profitezauMAXgarageportegainplace_chicago.jpg",
			"alt": "desktop_profitezauMAXgarageportegainplace_chicago"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207e81\/mobile_profitezauMAXgarageportegainplace_chicago.jpg",
			"alt": "mobile_profitezauMAXgarageportegainplace_chicago"
		}
	},
	"les-plans-de-travail-sur-mesure-se-plient-a-vos-envies": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les plans de travail sur mesure se plient \u00e0 vos envies",
		"titreMEA": "Les plans de travail sur mesure se plient \u00e0 vos envies",
		"surTitre": "Am\u00e9nagez votre cuisine selon votre plan de travail !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-plans-de-travail-sur-mesure-se-plient-a-vos-envies",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,plan,sur mesure,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0142a\/grid_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille.jpg",
			"alt": "grid_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01421\/desktop_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille.jpg",
			"alt": "desktop_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01433\/mobile_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille.jpg",
			"alt": "mobile_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille"
		}
	},
	"des-accessoires-de-cuisine-tendance": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des accessoires de cuisine tendance",
		"titreMEA": "Des accessoires de cuisine tendance",
		"surTitre": "Quelques accessoires de cuisine qui font la diff\u00e9rence !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/des-accessoires-de-cuisine-tendance",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,decorer,tendance,accessoire,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01451\/grid_ACCESSdecomalinCUIS_ACCESSasuspendredesign.jpg",
			"alt": "grid_ACCESSdecomalinCUIS_ACCESSasuspendredesign"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01448\/desktop_ACCESSdecomalinCUIS_ACCESSasuspendredesign.jpg",
			"alt": "desktop_ACCESSdecomalinCUIS_ACCESSasuspendredesign"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0145a\/mobile_ACCESSdecomalinCUIS_ACCESSasuspendredesign.jpg",
			"alt": "mobile_ACCESSdecomalinCUIS_ACCESSasuspendredesign"
		}
	},
	"concevoir-une-salle-de-bains-balneo": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Concevoir une salle de bains baln\u00e9o",
		"titreMEA": "Concevoir une salle de bains baln\u00e9o",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez le bien-\u00eatre \u00e0 domicile",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/concevoir-une-salle-de-bains-balneo",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,creer,baignoire,balneo,detente,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0147c\/grid_commentconcevoirSDBbalneo_packlagunedroite.jpg",
			"alt": "grid_commentconcevoirSDBbalneo_packlagunedroite"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01473\/desktop_commentconcevoirSDBbalneo_packlagunedroite.jpg",
			"alt": "desktop_commentconcevoirSDBbalneo_packlagunedroite"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01485\/mobile_commentconcevoirSDBbalneo_packlagunedroite.jpg",
			"alt": "mobile_commentconcevoirSDBbalneo_packlagunedroite"
		}
	},
	"four-et-plaque-de-cuisson-un-hiver-aux-fourneaux": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Four et plaque de cuisson : un hiver aux fourneaux !",
		"titreMEA": "Four et plaque de cuisson : un hiver aux fourneaux !",
		"surTitre": "Affronter l'hiver avec le four \u00e9lectrique !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/four-et-plaque-de-cuisson-un-hiver-aux-fourneaux",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,four,plaque,cuisson,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea014a5\/grid_CUISgourmandeluttefroid_fourselectrolux.jpg",
			"alt": "grid_CUISgourmandeluttefroid_fourselectrolux"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0149c\/desktop_CUISgourmandeluttefroid_fourselectrolux.jpg",
			"alt": "desktop_CUISgourmandeluttefroid_fourselectrolux"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea014ae\/mobile_CUISgourmandeluttefroid_fourselectrolux.jpg",
			"alt": "mobile_CUISgourmandeluttefroid_fourselectrolux"
		}
	},
	"une-salle-de-bain-tout-confort-pour-l-hiver": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une salle de bain tout confort pour l\u2019hiver",
		"titreMEA": "Une salle de bain tout confort pour l\u2019hiver",
		"surTitre": "Une pi\u00e8ce d\u2019eau tout confort pour se pr\u00e9lasser...",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-salle-de-bain-tout-confort-pour-l-hiver",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,transformer,baignoire,balneo,radiateur,confort,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea014cd\/grid_SDBtoutconfort_balneoalacarte.jpg",
			"alt": "grid_SDBtoutconfort_balneoalacarte"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea014c4\/desktop_SDBtoutconfort_balneoalacarte.jpg",
			"alt": "desktop_SDBtoutconfort_balneoalacarte"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea014d6\/mobile_SDBtoutconfort_balneoalacarte.jpg",
			"alt": "mobile_SDBtoutconfort_balneoalacarte"
		}
	},
	"les-stores-et-les-volets-roulants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les stores et les volets roulants",
		"titreMEA": "Les stores et les volets roulants",
		"surTitre": "Choisir un volet roulant et un store pour votre fen\u00eatre !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-stores-et-les-volets-roulants",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,store,volet,roulant,conseil,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002099b7\/grid_lesstoresetvoletsroulants_storesDFD.jpg",
			"alt": "grid_lesstoresetvoletsroulants_storesDFD"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002099ae\/desktop_lesstoresetvoletsroulants_storesDFD.jpg",
			"alt": "desktop_lesstoresetvoletsroulants_storesDFD"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002099c0\/mobile_lesstoresetvoletsroulants_storesDFD.jpg",
			"alt": "mobile_lesstoresetvoletsroulants_storesDFD"
		}
	},
	"les-differentes-options-de-volets-roulants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les diff\u00e9rentes options de volets roulants",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rentes options de volets roulants",
		"surTitre": "Personnalisez vos accessoires de volets roulants ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-differentes-options-de-volets-roulants",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,personnaliser,volet,roulant,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209a4e\/grid_optionvoletroulant_prestigelamesorientales.jpg",
			"alt": "grid_optionvoletroulant_prestigelamesorientales"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209a45\/desktop_optionvoletroulant_prestigelamesorientales.jpg",
			"alt": "desktop_optionvoletroulant_prestigelamesorientales"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209a57\/mobile_optionvoletroulant_prestigelamesorientales.jpg",
			"alt": "mobile_optionvoletroulant_prestigelamesorientales"
		}
	},
	"les-accessoires-de-securite-pour-volets": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les accessoires de s\u00e9curit\u00e9 pour volets",
		"titreMEA": "Les accessoires de s\u00e9curit\u00e9 pour volets",
		"surTitre": "Prot\u00e9gez l\u2019int\u00e9rieur de la maison !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-accessoires-de-securite-pour-volets",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,volet,battant,serrure,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea014fd\/grid_accessoiresecuritevolets_fermeturelyre.jpg",
			"alt": "grid_accessoiresecuritevolets_fermeturelyre"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea014f4\/desktop_accessoiresecuritevolets_fermeturelyre.jpg",
			"alt": "desktop_accessoiresecuritevolets_fermeturelyre"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01506\/mobile_accessoiresecuritevolets_fermeturelyre.jpg",
			"alt": "mobile_accessoiresecuritevolets_fermeturelyre"
		}
	},
	"les-portes-d-entree-metalliques": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes d\u2019entr\u00e9e m\u00e9talliques",
		"titreMEA": "Les portes d\u2019entr\u00e9e m\u00e9talliques",
		"surTitre": "A la fois solides et esth\u00e9tiques ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-d-entree-metalliques",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,metallique,acier,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800d48\/201413603_x6lrmt.jpg",
			"alt": "Porte metal grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118009ab\/201413603_x6lrmt.jpg",
			"alt": "Porte metal header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"bien-choisir-votre-porte-d-entree": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir votre porte d'entr\u00e9e",
		"titreMEA": "Bien choisir votre porte d'entr\u00e9e",
		"surTitre": "Le point sur le choix de votre porte d\u2019entr\u00e9e Lapeyre",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-votre-porte-d-entree",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0152c\/grid_bienchoisirporteentree_portedoublevantaux.jpg",
			"alt": "grid_bienchoisirporteentree_portedoublevantaux"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01523\/desktop_bienchoisirporteentree_portedoublevantaux.jpg",
			"alt": "desktop_bienchoisirporteentree_portedoublevantaux"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01535\/mobile_bienchoisirporteentree_portedoublevantaux.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirporteentree_portedoublevantaux"
		}
	},
	"les-portes-d-entree-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en bois",
		"titreMEA": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en bois",
		"surTitre": "La porte d\u2019entr\u00e9e en bois, un choix naturel !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-d-entree-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,bois,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800d2d\/200914991_kdsnwm.jpg",
			"alt": "porte entr\u00e9e bois grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118009de\/200914991_kdsnwm.jpg",
			"alt": "porte entr\u00e9e bois"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-portes-d-entree-en-pvc": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en PVC",
		"titreMEA": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en PVC",
		"surTitre": "Design, pratiques et \u00e9co-responsables !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-d-entree-en-pvc",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,pvc,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800d63\/201721936-4_g6k7ci.jpg",
			"alt": "porte pvc grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180097d\/201721936-4_g6k7ci.jpg",
			"alt": "porte pvc header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"porte-d-entree-standard-ou-porte-d-entree-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte d\u2019entr\u00e9e standard ou porte d\u2019entr\u00e9e sur mesure ?",
		"titreMEA": "Porte d\u2019entr\u00e9e standard ou porte d\u2019entr\u00e9e sur mesure ?",
		"surTitre": "Lapeyre s\u2019adapte \u00e0 vos envies !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/porte-d-entree-standard-ou-porte-d-entree-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,standard,sur mesure,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea015b1\/grid_portesentreestandardetsurmesure_mansart.jpg",
			"alt": "grid_portesentreestandardetsurmesure_mansart"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea015a8\/desktop_portesentreestandardetsurmesure_mansart.jpg",
			"alt": "desktop_portesentreestandardetsurmesure_mansart"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea015ba\/mobile_portesentreestandardetsurmesure_mansart.jpg",
			"alt": "mobile_portesentreestandardetsurmesure_mansart"
		}
	},
	"la-securite-les-portes-d-entree": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Nos solutions de s\u00e9curit\u00e9",
		"titreMEA": "Nos solutions de s\u00e9curit\u00e9",
		"surTitre": "Porte d\u2019entr\u00e9e :",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-securite-les-portes-d-entree",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,porte,serrure,poignee,vitrage,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea015d9\/grid_securiteporteentree_6pointsfermeture.jpg",
			"alt": "grid_securiteporteentree_6pointsfermeture"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea015d0\/desktop_securiteporteentree_6pointsfermeture.jpg",
			"alt": "desktop_securiteporteentree_6pointsfermeture"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea015e2\/mobile_securiteporteentree_6pointsfermeture.jpg",
			"alt": "mobile_securiteporteentree_6pointsfermeture"
		}
	},
	"les-portes-d-entree-en-fibre-de-verre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en fibre de verre",
		"titreMEA": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en fibre de verre",
		"surTitre": "Des portes qui allient s\u00e9curit\u00e9 et design moderne",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-d-entree-en-fibre-de-verre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,materiau,nouveau,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01601\/grid_lesporteentrefibreverre_porteentreemarsac.jpg",
			"alt": "grid_lesporteentrefibreverre_porteentreemarsac"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea015f8\/desktop_lesporteentrefibreverre_porteentreemarsac.jpg",
			"alt": "desktop_lesporteentrefibreverre_porteentreemarsac"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0160a\/mobile_lesporteentrefibreverre_porteentreemarsac.jpg",
			"alt": "mobile_lesporteentrefibreverre_porteentreemarsac"
		}
	},
	"porte-d-entree-vitree-ou-pleine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte d\u2019entr\u00e9e vitr\u00e9e ou pleine ?",
		"titreMEA": "Porte d\u2019entr\u00e9e vitr\u00e9e ou pleine ?",
		"surTitre": "Des id\u00e9es de d\u00e9co au go\u00fbt du jour !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/porte-d-entree-vitree-ou-pleine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,vitrage,securite,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01629\/grid_porteENTpleinesemivitreevitree_manhattan.jpg",
			"alt": "grid_porteENTpleinesemivitreevitree_manhattan"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01620\/desktop_porteENTpleinesemivitreevitree_manhattan.jpg",
			"alt": "desktop_porteENTpleinesemivitreevitree_manhattan"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01632\/mobile_porteENTpleinesemivitreevitree_manhattan.jpg",
			"alt": "mobile_porteENTpleinesemivitreevitree_manhattan"
		}
	},
	"les-materiaux-des-portes-d-entree": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir le mat\u00e9riau de sa porte d\u2019entr\u00e9e",
		"titreMEA": "Choisir le mat\u00e9riau de sa porte d\u2019entr\u00e9e",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-materiaux-des-portes-d-entree",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,materiau,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01651\/grid_materiauxporteentree_pvckeralio.jpg",
			"alt": "grid_materiauxporteentree_pvckeralio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01648\/desktop_materiauxporteentree_pvckeralio.jpg",
			"alt": "desktop_materiauxporteentree_pvckeralio"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0165a\/mobile_materiauxporteentree_pvckeralio.jpg",
			"alt": "mobile_materiauxporteentree_pvckeralio"
		}
	},
	"les-portes-de-garage-battantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage battantes",
		"titreMEA": "Les portes de garage battantes",
		"surTitre": "La simplicit\u00e9 avant tout !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-garage-battantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,battant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a2d3\/grid_portegaragebattante_battanteaciervermont.jpg",
			"alt": "grid_portegaragebattante_battanteaciervermont"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a2ca\/desktop_portegaragebattante_battanteaciervermont.jpg",
			"alt": "desktop_portegaragebattante_battanteaciervermont"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a2e4\/mobile_portegaragebattante_battanteaciervermont.jpg",
			"alt": "mobile_portegaragebattante_battanteaciervermont"
		}
	},
	"les-portes-de-garage-coulissantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage coulissantes",
		"titreMEA": "Les portes de garage coulissantes",
		"surTitre": "Garez facilement votre v\u00e9hicule",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-garage-coulissantes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,garage,coulissant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a41e\/grid_portegaragecoulissante_coulissantenebraska.jpg",
			"alt": "grid_portegaragecoulissante_coulissantenebraska"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a415\/desktop_portegaragecoulissante_coulissantenebraska.jpg",
			"alt": "desktop_portegaragecoulissante_coulissantenebraska"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a427\/mobile_portegaragecoulissante_coulissantenebraska.jpg",
			"alt": "mobile_portegaragecoulissante_coulissantenebraska"
		}
	},
	"des-hottes-de-cuisine-design-et-tendance": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des hottes de cuisine design et tendance",
		"titreMEA": "Des hottes de cuisine design et tendance",
		"surTitre": "Fini les odeurs de cuisson en cuisine !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/des-hottes-de-cuisine-design-et-tendance",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,hotte,design,tendance,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0167f\/grid_hotteultratendance_hotteplantravailfalmec.jpg",
			"alt": "grid_hotteultratendance_hotteplantravailfalmec"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01676\/desktop_hotteultratendance_hotteplantravailfalmec.jpg",
			"alt": "desktop_hotteultratendance_hotteplantravailfalmec"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01688\/mobile_hotteultratendance_hotteplantravailfalmec.jpg",
			"alt": "mobile_hotteultratendance_hotteplantravailfalmec"
		}
	},
	"les-colonnes-de-douche-vos-alliees-detente": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les colonnes de douche, vos alli\u00e9es d\u00e9tente",
		"titreMEA": "Les colonnes de douche, vos alli\u00e9es d\u00e9tente",
		"surTitre": "Red\u00e9couvrez les bienfaits de l\u2019eau !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-colonnes-de-douche-vos-alliees-detente",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,douche,colonne,hydromassant,detente,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea016cf\/grid_kitetcolonnedouche_colonnedouchesemipipe.jpg",
			"alt": "grid_kitetcolonnedouche_colonnedouchesemipipe"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea016c6\/desktop_kitetcolonnedouche_colonnedouchesemipipe.jpg",
			"alt": "desktop_kitetcolonnedouche_colonnedouchesemipipe"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea016d8\/mobile_kitetcolonnedouche_colonnedouchesemipipe.jpg",
			"alt": "mobile_kitetcolonnedouche_colonnedouchesemipipe"
		}
	},
	"les-colonnes-de-douche-sources-de-bien-etre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les colonnes de douche, sources de bien-\u00eatre",
		"titreMEA": "Les colonnes de douche, sources de bien-\u00eatre",
		"surTitre": "Ravivez vos sens sous la douche !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-colonnes-de-douche-sources-de-bien-etre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,douche,colonne,hydromassage,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea016f7\/grid_douchesourcebienetre_hydromassantetower.jpg",
			"alt": "grid_douchesourcebienetre_hydromassantetower"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea016ee\/desktop_douchesourcebienetre_hydromassantetower.jpg",
			"alt": "desktop_douchesourcebienetre_hydromassantetower"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01700\/mobile_douchesourcebienetre_hydromassantetower.jpg",
			"alt": "mobile_douchesourcebienetre_hydromassantetower"
		}
	},
	"amenager-un-placard-sous-escaliers-Declic": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager un placard sous escalier D\u00e9clic",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un placard sous escalier D\u00e9clic",
		"surTitre": "Am\u00e9nagez un espace de rangement sous votre escalier ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/amenager-un-placard-sous-escaliers-Declic",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,placard,rangement,escalier,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0171f\/grid_AMENsousescalier_placarddeclicsousescalier.jpg",
			"alt": "grid_AMENsousescalier_placarddeclicsousescalier"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01716\/desktop_AMENsousescalier_placarddeclicsousescalier.jpg",
			"alt": "desktop_AMENsousescalier_placarddeclicsousescalier"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01728\/mobile_AMENsousescalier_placarddeclicsousescalier.jpg",
			"alt": "mobile_AMENsousescalier_placarddeclicsousescalier"
		}
	},
	"les-rangements-gain-de-place-des-meubles-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des cuisines optimis\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 des meubles d\u00e9bordant d'astuce",
		"titreMEA": "Des cuisines optimis\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 des meubles d\u00e9bordant d'astuce",
		"surTitre": "Ranger, c\u2019est facile quand les meubles de cuisine vous aident !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-rangements-gain-de-place-des-meubles-de-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,meuble,espace,optimisation,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0174b\/grid_CUISoptimisegraceMEUdebordantastuce_corner.jpg",
			"alt": "grid_CUISoptimisegraceMEUdebordantastuce_corner"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01742\/desktop_CUISoptimisegraceMEUdebordantastuce_corner.jpg",
			"alt": "desktop_CUISoptimisegraceMEUdebordantastuce_corner"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01754\/mobile_CUISoptimisegraceMEUdebordantastuce_corner.jpg",
			"alt": "mobile_CUISoptimisegraceMEUdebordantastuce_corner"
		}
	},
	"prenez-gout-aux-meubles-de-cuisine-accessibles": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Prenez go\u00fbt aux meubles de cuisine accessibles",
		"titreMEA": "Prenez go\u00fbt aux meubles de cuisine accessibles",
		"surTitre": "Les meubles de cuisine astucieux vous facilitent le quotidien",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/prenez-gout-aux-meubles-de-cuisine-accessibles",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,meuble,accessibilite,pratique,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01773\/grid_prenezgoutCUISaccessible_ilotaportecourbe.jpg",
			"alt": "grid_prenezgoutCUISaccessible_ilotaportecourbe"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0176a\/desktop_prenezgoutCUISaccessible_ilotaportecourbe.jpg",
			"alt": "desktop_prenezgoutCUISaccessible_ilotaportecourbe"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0177c\/mobile_prenezgoutCUISaccessible_ilotaportecourbe.jpg",
			"alt": "mobile_prenezgoutCUISaccessible_ilotaportecourbe"
		}
	},
	"un-amenagement-de-cuisine-pense-pour-toute-la-famille": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un am\u00e9nagement de cuisine pens\u00e9 pour toute la famille",
		"titreMEA": "Un am\u00e9nagement de cuisine pens\u00e9 pour toute la famille",
		"surTitre": "une cuisine s\u00e9curis\u00e9e pour un espace d\u00e9di\u00e9 au plaisir",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/un-amenagement-de-cuisine-pense-pour-toute-la-famille",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,four,plaque,plan,meuble,accessibilite,securite",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0179b\/grid_TRANSindispensablCUIS_blocpriseescamotable.jpg",
			"alt": "grid_TRANSindispensablCUIS_blocpriseescamotable"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01792\/desktop_TRANSindispensablCUIS_blocpriseescamotable.jpg",
			"alt": "desktop_TRANSindispensablCUIS_blocpriseescamotable"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea017a4\/mobile_TRANSindispensablCUIS_blocpriseescamotable.jpg",
			"alt": "mobile_TRANSindispensablCUIS_blocpriseescamotable"
		}
	},
	"amenager-sa-salle-de-bains-avec-style": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager sa salle de bains avec style",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager sa salle de bains avec style",
		"surTitre": "Th\u00e9matisez l\u2019ambiance de votre pi\u00e8ce d\u2019eau",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/amenager-sa-salle-de-bains-avec-style",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,meuble,carrelage,salle de bain,style,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea017c4\/grid_amenagerSDBpleinestyle_meublecottage.jpg",
			"alt": "grid_amenagerSDBpleinestyle_meublecottage"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea017bb\/desktop_amenagerSDBpleinestyle_meublecottage.jpg",
			"alt": "desktop_amenagerSDBpleinestyle_meublecottage"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea017cd\/mobile_amenagerSDBpleinestyle_meublecottage.jpg",
			"alt": "mobile_amenagerSDBpleinestyle_meublecottage"
		}
	},
	"fans-de-la-cabine-de-douche-vs-adeptes-de-la-baignoire-qui-a-raison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Fans de la cabine de douche vs adeptes de la baignoire : qui a raison ",
		"titreMEA": "Fans de la cabine de douche vs adeptes de la baignoire : qui a raison ",
		"surTitre": "Bien choisir une baignoire ou une cabine de douche",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/fans-de-la-cabine-de-douche-vs-adeptes-de-la-baignoire-qui-a-raison",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,baignoire,avantage,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea017ed\/grid_fandouchevsbaignoire_cabinetintegraleice.jpg",
			"alt": "grid_fandouchevsbaignoire_cabinetintegraleice"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea017e4\/desktop_fandouchevsbaignoire_cabinetintegraleice.jpg",
			"alt": "desktop_fandouchevsbaignoire_cabinetintegraleice"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea017f6\/mobile_fandouchevsbaignoire_cabinetintegraleice.jpg",
			"alt": "mobile_fandouchevsbaignoire_cabinetintegraleice"
		}
	},
	"un-projet-de-renovation-facile-pour-votre-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un projet de r\u00e9novation facile pour votre cuisine ",
		"titreMEA": "Un projet de r\u00e9novation facile pour votre cuisine ",
		"surTitre": "Des accessoires de cuisine changent votre int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/un-projet-de-renovation-facile-pour-votre-cuisine",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,moderniser,robinet,credence,barre,accessoire,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01816\/grid_redecouvrerCUISmodifiee_metrisselect.jpg",
			"alt": "grid_redecouvrerCUISmodifiee_metrisselect"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0180d\/desktop_redecouvrerCUISmodifiee_metrisselect.jpg",
			"alt": "desktop_redecouvrerCUISmodifiee_metrisselect"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0181f\/mobile_redecouvrerCUISmodifiee_metrisselect.jpg",
			"alt": "mobile_redecouvrerCUISmodifiee_metrisselect"
		}
	},
	"optimisez-l-espace-de-votre-cuisine-equipee": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Optimisez l\u2019espace de votre cuisine \u00e9quip\u00e9e",
		"titreMEA": "Optimisez l\u2019espace de votre cuisine \u00e9quip\u00e9e",
		"surTitre": "Un am\u00e9nagement cuisine astucieux !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/optimisez-l-espace-de-votre-cuisine-equipee",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,cuisine,equipe,astuce,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0185a\/grid_optimiserespacecuisine_cuisineorigine.jpg",
			"alt": "grid_optimiserespacecuisine_cuisineorigine"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01851\/desktop_optimiserespacecuisine_cuisineorigine.jpg",
			"alt": "desktop_optimiserespacecuisine_cuisineorigine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01863\/mobile_optimiserespacecuisine_cuisineorigine.jpg",
			"alt": "mobile_optimiserespacecuisine_cuisineorigine"
		}
	},
	"bien-choisir-une-credence-et-des-etageres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir une cr\u00e9dence et des \u00e9tag\u00e8res",
		"titreMEA": "Bien choisir une cr\u00e9dence et des \u00e9tag\u00e8res",
		"surTitre": "Une cr\u00e9dence en harmonie avec votre plan de travail",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-une-credence-et-des-etageres",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,credence,etagere,conseil,cuisine",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01882\/grid_credenceetetagere_originecreme.jpg",
			"alt": "grid_credenceetetagere_originecreme"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01879\/desktop_credenceetetagere_originecreme.jpg",
			"alt": "desktop_credenceetetagere_originecreme"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0188b\/mobile_credenceetetagere_originecreme.jpg",
			"alt": "mobile_credenceetetagere_originecreme"
		}
	},
	"le-plan-de-travail-en-resine-de-synthese": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Plan de travail en r\u00e9sine de synth\u00e8se",
		"titreMEA": "Plan de travail en r\u00e9sine de synth\u00e8se",
		"surTitre": "Inspiration :",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-plan-de-travail-en-resine-de-synthese",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,synthetique,conseil,accessoire",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea018aa\/grid_zoommatierelaresineL3S_colorisblanc.jpg",
			"alt": "grid_zoommatierelaresineL3S_colorisblanc"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea018a1\/desktop_zoommatierelaresineL3S_colorisblanc.jpg",
			"alt": "desktop_zoommatierelaresineL3S_colorisblanc"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea018b3\/mobile_zoommatierelaresineL3S_colorisblanc.jpg",
			"alt": "mobile_zoommatierelaresineL3S_colorisblanc"
		}
	},
	"un-plan-de-travail-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment bien choisir son plan de travail en bois ? ",
		"titreMEA": "son plan de travail en bois",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/un-plan-de-travail-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,credence,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800c1a\/plan de travail en bois vignette.jpg",
			"alt": "plan de travail bois vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800c0f\/plan de travil en bois header.jpg",
			"alt": "plan de travail bois header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"le-plan-de-travail-en-quartz": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Installer un plan de travail en quartz ",
		"titreMEA": "Installer un plan de travail en quartz ",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-plan-de-travail-en-quartz",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,evier,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea018fb\/grid_zoommatierelequartz_planquartzcolorisnoir.jpg",
			"alt": "grid_zoommatierelequartz_planquartzcolorisnoir"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020be28\/desktop_zoommatierequartz_planquartzblancabsolu_p1.jpg",
			"alt": "desktop_zoommatierequartz_planquartzblancabsolu_p1"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"le-plan-de-travail-en-verre-trempe": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Plan de travail : focus sur le verre tremp\u00e9",
		"titreMEA": "Plan de travail : focus sur le verre tremp\u00e9",
		"surTitre": "Inspiration",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-plan-de-travail-en-verre-trempe",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,verre,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01923\/grid_zoommatiereverretrempe_colorisblancalpin.jpg",
			"alt": "grid_zoommatiereverretrempe_colorisblancalpin"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0191a\/desktop_zoommatiereverretrempe_colorisblancalpin.jpg",
			"alt": "desktop_zoommatiereverretrempe_colorisblancalpin"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0192c\/mobile_zoommatiereverretrempe_colorisblancalpin.jpg",
			"alt": "mobile_zoommatiereverretrempe_colorisblancalpin"
		}
	},
	"le-plan-de-travail-stratifie": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir un plan de travail stratifi\u00e9",
		"titreMEA": "Choisir un plan de travail stratifi\u00e9",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-plan-de-travail-stratifie",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,stratifie,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0194b\/grid_zoommatierestratifie_decorcheneblanchi.jpg",
			"alt": "grid_zoommatierestratifie_decorcheneblanchi"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01942\/desktop_zoommatierestratifie_decorcheneblanchi.jpg",
			"alt": "desktop_zoommatierestratifie_decorcheneblanchi"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01954\/mobile_zoommatierestratifie_decorcheneblanchi.jpg",
			"alt": "mobile_zoommatierestratifie_decorcheneblanchi"
		}
	},
	"une-cuisine-sur-mesure-le-plus-lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une cuisine sur mesure : le plus Lapeyre",
		"titreMEA": "Une cuisine sur mesure : le plus Lapeyre",
		"surTitre": "Vos meubles de cuisine livr\u00e9s en un temps record",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-cuisine-sur-mesure-le-plus-lapeyre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,meuble,sur mesure,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01973\/grid_lespluslapeyreetsurmesure_CUISfjordblanchi.jpg",
			"alt": "grid_lespluslapeyreetsurmesure_CUISfjordblanchi"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0196a\/desktop_lespluslapeyreetsurmesure_CUISfjordblanchi.jpg",
			"alt": "desktop_lespluslapeyreetsurmesure_CUISfjordblanchi"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0197c\/mobile_lespluslapeyreetsurmesure_CUISfjordblanchi.jpg",
			"alt": "mobile_lespluslapeyreetsurmesure_CUISfjordblanchi"
		}
	},
	"tableau-comparatif-fenetre-lapeyre-sur-mesure-ou-fenetre-standard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tableau comparatif : fen\u00eatre Lapeyre sur mesure ou fen\u00eatre standard ?",
		"titreMEA": "Tableau comparatif : fen\u00eatre Lapeyre sur mesure ou fen\u00eatre standard ?",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez les avantages respectifs de ces fen\u00eatres !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/tableau-comparatif-fenetre-lapeyre-sur-mesure-ou-fenetre-standard",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,changer,fenetre,sur mesure,standard,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0199b\/grid_comparatif_baieperformanceALU.jpg",
			"alt": "grid_comparatif_baieperformanceALU"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01992\/desktop_comparatif_PerformanceALU.jpg",
			"alt": "desktop_comparatif_PerformanceALU"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019a4\/mobile_comparatif_baieperformanceALU.jpg",
			"alt": "mobile_comparatif_baieperformanceALU"
		}
	},
	"la-porte-de-garage-enroulable-chicago": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La porte de garage enroulable Chicago",
		"titreMEA": "La porte de garage enroulable Chicago",
		"surTitre": "Suivez notre conseil pour un gain de place dans votre garage",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-porte-de-garage-enroulable-chicago",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,enroulable,conseil,garage",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c276\/grid_conseilgainplaceporteENROUchicago_chicago.jpg",
			"alt": "grid_conseilgainplaceporteENROUchicago_chicago"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c26d\/desktop_conseilgainplaceporteENROUchicago_chicago.jpg",
			"alt": "desktop_conseilgainplaceporteENROUchicago_chicago"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c27f\/mobile_conseilgainplaceporteENROUchicago_chicago.jpg",
			"alt": "mobile_conseilgainplaceporteENROUchicago_chicago"
		}
	},
	"une-terrasse-design-et-tout-confort": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une terrasse design et tout confort\u2026",
		"titreMEA": "Une terrasse design et tout confort\u2026",
		"surTitre": "Votre terrasse ext\u00e9rieure prend des allures de palace !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-terrasse-design-et-tout-confort",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,moderniser,cloture,balustrade,confort,inspiration,terrasse",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019c6\/grid_terrassedesignconfort_lameterassepremium.jpg",
			"alt": "grid_terrassedesignconfort_lameterassepremium"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019bd\/desktop_terrassedesignconfort_lameterassepremium.jpg",
			"alt": "desktop_terrassedesignconfort_lameterassepremium"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019cf\/mobile_terrassedesignconfort_lameterassepremium.jpg",
			"alt": "mobile_terrassedesignconfort_lameterassepremium"
		}
	},
	"les-carrelages-de-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les carrelages de salle de bain",
		"titreMEA": "Les carrelages de salle de bain",
		"surTitre": "Cr\u00e9ez une ambiance dans votre pi\u00e8ce d\u2019eau !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-carrelages-de-salle-de-bain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019ef\/grid_carrelagesalledebain_carrelagedouceur.jpg",
			"alt": "grid_carrelagesalledebain_carrelagedouceur"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019e6\/desktop_carrelagesalledebain_carrelagedouceur.jpg",
			"alt": "desktop_carrelagesalledebain_carrelagedouceur"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019f8\/mobile_carrelagesalledebain_carrelagedouceur.jpg",
			"alt": "mobile_carrelagesalledebain_carrelagedouceur"
		}
	},
	"testez-la-balneo-zen-a-la-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Testez la baln\u00e9o zen \u00e0 la maison",
		"titreMEA": "Testez la baln\u00e9o zen \u00e0 la maison",
		"surTitre": "Un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la \u00ab baln\u00e9o d\u00e9tente \u00bb !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/testez-la-balneo-zen-a-la-maison",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,baignoire,balneo,douche,detente,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a17\/grid_testezbalneozenmaison_balneolagunedroite.jpg",
			"alt": "grid_testezbalneozenmaison_balneolagunedroite"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a0e\/desktop_testezbalneozenmaison_balneolagunedroite.jpg",
			"alt": "desktop_testezbalneozenmaison_balneolagunedroite"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a20\/mobile_testezbalneozenmaison_balneolagunedroite.jpg",
			"alt": "mobile_testezbalneozenmaison_balneolagunedroite"
		}
	},
	"cuisine-ouverte-ou-cuisine-independante": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Cuisine ouverte ou cuisine ind\u00e9pendante ?",
		"titreMEA": "Cuisine ouverte ou cuisine ind\u00e9pendante ?",
		"surTitre": "Trouvez votre style de cuisine !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/cuisine-ouverte-ou-cuisine-independante",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,moderniser,meuble,ilot,tendance,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a41\/grid_CUISouverteouindependante_CUIStandemrouge.jpg",
			"alt": "grid_CUISouverteouindependante_CUIStandemrouge"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a38\/desktop_CUISouverteouindependante_CUIStandemrouge.jpg",
			"alt": "desktop_CUISouverteouindependante_CUIStandemrouge"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a4a\/mobile_CUISouverteouindependante_CUIStandemrouge.jpg",
			"alt": "mobile_CUISouverteouindependante_CUIStandemrouge"
		}
	},
	"pleins-feux-sur-l-eclairage-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pleins feux sur l\u2019\u00e9clairage de cuisine",
		"titreMEA": "Pleins feux sur l\u2019\u00e9clairage de cuisine",
		"surTitre": "Gagnez en visibilit\u00e9 avec le large choix de luminaires ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/pleins-feux-sur-l-eclairage-de-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,economique,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a69\/grid_pleinfeuxsurCUIS_Kit3spotstriangulaires.jpg",
			"alt": "grid_pleinfeuxsurCUIS_Kit3spotstriangulaires"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a60\/desktop_pleinfeuxsurCUIS_Kit3spotstriangulaires.jpg",
			"alt": "desktop_pleinfeuxsurCUIS_Kit3spotstriangulaires"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a72\/mobile_pleinfeuxsurCUIS_Kit3spotstriangulaires.jpg",
			"alt": "mobile_pleinfeuxsurCUIS_Kit3spotstriangulaires"
		}
	},
	"le-revetement-de-sol-pour-terrasse-et-jardin": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le rev\u00eatement de sol pour terrasse et jardin",
		"titreMEA": "Le rev\u00eatement de sol pour terrasse et jardin",
		"surTitre": "Modernisez votre terrasse ext\u00e9rieure !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-revetement-de-sol-pour-terrasse-et-jardin",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,dalle,lame,conseil,terrasse,jardin",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ce58\/grid_revetementterrassejardin_dalleTERRberlingo.jpg",
			"alt": "grid_revetementterrassejardin_dalleTERRberlingo"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ce4f\/desktop_revetementterrassejardin_dalleTERRberlingo.jpg",
			"alt": "desktop_revetementterrassejardin_dalleTERRberlingo"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ce61\/mobile_revetementterrassejardin_dalleTERRberlingo.jpg",
			"alt": "mobile_revetementterrassejardin_dalleTERRberlingo"
		}
	},
	"les-meubles-de-cuisine-montes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les meubles de cuisine mont\u00e9s",
		"titreMEA": "Les meubles de cuisine mont\u00e9s",
		"surTitre": "Une solution simple pour votre am\u00e9nagement de cuisine ",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-meubles-de-cuisine-montes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,meuble,solution,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020da57\/grid_lesmeubledecuisinemontes_cuisinesaveur.jpg",
			"alt": "grid_lesmeubledecuisinemontes_cuisinesaveur"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020da4a\/desktop_lesmeubledecuisinemontes_cuisinesaveur.jpg",
			"alt": "desktop_lesmeubledecuisinemontes_cuisinesaveur"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020da60\/mobile_lesmeubledecuisinemontes_cuisinesaveur.jpg",
			"alt": "mobile_lesmeubledecuisinemontes_cuisinesaveur"
		}
	},
	"choisir-le-plan-de-travail-de-votre-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son plan de travail",
		"titreMEA": "Bien choisir son plan de travail",
		"surTitre": "Cuisine : ",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-le-plan-de-travail-de-votre-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,plan,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180140b\/201618471_dyaamd.jpg",
			"alt": "cuisine plan grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801400\/201618471_dyaad.jpg",
			"alt": "cuisine plan head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"deco-de-cuisine-des-accessoires-pour-tout-changer": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "D\u00e9co cuisine : des accessoires pour tout changer",
		"titreMEA": "D\u00e9co cuisine : des accessoires pour tout changer",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/deco-de-cuisine-des-accessoires-pour-tout-changer",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,decorer,eclairage,meuble,accessoire,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dbd5\/grid_quelideerelookerpersonaliseCUIS_etagerebox.jpg",
			"alt": "grid_quelideerelookerpersonaliseCUIS_etagerebox"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dbcc\/desktop_quelideerelookerpersonaliseCUIS_etagerebox.jpg",
			"alt": "desktop_quelideerelookerpersonaliseCUIS_etagerebox"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dbde\/mobile_quelideerelookerpersonaliseCUIS_etagerebox.jpg",
			"alt": "mobile_quelideerelookerpersonaliseCUIS_etagerebox"
		}
	},
	"les-meubles-de-cuisine-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les meubles de cuisine en bois",
		"titreMEA": "Les meubles de cuisine en bois",
		"surTitre": "Les cuisines en bois allient solidit\u00e9 et aspect naturel",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-meubles-de-cuisine-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,meuble,bois,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ddfe\/grid_leboisdansvotrecuisine_cuisineorigine.jpg",
			"alt": "grid_leboisdansvotrecuisine_cuisineorigine"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ddf5\/desktop_leboisdansvotrecuisine_cuisineorigine.jpg",
			"alt": "desktop_leboisdansvotrecuisine_cuisineorigine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020de07\/mobile_leboisdansvotrecuisine_cuisineorigine.jpg",
			"alt": "mobile_leboisdansvotrecuisine_cuisineorigine"
		}
	},
	"modernisez-votre-deco-de-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Modernisez votre d\u00e9co de salle de bain",
		"titreMEA": "Modernisez votre d\u00e9co de salle de bain",
		"surTitre": "Am\u00e9nagez votre salle de bains avec style !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/modernisez-votre-deco-de-salle-de-bain",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,douche,lavabo,meuble,ambiance,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020df1b\/grid_AMENSDBstyleepurepratique_meubletoietmoi.jpg",
			"alt": "grid_AMENSDBstyleepurepratique_meubletoietmoi"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020df12\/desktop_AMENSDBstyleepurepratique_meubletoietmoi.jpg",
			"alt": "desktop_AMENSDBstyleepurepratique_meubletoietmoi"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020df24\/mobile_AMENSDBstyleepurepratique_meubletoietmoi.jpg",
			"alt": "mobile_AMENSDBstyleepurepratique_meubletoietmoi"
		}
	},
	"amenager-un-espace-dedie-au-farniente": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager un espace d\u00e9di\u00e9 au farniente",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un espace d\u00e9di\u00e9 au farniente",
		"surTitre": "Un am\u00e9nagement de terrasse centr\u00e9 sur la d\u00e9tente outdoor",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/amenager-un-espace-dedie-au-farniente",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,lame,terrasse,cloture,detente,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e340\/grid_3INSTALEXTfacileadapteESP_cloturecomposite.jpg",
			"alt": "grid_3INSTALEXTfacileadapteESP_cloturecomposite"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e337\/desktop_3INSTALEXTfacileadapteESP_cloturecomposite.jpg",
			"alt": "desktop_3INSTALEXTfacileadapteESP_cloturecomposite"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e349\/mobile_3INSTALEXTfacileadapteESP_cloturecomposite.jpg",
			"alt": "mobile_3INSTALEXTfacileadapteESP_cloturecomposite"
		}
	},
	"amenager-un-espace-a-l-ombre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager un espace \u00e0 l\u2019ombre",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un espace \u00e0 l\u2019ombre",
		"surTitre": " ",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/amenager-un-espace-a-l-ombre",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,store,toit,tonelle,protection,conseil,terrasse",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180149b\/201411163_djvt4q.jpg",
			"alt": "espace ombre grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801490\/201411163_djt4q.jpg",
			"alt": "espace ombre header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-lames-de-terrasse-optima-plus": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les lames de terrasse Optima Plus",
		"titreMEA": "Les lames de terrasse Optima Plus",
		"surTitre": "Des lames qui allient robustesse et design",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-lames-de-terrasse-optima-plus",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,lame,resistant,terrasse,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e4ed\/grid_lamesterrasseoptimaplus_compositeoptimaplus.jpg",
			"alt": "grid_lamesterrasseoptimaplus_compositeoptimaplus"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e4e4\/desktop_lamesterrasseoptimaplus_compositoptimaplus.jpg",
			"alt": "desktop_lamesterrasseoptimaplus_compositoptimaplus"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e4f6\/mobile_lamesterrasseoptimaplus_compositeoptimaplus.jpg",
			"alt": "mobile_lamesterrasseoptimaplus_compositeoptimaplus"
		}
	},
	"quel-type-de-sol-pour-ma-terrasse-exterieure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel type de sol pour ma terrasse ext\u00e9rieure ?",
		"titreMEA": "Quel type de sol pour ma terrasse ext\u00e9rieure ?",
		"surTitre": "Le type de sol qui convient \u00e0 votre cadre ext\u00e9rieur",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/quel-type-de-sol-pour-ma-terrasse-exterieure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,caillebotis,carrelage,bois,terrasse,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e55e\/grid_queltypesolpourmaterrasse_poseclipserALU.jpg",
			"alt": "grid_queltypesolpourmaterrasse_poseclipserALU"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e555\/desktop_queltypesolpourmaterrasse_poseclipserALU.jpg",
			"alt": "desktop_queltypesolpourmaterrasse_poseclipserALU"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e567\/mobile_queltypesolpourmaterrasse_poseclipserALU.jpg",
			"alt": "mobile_queltypesolpourmaterrasse_poseclipserALU"
		}
	},
	"carrelage-de-cuisine-cocktail": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Carrelage de cuisine Cocktail",
		"titreMEA": "Carrelage de cuisine Cocktail",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez le carrelage de cuisine Cocktail !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/carrelage-de-cuisine-cocktail",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,couleur,conseil,cuisine",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e5f0\/grid_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail.jpg",
			"alt": "grid_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e5e7\/desktop_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail.jpg",
			"alt": "desktop_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e5f9\/mobile_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail.jpg",
			"alt": "mobile_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail"
		}
	},
	"les-cuisines-couleur-a-la-carte": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les cuisines couleur \u00e0 la carte",
		"titreMEA": "Les cuisines couleur \u00e0 la carte",
		"surTitre": "Choisir la couleur de votre cuisine en lien avec d\u00e9coration int\u00e9rieure ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-cuisines-couleur-a-la-carte",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,personnaliser,meuble,couleur,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e791\/grid_lescuisinescouleuralacarte_cuisinetandem.jpg",
			"alt": "grid_lescuisinescouleuralacarte_cuisinetandem"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e788\/desktop_lescuisinescouleuralacarte_cuisinetandem.jpg",
			"alt": "desktop_lescuisinescouleuralacarte_cuisinetandem"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e79a\/mobile_lescuisinescouleuralacarte_cuisinetandem.jpg",
			"alt": "mobile_lescuisinescouleuralacarte_cuisinetandem"
		}
	},
	"choisir-la-couleur-de-votre-carrelage-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir la couleur de votre carrelage salle de bain",
		"titreMEA": "Choisir la couleur de votre carrelage salle de bain",
		"surTitre": "Offrez-vous un bain de couleur !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/choisir-la-couleur-de-votre-carrelage-salle-de-bain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,decorer,carrelage,couleur,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e917\/grid_quellecouleurchoisircarrelageSDB_diabolo.jpg",
			"alt": "grid_quellecouleurchoisircarrelageSDB_diabolo"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e90e\/desktop_quellecouleurchoisircarrelageSDB_diabolo.jpg",
			"alt": "desktop_quellecouleurchoisircarrelageSDB_diabolo"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e926\/mobile_quellecouleurchoisircarrelageSDB_diabolo.jpg",
			"alt": "mobile_quellecouleurchoisircarrelageSDB_diabolo"
		}
	},
	"le-mitigeur-evier-epoque": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le mitigeur \u00e9vier \u00c9poque",
		"titreMEA": "Le mitigeur \u00e9vier \u00c9poque",
		"surTitre": "Un robinet de cuisine qui ajoute du style \u00e0 votre \u00e9vier !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-mitigeur-evier-epoque",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,mitigeur,evier,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ec8c\/grid_lemitigeurpourevierepoque_MITepoque.jpg",
			"alt": "grid_lemitigeurpourevierepoque_MITepoque"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ec83\/desktop_lemitigeurpourevierepoque_MITepoque.jpg",
			"alt": "desktop_lemitigeurpourevierepoque_MITepoque"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ec9a\/mobile_lemitigeurpourevierepoque_MITepoque.jpg",
			"alt": "mobile_lemitigeurpourevierepoque_MITepoque"
		}
	},
	"remplacement-de-baignoire-le-pack-facilot": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Remplacement de baignoire : le pack Facilot",
		"titreMEA": "Remplacement de baignoire : le pack Facilot",
		"surTitre": "Un remplacement de baignoire sans gros travaux !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/remplacement-de-baignoire-le-pack-facilot",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,renover,baignoire,pack,accessibilite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020efac\/grid_lepackfacilot_facilotenangleentre2murs.jpg",
			"alt": "grid_lepackfacilot_facilotenangleentre2murs"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020efa3\/desktop_lepackfacilot_facilotenangleentre2murs.jpg",
			"alt": "desktop_lepackfacilot_facilotenangleentre2murs"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020efb7\/mobile_lepackfacilot_facilotenangleentre2murs.jpg",
			"alt": "mobile_lepackfacilot_facilotenangleentre2murs"
		}
	},
	"parquet-et-lambris-pour-creer-une-ambiance-nature": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Parquet et lambris pour cr\u00e9er une ambiance nature",
		"titreMEA": "Parquet et lambris pour cr\u00e9er une ambiance nature",
		"surTitre": "Parquet naturel et lambris habillent le salon du sol au plafond !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/parquet-et-lambris-pour-creer-une-ambiance-nature",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,decorer,lambris,parquet,ambiance,nature,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f4c2\/grid_dessalonsnaturedusolauplafond_lambriswall.jpg",
			"alt": "grid_dessalonsnaturedusolauplafond_lambriswall"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f4b9\/desktop_dessalonsnaturedusolauplafond_lambriswall.jpg",
			"alt": "desktop_dessalonsnaturedusolauplafond_lambriswall"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f4cb\/mobile_dessalonsnaturedusolauplafond_lambriswall.jpg",
			"alt": "mobile_dessalonsnaturedusolauplafond_lambriswall"
		}
	},
	"une-cuisine-en-bois-ouverte-sur-votre-sejour": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une cuisine en bois ouverte sur votre s\u00e9jour",
		"titreMEA": "Une cuisine en bois ouverte sur votre s\u00e9jour",
		"surTitre": "Des id\u00e9es d\u00e9co pour am\u00e9nager une cuisine en bois",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-cuisine-en-bois-ouverte-sur-votre-sejour",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salon",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,separation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f798\/grid_cuisineenboisouvertesursejour_CUISdomaine.jpg",
			"alt": "grid_cuisineenboisouvertesursejour_CUISdomaine"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f78f\/desktop_cuisineenboisouvertesursejour_CUISdomaine.jpg",
			"alt": "desktop_cuisineenboisouvertesursejour_CUISdomaine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f7a1\/mobile_cuisineenboisouvertesursejour_CUISdomaine.jpg",
			"alt": "mobile_cuisineenboisouvertesursejour_CUISdomaine"
		}
	},
	"la-fenetre-de-toit-puits-de-lumiere-naturelle": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La fen\u00eatre de toit, puits de lumi\u00e8re naturelle",
		"titreMEA": "La fen\u00eatre de toit, puits de lumi\u00e8re naturelle",
		"surTitre": "Fen\u00eatre de toit, lucarne, puits de lumi\u00e8re naturelle : place \u00e0 la lumi\u00e8re du jour !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-fenetre-de-toit-puits-de-lumiere-naturelle",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,fenetre,toit,conseil,comble",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f8c7\/grid_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre.jpg",
			"alt": "grid_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f8be\/desktop_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre.jpg",
			"alt": "desktop_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f8d0\/mobile_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre.jpg",
			"alt": "mobile_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre"
		}
	},
	"le-puits-de-lumiere-naturelle-Sun-Tunnel": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le puits de lumi\u00e8re naturelle Sun Tunnel",
		"titreMEA": "Le puits de lumi\u00e8re naturelle Sun Tunnel",
		"surTitre": "Faites des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie avec ce puits de lumi\u00e8re !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-puits-de-lumiere-naturelle-Sun-Tunnel",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,fenetre,economique,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f92f\/grid_puitsdelumieresuntunnel_conduitflexible_p1.jpg",
			"alt": "grid_puitsdelumieresuntunnel_conduitflexible_p1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f926\/desktop_puitsdelumieresuntunnel_conduitflexible_p1.jpg",
			"alt": "desktop_puitsdelumieresuntunnel_conduitflexible_p1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f938\/mobile_puitsdelumieresuntunnel_conduitflexible_p1.jpg",
			"alt": "mobile_puitsdelumieresuntunnel_conduitflexible_p1"
		}
	},
	"un-plan-de-travail-adapte-a-vos-besoins": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un plan de travail adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins",
		"titreMEA": "Un plan de travail adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins",
		"surTitre": "Choisir un plan de travail dans la large gamme Lapeyre",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/un-plan-de-travail-adapte-a-vos-besoins",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,changer,plan,pratique,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fd4a\/grid_plandetravail_stratifiedecorcheneblanchi.jpg",
			"alt": "grid_plandetravail_stratifiedecorcheneblanchi"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fd41\/desktop_plandetravail_stratifiedecorcheneblanchi.jpg",
			"alt": "desktop_plandetravail_stratifiedecorcheneblanchi"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fd53\/mobile_plandetravail_stratifiedecorcheneblanchi.jpg",
			"alt": "mobile_plandetravail_stratifiedecorcheneblanchi"
		}
	},
	"quel-est-votre-style-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel est votre style de cuisine ?",
		"titreMEA": "Quel est votre style de cuisine ?",
		"surTitre": "Comme pour vos recettes, choisissez votre style de cuisine Lapeyre !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/quel-est-votre-style-de-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,decorer,meuble,ambiance,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fdcb\/grid_quelstylepourCUIS_contemporainCUISecorce.jpg",
			"alt": "grid_quelstylepourCUIS_contemporainCUISecorce"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fdc2\/desktop_quelstylepourCUIS_contemporainCUISecorce.jpg",
			"alt": "desktop_quelstylepourCUIS_contemporainCUISecorce"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020fdd4\/mobile_quelstylepourCUIS_contemporainCUISecorce.jpg",
			"alt": "mobile_quelstylepourCUIS_contemporainCUISecorce"
		}
	},
	"bien-choisir-son-auvent-de-porte-d-entree": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son auvent de porte d\u2019entr\u00e9e",
		"titreMEA": "Bien choisir son auvent de porte d\u2019entr\u00e9e",
		"surTitre": "Donnez du caract\u00e8re \u00e0 votre entr\u00e9e !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-son-auvent-de-porte-d-entree",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,auvent,marquise,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002114e1\/grid_auventsetmarquises_auventscontemporainleya.jpg",
			"alt": "grid_auventsetmarquises_auventscontemporainleya"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002114d2\/desktop_auventsetmarquises_auventscontemporainleya.jpg",
			"alt": "desktop_auventsetmarquises_auventscontemporainleya"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002114f8\/mobile_auventsetmarquises_auventscontemporainleya.jpg",
			"alt": "mobile_auventsetmarquises_auventscontemporainleya"
		}
	},
	"bien-choisir-votre-porte-paliere": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir votre porte pali\u00e8re",
		"titreMEA": "Bien choisir votre porte pali\u00e8re",
		"surTitre": "Les crit\u00e8res de choix pour choisir une porte pali\u00e8re",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-votre-porte-paliere",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,paliere,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002115d7\/mobile_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002115c0\/desktop_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "desktop_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002115e7\/mobile_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee"
		}
	},
	"une-salle-de-bain-design-a-moindre-prix": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une salle de bain design \u00e0 moindre prix",
		"titreMEA": "Une salle de bain design \u00e0 moindre prix",
		"surTitre": "Votre salle d\u2019eau fait peau neuve \u00e0 moindre prix !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/une-salle-de-bain-design-a-moindre-prix",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,douche,panneau,colonne,economique,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211676\/grid_SDBdesignsansvousruiner_habillagedresscode.jpg",
			"alt": "grid_SDBdesignsansvousruiner_habillagedresscode"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021166d\/desktop_SDBdesignsansvousruiner_habillagedresscode.jpg",
			"alt": "desktop_SDBdesignsansvousruiner_habillagedresscode"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021167f\/mobile_SDBdesignsansvousruiner_habillagedresscode.jpg",
			"alt": "mobile_SDBdesignsansvousruiner_habillagedresscode"
		}
	},
	"le-robinet-mitigeur-opale": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le robinet mitigeur Opale",
		"titreMEA": "Le robinet mitigeur Opale",
		"surTitre": "R\u00e9duisez votre consommation d\u2019eau !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-robinet-mitigeur-opale",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,choisir,robinet,economique,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021176d\/grid_lemitigeuropale_mitigeuropale.jpg",
			"alt": "grid_lemitigeuropale_mitigeuropale"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211762\/desktop_lemitigeuropale_mitigeuropale.jpg",
			"alt": "desktop_lemitigeuropale_mitigeuropale"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211778\/mobile_lemitigeuropale_mitigeuropale.jpg",
			"alt": "mobile_lemitigeuropale_mitigeuropale"
		}
	},
	"le-froid-ventile-no-frost": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le froid ventil\u00e9 No Frost",
		"titreMEA": "Le froid ventil\u00e9 No Frost",
		"surTitre": "Pensez au froid ventil\u00e9 pour votre r\u00e9frig\u00e9rateur !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/le-froid-ventile-no-frost",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,refrigerateur,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211abb\/grid_lefroidventilenofrost_froidposelibrebeko.jpg",
			"alt": "grid_lefroidventilenofrost_froidposelibrebeko"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211aaa\/desktop_lefroidventilenofrost_froidposelibrebeko.jpg",
			"alt": "desktop_lefroidventilenofrost_froidposelibrebeko"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211ac6\/mobile_lefroidventilenofrost_froidposelibrebeko.jpg",
			"alt": "mobile_lefroidventilenofrost_froidposelibrebeko"
		}
	},
	"les-meubles-gain-de-place-dans-la-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les meubles gain de place dans la salle de bains",
		"titreMEA": "Les meubles gain de place dans la salle de bains",
		"surTitre": "Optimisez l\u2019espace de votre salle de bains !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-meubles-gain-de-place-dans-la-salle-de-bains",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,transformer,meuble,suspendu,gain de place,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211dfa\/grid_meublegainplaceSDB_meubleinfinygainplace.jpg",
			"alt": "grid_meublegainplaceSDB_meubleinfinygainplace"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211df1\/desktop_meublegainplaceSDB_meubleinfinygainplace.jpg",
			"alt": "desktop_meublegainplaceSDB_meubleinfinygainplace"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211e03\/mobile_meublegainplaceSDB_meubleinfinygainplace.jpg",
			"alt": "mobile_meublegainplaceSDB_meubleinfinygainplace"
		}
	},
	"les-rangements-gain-de-place-pour-votre-cuisine-Lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les rangements gain de place pour votre cuisine Lapeyre",
		"titreMEA": "Les rangements gain de place pour votre cuisine Lapeyre",
		"surTitre": "Poussez les murs de votre petite cuisine !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-rangements-gain-de-place-pour-votre-cuisine-Lapeyre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,meuble,gain de place,solution,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212235\/grid_rangementgainplacecuisine_tiroirelectrique.jpg",
			"alt": "grid_rangementgainplacecuisine_tiroirelectrique"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212229\/desktop_rangementgainplacecuisine_tiroirelectrique.jpg",
			"alt": "desktop_rangementgainplacecuisine_tiroirelectrique"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212241\/mobile_rangementgainplacecuisine_tiroirelectrique.jpg",
			"alt": "mobile_rangementgainplacecuisine_tiroirelectrique"
		}
	},
	"rendre-votre-cuisine-plus-ecologique": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Rendre votre cuisine plus \u00e9cologique",
		"titreMEA": "Rendre votre cuisine plus \u00e9cologique",
		"surTitre": "Faites des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergies en cuisine !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/rendre-votre-cuisine-plus-ecologique",
		"thematiques": "Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,changer,plan,robinet,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212378\/grid_nosconseilCUISplusecologique_MITIGepoque.jpg",
			"alt": "grid_nosconseilCUISplusecologique_MITIGepoque"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212362\/desktop_nosconseilCUISplusecologique_MITIGepoque.jpg",
			"alt": "desktop_nosconseilCUISplusecologique_MITIGepoque"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021238d\/mobile_nosconseilCUISplusecologique_MITIGepoque.jpg",
			"alt": "mobile_nosconseilCUISplusecologique_MITIGepoque"
		}
	},
	"les-eviers-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les \u00e9viers de cuisine",
		"titreMEA": "Les \u00e9viers de cuisine",
		"surTitre": "Trouvez l\u2019\u00e9vier de cuisine qui vous convient !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-eviers-de-cuisine",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Evier",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,evier,matiere,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212472\/grid_leseviersdecuisine_eviertiento.jpg",
			"alt": "grid_leseviersdecuisine_eviertiento"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212469\/desktop_leseviersdecuisine_eviertiento.jpg",
			"alt": "desktop_leseviersdecuisine_eviertiento"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021247b\/mobile_leseviersdecuisine_eviertiento.jpg",
			"alt": "mobile_leseviersdecuisine_eviertiento"
		}
	},
	"les-balustrades-et-escaliers-exterieurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quelle balustrade pour votre escalier ?",
		"titreMEA": "Quelle balustrade pour votre escalier ?",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-balustrades-et-escaliers-exterieurs",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,renover,balustrade,escalier,sur mesure,esthetique,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021368b\/grid_balustradeetescalierexterieur_inoxIone.jpg",
			"alt": "grid_balustradeetescalierexterieur_inoxIone"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021367b\/desktop_balustradeetescalierexterieur_inoxIone.jpg",
			"alt": "desktop_balustradeetescalierexterieur_inoxIone"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021369e\/mobile_balustradeetescalierexterieur_inoxIone.jpg",
			"alt": "mobile_balustradeetescalierexterieur_inoxIone"
		}
	},
	"jeux-de-lumiere-pour-ambiance-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Jeux de lumi\u00e8re pour ambiance salle de bain",
		"titreMEA": "Jeux de lumi\u00e8re pour ambiance salle de bain",
		"surTitre": "Ravivez vos sens dans votre pi\u00e8ce d\u2019eau !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/jeux-de-lumiere-pour-ambiance-salle-de-bain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,decorer,ambiance,securite,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213836\/grid_jeuxlumieredansSDB_miroirlumineuxdecibel.jpg",
			"alt": "grid_jeuxlumieredansSDB_miroirlumineuxdecibel"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021382d\/desktop_jeuxlumieredansSDB_miroirlumineuxdecibel.jpg",
			"alt": "desktop_jeuxlumieredansSDB_miroirlumineuxdecibel"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021383f\/mobile_jeuxlumieredansSDB_miroirlumineuxdecibel.jpg",
			"alt": "mobile_jeuxlumieredansSDB_miroirlumineuxdecibel"
		}
	},
	"l-evier-de-cuisine-Tam-Tam": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019\u00e9vier de cuisine Tam-Tam",
		"titreMEA": "L\u2019\u00e9vier de cuisine Tam-Tam",
		"surTitre": "Pourquoi choisir l\u2019\u00e9vier de cuisine Tam-Tam ?",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/l-evier-de-cuisine-Tam-Tam",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Evier",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,evier,moderne,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002138c1\/grid_evierTamTam_EviertamtamdeLuisina.jpg",
			"alt": "grid_evierTamTam_EviertamtamdeLuisina"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002138b8\/desktop_evierTamTam_EviertamtamdeLuisina.jpg",
			"alt": "desktop_evierTamTam_EviertamtamdeLuisina"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002138ca\/mobile_evierTamTam_EviertamtamdeLuisina.jpg",
			"alt": "mobile_evierTamTam_EviertamtamdeLuisina"
		}
	},
	"les-recettes-et-astuces-cuisine-de-Frederic-Anton-et-Lapeyre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les recettes et astuces cuisine de Fr\u00e9d\u00e9ric Anton et Lapeyre",
		"titreMEA": "Les recettes et astuces cuisine de Fr\u00e9d\u00e9ric Anton et Lapeyre",
		"surTitre": "Un am\u00e9nagement de cuisine id\u00e9al !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-recettes-et-astuces-cuisine-de-Frederic-Anton-et-Lapeyre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager,Evier",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,evier,plan,cuisson,innovation,realisation lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021392e\/grid_recetteASTCUISfredericantonLAP_CUISurban.jpg",
			"alt": "grid_recetteASTCUISfredericantonLAP_CUISurban"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213925\/desktop_recetteASTCUISfredericantonLAP_CUISurban.jpg",
			"alt": "desktop_recetteASTCUISfredericantonLAP_CUISurban"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213937\/mobile_recetteASTCUISfredericantonLAP_CUISurban.jpg",
			"alt": "mobile_recetteASTCUISfredericantonLAP_CUISurban"
		}
	},
	"la-cuisine-Ytrac-une-collection-lapeyre-au-style-resolument-contemporain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La cuisine Ytrac, une collection r\u00e9solument contemporaine",
		"titreMEA": "La cuisine Ytrac, une collection r\u00e9solument contemporaine",
		"surTitre": "Inspiration du moment",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/la-cuisine-Ytrac-une-collection-lapeyre-au-style-resolument-contemporain",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "evier,cuisine,ytrac",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00393\/grid_cuisineytracinspirationnel_01.jpg",
			"alt": "grid_cuisineytracinspirationnel_01"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea0038a\/desktop_cuisineytracinspirationnel_01.jpg",
			"alt": "desktop_cuisineytracinspirationnel_01"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea0039c\/mobile_cuisineytracinspirationnel_01.jpg",
			"alt": "mobile_cuisineytracinspirationnel_01"
		}
	},
	"Portes-coulissantes-Glisseo-simples-et-astucieuses": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Portes coulissantes Glisseo, simples et astucieuses !",
		"titreMEA": "Portes coulissantes Glisseo, simples et astucieuses !",
		"surTitre": "Inspiration du moment",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Portes-coulissantes-Glisseo-simples-et-astucieuses",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "placard,dressing",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea0068d\/grid_portesdeplacardglisseo_01.jpg",
			"alt": "grid_portesdeplacardglisseo_01"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00684\/desktop_portesdeplacardglisseo_01.jpg",
			"alt": "desktop_portesdeplacardglisseo_01"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00696\/mobile_portesdeplacardglisseo_01.jpg",
			"alt": "mobile_portesdeplacardglisseo_01"
		}
	},
	"Les-meubles-de-salle-de-bains-Creamix-reveillent-votre-creativite": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les meubles de salle de bains Cr\u00e9amix r\u00e9veillent votre cr\u00e9ativit\u00e9",
		"titreMEA": "Les meubles de salle de bains Cr\u00e9amix r\u00e9veillent votre cr\u00e9ativit\u00e9",
		"surTitre": "Inspiration du moment",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Les-meubles-de-salle-de-bains-Creamix-reveillent-votre-creativite",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00721\/grid_meublecreamixx_01.jpg",
			"alt": "grid_meublecreamixx_01"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00718\/desktop_meublecreamixx_01.jpg",
			"alt": "desktop_meublecreamixx_01"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea0072a\/mobile_meublecreamixx_01.jpg",
			"alt": "mobile_meublecreamixx_01"
		}
	},
	"Une-verriere-d-atelier-source-de-lumiere-et-d-inspiration": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une verri\u00e8re d\u2019atelier, source de lumi\u00e8re et d\u2019inspiration ",
		"titreMEA": "Une verri\u00e8re d\u2019atelier, source de lumi\u00e8re et d\u2019inspiration ",
		"surTitre": "Inspiration du moment",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Une-verriere-d-atelier-source-de-lumiere-et-d-inspiration",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "separation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea007ec\/grid_verrieredatelier_01.jpg",
			"alt": "grid_verrieredatelier_01"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea007e3\/desktop_verrieredatelier_01.jpg",
			"alt": "desktop_verrieredatelier_01"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea007f7\/mobile_verrieredatelier_01.jpg",
			"alt": "mobile_verrieredatelier_01"
		}
	},
	"Les-carrelages-structures-l-illusion-deco": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les carrelages structur\u00e9s, l\u2019illusion d\u00e9co !",
		"titreMEA": "Les carrelages structur\u00e9s, l\u2019illusion d\u00e9co !",
		"surTitre": "Inspiration du moment",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Les-carrelages-structures-l-illusion-deco",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "renovation,innovation,tendance,cuisine,decorer,choisir,creer",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea008a9\/grid_carrelagestructure_01.jpg",
			"alt": "grid_carrelagestructure_01"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea008a0\/desktop_carrelagestructure_01.jpg",
			"alt": "desktop_carrelagestructure_01"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea008b2\/mobile_carrelagestructure_01.jpg",
			"alt": "mobile_carrelagestructure_01"
		}
	},
	"La-verriere-datelier-illumine-votre-interieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La verri\u00e8re d\u2019atelier illumine votre int\u00e9rieur",
		"titreMEA": "La verri\u00e8re d\u2019atelier illumine votre int\u00e9rieur",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "1 min 45",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/La-verriere-datelier-illumine-votre-interieur",
		"thematiques": "Travaux,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "separation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00a28\/grid_verrieredatelier_01.jpg",
			"alt": "grid_verrieredatelier_01"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00a1b\/desktop_verrieredatelier_01.jpg",
			"alt": "desktop_verrieredatelier_01"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00a31\/mobile_verrieredatelier_01.jpg",
			"alt": "mobile_verrieredatelier_01"
		}
	},
	"et-pourquoi-pas-la-cuisine-dans-le-salon-ou-le-contraire": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Et pourquoi pas la cuisine dans le salon, ou le contraire ?!",
		"titreMEA": "Et pourquoi pas la cuisine dans le salon, ou le contraire ?!",
		"surTitre": "Inspiration du moment",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/et-pourquoi-pas-la-cuisine-dans-le-salon-ou-le-contraire",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00930\/grid_lacuisinedanslesalon_01.jpg",
			"alt": "grid_lacuisinedanslesalon_01"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00927\/desktop_lacuisinedanslesalon_01.jpg",
			"alt": "desktop_lacuisinedanslesalon_01"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea00939\/mobile_lacuisinedanslesalon_01.jpg",
			"alt": "mobile_lacuisinedanslesalon_01"
		}
	},
	"Transformez-votre-petite-salle-de-bains-en-grand-espace-douche": {
		"template": 1,
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Transformez-votre-petite-salle-de-bains-en-grand-espace-douche",
		"tags": "douche,bain",
		"field2": "",
		"bodyList": "<div class=\"blockPresentation\" itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\" itemscope=\"\">\r\n\t\r\n\t<div class=\"editoBackground\"  id=\"\" style=\"position: relative\">\r\n\t\t<img src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a02c0e\/desktop_petitesalledebaingrandespacedouche_01.jpg\"  alt=\"Salle de bain\"\/>\r\n\t<\/div>\r\n\r\n<div class=\"textContainer \">\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/pieces-maison\/Transformez-votre-petite-salle-de-bains-en-grand-espace-douche\" class=\"hover_underline\"><h2 itemprop=\"headline\">Transformez votre petite salle de bains en grand espace douche<\/h2><\/a>\r\n\t\t<img src=\"\/wcsstore\/LapeyreSAS\/images\/separator.png\" alt=\"separator\" class=\"separator\">\r\n\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"subtitle\">Les pi\u00e8ces de la maison<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\r\n\t<div class=\"buttonContainer\"> <a href=\"\/c\/magazine\/pieces-maison\/Transformez-votre-petite-salle-de-bains-en-grand-espace-douche\" class=\"button\">Lire cet article<\/a> <\/div>\r\n\r\n<\/div>",
		"bodyGrid": "<div itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\" itemscope=\"\" class=\"linkToArticle centeredText\">\r\n\t\t<div class=\"coinArticle\">\r\n\t\t\t<div><span>1 mn<\/span><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/pieces-maison\/Transformez-votre-petite-salle-de-bains-en-grand-espace-douche\" class=\"hover_underline\">\r\n\t\t\t<div class=\"backgroundContainer\"> <img src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a02c2d\/grid_petitesalledebaingrandespacedouche_01.jpg\" alt=\"\" itemprop=\"image\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"title\">\r\nArticle\r\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"cropTitle\" itemprop=\"headline\">Transformez votre petite salle de bain...<\/h2>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/a>\r\n\t<\/div>",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Douche",
		"sujets": "",
		"field1": "Inspiration Tendances,",
		"field3": ""
	},
	"les-fenetres-en-aluminium": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les fen\u00eatres en aluminium",
		"titreMEA": "Les fen\u00eatres en aluminium",
		"surTitre": "Entre performance et design",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-fenetres-en-aluminium",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,aluminium,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800d99\/201721936-4_g6k7ci.jpg",
			"alt": "fenetre alu grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800923\/201207730-2_j7kale.jpg",
			"alt": "fenetre Alu header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-choisir-une-fenetre-de-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment choisir une fen\u00eatre de salle de bain?",
		"titreMEA": "Comment choisir une fen\u00eatre de salle de bain?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/comment-choisir-une-fenetre-de-salle-de-bain",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "bain",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": null,
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-lambris-pvc": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment poser un lambris PVC ?",
		"titreMEA": "Comment poser un lambris PVC ?",
		"surTitre": "Nos conseils ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/comment-poser-un-lambris-pvc",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380201f\/lambris_SDB[1].jpg",
			"alt": "Lambris SDB"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-poser-un-carrelage-mural-dans-une-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0,7,10",
		"titre": "Comment poser un carrelage mural dans une salle de bains ?",
		"titreMEA": "Comment poser un carrelage mural ",
		"surTitre": "La pose du carrelage",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/comment-poser-un-carrelage-mural-dans-une-salle-de-bains",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380247f\/carrelage_mural_SDB[1].jpg",
			"alt": "clgSDB"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"nos-secrets-pour-amenager-au-mieux-votre-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Nos secrets pour am\u00e9nager au mieux votre cuisine",
		"titreMEA": "Nos secrets pour am\u00e9nager votre cuisine",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/nos-secrets-pour-amenager-au-mieux-votre-cuisine",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598036ff\/header.jpg",
			"alt": "Nos secrets pour am\u00e9nager au mieux votre cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"dressing-comment-bien-optimiser-ses-rangements": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Dressing : comment bien optimiser ses rangements ?",
		"titreMEA": "Comment bien optimiser ses rangements ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/dressing-comment-bien-optimiser-ses-rangements",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400db2\/vignette_optim_rangements.jpg",
			"alt": "vignette optim rgt"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803893\/header.jpg",
			"alt": "Comment bien optimiser ses rangements"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"salle-de-bains-les-meubles-les-plus-adaptes-pour-bien-l-agencer": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Salle de bains : les meubles les plus adapt\u00e9s pour bien l\u2019agencer",
		"titreMEA": "L'agencement de la salle de bains",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/salle-de-bains-les-meubles-les-plus-adaptes-pour-bien-l-agencer",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400d8a\/vignettesdb_ds8e7q.jpg",
			"alt": "sdb vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598039f7\/header.jpg",
			"alt": "Les meubles les plus adaptes"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-parquets-tendance-en-2017": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Les parquets tendance en 2017",
		"titreMEA": "Les parquets tendance en 2017",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-parquets-tendance-en-2017",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159803a4c\/header.jpg",
			"alt": "Les parquets tendance en 2017"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"entretenir-sa-fenetre-de-toit": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Ce qu'il faut savoir pour entretenir sa fen\u00eatre de toit",
		"titreMEA": "Bien entretenir sa fen\u00eatre de toit",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/entretenir-sa-fenetre-de-toit",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598071de\/mea.jpg",
			"alt": "MEA_entretenir_fenetre_toit"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-entretenir-son-escalier-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Comment entretenir son escalier en bois ?",
		"titreMEA": "Comment entretenir son escalier en bois ?",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/comment-entretenir-son-escalier-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/319498915980734c\/entretenir_escalier.jpg",
			"alt": "MEA_entretenir_escalier_bois"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"astuces-pour-optimiser-la-place-dans-une-petite-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Nos astuces pour optimiser la place dans une petite salle de bains",
		"titreMEA": "Optimiser la place dans une salle de bains",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/astuces-pour-optimiser-la-place-dans-une-petite-salle-de-bains",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3194989159807454\/mea.jpg",
			"alt": "MEA Astuces optimiser place SDB"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"bien-choisir-une-fenetre-de-toit": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir sa fen\u00eatre de toit",
		"titreMEA": "Bien choisir sa fen\u00eatre de toit",
		"surTitre": "Nos conseils ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-choisir-une-fenetre-de-toit",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800f32\/201309242_x9i48d.jpg",
			"alt": "velux grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/325d8c0810200804\/velux_header.jpg",
			"alt": "velux header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"portes-de-garage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes de garage",
		"titreMEA": "Les portes de garage",
		"surTitre": "Coulissantes, enroulables, pliantes...",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/portes-de-garage",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800e56\/201618659_tle3ae.jpg",
			"alt": "porte de garage grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800769\/201618659_tle3ae.jpg",
			"alt": "porte de garage header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-portes-de-placard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quels avantages ?",
		"titreMEA": "Quels avantages ?",
		"surTitre": "Portes de placard battantes, coulissantes ou pliantes : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/les-portes-de-placard",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800e2e\/201618336-4_xs1sym.jpg",
			"alt": "porte de placard grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118007db\/porte coulissante header_xs1sym.jpg",
			"alt": "porte placard header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"gain-de-place-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Besoin de place dans votre salle de bains ?",
		"titreMEA": "Besoin de place dans votre salle de bains ?",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection !",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/gain-de-place-salle-de-bain",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801046\/image_5_lp8wz9.jpg",
			"alt": "meuble gain de place vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180103b\/image_5_lp8w9.jpg",
			"alt": "meuble gain de place header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"porte-de-douche-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0,5",
		"titre": "Les diff\u00e9rents styles de porte de douche",
		"titreMEA": "Les diff\u00e9rents styles de porte de douche",
		"surTitre": "Conseils",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/porte-de-douche-salle-de-bain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Evier,Meuble de salle de bain,Robinetterie,Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801122\/201722241_s6t7ae.jpg",
			"alt": "porte de douche grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801117\/201722241_s67ae.jpg",
			"alt": "porte de douche header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"amenager-sa-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager sa terrasse en un tour de main",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager sa terrasse en un tour de main",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/amenager-sa-terrasse",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118011c6\/201106158_bkvcwh.jpg",
			"alt": "terrasse grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801d71\/201106158_bkvcwh.jpg",
			"alt": "terrasse header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"bien-amenager-vos-combles": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tout savoir pour l\u2019am\u00e9nagement de vos combles",
		"titreMEA": "Tout savoir pour l\u2019am\u00e9nagement de vos combles",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-amenager-vos-combles",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f56114013cd\/comble vignette.jpg",
			"alt": "comble vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f56114013c2\/comble header.jpg",
			"alt": "comble header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"bien-amenager-votre-petite-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tout savoir sur l\u2019am\u00e9nagement d\u2019une petite salle de bains",
		"titreMEA": "Tout savoir sur l\u2019am\u00e9nagement d\u2019une petite sa",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/bien-amenager-votre-petite-salle-de-bain",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Evier,Meuble de salle de bain,Robinetterie,Douche,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "toilettes",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611401484\/petite salle de bain vignette.jpg",
			"alt": "petite salle de bain vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611401479\/petite salle de bain header.jpg",
			"alt": "petite salle de bain header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"travaux-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Que faire et avec quel budget ?",
		"titreMEA": "Que faire et avec quel budget ?",
		"surTitre": "Travaux dans la cuisine :",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/travaux-cuisine",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f56114014f3\/travaux cuisine vignette.jpg",
			"alt": "travaux cuisine vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f56114014e8\/travaux cuisine header.jpg",
			"alt": "travaux cuisine header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Comment-choisir-une-porte-d-appartement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment choisir une porte d'appartement ?",
		"titreMEA": "Comment choisir une porte d'appartement ?",
		"surTitre": "Menuiseries",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/Comment-choisir-une-porte-d-appartement",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00d8c\/201310415-2-min_vignette.jpg",
			"alt": "porte appart vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00d81\/201310415-2-min_header.jpg",
			"alt": "porte appart head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"securite-portes-de-garages": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Haro sur la s\u00e9curit\u00e9",
		"titreMEA": "Haro sur la s\u00e9curit\u00e9",
		"surTitre": "Portes de garage : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/securite-portes-de-garages",
		"thematiques": "R\u00e9novation,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00f27\/201720882-min_vignette.jpg",
			"alt": "porte de garage vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00f1c\/201720882-min_head.jpg",
			"alt": "porte de garage shead"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quel-modele-de-volets-pour-votre-region": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Volets : les mod\u00e8les selon votre r\u00e9gion",
		"titreMEA": "Volets : les mod\u00e8les selon votre r\u00e9gion",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/pieces-maison\/quel-modele-de-volets-pour-votre-region",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a01038\/201207771-min_vignette.jpg",
			"alt": "volet model vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a0102d\/201207771-min_head.jpg",
			"alt": "volet : model head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"poser-des-meubles-de-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Poser des meubles de salle de bain",
		"titreMEA": "Poser des meubles de salle de bain",
		"surTitre": "Apprenez \u00e0 poser vos meubles de salle de bain",
		"tempsLecture": "1 min 35",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-des-meubles-de-salle-de-bain",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,meuble,rangement,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a9e\/grid_poserdesmeublesdesalledebain_meublepure.jpeg.jpg",
			"alt": "grid_poserdesmeublesdesalledebain_meublepure.jpeg"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01a95\/desktop_poserdesmeublesdesalledebain_meublepure.jpeg.jpg",
			"alt": "desktop_poserdesmeublesdesalledebain_meublepure.jpeg"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01aa7\/mobile_poserdesmeublesdesalledebain_meublepure.jpeg.jpg",
			"alt": "mobile_poserdesmeublesdesalledebain_meublepure.jpeg"
		}
	},
	"une-salle-de-bain-adaptee-a-la-venue-de-bebe": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une salle de bains adapt\u00e9e \u00e0 la venue de b\u00e9b\u00e9",
		"titreMEA": "Une salle de bains adapt\u00e9e \u00e0 la venue de b\u00e9b\u00e9",
		"surTitre": "Une salle de bain b\u00e9b\u00e9-friendly ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/une-salle-de-bain-adaptee-a-la-venue-de-bebe",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Douche,Baignoire,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,transformer,baignoire,meuble,porte serviette,pratique,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01ae4\/Grid_salledebainadapteebebe_Default.jpg",
			"alt": "Grid_salledebainadapteebebe_Default"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01adb\/desktop_salledebainadapteebebe_Default.jpg",
			"alt": "desktop_salledebainadapteebebe_Default"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01aed\/Mobile_salledebainadapteebebe_Default.jpg",
			"alt": "Mobile_salledebainadapteebebe_Default"
		}
	},
	"quel-systeme-d-isolation-pour-une-maison-basse-consommation": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel syst\u00e8me d\u2019isolation pour une maison basse consommation ?",
		"titreMEA": "Quel syst\u00e8me d\u2019isolation pour une maison basse consommation ?",
		"surTitre": "R\u00e9ussir l'isolation thermique de sa maison",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/quel-systeme-d-isolation-pour-une-maison-basse-consommation",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Bureau",
		"produits": "Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,systeme,isolation,ventilation,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a000fa\/g_isolation_basse_conso_212_212.jpg",
			"alt": "Isolation basse consommation"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a000eb\/d_isolation_basse_conso.jpg",
			"alt": "Isolation basse consommation"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2dcd2bd4d340006f\/mobile_isolation_basse_conso_2.jpg",
			"alt": "mobile_isolation_basse_conso_2"
		}
	},
	"avec-les-volets-motorises-faites-le-jour-et-la-nuit-en-un-clic": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Avec les volets motoris\u00e9s, faites le jour et la nuit en un clic ",
		"titreMEA": "Avec les volets motoris\u00e9s, faites le jour et la nuit en un clic ",
		"surTitre": "Place au bouton automatique des volets motoris\u00e9s !",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/avec-les-volets-motorises-faites-le-jour-et-la-nuit-en-un-clic",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,volet,roulant,battant,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01b4f\/Grid_voletsetstoresautomatiques_battants.jpg",
			"alt": "Grid_voletsetstoresautomatiques_battants"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01b46\/desktop_voletsetstoresautomatiques_battants.jpg",
			"alt": "desktop_voletsetstoresautomatiques_battants"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01b58\/mobile_voletsetstoresautomatiques_battants.jpg",
			"alt": "mobile_voletsetstoresautomatiques_battants"
		}
	},
	"bien-choisir-son-carrelage-d-interieur-et-d-exterieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir son carrelage d'int\u00e9rieur et d'ext\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Bien choisir son carrelage d'int\u00e9rieur et d'ext\u00e9rieur",
		"surTitre": "Les diff\u00e9rents types de carrelages disponibles",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/bien-choisir-son-carrelage-d-interieur-et-d-exterieur",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Ext\u00e9rieur,Toilettes",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,carrelage,interieur,exterieur,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01257\/grid_choisiruncarrelagedesol_diapason.jpg",
			"alt": "grid_choisiruncarrelagedesol_diapason"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0124e\/desktop_choisiruncarrelagedesol_diapason.jpg",
			"alt": "desktop_choisiruncarrelagedesol_diapason"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01260\/mobile_choisiruncarrelagedesol_diapason.jpg",
			"alt": "mobile_choisiruncarrelagedesol_diapason"
		}
	},
	"installer-un-s\u00e8che-serviettes-dans-sa-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Installer un s\u00e8che-serviettes dans sa salle de bain",
		"titreMEA": "Installer un s\u00e8che-serviettes dans sa salle de bain",
		"surTitre": "Installer un s\u00e8che-serviettes pas \u00e0 pas",
		"tempsLecture": "1 min 10",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installer-un-s\u00e8che-serviettes-dans-sa-salle-de-bain",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,installer,radiateur,porte serviette,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01b9f\/grind_installerunporteserviettes_conceptcareISA.jpg",
			"alt": "grind_installerunporteserviettes_conceptcareISA"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01b96\/desktop_installerunporteserviettes_conceptcareISA.jpg",
			"alt": "desktop_installerunporteserviettes_conceptcareISA"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01ba8\/mobile_installerunporteserviettes_conceptcareISA.jpg",
			"alt": "mobile_installerunporteserviettes_conceptcareISA"
		}
	},
	"poser-vous-meme-une-cuvette-suspendue": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tuto : installez une cuvette de toilette suspendue",
		"titreMEA": "Tuto : installez une cuvette de toilette suspendue",
		"surTitre": "L\u2019\u00e9l\u00e9gance \u00e0 port\u00e9e de main ",
		"tempsLecture": "1 min 45",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-vous-meme-une-cuvette-suspendue",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,poser,wc,suspendu,toilettes",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01bcf\/grid_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers.jpg",
			"alt": "grid_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01bc6\/desktop_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers.jpg",
			"alt": "desktop_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01bd8\/mobile_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers.jpg",
			"alt": "mobile_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers"
		}
	},
	"les-appareils-electromenagers-s-adaptent-a-votre-rythme": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers s\u2019adaptent \u00e0 votre rythme",
		"titreMEA": "Les appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers s\u2019adaptent \u00e0 votre rythme",
		"surTitre": "L\u2019appareil \u00e9lectrom\u00e9nager vous offre gain de temps et confort !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-appareils-electromenagers-s-adaptent-a-votre-rythme",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,equiper,electromenager,confort,domotique,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01bff\/grid_appareilelectroadapte_lavevaisselleencastrable.jpg",
			"alt": "grid_appareilelectroadapte_lavevaisselleencastrable"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01bf6\/desktop_appareilelectroadapte_lavevaisselleencastrable.jpg",
			"alt": "desktop_appareilelectroadapte_lavevaisselleencastrable"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01c08\/mobile_appareilelectroadapte_lavevaisselleencastrable.jpg",
			"alt": "mobile_appareilelectroadapte_lavevaisselleencastrable"
		}
	},
	"un-interphone-sur-votre-portail": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un interphone sur votre portail ",
		"titreMEA": "Un interphone sur votre portail ",
		"surTitre": "Elevez votre niveau de s\u00e9curit\u00e9 !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/un-interphone-sur-votre-portail",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,equiper,portail,securite,amenagement",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206dd0\/grid_interphone_portailspise.jpg",
			"alt": "grid_interphone_portailspise"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206dc7\/desktop_interphone_portailspise.jpg",
			"alt": "desktop_interphone_portailspise"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206dd9\/mobile_interphone_portailspise.jpg",
			"alt": "mobile_interphone_portailspise"
		}
	},
	"volets-roulants-ou-volets-battants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Volets roulants ou volets battants ?",
		"titreMEA": "Volets roulants ou volets battants ?",
		"surTitre": "Faites le bon choix",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/volets-roulants-ou-volets-battants",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,roulant,battant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118015a5\/201206409_nvclid.jpg",
			"alt": "volet battant grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180159a\/201206409_vclid.jpg",
			"alt": "volet battant head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-nouveaux-caillebotis-pour-la-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les nouveaux caillebotis pour la terrasse",
		"titreMEA": "Les nouveaux caillebotis pour la terrasse",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez un rev\u00eatement de sol ext\u00e9rieur facile \u00e0 poser !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-nouveaux-caillebotis-pour-la-terrasse",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,installer,caillebotis,terrasse,nouveau,des idees en image",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01c7a\/grid_nouveaucaillebotis_caillebotiboiscomposite.jpg",
			"alt": "grid_nouveaucaillebotis_caillebotiboiscomposite"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01c71\/desktop_nouveaucaillebotis_caillebotiboiscomposite.jpg",
			"alt": "desktop_nouveaucaillebotis_caillebotiboiscomposite"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01c83\/mobile_nouveaucaillebotis_caillebotiboiscomposite.jpg",
			"alt": "mobile_nouveaucaillebotis_caillebotiboiscomposite"
		}
	},
	"une-terrasse-lumineuse-les-stores-bannes-et-les-tonnelles": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une terrasse lumineuse avec les stores bannes et les tonnelles",
		"titreMEA": "Une terrasse lumineuse avec les stores bannes et les tonnelles",
		"surTitre": "Profitez toute la journ\u00e9e de votre terrasse ext\u00e9rieure !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/une-terrasse-lumineuse-les-stores-bannes-et-les-tonnelles",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,installer,store,banne,terrasse,confort,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea019c6\/grid_terrassedesignconfort_lameterassepremium.jpg",
			"alt": "grid_terrassedesignconfort_lameterassepremium"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206f0f\/desktop_storesettoitterasse_aluminiuminca_p1.jpg",
			"alt": "desktop_storesettoitterasse_aluminiuminca_p1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206f18\/mobile_storesettoitterasse_aluminiuminca_p1.jpg",
			"alt": "mobile_storesettoitterasse_aluminiuminca_p1"
		}
	},
	"quel-type-de-balustrade-pour-securiser-votre-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel type de balustrade pour s\u00e9curiser votre terrasse ?",
		"titreMEA": "Quel type de balustrade pour s\u00e9curiser votre terrasse ?",
		"surTitre": "Une balustrade qui conjugue s\u00e9curit\u00e9 et design !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/quel-type-de-balustrade-pour-securiser-votre-terrasse",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,balustrade,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030af\/Exterieurs-212x212.jpg",
			"alt": "Exterieurs-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030a6\/Exterieurs-960x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030b8\/Exterieurs-450x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-450x330"
		}
	},
	"focus-en-images-sur-les-sols-exterieurs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Focus en images sur les sols ext\u00e9rieurs",
		"titreMEA": "Focus en images sur les sols ext\u00e9rieurs",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez en images les diff\u00e9rents types de sols ext\u00e9rieurs",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/focus-en-images-sur-les-sols-exterieurs",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,caillebotis,carrelage,exterieur,terrasse,en image",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01cd1\/grid_DIAPOsolsCARRcaillebotisbois_pintraiteFSC.jpg",
			"alt": "grid_DIAPOsolsCARRcaillebotisbois_pintraiteFSC"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01cc8\/desktop_DIAPOsolsCARRcaillebotisbois_pintraiteFSC.jpg",
			"alt": "desktop_DIAPOsolsCARRcaillebotisbois_pintraiteFSC"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01cda\/mobile_DIAPOsolsCARRcaillebotisbois_pintraiteFSC.jpg",
			"alt": "mobile_DIAPOsolsCARRcaillebotisbois_pintraiteFSC"
		}
	},
	"une-facade-de-maison-100-coordonnee": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une fa\u00e7ade de maison 100 % coordonn\u00e9e",
		"titreMEA": "Une fa\u00e7ade de maison 100 % coordonn\u00e9e",
		"surTitre": "Combinez portes, fen\u00eatres, portail et cl\u00f4ture assortis !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/une-facade-de-maison-100-coordonnee",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,creer,baie,portail,cloture,facade,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01cf8\/grid_facadecoord_nebraskaacier.jpg",
			"alt": "grid_facadecoord_nebraskaacier"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01cef\/desktop_facadecoord_nebraskaacier.jpg",
			"alt": "desktop_facadecoord_nebraskaacier"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d01\/mobile_facadecoord_nebraskaacier.jpg",
			"alt": "mobile_facadecoord_nebraskaacier"
		}
	},
	"choisir-les-fenetres-d-une-maison-basse-consommation": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir les fen\u00eatres d\u2019une maison basse consommation ",
		"titreMEA": "Choisir les fen\u00eatres d\u2019une maison basse consommation ",
		"surTitre": "Remplacez vos fen\u00eatres et faites des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/choisir-les-fenetres-d-une-maison-basse-consommation",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,label,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d1f\/grid_commentchoisirFENMBconsommation_confort.jpg",
			"alt": "grid_commentchoisirFENMBconsommation_confort"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d16\/desktop_commentchoisirFENMBconsommation_confort.jpg",
			"alt": "desktop_commentchoisirFENMBconsommation_confort"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d28\/mobile_commentchoisirFENMBconsommation_confort.jpg",
			"alt": "mobile_commentchoisirFENMBconsommation_confort"
		}
	},
	"quel-type-de-chauffage-pour-une-maison-basse-consommation": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel type de chauffage pour une maison basse consommation ?",
		"titreMEA": "Quel type de chauffage pour une maison basse consommation ?",
		"surTitre": "Isolation, \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et type de chauffage ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/quel-type-de-chauffage-pour-une-maison-basse-consommation",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,vitre,radiateur,ventilation,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207631\/grid_chauffage_baiecoulissanteHIT.jpg",
			"alt": "grid_chauffage_baiecoulissanteHIT"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020761c\/desktop_chauffage_baiecoulissanteHIT.jpg",
			"alt": "desktop_chauffage_baiecoulissanteHIT"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207646\/mobile_chauffage_baiecoulissanteHIT.jpg",
			"alt": "mobile_chauffage_baiecoulissanteHIT"
		}
	},
	"pourquoi-un-changement-de-fen\u00eatre-permet-il-de-faire-des-economies-d-energie": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pourquoi un changement de fen\u00eatre permet-il de faire des \u00e9conomies ?",
		"titreMEA": "Pourquoi un changement de fen\u00eatre permet-il de faire des \u00e9conomies ?",
		"surTitre": "Faites rimer \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie et \u00e9cologie",
		"tempsLecture": "1 min 05",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/pourquoi-un-changement-de-fen\u00eatre-permet-il-de-faire-des-economies-d-energie",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,baie,fenetre,vitrage,isolation,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002092fa\/grid_FENporteFENbaiecoulissantECOENERG_pinchene.jpg",
			"alt": "grid_FENporteFENbaiecoulissantECOENERG_pinchene"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002092f1\/desktop_FENporteFENbaiecoulissantECOENERG_pinchene.jpg",
			"alt": "desktop_FENporteFENbaiecoulissantECOENERG_pinchene"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209303\/mobile_FENporteFENbaiecoulissantECOENERG_pinchene.jpg",
			"alt": "mobile_FENporteFENbaiecoulissantECOENERG_pinchene"
		}
	},
	"amenager-sa-salle-de-bain-tout-confort": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager sa salle de bain tout confort",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager sa salle de bain tout confort",
		"surTitre": "Une salle de bains o\u00f9 il fait bon vivre !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-sa-salle-de-bain-tout-confort",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Douche,Baignoire",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,moderniser,baignoire,douche,meuble,confort",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d4d\/grid_SDBagenceesigneconfort_meublesousvasque.jpg",
			"alt": "grid_SDBagenceesigneconfort_meublesousvasque"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d44\/desktop_SDBagenceesigneconfort_meublesousvasque.jpg",
			"alt": "desktop_SDBagenceesigneconfort_meublesousvasque"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d56\/mobile_SDBagenceesigneconfort_meublesousvasque.jpg",
			"alt": "mobile_SDBagenceesigneconfort_meublesousvasque"
		}
	},
	"realisez-votre-cuisine-lapeyre-de-a-a-z": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "R\u00e9alisez votre cuisine Lapeyre de A \u00e0 Z",
		"titreMEA": "R\u00e9alisez votre cuisine Lapeyre de A \u00e0 Z",
		"surTitre": "Combiner couleurs et formes pour cr\u00e9er votre propre cuisine ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/realisez-votre-cuisine-lapeyre-de-a-a-z",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,meuble,travaux,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d76\/grid_realiserCUIS_CUISlumio.jpg",
			"alt": "grid_realiserCUIS_CUISlumio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d6d\/desktop_realiserCUIS_CUISlumio.jpg",
			"alt": "desktop_realiserCUIS_CUISlumio"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d7f\/mobile_realiserCUISS_CUISlumio.jpg",
			"alt": "mobile_realiserCUISS_CUISlumio"
		}
	},
	"un-plan-de-travail-stratifie-a-personnaliser": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un plan de travail stratifi\u00e9 \u00e0 personnaliser",
		"titreMEA": "Un plan de travail stratifi\u00e9 \u00e0 personnaliser",
		"surTitre": "Le plan de travail stratifi\u00e9 invite \u00e0 toutes les audaces !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/un-plan-de-travail-stratifie-a-personnaliser",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,personnaliser,plan,stratifie,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d9e\/grid_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille.jpg",
			"alt": "grid_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01d95\/desktop_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille.jpg",
			"alt": "desktop_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01da7\/mobile_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille.jpg",
			"alt": "mobile_plantravailenstratifie_CUISdomainevanille"
		}
	},
	"les-meubles-de-cuisine-solution-gain-de-place": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les meubles de cuisine \u00ab Solution gain de place \u00bb",
		"titreMEA": "Les meubles de cuisine \u00ab Solution gain de place \u00bb",
		"surTitre": "Les options de rangement dans la cuisine",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-meubles-de-cuisine-solution-gain-de-place",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,meuble,rangement,espace,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01dc7\/grid_meublesolution_meublepancoupe.jpg",
			"alt": "grid_meublesolution_meublepancoupe"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01dbc\/desktop_meublesolution_meublepancoupe.jpg",
			"alt": "desktop_meublesolution_meublepancoupe"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01dd0\/mobile_meublesolution_meublepancoupe.jpg",
			"alt": "mobile_meublesolution_meublepancoupe"
		}
	},
	"renforcer-l-isolation-thermique-de-la-maison-avant-l-hiver": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Renforcer l\u2019isolation thermique de la maison avant l\u2019hiver",
		"titreMEA": "Renforcer l\u2019isolation thermique de la maison avant l\u2019hiver",
		"surTitre": "L\u2019isolation thermique de la maison, du sol au plafond !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/renforcer-l-isolation-thermique-de-la-maison-avant-l-hiver",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Carrelage,Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,moderniser,fenetre,parquet,radiateur,isolation,conseil,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a0013d\/g_renforcer_isolation_thermique.jpg",
			"alt": "Renforcer l'isolation thermique"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a00132\/d_renforcer_isolation_thermique.jpg",
			"alt": "Renforcer l'isolation thermique"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a00146\/isolation2_450x330.jpg",
			"alt": "isolation2_450x330"
		}
	},
	"une-porte-d-entree-securisee": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une porte d\u2019entr\u00e9e s\u00e9curis\u00e9e",
		"titreMEA": "Une porte d\u2019entr\u00e9e s\u00e9curis\u00e9e",
		"surTitre": "L' \u00e9l\u00e9ment fondamental de la s\u00e9curit\u00e9 de votre foyer",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/une-porte-d-entree-securisee",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,securite,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01df0\/grid_porte100pourcentsecurise_nebraskaacier.jpg",
			"alt": "grid_porte100pourcentsecurise_nebraskaacier"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01de7\/desktop_porte100pourcentsecurise_nebraskaacier.jpg",
			"alt": "desktop_porte100pourcentsecurise_nebraskaacier"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01df9\/mobile_porte100pourcentsecurise_nebraskaacier.jpg",
			"alt": "mobile_porte100pourcentsecurise_nebraskaacier"
		}
	},
	"la-motorisation-de-porte-pour-une-maison-tout-confort": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La motorisation de porte pour une maison tout confort",
		"titreMEA": "La motorisation de porte pour une maison tout confort",
		"surTitre": "Vos ouvertures s\u2019ouvrent en un clic !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-motorisation-de-porte-pour-une-maison-tout-confort",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,porte,confort,securite,conseil,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002080d3\/grid_motorisersecuriteconfort_basculanteottawa.jpg",
			"alt": "grid_motorisersecuriteconfort_basculanteottawa"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002080ca\/desktop_motorisersecuriteconfort_basculanteottawa.jpg",
			"alt": "desktop_motorisersecuriteconfort_basculanteottawa"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002080e3\/mobile_motorisersecuriteconfort_basculanteottawa.jpg",
			"alt": "mobile_motorisersecuriteconfort_basculanteottawa"
		}
	},
	"choisir-des-menuiseries-exterieures-haute-performance": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Choisir des menuiseries ext\u00e9rieures haute performance",
		"titreMEA": "Choisir des menuiseries ext\u00e9rieures haute performance",
		"surTitre": "Des menuiseries qui assurent isolation et s\u00e9curit\u00e9",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/choisir-des-menuiseries-exterieures-haute-performance",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,porte,volet,isolation,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01e1b\/grid_optezouverturehautePERF_classicpvcSTAND.jpg",
			"alt": "grid_optezouverturehautePERF_classicpvcSTAND"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01e12\/desktop_optezouverturehautePERF_classicpvcSTAND.jpg",
			"alt": "desktop_optezouverturehautePERF_classicpvcSTAND"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01e24\/mobile_optezouverturehautePERF_classicpvcSTAND.jpg",
			"alt": "mobile_optezouverturehautePERF_classicpvcSTAND"
		}
	},
	"quels-travaux-de-renovation-pour-une-maison-tout-confort": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quels travaux de r\u00e9novation pour une maison tout confort ?",
		"titreMEA": "Quels travaux de r\u00e9novation pour une maison tout confort ?",
		"surTitre": "De petits am\u00e9nagements pour une meilleure isolation thermique !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/quels-travaux-de-renovation-pour-une-maison-tout-confort",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Fen\u00eatre,Carrelage,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,renover,fenetre,sols,confort,plus lapeyre,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002082c2\/grid_travauxmaisonplusconfortable_aquastrat.jpg",
			"alt": "grid_travauxmaisonplusconfortable_aquastrat"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002082b8\/desktop_travauxmaisonplusconfortable_aquastrat.jpg",
			"alt": "desktop_travauxmaisonplusconfortable_aquastrat"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"une-renovation-de-fenetre-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une r\u00e9novation de fen\u00eatre sur mesure",
		"titreMEA": "Une r\u00e9novation de fen\u00eatre sur mesure",
		"surTitre": "R\u00e9nover avec un petit budget et des menuiseries ajust\u00e9es",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/une-renovation-de-fenetre-sur-mesure",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,renover,fenetre,sur mesure,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020292e\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "Fenetres-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202925\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202937\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-450x330"
		}
	},
	"une-maison-adaptee-aux-enfants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une maison adapt\u00e9e aux enfants",
		"titreMEA": "Une maison adapt\u00e9e aux enfants",
		"surTitre": "S\u00e9curit\u00e9 et accessibilit\u00e9 pour les plus petits",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/une-maison-adaptee-aux-enfants",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Meuble de cuisine,El\u00e9ctrom\u00e9nager,Porte,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,transformer,cuisine,porte,enfant,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002086ad\/grid_maisonadapteeenfants_CUISsaveurclairpatine.jpg",
			"alt": "grid_maisonadapteeenfants_CUISsaveurclairpatine"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002086a4\/desktop_maisonadapteeenfants_CUISsaveurclairpatine.jpg",
			"alt": "desktop_maisonadapteeenfants_CUISsaveurclairpatine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002086b6\/mobile_maisonadapteeenfants_CUISsaveurclairpatine.jpg",
			"alt": "mobile_maisonadapteeenfants_CUISsaveurclairpatine"
		}
	},
	"une-maison-adaptee-avec-les-solutions-domotiques": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Une maison adapt\u00e9e avec les solutions domotiques",
		"titreMEA": "Une maison adapt\u00e9e avec les solutions domotiques",
		"surTitre": "Une maison tout confort et accessible !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/une-maison-adaptee-avec-les-solutions-domotiques",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,porte,portail,volet,domotique,conseil,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002088bb\/grid_Maisonadaptee_portegaragechicago.jpg",
			"alt": "grid_Maisonadaptee_portegaragechicago"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002088b2\/desktop_Maisonadaptee_portegaragechicago.jpg",
			"alt": "desktop_Maisonadaptee_portegaragechicago"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002088c5\/mobile_Maisonadaptee_portegaragechicago.jpg",
			"alt": "mobile_Maisonadaptee_portegaragechicago"
		}
	},
	"amenager-un-placard-sur-mesure-a-moindre-prix": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager un placard sur mesures \u00e0 moindre prix",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un placard sur mesures \u00e0 moindre prix",
		"surTitre": "Un placard sur mesure ou un dressing \u00e0 moindre prix",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-un-placard-sur-mesure-a-moindre-prix",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,placard,rangement,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d07\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "generique_placards_212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020002c\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d10\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_450x330"
		}
	},
	"un-sol-facile-a-poser": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Un sol facile \u00e0 poser",
		"titreMEA": "Un sol facile \u00e0 poser",
		"surTitre": "Installer un parquet ou poser du carrelage avec facilit\u00e9 !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/un-sol-facile-a-poser",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon,Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,poser,parquet,carrelage,renovation,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203412\/Sols-212x212.jpg",
			"alt": "Sols-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203409\/Sols-960x330.jpg",
			"alt": "Sols-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020341b\/Sols-450x330.jpg",
			"alt": "Sols-450x330"
		}
	},
	"volets-roulants-vs-volets-battants-un-duel-acharne": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Volets roulants vs volets battants : un duel acharn\u00e9",
		"titreMEA": "Volets roulants vs volets battants : un duel acharn\u00e9",
		"surTitre": "Ciblez vos b\u00e9n\u00e9fices !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/volets-roulants-vs-volets-battants-un-duel-acharne",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,volet,battant,roulant,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020292e\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "Fenetres-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202925\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202937\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-450x330"
		}
	},
	"accessibilite-une-maison-adaptee-a-tout-age": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Accessibilit\u00e9 : une maison adapt\u00e9e \u00e0 tout \u00e2ge",
		"titreMEA": "Accessibilit\u00e9 : une maison adapt\u00e9e \u00e0 tout \u00e2ge",
		"surTitre": "Faciliter l\u2019accessibilit\u00e9 des seniors",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/accessibilite-une-maison-adaptee-a-tout-age",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Garage,Toilettes,Entr\u00e9e",
		"produits": "Meuble de cuisine,Robinetterie,Porte,Escalier,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,menuiseries,transformer,ouverture,motorisation,accessibilite,conseil,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300208d7e\/grid_accessibilite_SDBadapteepourtous.jpg",
			"alt": "grid_accessibilite_SDBadapteepourtous"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300208d72\/desktop_accessibilite_SDBadapteepourtous.jpg",
			"alt": "desktop_accessibilite_SDBadapteepourtous"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300208d88\/mobile_accessibilite_SDBadapteepourtous.jpg",
			"alt": "mobile_accessibilite_SDBadapteepourtous"
		}
	},
	"les-parquets-en-bois-massif": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les parquets en bois massif",
		"titreMEA": "Les parquets en bois massif",
		"surTitre": "Donnez \u00e0 vos pi\u00e8ces un cachet sans \u00e9gal !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-parquets-en-bois-massif",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon,Bureau",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,parquet,bois,massif,traditionnel,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203412\/Sols-212x212.jpg",
			"alt": "Sols-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203409\/Sols-960x330.jpg",
			"alt": "Sols-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020341b\/Sols-450x330.jpg",
			"alt": "Sols-450x330"
		}
	},
	"des-sols-faciles-a-poser-pour-vos-projets-de-renovation": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des sols int\u00e9rieurs faciles \u00e0 poser",
		"titreMEA": "Des sols int\u00e9rieurs faciles \u00e0 poser",
		"surTitre": "R\u00e9novation :",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/des-sols-faciles-a-poser-pour-vos-projets-de-renovation",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salle de bain,Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin,Carrelage,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,poser,caillebotis,parquet,carrelage,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118012df\/201721016_syzkxq.jpg",
			"alt": "reno sol grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118012d4\/201721016_sykxq.jpg",
			"alt": "reno sol head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"la-poignee-de-porte-anti-pince-doigts": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La poign\u00e9e de porte anti-pince doigts",
		"titreMEA": "La poign\u00e9e de porte anti-pince doigts",
		"surTitre": "Un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 utile \u00e0 toute la famille",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-poignee-de-porte-anti-pince-doigts",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,installer,poignee,porte,innovation,securite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202f77\/Portes-212x212.jpg",
			"alt": "Portes-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200455\/Portes-960x330.jpg",
			"alt": "Portes-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202f80\/Portes-450x330.jpg",
			"alt": "Portes-450x330"
		}
	},
	"prendre-les-mesures-d-un-escalier-d-interieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Prendre les mesures d'un escalier d\u2019int\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Prendre les mesures d'un escalier d\u2019int\u00e9rieur",
		"surTitre": "La prise de c\u00f4tes de votre escalier d\u2019int\u00e9rieur",
		"tempsLecture": "1 min 05",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/prendre-les-mesures-d-un-escalier-d-interieur",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,changer,escalier,interieur,dimension,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"comment-motoriser-un-volet-roulant": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Comment motoriser un volet roulant ?",
		"titreMEA": "Comment motoriser un volet roulant ?",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : ouvrez et fermez vos volets d\u2019une simple pression !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/comment-motoriser-un-volet-roulant",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209228\/grid_commentmotoriservolet_voletroulantconfort.jpg",
			"alt": "grid_commentmotoriservolet_voletroulantconfort"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020921f\/desktop_commentmotoriservolet_voletroulantconfort.jpg",
			"alt": "desktop_commentmotoriservolet_voletroulantconfort"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209231\/mobile_commentmotoriservolet_voletroulantconfort.jpg",
			"alt": "mobile_commentmotoriservolet_voletroulantconfort"
		}
	},
	"amenager-une-niche-en-espace-de-rangement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager une niche en espace de rangement",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager une niche en espace de rangement",
		"surTitre": "Transformez une niche en un rangement gain de place",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-une-niche-en-espace-de-rangement",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,rangement,tiroir,tabletterie,optimisation",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209361\/Generique-212x212-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-212x212-amenagements"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209353\/Generique-960x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-amenagements"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020936a\/Generique-450x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-450x330-amenagements"
		}
	},
	"amenager-un-espace-bureau-sous-escalier": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Am\u00e9nager un espace bureau sous escalier",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un espace bureau sous escalier",
		"surTitre": "Une vid\u00e9o pour apprendre \u00e0 transformer votre espace sous escalier ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-un-espace-bureau-sous-escalier",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Bureau",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"poser-des-portes-de-placard-battantes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser des portes de placard battantes",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser des portes de placard battantes",
		"surTitre": "Installez vous-m\u00eame des portes de placard battantes.",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-des-portes-de-placard-battantes",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,poser,placard,porte,battant",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d07\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "generique_placards_212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020002c\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d10\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_450x330"
		}
	},
	"installer-un-pack-wc": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 installer un pack WC",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 installer un pack WC",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : votre nouveau WC pos\u00e9 par vos soins",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installer-un-pack-wc",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201917\/Generique-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020190e\/Generique-960x330.jpg",
			"alt": "Generique-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201920\/Generique-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-450x330"
		}
	},
	"poser-un-meuble-haut-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Poser un meuble haut de cuisine",
		"titreMEA": "Poser un meuble haut de cuisine",
		"surTitre": "Alliez gain de place et d\u00e9coration int\u00e9rieure !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-un-meuble-haut-de-cuisine",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,poser,meuble",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025cb\/Generique-cuisine-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025c2\/Generique-960x330-cuisine.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-cuisine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025d4\/Generique-cuisine-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-450x330"
		}
	},
	"poser-un-plan-de-travail-en-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser un plan de travail en cuisine",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser un plan de travail en cuisine",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : l'installation de votre plan de cuisine",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-un-plan-de-travail-en-cuisine",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025cb\/Generique-cuisine-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025c2\/Generique-960x330-cuisine.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-cuisine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025d4\/Generique-cuisine-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-450x330"
		}
	},
	"poser-une-table-de-cuisson": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser une table de cuisson ",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser une table de cuisson ",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : la pose d'une table de cuisson",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-une-table-de-cuisson",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025cb\/Generique-cuisine-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025c2\/Generique-960x330-cuisine.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-cuisine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025d4\/Generique-cuisine-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-450x330"
		}
	},
	"installer-un-robinet-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 installer un robinet de cuisine",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 installer un robinet de cuisine",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : poser un robinet de cuisine en une heure",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installer-un-robinet-de-cuisine",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025cb\/Generique-cuisine-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025c2\/Generique-960x330-cuisine.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-cuisine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025d4\/Generique-cuisine-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-450x330"
		}
	},
	"poser-une-marquise-sur-votre-facade-de-maison": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser une marquise sur votre fa\u00e7ade de maison",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser une marquise sur votre fa\u00e7ade de maison",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : abriter votre porte d\u2019entr\u00e9e ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-une-marquise-sur-votre-facade-de-maison",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209836\/grid_installerunemarquise_porteentreetala.jpg",
			"alt": "grid_installerunemarquise_porteentreetala"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020982d\/desktop_installerunemarquise_porteentreetala.jpg",
			"alt": "desktop_installerunemarquise_porteentreetala"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020983f\/mobile_installerunemarquise_porteentreetala.jpg",
			"alt": "mobile_installerunemarquise_porteentreetala"
		}
	},
	"poser-des-lames-de-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser des lames de terrasse",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser des lames de terrasse",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : prolongez l\u2019espace de la maison avec de simples lames",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-des-lames-de-terrasse",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030af\/Exterieurs-212x212.jpg",
			"alt": "Exterieurs-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030a6\/Exterieurs-960x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030b8\/Exterieurs-450x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-450x330"
		}
	},
	"amenager-une-terrasse-en-caillebotis": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager une terrasse en caillebotis",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager une terrasse en caillebotis",
		"surTitre": "A vous la terrasse design !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-une-terrasse-en-caillebotis",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,poser,caillebotis,terrasse,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030af\/Exterieurs-212x212.jpg",
			"alt": "Exterieurs-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030a6\/Exterieurs-960x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030b8\/Exterieurs-450x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-450x330"
		}
	},
	"focus-en-images-sur-les-seche-serviettes": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Focus en images sur les s\u00e8che-serviettes",
		"titreMEA": "Focus en images sur les s\u00e8che-serviettes",
		"surTitre": "Le s\u00e8che-serviette \u00e9loigne l\u2019humidit\u00e9 de votre pi\u00e8ce d\u2019eau !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/focus-en-images-sur-les-seche-serviettes",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Chauffage",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,equiper,radiateur,porte serviette,des idees en image",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a540\/grid_diaporamasecheserviette_rayonnantsserenity.jpg",
			"alt": "grid_diaporamasecheserviette_rayonnantsserenity"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a52e\/desktop_diaporamasecheserviette_rayonnantsserenity.jpg",
			"alt": "desktop_diaporamasecheserviette_rayonnantsserenity"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020a55a\/mobile_diaporamasecheserviette_rayonnantsserenity.jpg",
			"alt": "mobile_diaporamasecheserviette_rayonnantsserenity"
		}
	},
	"personnalisez-vos-portes-de-placard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Personnalisez vos portes de placard",
		"titreMEA": "Personnalisez vos portes de placard",
		"surTitre": "Donnez des couleurs \u00e0 votre dressing !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/personnalisez-vos-portes-de-placard",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,personnaliser,porte,placard,couleur,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d07\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "generique_placards_212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020002c\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d07\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "generique_placards_212x212"
		}
	},
	"les-escaliers-d-interieur-a-la-carte": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les escaliers d\u2019int\u00e9rieur \u00e0 la carte",
		"titreMEA": "Les escaliers d\u2019int\u00e9rieur \u00e0 la carte",
		"surTitre": "Fabriquez un escalier d\u2019int\u00e9rieur \u00e0 la hauteur de vos besoins",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-escaliers-d-interieur-a-la-carte",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,escalier,interieur,sur mesure,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"des-portes-interieures-design-a-personnaliser": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des portes int\u00e9rieures design \u00e0 personnaliser",
		"titreMEA": "Des portes int\u00e9rieures design \u00e0 personnaliser",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez les portes int\u00e9rieures personnalisables !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/des-portes-interieures-design-a-personnaliser",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,personnaliser,porte,interieur,design,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200467\/Portes-212x212.jpg",
			"alt": "Portes-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020045e\/Portes-960x330.jpg",
			"alt": "Portes-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200470\/Portes-450x330.jpg",
			"alt": "Portes-450x330"
		}
	},
	"pourquoi-construire-une-maison-basse-consommation": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pourquoi construire une maison basse consommation ?",
		"titreMEA": "Pourquoi construire une maison basse consommation ?",
		"surTitre": "Votre alli\u00e9e pour faire des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/pourquoi-construire-une-maison-basse-consommation",
		"thematiques": "Maison \u00e9cologique",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,economie,energie,credit,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020aa0d\/grid_pourquoiconstruireMBC_FENPORFENPERFalubois.jpg",
			"alt": "grid_pourquoiconstruireMBC_FENPORFENPERFalubois"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020aa02\/desktop_pourquoiconstruireMBC_FENPORFENPERFalubois.jpg",
			"alt": "desktop_pourquoiconstruireMBC_FENPORFENPERFalubois"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020aa16\/mobile_pourquoiconstruireMBC_FENPORFENPERFalubois.jpg",
			"alt": "mobile_pourquoiconstruireMBC_FENPORFENPERFalubois"
		}
	},
	"les-portes-d-entree-vous-aident-a-faire-des-economies-d-energie": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes d\u2019entr\u00e9e vous aident \u00e0 faire des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie",
		"titreMEA": "Les portes d\u2019entr\u00e9e vous aident \u00e0 faire des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie",
		"surTitre": "Choisir une porte d\u2019entr\u00e9e isolante",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-portes-d-entree-vous-aident-a-faire-des-economies-d-energie",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,changer,porte,isolation,economie,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209c1f\/Portes-212x212.jpg",
			"alt": "Portes-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209c16\/Portes-960x330.jpg",
			"alt": "Portes-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209c28\/Portes-450x330.jpg",
			"alt": "Portes-450x330"
		}
	},
	"faire-des-economies-avec-la-robinetterie-intelligente": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Faire des \u00e9conomies avec la robinetterie intelligente",
		"titreMEA": "Faire des \u00e9conomies avec la robinetterie intelligente",
		"surTitre": "Faites des \u00e9conomies d\u2019eau en un tour de robinet !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/faire-des-economies-avec-la-robinetterie-intelligente",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,cuisine,moderniser,robinet,mitigeur,economie,eau,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201917\/Generique-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020190e\/Generique-960x330.jpg",
			"alt": "Generique-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201920\/Generique-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-450x330"
		}
	},
	"preparer-un-remplacement-de-fenetres": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pr\u00e9parer un remplacement de fen\u00eatres",
		"titreMEA": "Pr\u00e9parer un remplacement de fen\u00eatres",
		"surTitre": "Les questions \u00e0 se poser avant un remplacement de fen\u00eatres",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/preparer-un-remplacement-de-fenetres",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,fenetre,travaux,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020292e\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "Fenetres-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202925\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202937\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-450x330"
		}
	},
	"la-salle-de-bain-source-d-astuces-rangement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La salle de bain, source d\u2019astuces rangement",
		"titreMEA": "La salle de bain, source d\u2019astuces rangement",
		"surTitre": "Des rangements gains \u00e0 diss\u00e9miner dans la salle de bain",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-salle-de-bain-source-d-astuces-rangement",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,transformer,meuble,baignoire,rangement,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201917\/Generique-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020190e\/Generique-960x330.jpg",
			"alt": "Generique-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300201920\/Generique-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-450x330"
		}
	},
	"amenager-un-petit-espace-en-placard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager un petit espace en placard",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un petit espace en placard",
		"surTitre": "Gagnez de l\u2019espace, pensez am\u00e9nagement de placard !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-un-petit-espace-en-placard",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,placard,etagere,rangement,espace,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002039e5\/212x212-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-212x212-amenagements"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002039dc\/960x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-amenagements"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002039ee\/450x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-450x330-amenagements"
		}
	},
	"escalier-loft-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019escalier Loft sur mesure",
		"titreMEA": "L\u2019escalier Loft sur mesure",
		"surTitre": "Un escalier sur mesure dans l\u2019esprit loft !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/escalier-loft-sur-mesure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,installer,escalier,sur mesure,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"remplacement-de-fenetre-bien-prendre-les-mesures": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Remplacement de fen\u00eatres : bien prendre les mesures",
		"titreMEA": "Remplacement de fen\u00eatres : bien prendre les mesures",
		"surTitre": "Un remplacement de fen\u00eatres sans surprise !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/remplacement-de-fenetre-bien-prendre-les-mesures",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,renover,fenetre,dimension,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200607\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200715\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020069a\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_mobile"
		}
	},
	"la-porte-de-placard-coulissante-Damier": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La porte de placard coulissante Damier",
		"titreMEA": "La porte de placard coulissante Damier",
		"surTitre": "Personnalisez votre d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-porte-de-placard-coulissante-Damier",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,porte,placard,coulissant,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d07\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "generique_placards_212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b4005fb\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "Placards-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b9b87621ba00d10\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "generique_placards_450x330"
		}
	},
	"la-porte-d-entree-sherbrooke": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La porte d'entr\u00e9e Sherbrooke",
		"titreMEA": "La porte d'entr\u00e9e Sherbrooke",
		"surTitre": "Optez pour cette porte, \u00e0 la fois \u00e9l\u00e9gante et originale",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-porte-d-entree-sherbrooke",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,bois,modele,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209c1f\/Portes-212x212.jpg",
			"alt": "Portes-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209c16\/Portes-960x330.jpg",
			"alt": "Portes-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209c28\/Portes-450x330.jpg",
			"alt": "Portes-450x330"
		}
	},
	"3-travaux-de-renovation-simples-comme-bonjour": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "3 travaux de r\u00e9novation simples comme bonjour",
		"titreMEA": "3 travaux de r\u00e9novation simples comme bonjour",
		"surTitre": "R\u00e9novez l\u2019int\u00e9rieur de votre maison \u00e0 moindre co\u00fbt !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/3-travaux-de-renovation-simples-comme-bonjour",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Robinetterie,Fen\u00eatre,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,renover,douche,escalier,volet,conseil,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020b686\/grid_3RENOsimplecommebonjour_kitRENOmarches.jpg",
			"alt": "grid_3RENOsimplecommebonjour_kitRENOmarches"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020b67d\/desktop_3RENOsimplecommebonjour_kitRENOmarches.jpg",
			"alt": "desktop_3RENOsimplecommebonjour_kitRENOmarches"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020b68f\/mobile_3RENOsimplecommebonjour_kitRENOmarches.jpg",
			"alt": "mobile_3RENOsimplecommebonjour_kitRENOmarches"
		}
	},
	"remplacez-vos-menuiseries-et-faites-des-economies-d-energie": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Remplacez vos menuiseries et faites des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie",
		"titreMEA": "Remplacez vos menuiseries et faites des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie",
		"surTitre": "Gardez votre maison au chaud !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/remplacez-vos-menuiseries-et-faites-des-economies-d-energie",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,changer,fenetre,porte,isolation,economie,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea0143f\/grid_MENUISeconomieenergie_voletroulantprestige.jpg",
			"alt": "grid_MENUISeconomieenergie_voletroulantprestige"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea01432\/desktop_MENUISeconomieenergie_porteentreetampa_p1.jpg",
			"alt": "desktop_MENUISeconomieenergie_porteentreetampa_p1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2d8e4b4a4ea01448\/mobile_MENUISeconomieenergie_voletroulantprestige.jpg",
			"alt": "mobile_MENUISeconomieenergie_voletroulantprestige"
		}
	},
	"prendre-les-mesures-des-volets-battants": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Prendre les mesures des volets battants",
		"titreMEA": "Prendre les mesures des volets battants",
		"surTitre": "La prise de c\u00f4tes de vos volets battants en toute simplicit\u00e9",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/prendre-les-mesures-des-volets-battants",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,changer,volet,battant,dimension,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020292e\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "Fenetres-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202925\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300202937\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "Fenetres-450x330"
		}
	},
	"le-sol-vinyle-starfloor": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le sol vinyle Starfloor",
		"titreMEA": "Le sol vinyle Starfloor",
		"surTitre": "Un rev\u00eatement de sol facile \u00e0 poser",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/le-sol-vinyle-starfloor",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,choisir,revetement,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203412\/Sols-212x212.jpg",
			"alt": "Sols-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203409\/Sols-960x330.jpg",
			"alt": "Sols-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020341b\/Sols-450x330.jpg",
			"alt": "Sols-450x330"
		}
	},
	"des-escaliers-sur-mesure-fabriques-a-epernay": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Des escaliers sur mesure fabriqu\u00e9s \u00e0 \u00c9pernay",
		"titreMEA": "Des escaliers sur mesure fabriqu\u00e9s \u00e0 \u00c9pernay",
		"surTitre": "L\u2019escalier sur-mesure, l\u2019accessoire pour votre d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/des-escaliers-sur-mesure-fabriques-a-epernay",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,escalier,sur mesure,fabrication,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"la-fabrication-francaise-en-cuisine-innovante": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La fabrication fran\u00e7aise en cuisine : innovante !",
		"titreMEA": "La fabrication fran\u00e7aise en cuisine : innovante !",
		"surTitre": "Le savoir-faire tricolore se d\u00e9marque par ses produits innovants !",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-fabrication-francaise-en-cuisine-innovante",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine,Evier",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,choisir,meuble,plan,evier,innovation,fabrication,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025cb\/Generique-cuisine-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025c2\/Generique-960x330-cuisine.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-cuisine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025d4\/Generique-cuisine-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-450x330"
		}
	},
	"reduire-sa-consommation-d-eau": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "R\u00e9duire sa consommation d'eau",
		"titreMEA": "R\u00e9duire sa consommation d'eau",
		"surTitre": "Les robinets et les mod\u00e8les de WC \u00e9conomes en eau !",
		"tempsLecture": "1 min 25",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/reduire-sa-consommation-d-eau",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager,Evier,Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,cuisine,robinet,mitigeur,wc,electromenager,economie,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020b95d\/grid_PRODgerereauintelligament_mintaeasytouch.jpg",
			"alt": "grid_PRODgerereauintelligament_mintaeasytouch"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020b954\/desktop_PRODgerereauintelligament_mintaeasytouch.jpg",
			"alt": "desktop_PRODgerereauintelligament_mintaeasytouch"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020b966\/mobile_PRODgerereauintelligament_mintaeasytouch.jpg",
			"alt": "mobile_PRODgerereauintelligament_mintaeasytouch"
		}
	},
	"poser-un-escalier-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Poser un escalier en bois",
		"titreMEA": "Poser un escalier en bois",
		"surTitre": "Un escalier en bois que vous avez vous-m\u00eame install\u00e9 !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-un-escalier-en-bois",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,poser,escalier,bois",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"poser-des-portes-de-placard-coulissantes": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Poser des portes de placard coulissantes",
		"titreMEA": "Poser des portes de placard coulissantes",
		"surTitre": "Gagnez de la place dans votre pi\u00e8ce ! ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-des-portes-de-placard-coulissantes",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a0008c\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "Placards-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a00083\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "Placards-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a0009c\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "Placards-450x330"
		}
	},
	"poser-des-portes-coulissantes-en-applique": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser des portes coulissantes en applique",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser des portes coulissantes en applique",
		"surTitre": "Une solution simple et un gain de place assur\u00e9 !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-des-portes-coulissantes-en-applique",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b40060e\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "Placards-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a00083\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "Placards-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a0009c\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "Placards-450x330"
		}
	},
	"poser-une-porte-d-interieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Poser une porte d\u2019int\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Poser une porte d\u2019int\u00e9rieur",
		"surTitre": "Installez vous-m\u00eame un bloc-porte dans vos ouvertures d\u00e9di\u00e9es",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-une-porte-d-interieur",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,poser,porte,interieur",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200467\/Portes-212x212.jpg",
			"alt": "Portes-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020045e\/Portes-960x330.jpg",
			"alt": "Portes-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200470\/Portes-450x330.jpg",
			"alt": "Portes-450x330"
		}
	},
	"poser-une-porte-coulissante-a-galandage": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser une porte coulissante \u00e0 galandage",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser une porte coulissante \u00e0 galandage",
		"surTitre": "Appr\u00e9ciez le gain de place qu\u2019offre cette porte !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-une-porte-coulissante-a-galandage",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o,poser,porte,coulissant",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200467\/Portes-212x212.jpg",
			"alt": "Portes-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020045e\/Portes-960x330.jpg",
			"alt": "Portes-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200470\/Portes-450x330.jpg",
			"alt": "Portes-450x330"
		}
	},
	"porte-fenetre-volet-le-bon-syst\u00e8me-d-ouverture": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte, fen\u00eatre, volet : le bon syst\u00e8me d\u2019ouverture",
		"titreMEA": "Porte, fen\u00eatre, volet : le bon syst\u00e8me d\u2019ouverture",
		"surTitre": "Trouvez le syst\u00e8me d\u2019ouverture facile et \u00e9conomique qui vous ressemble !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/porte-fenetre-volet-le-bon-syst\u00e8me-d-ouverture",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,renover,volet,store,economique,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020394b\/Generiques-212x212-menuiserie.jpg",
			"alt": "Generiques-212x212-menuiserie"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203942\/Generiques-960x330-menuiserie.jpg",
			"alt": "Generiques-960x330-menuiserie"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203954\/Generiques-450x330-menuiserie.jpg",
			"alt": "Generiques-450x330-menuiserie"
		}
	},
	"renover-un-escalier-avec-le-kit-renovation-de-marche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "R\u00e9nover un escalier avec le kit r\u00e9novation de marche",
		"titreMEA": "R\u00e9nover un escalier avec le kit r\u00e9novation de marche",
		"surTitre": "Le kit r\u00e9novation remet \u00e0 neuf les marches de votre escalier !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/renover-un-escalier-avec-le-kit-renovation-de-marche",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,renover,escalier,kit,bois,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160005d\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"entree-de-la-maison-cadre-exterieur-tendance-ou-intimite": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Entr\u00e9e de la maison : cadre ext\u00e9rieur tendance ou intimit\u00e9 ?",
		"titreMEA": "Entr\u00e9e de la maison : cadre ext\u00e9rieur tendance ou intimit\u00e9 ?",
		"surTitre": "Portail et cl\u00f4ture font peau neuve \u00e0 moindre prix !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/entree-de-la-maison-cadre-exterieur-tendance-ou-intimite",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,creer,cloture,portail,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c125\/grid_EXTtendanceouintimite_portailBATTcastelli.jpg",
			"alt": "grid_EXTtendanceouintimite_portailBATTcastelli"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c11c\/desktop_EXTtendanceouintimite_portailBATTcastelli.jpg",
			"alt": "desktop_EXTtendanceouintimite_portailBATTcastelli"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c12e\/mobile_EXTtendanceouintimite_portailBATTcastelli.jpg",
			"alt": "mobile_EXTtendanceouintimite_portailBATTcastelli"
		}
	},
	"la-baie-coulissante-atout-seduction-de-votre-decoration-d-interieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La baie coulissante, atout s\u00e9duction de votre d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur",
		"titreMEA": "La baie coulissante, atout s\u00e9duction de votre d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur",
		"surTitre": "Lumi\u00e8re naturelle et transparence illuminent votre maison",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-baie-coulissante-atout-seduction-de-votre-decoration-d-interieur",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,decorer,baie,ouverture,coulissant,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c1b0\/grid_baieCOULatoutseductiondeco_PERFagalandage.jpg",
			"alt": "grid_baieCOULatoutseductiondeco_PERFagalandage"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c1a4\/desktop_baieCOULatoutseductiondeco_PERFagalandage.jpg",
			"alt": "desktop_baieCOULatoutseductiondeco_PERFagalandage"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c1bc\/mobile_baieCOULatoutseductiondeco_PERFagalandage.jpg",
			"alt": "mobile_baieCOULatoutseductiondeco_PERFagalandage"
		}
	},
	"porte-exterieure-et-volets-le-duo-qui-illumine-votre-facade-de-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte ext\u00e9rieure et volets : le duo qui illumine votre fa\u00e7ade de maiso",
		"titreMEA": "Porte ext\u00e9rieure et volets : le duo qui illumine votre fa\u00e7ade de maiso",
		"surTitre": "Rehaussez votre fa\u00e7ade de maison gr\u00e2ce \u00e0 ces menuiseries !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/porte-exterieure-et-volets-le-duo-qui-illumine-votre-facade-de-maison",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,decorer,porte,volet,style,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020394b\/Generiques-212x212-menuiserie.jpg",
			"alt": "Generiques-212x212-menuiserie"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203942\/Generiques-960x330-menuiserie.jpg",
			"alt": "Generiques-960x330-menuiserie"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300203954\/Generiques-450x330-menuiserie.jpg",
			"alt": "Generiques-450x330-menuiserie"
		}
	},
	"tout-pour-renover-votre-facade-de-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Tout pour r\u00e9nover votre fa\u00e7ade de maison",
		"titreMEA": "Tout pour r\u00e9nover votre fa\u00e7ade de maison",
		"surTitre": "Nos conseils r\u00e9novation pour une fa\u00e7ade de maison 100% coordonn\u00e9e",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/tout-pour-renover-votre-facade-de-maison",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,renover,fenetre,volet,portail,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c492\/grid_toutpourvotrefacade_portailCOULpvcarradon.jpg",
			"alt": "grid_toutpourvotrefacade_portailCOULpvcarradon"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c483\/desktop_toutpourvotrefacade_portailCOULpvcarradon.jpg",
			"alt": "desktop_toutpourvotrefacade_portailCOULpvcarradon"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c49e\/mobile_toutpourvotrefacade_portailCOULpvcarradon.jpg",
			"alt": "mobile_toutpourvotrefacade_portailCOULpvcarradon"
		}
	},
	"quel-budget-pour-une-renovation-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel budget pour une r\u00e9novation de cuisine ?",
		"titreMEA": "Quel budget pour une r\u00e9novation de cuisine ?",
		"surTitre": "Ayez les bons r\u00e9flexes avant d\u2019entamer des travaux !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/quel-budget-pour-une-renovation-de-cuisine",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,renover,meuble,prix,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025cb\/Generique-cuisine-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025c2\/Generique-960x330-cuisine.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-cuisine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002025d4\/Generique-cuisine-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-cuisine-450x330"
		}
	},
	"creer-soi-meme-un-espace-de-rangement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Cr\u00e9er soi-m\u00eame un espace de rangement",
		"titreMEA": "Cr\u00e9er soi-m\u00eame un espace de rangement",
		"surTitre": "Une solution gain de place \u00e0 vos mesures !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/creer-soi-meme-un-espace-de-rangement",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Combles",
		"produits": "Escalier,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,rangement,gain de place,astuce,comble",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c7af\/grid_creersoimemeNOUVespaceRANG_BURSSescalier.jpg",
			"alt": "grid_creersoimemeNOUVespaceRANG_BURSSescalier"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c7a6\/desktop_creersoimemeNOUVespaceRANG_BURSSescalier.jpg",
			"alt": "desktop_creersoimemeNOUVespaceRANG_BURSSescalier"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c7b8\/mobile_creersoimemeNOUVespaceRANG_BURSSescalier.jpg",
			"alt": "mobile_creersoimemeNOUVespaceRANG_BURSSescalier"
		}
	},
	"travaux-d-amenagement-faciles-pour-bricoleur-debutant": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Travaux d\u2019am\u00e9nagement faciles pour bricoleur d\u00e9butant",
		"titreMEA": "Travaux d\u2019am\u00e9nagement faciles pour bricoleur d\u00e9butant",
		"surTitre": "R\u00e9alisez vos travaux d\u2019am\u00e9nagement comme un pro !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/travaux-d-amenagement-faciles-pour-bricoleur-debutant",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Meuble de cuisine,Porte,Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,poser,porte,sols,volet,facile,travaux,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c8e8\/grid_posefacileBRICOdebutant_lameterrassebambou.jpg",
			"alt": "grid_posefacileBRICOdebutant_lameterrassebambou"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c8df\/desktop_posefacileBRICOdebutant_lameterrassebambou.jpg",
			"alt": "desktop_posefacileBRICOdebutant_lameterrassebambou"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c8f1\/mobile_posefacileBRICOdebutant_lameterrassebambou.jpg",
			"alt": "mobile_posefacileBRICOdebutant_lameterrassebambou"
		}
	},
	"renovation-maison-relevez-le-defi": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "R\u00e9novation maison : relevez le d\u00e9fi !",
		"titreMEA": "R\u00e9novation maison : relevez le d\u00e9fi !",
		"surTitre": "R\u00e9alisez simplement vos travaux de r\u00e9novation !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/renovation-maison-relevez-le-defi",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte,Carrelage,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,renover,porte,escalier,solution,plus lapeyre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c974\/grid_renovationfacilerelevezdefi_solutionreno.jpg",
			"alt": "grid_renovationfacilerelevezdefi_solutionreno"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c96b\/desktop_renovationfacilerelevezdefi_solutionreno.jpg",
			"alt": "desktop_renovationfacilerelevezdefi_solutionreno"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020c97e\/mobile_renovationfacilerelevezdefi_solutionreno.jpg",
			"alt": "mobile_renovationfacilerelevezdefi_solutionreno"
		}
	},
	"conseils-renovation-pour-la-pose-de-carrelage": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Nos 5 conseils pour bien poser son carrelage",
		"titreMEA": "Nos 5 conseils pour bien poser son carrelage",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/conseils-renovation-pour-la-pose-de-carrelage",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,renover,carrelage,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180124d\/201721198_tdsggr.jpg",
			"alt": "pose carrelage grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011801242\/201721198_tdsgr.jpg",
			"alt": "pose carrelage head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"preparer-son-amenagement-terrasse-de-pour-passer-l-ete-dehors": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Pr\u00e9parer son am\u00e9nagement de terrasse pour passer l'\u00e9t\u00e9 dehors",
		"titreMEA": "Pr\u00e9parer son am\u00e9nagement de terrasse pour passer l'\u00e9t\u00e9 dehors",
		"surTitre": "Un am\u00e9nagement terrasse bien pr\u00e9par\u00e9 !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/preparer-son-amenagement-terrasse-de-pour-passer-l-ete-dehors",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,sols,balustrade,terrasse,protection,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030af\/Exterieurs-212x212.jpg",
			"alt": "Exterieurs-212x212"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030a6\/Exterieurs-960x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002030b8\/Exterieurs-450x330.jpg",
			"alt": "Exterieurs-450x330"
		}
	},
	"concevoir-et-poser-une-balustrade": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Concevoir et poser une balustrade",
		"titreMEA": "Concevoir et poser une balustrade",
		"surTitre": "Posez votre balustrade personnalis\u00e9e !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/concevoir-et-poser-une-balustrade",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Escalier,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,poser,balustrade,terrasse,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cb7e\/grid_concevoiretposerbalustrade_balustradeALU.jpg",
			"alt": "grid_concevoiretposerbalustrade_balustradeALU"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cb75\/desktop_concevoiretposerbalustrade_balustradeALU.jpg",
			"alt": "desktop_concevoiretposerbalustrade_balustradeALU"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cb87\/mobile_concevoiretposerbalustrade_balustradeALU.jpg",
			"alt": "mobile_concevoiretposerbalustrade_balustradeALU"
		}
	},
	"creer-un-espace-de-vie-tourne-vers-l-exterieur": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Cr\u00e9er un espace de vie tourn\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur",
		"titreMEA": "Cr\u00e9er un espace de vie tourn\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur",
		"surTitre": "Affinez la transition entre votre am\u00e9nagement int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/creer-un-espace-de-vie-tourne-vers-l-exterieur",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,baie,escalier,espace,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ccc3\/grid_creerespacetourneversEXT_performanceALU.jpg",
			"alt": "grid_creerespacetourneversEXT_performanceALU"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ccba\/desktop_creerespacetourneversEXT_performanceALU.jpg",
			"alt": "desktop_creerespacetourneversEXT_performanceALU"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cccc\/mobile_creerespacetourneversEXT_performanceALU.jpg",
			"alt": "mobile_creerespacetourneversEXT_performanceALU"
		}
	},
	"optimiser-un-espace-de-rangement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Optimiser un espace de rangement",
		"titreMEA": "Optimiser un espace de rangement",
		"surTitre": "Agrandissez votre espace avec des rangements gain de place !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/optimiser-un-espace-de-rangement",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,rangement,optimisation,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cedd\/grid_profitezVACeteoptimiserRANGEM_AMENunivers.jpg",
			"alt": "grid_profitezVACeteoptimiserRANGEM_AMENunivers"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ced4\/desktop_profitezVACeteoptimiserRANGEM_AMENunivers.jpg",
			"alt": "desktop_profitezVACeteoptimiserRANGEM_AMENunivers"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cee6\/mobile_profitezVACeteoptimiserRANGEM_AMENunivers.jpg",
			"alt": "mobile_profitezVACeteoptimiserRANGEM_AMENunivers"
		}
	},
	"amenager-un-espace-dedie-aux-devoirs": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager un espace d\u00e9di\u00e9 aux devoirs !",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un espace d\u00e9di\u00e9 aux devoirs !",
		"surTitre": "Un espace de travail tout confort !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-un-espace-dedie-aux-devoirs",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Combles",
		"produits": "Meuble de cuisine,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,bureau,enfant,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cf62\/grid_amenagezespacepourdevoirsoir_cuisinelumio.jpg",
			"alt": "grid_amenagezespacepourdevoirsoir_cuisinelumio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cf59\/desktop_amenagezespacepourdevoirsoir_cuisinelumio.jpg",
			"alt": "desktop_amenagezespacepourdevoirsoir_cuisinelumio"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cf6b\/mobile_amenagezespacepourdevoirsoir_cuisinelumio.jpg",
			"alt": "mobile_amenagezespacepourdevoirsoir_cuisinelumio"
		}
	},
	"amenager-un-espace-dedie-a-toute-la-famille": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 toute la famille",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 toute la famille",
		"surTitre": "Un am\u00e9nagement de l\u2019espace astucieux !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-un-espace-dedie-a-toute-la-famille",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Entr\u00e9e",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,cuisine,salle de bain,gain de place,astuce,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cfeb\/grid_espacefamiliauxmieuxagence_ilotportecourbe.jpg",
			"alt": "grid_espacefamiliauxmieuxagence_ilotportecourbe"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cfe2\/desktop_espacefamiliauxmieuxagence_ilotportecourbe.jpg",
			"alt": "desktop_espacefamiliauxmieuxagence_ilotportecourbe"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020cff4\/mobile_espacefamiliauxmieuxagence_ilotportecourbe.jpg",
			"alt": "mobile_espacefamiliauxmieuxagence_ilotportecourbe"
		}
	},
	"inventez-de-nouveaux-espaces-de-rangement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Inventez de nouveaux espaces de rangement",
		"titreMEA": "Inventez de nouveaux espaces de rangement",
		"surTitre": "Am\u00e9nagez ces espaces de rangement laiss\u00e9s pour compte",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/inventez-de-nouveaux-espaces-de-rangement",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,rangement,gain de place,astuce",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d082\/grid_inventeznouveaurangement_portePLACdeclicsousESC.jpg",
			"alt": "grid_inventeznouveaurangement_portePLACdeclicsousESC"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d079\/desktop_inventeznouveaurangement_portePLACdeclicsousESC.jpg",
			"alt": "desktop_inventeznouveaurangement_portePLACdeclicsousESC"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d08b\/mobile_inventeznouveaurangement_portePLACdeclicsousESC.jpg",
			"alt": "mobile_inventeznouveaurangement_portePLACdeclicsousESC"
		}
	},
	"ces-accessoires-qui-donnent-du-style-a-votre-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Ces accessoires qui donnent du style \u00e0 votre maison",
		"titreMEA": "Ces accessoires qui donnent du style \u00e0 votre maison",
		"surTitre": "Personnalisez votre d\u00e9coration int\u00e9rieure ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/ces-accessoires-qui-donnent-du-style-a-votre-maison",
		"thematiques": "D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,decorer,cuisine,poignee,auvent,accessoire,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d105\/grid_ACCESSdonnestyleavotremaison_auventsleya.jpg",
			"alt": "grid_ACCESSdonnestyleavotremaison_auventsleya"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d0fc\/desktop_ACCESSdonnestyleavotremaison_auventsleya.jpg",
			"alt": "desktop_ACCESSdonnestyleavotremaison_auventsleya"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d10e\/mobile_ACCESSdonnestyleavotremaison_auventsleya.jpg",
			"alt": "mobile_ACCESSdonnestyleavotremaison_auventsleya"
		}
	},
	"comment-changer-une-porte-interieure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment changer une porte int\u00e9rieure ?",
		"titreMEA": "Comment changer une porte int\u00e9rieure ?",
		"surTitre": "Votre r\u00e9novation de porte int\u00e9rieure sans mauvaise surprise",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/comment-changer-une-porte-interieure",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,changer,bloc porte,porte,interieur,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d197\/grid_commentchangerporteINT_solutionrenotop.jpg",
			"alt": "grid_commentchangerporteINT_solutionrenotop"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d18e\/desktop_commentchangerporteINT_solutionrenotop.jpg",
			"alt": "desktop_commentchangerporteINT_solutionrenotop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d1a0\/mobile_commentchangerporteINT_solutionrenotop.jpg",
			"alt": "mobile_commentchangerporteINT_solutionrenotop"
		}
	},
	"concilier-economies-d-energie-et-cocooning": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Concilier \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie et cocooning",
		"titreMEA": "Concilier \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie et cocooning",
		"surTitre": "Cocoonez serein et \u00e9conomique cet hiver !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/concilier-economies-d-energie-et-cocooning",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager,Robinetterie,Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,fenetre,porte,economie,maison ecolo",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d2a3\/grid_consiliereconomie_baieperformanceALU.jpg",
			"alt": "grid_consiliereconomie_baieperformanceALU"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d29a\/desktop_consiliereconomie_baieperformanceALU.jpg",
			"alt": "desktop_consiliereconomie_baieperformanceALU"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d2ac\/mobile_consiliereconomie_baieperformanceALU.jpg",
			"alt": "mobile_consiliereconomie_baieperformanceALU"
		}
	},
	"installer-un-parquet-dans-une-chambre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Installer un parquet dans une chambre ",
		"titreMEA": "Installer un parquet dans une chambre ",
		"surTitre": "Ajoutez au cachet et \u00e0 l\u2019aspect chaleureux d\u2019une chambre",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installer-un-parquet-dans-une-chambre",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,poser,parquet,chaleureux,tutoriel,chambre",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d33c\/grid_commentinstallerparquetCH_foncegrisharmony.jpg",
			"alt": "grid_commentinstallerparquetCH_foncegrisharmony"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d333\/desktop_commentinstallerparquetCH_foncegrisharmony.jpg",
			"alt": "desktop_commentinstallerparquetCH_foncegrisharmony"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d347\/mobile_commentinstallerparquetCH_foncegrisharmony.jpg",
			"alt": "mobile_commentinstallerparquetCH_foncegrisharmony"
		}
	},
	"le-toit-de-terrasse-a-lames-motorisees": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Le toit de terrasse \u00e0 lames motoris\u00e9es",
		"titreMEA": "Le toit de terrasse \u00e0 lames motoris\u00e9es",
		"surTitre": "Une maison moderne et tout confort !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/le-toit-de-terrasse-a-lames-motorisees",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,motoriser,toit,terrasse,protection,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d3cb\/grid_toitterrasselamemotorise_lameorientableMOT.jpg",
			"alt": "grid_toitterrasselamemotorise_lameorientableMOT"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d3c2\/desktop_toitterrasselamemotorise_lameorientableMOT.jpg",
			"alt": "desktop_toitterrasselamemotorise_lameorientableMOT"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d3d4\/mobile_toitterrasselamemotorise_lameorientableMOT.jpg",
			"alt": "mobile_toitterrasselamemotorise_lameorientableMOT"
		}
	},
	"quand-la-technologie-renforce-le-niveau-de-securite-de-votre-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quand la technologie renforce le niveau de s\u00e9curit\u00e9 de votre maison",
		"titreMEA": "Quand la technologie renforce le niveau de s\u00e9curit\u00e9 de votre maison",
		"surTitre": "Optez pour les solutions domotique !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/quand-la-technologie-renforce-le-niveau-de-securite-de-votre-maison",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,moderniser,alarme,vitrage,domotique,securite,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d425\/grid_TECHNOgarantitSECUMAIS_somfybox.jpg",
			"alt": "grid_TECHNOgarantitSECUMAIS_somfybox"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d41c\/desktop_TECHNOgarantitSECUMAIS_somfybox.jpg",
			"alt": "desktop_TECHNOgarantitSECUMAIS_somfybox"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d42e\/mobile_TECHNOgarantitSECUMAIS_somfybox.jpg",
			"alt": "mobile_TECHNOgarantitSECUMAIS_somfybox"
		}
	},
	"focus-sur-les-solutions-domotique": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Focus sur les solutions domotique",
		"titreMEA": "Focus sur les solutions domotique",
		"surTitre": "Repensez votre am\u00e9nagement int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/focus-sur-les-solutions-domotique",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte,Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,motoriser,fenetre,portail,porte,domotique,confort,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d4b5\/grid_toutsavoirsurladomotique_somfybox.jpg",
			"alt": "grid_toutsavoirsurladomotique_somfybox"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d4ac\/desktop_toutsavoirsurladomotique_somfybox.jpg",
			"alt": "desktop_toutsavoirsurladomotique_somfybox"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d4be\/mobile_toutsavoirsurladomotique_somfybox.jpg",
			"alt": "mobile_toutsavoirsurladomotique_somfybox"
		}
	},
	"bien-prendre-les-mesures-avant-de-changer-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien prendre les mesures avant de changer de cuisine",
		"titreMEA": "Bien prendre les mesures avant de changer de cuisine",
		"surTitre": "Suivez nos conseils bricolage !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/bien-prendre-les-mesures-avant-de-changer-de-cuisine",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,changer,meuble,electromenager,dimension,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d97b\/grid_bienprendreMESavantchangerCUIS_CUISplatine.jpg",
			"alt": "grid_bienprendreMESavantchangerCUIS_CUISplatine"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d972\/desktop_bienprendreMESavantchangerCUIS_CUISplatine.jpg",
			"alt": "desktop_bienprendreMESavantchangerCUIS_CUISplatine"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020d994\/mobile_bienprendreMESavantchangerCUIS_CUISplatine.jpg",
			"alt": "mobile_bienprendreMESavantchangerCUIS_CUISplatine"
		}
	},
	"bien-entretenir-vos-menuiseries-exterieures": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien entretenir vos menuiseries ext\u00e9rieures",
		"titreMEA": "Bien entretenir vos menuiseries ext\u00e9rieures",
		"surTitre": "Des fen\u00eatres et des volets bois impeccables !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/bien-entretenir-vos-menuiseries-exterieures",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,vernir,fenetre,porte,volet,bois,entretien,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dc60\/grid_bienentretenirMENUIS_FENfinitionblanche.jpg",
			"alt": "grid_bienentretenirMENUIS_FENfinitionblanche"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dc57\/desktop_bienentretenirMENUIS_FENfinitionblanche.jpg",
			"alt": "desktop_bienentretenirMENUIS_FENfinitionblanche"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dc6f\/mobile_bienentretenirMENUIS_FENfinitionblanche.jpg",
			"alt": "mobile_bienentretenirMENUIS_FENfinitionblanche"
		}
	},
	"les-lames-de-terrasse-douglas": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les lames de terrasse Douglas",
		"titreMEA": "Les lames de terrasse Douglas",
		"surTitre": "Les alli\u00e9es de votre am\u00e9nagement de terrasse",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-lames-de-terrasse-douglas",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,lame,bois,modele,conseil,terrasse",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dd84\/grid_lamesdouglas_lameterrasseboismassifdouglas.jpg",
			"alt": "grid_lamesdouglas_lameterrasseboismassifdouglas"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dd79\/desktop_lamesdouglas_lameterrasseboismassifdouglas.jpg",
			"alt": "desktop_lamesdouglas_lameterrasseboismassifdouglas"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dd8d\/mobile_lamesdouglas_lameterrasseboismassifdouglas.jpg",
			"alt": "mobile_lamesdouglas_lameterrasseboismassifdouglas"
		}
	},
	"les-porte-d-entree-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en bois",
		"titreMEA": "Les portes d\u2019entr\u00e9e en bois",
		"surTitre": "Une porte d\u2019entr\u00e9e en bois, un choix naturel !",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-porte-d-entree-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020de8b\/grid_porteentreeboismontreal_chenemontreal.jpg",
			"alt": "grid_porteentreeboismontreal_chenemontreal"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020de82\/desktop_porteentreeboismontreal_chenemontreal.jpg",
			"alt": "desktop_porteentreeboismontreal_chenemontreal"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020de94\/mobile_porteentreeboismontreal_chenemontreal.jpg",
			"alt": "mobile_porteentreeboismontreal_chenemontreal"
		}
	},
	"les-portes-coulissantes-d\u2019interieur-design": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portes coulissantes d\u2019int\u00e9rieur design",
		"titreMEA": "Les portes coulissantes d\u2019int\u00e9rieur design",
		"surTitre": "Rendez votre logement encore plus design ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-portes-coulissantes-d\u2019interieur-design",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,moderniser,porte,coulissant,interieur,design,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dfad\/grid_portecoulissantes_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "grid_portecoulissantes_SYSAPPLmanhattan_p1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dfa4\/desktop_portecoulissantes_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "desktop_portecoulissantes_SYSAPPLmanhattan_p1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020dfb6\/mobile_portecoulissantes_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "mobile_portecoulissantes_SYSAPPLmanhattan_p1"
		}
	},
	"misez-sur-l-originalite-d-un-revetement-de-sol": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Misez sur l\u2019originalit\u00e9 d\u2019un rev\u00eatement de sol",
		"titreMEA": "Misez sur l\u2019originalit\u00e9 d\u2019un rev\u00eatement de sol",
		"surTitre": "B\u00e9n\u00e9ficiez du large choix Lapeyre !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/misez-sur-l-originalite-d-un-revetement-de-sol",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Bureau",
		"produits": "Carrelage,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e01e\/grid_miseroriginalitepourvossol_carrelagecombi.jpg",
			"alt": "grid_miseroriginalitepourvossol_carrelagecombi"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e015\/desktop_miseroriginalitepourvossol_carrelagecombi.jpg",
			"alt": "desktop_miseroriginalitepourvossol_carrelagecombi"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e027\/mobile_miseroriginalitepourvossol_carrelagecombi.jpg",
			"alt": "mobile_miseroriginalitepourvossol_carrelagecombi"
		}
	},
	"portail-et-porte-d-entree-transformer-sa-facade-de-maison": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Portail et porte d\u2019entr\u00e9e : transformer sa fa\u00e7ade de maison",
		"titreMEA": "Portail et porte d\u2019entr\u00e9e : transformer sa fa\u00e7ade de maison",
		"surTitre": "Donnez du du style \u00e0 votre fa\u00e7ade ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/portail-et-porte-d-entree-transformer-sa-facade-de-maison",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,transformer,portail,porte,facade,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e0b0\/grid_portailporteentreedesachatcles_portailpise.jpg",
			"alt": "grid_portailporteentreedesachatcles_portailpise"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e0a7\/desktop_portailporteentreedesachatcles_portailpise.jpg",
			"alt": "desktop_portailporteentreedesachatcles_portailpise"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e0c6\/mobile_portailporteentreedesachatcles_portailpise.jpg",
			"alt": "mobile_portailporteentreedesachatcles_portailpise"
		}
	},
	"des-balustrades-pour-metamorphoser-l-espace": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien choisir la balustrade de son escalier",
		"titreMEA": "Bien choisir la balustrade de son escalier",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": " ",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/des-balustrades-pour-metamorphoser-l-espace",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,balustrade,escalier,interieur,exterieur,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118014d4\/201310881_gkhbgp.jpg",
			"alt": "ballustrade grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/328270c2116001b7\/201310881-2_zn0huz.jpg",
			"alt": "balus 1"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"poser-une-porte-coulissante-en-separation-de-piece": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Poser une porte coulissante en s\u00e9paration de pi\u00e8ce",
		"titreMEA": "Poser une porte coulissante en s\u00e9paration de pi\u00e8ce",
		"surTitre": "Apprendre \u00e0 poser une porte coulissante int\u00e9rieure",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-une-porte-coulissante-en-separation-de-piece",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,poser,porte,separation,gain de place,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e2a8\/grid_poserporteCOUL_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "grid_poserporteCOUL_SYSAPPLmanhattan_p1"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e29f\/desktop_poserporteCOUL_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "desktop_poserporteCOUL_SYSAPPLmanhattan_p1"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e2b1\/mobile_poserporteCOUL_SYSAPPLmanhattan_p1.jpg",
			"alt": "mobile_poserporteCOUL_SYSAPPLmanhattan_p1"
		}
	},
	"amenager-une-allee-de-jardin": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9nager une all\u00e9e de jardin",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager une all\u00e9e de jardin",
		"surTitre": "Vos alli\u00e9s pour am\u00e9nager une all\u00e9e de jardin",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-une-allee-de-jardin",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,caillebotis,lame,cloture,jardin,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e454\/grid_commentAMENalleejardin_posesurlltgravler.jpg",
			"alt": "grid_commentAMENalleejardin_posesurlltgravler"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e44b\/desktop_commentAMENalleejardin_posesurlltgravler.jpg",
			"alt": "desktop_commentAMENalleejardin_posesurlltgravler"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e45d\/mobile_commentAMENalleejardin_posesurlltgravler.jpg",
			"alt": "mobile_commentAMENalleejardin_posesurlltgravler"
		}
	},
	"creer-une-ambiance-retro-avec-un-revetement-de-sol": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Cr\u00e9er une ambiance r\u00e9tro avec un rev\u00eatement de sol",
		"titreMEA": "Cr\u00e9er une ambiance r\u00e9tro avec un rev\u00eatement de sol",
		"surTitre": "Renouvelez votre d\u00e9coration int\u00e9rieure avec un carrelage vintage !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/creer-une-ambiance-retro-avec-un-revetement-de-sol",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Salon",
		"produits": "Carrelage,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "sols,decorer,carrelage,interieur,tendance,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ea0a\/grid_apporteztoucheretroavosREVsol_CARRchester.jpg",
			"alt": "grid_apporteztoucheretroavosREVsol_CARRchester"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e9f8\/desktop_apporteztoucheretroavosREVsol_CARRchester.jpg",
			"alt": "desktop_apporteztoucheretroavosREVsol_CARRchester"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ea18\/mobile_apporteztoucheretroavosREVsol_CARRchester.jpg",
			"alt": "mobile_apporteztoucheretroavosREVsol_CARRchester"
		}
	},
	"portail-au-design-moderne-ou-retro-que-choisir": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Portail au design moderne ou r\u00e9tro : que choisir ?",
		"titreMEA": "Portail au design moderne ou r\u00e9tro : que choisir ?",
		"surTitre": "Trouvez votre style de portail ext\u00e9rieur ",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/portail-au-design-moderne-ou-retro-que-choisir",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,portail,style,contemporain,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ed08\/grid_portailmodernevsretroquechoisir_pise.jpg",
			"alt": "grid_portailmodernevsretroquechoisir_pise"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ecff\/desktop_portailmodernevsretroquechoisir_pise.jpg",
			"alt": "desktop_portailmodernevsretroquechoisir_pise"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ed11\/mobile_portailmodernevsretroquechoisir_pise.jpg",
			"alt": "mobile_portailmodernevsretroquechoisir_pise"
		}
	},
	"15-astuces-pour-une-maison-adaptee-et-facile-a-vivre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "15 astuces pour une maison adapt\u00e9e et facile \u00e0 vivre",
		"titreMEA": "15 astuces pour une maison adapt\u00e9e et facile \u00e0 vivre",
		"surTitre": "Rendez votre maison adapt\u00e9e et accessible",
		"tempsLecture": "5 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/15-astuces-pour-une-maison-adaptee-et-facile-a-vivre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salle de bain,Salon,Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Meuble de cuisine,Meuble de salle de bain,Porte,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,equiper,cuisine,salle de bain,accessibilite,astuce,maison",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ee63\/grid_15astuceMAISACCESfacilavivre_mitigeurmintaeasytouch.jpg",
			"alt": "grid_15astuceMAISACCESfacilavivre_mitigeurmintaeasytouch"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ee56\/desktop_15astuceMAISACCESfacilavivre_mitigeurmintaeasytouch.jpg",
			"alt": "desktop_15astuceMAISACCESfacilavivre_mitigeurmintaeasytouch"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020ee70\/mobile_15astuceMAISACCESfacilavivre_mitigeurmintaeasytouch.jpg",
			"alt": "mobile_15astuceMAISACCESfacilavivre_mitigeurmintaeasytouch"
		}
	},
	"l-escalier-confort-hetre": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019escalier Confort h\u00eatre",
		"titreMEA": "L\u2019escalier Confort h\u00eatre",
		"surTitre": "Un escalier au confort de marche appr\u00e9ciable \u00e0 tout \u00e2ge",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/l-escalier-confort-hetre",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,escalier,hetre,accessibilite,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f224\/grid_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre.jpg",
			"alt": "grid_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f21b\/desktop_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre.jpg",
			"alt": "desktop_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f22d\/mobile_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre.jpg",
			"alt": "mobile_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre"
		}
	},
	"poser-un-bac-de-douche": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Poser un bac de douche",
		"titreMEA": "Poser un bac de douche",
		"surTitre": "Suivez les conseils bricolage Lapeyre !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-un-bac-de-douche",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f31f\/grid_poservousmemeunbacdedouche_oxygene.jpg",
			"alt": "grid_poservousmemeunbacdedouche_oxygene"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f316\/desktop_poservousmemeunbacdedouche_oxygene.jpg",
			"alt": "desktop_poservousmemeunbacdedouche_oxygene"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f328\/mobile_poservousmemeunbacdedouche_oxygene.jpg",
			"alt": "mobile_poservousmemeunbacdedouche_oxygene"
		}
	},
	"se-deplacer-dans-une-maison-adaptee-en-toute-securite": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Se d\u00e9placer dans une maison adapt\u00e9e en toute s\u00e9curit\u00e9",
		"titreMEA": "Se d\u00e9placer dans une maison adapt\u00e9e en toute s\u00e9curit\u00e9",
		"surTitre": "Passez \u00e0 la maison adapt\u00e9e aux s\u00e9niors ! ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/se-deplacer-dans-une-maison-adaptee-en-toute-securite",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte,Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,transformer,balustrade,escalier,porte,motorisation,accessibilite,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f3c1\/grid_sedeplacerMAIStoutesecurite_ACCESSmonteESC.jpg",
			"alt": "grid_sedeplacerMAIStoutesecurite_ACCESSmonteESC"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f3b8\/desktop_sedeplacerMAIStoutesecurite_ACCESSmonteESC.jpg",
			"alt": "desktop_sedeplacerMAIStoutesecurite_ACCESSmonteESC"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f3ca\/mobile_sedeplacerMAIStoutesecurite_ACCESSmonteESC.jpg",
			"alt": "mobile_sedeplacerMAIStoutesecurite_ACCESSmonteESC"
		}
	},
	"les-portails-en-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les portails en bois",
		"titreMEA": "Les portails en bois",
		"surTitre": "Personnalisez le cadre ext\u00e9rieur de la maison",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-portails-en-bois",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,portail,bois,entretien,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f55f\/grid_lesportailsenbois_portailCOULboiscastel.jpg",
			"alt": "grid_lesportailsenbois_portailCOULboiscastel"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f556\/desktop_lesportailsenbois_portailCOULboiscastel.jpg",
			"alt": "desktop_lesportailsenbois_portailCOULboiscastel"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f568\/mobile_lesportailsenbois_portailCOULboiscastel.jpg",
			"alt": "mobile_lesportailsenbois_portailCOULboiscastel"
		}
	},
	"porte-d-entree-en-bois-montreal": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte d\u2019entr\u00e9e en bois Montr\u00e9al",
		"titreMEA": "Porte d\u2019entr\u00e9e en bois Montr\u00e9al",
		"surTitre": "Une porte qui allie design, isolation et charme naturel du bois",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/porte-d-entree-en-bois-montreal",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Entr\u00e9e",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,bois,performance,modele,conseil,entree",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f603\/grid_porteentreeboismontreal_chenemontreal.jpg",
			"alt": "grid_porteentreeboismontreal_chenemontreal"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f5f8\/desktop_porteentreeboismontreal_chenemontreal.jpg",
			"alt": "desktop_porteentreeboismontreal_chenemontreal"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f612\/mobile_porteentreeboismontreal_chenemontreal.jpg",
			"alt": "mobile_porteentreeboismontreal_chenemontreal"
		}
	},
	"volets-porte-terrasse-en-bois-un-cadre-exterieur-accueillant": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Volets, portes et terrasse en bois : un cadre ext\u00e9rieur accueillant",
		"titreMEA": "Volets, portes et terrasse en bois : un cadre ext\u00e9rieur accueillant",
		"surTitre": "Des menuiseries ext\u00e9rieures au charme naturel",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/volets-porte-terrasse-en-bois-un-cadre-exterieur-accueillant",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse,Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,personnaliser,porte,terrasse,volet,bois,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f835\/grid_voletporteTERREXTaccueillant_voletboisEXOT.jpg",
			"alt": "grid_voletporteTERREXTaccueillant_voletboisEXOT"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f82c\/desktop_voletporteTERREXTaccueillant_voletboisEXOT.jpg",
			"alt": "desktop_voletporteTERREXTaccueillant_voletboisEXOT"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f83e\/mobile_voletporteTERREXTaccueillant_voletboisEXOT.jpg",
			"alt": "mobile_voletporteTERREXTaccueillant_voletboisEXOT"
		}
	},
	"l-amenagement-sous-escaliers-declic": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "L\u2019am\u00e9nagement sous escaliers D\u00e9clic",
		"titreMEA": "L\u2019am\u00e9nagement sous escaliers D\u00e9clic",
		"surTitre": "D\u00e9couvrez le placard sous escalier D\u00e9clic",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/l-amenagement-sous-escaliers-declic",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,placard,rangement,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211b8d\/grid_AMENsousescalierdeclic_declicsousescalier.jpg",
			"alt": "grid_AMENsousescalierdeclic_declicsousescalier"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211b83\/desktop_AMENsousescalierdeclic_declicsousescalier.jpg",
			"alt": "desktop_AMENsousescalierdeclic_declicsousescalier"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211b96\/mobile_AMENsousescalierdeclic_declicsousescalier.jpg",
			"alt": "mobile_AMENsousescalierdeclic_declicsousescalier"
		}
	},
	"bien-prendre-les-mesures-pour-votre-amenagement-de-placard": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Bien prendre les mesures pour votre am\u00e9nagement de placard",
		"titreMEA": "Bien prendre les mesures pour votre am\u00e9nagement de placard",
		"surTitre": "Une prise de cote est primordiale",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/bien-prendre-les-mesures-pour-votre-amenagement-de-placard",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,creer,placard,standard,sur mesure,dimension,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211cad\/grid_bienprendremesureplacard_COULpartition.jpg",
			"alt": "grid_bienprendremesureplacard_COULpartition"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211c86\/desktop_bienprendremesureplacard_COULpartition.jpg",
			"alt": "desktop_bienprendremesureplacard_COULpartition"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211cce\/mobile_bienprendremesureplacard_COULpartition.jpg",
			"alt": "mobile_bienprendremesureplacard_COULpartition"
		}
	},
	"personnalisez-votre-balustrade-interieure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Personnalisez votre balustrade int\u00e9rieure",
		"titreMEA": "Personnalisez votre balustrade int\u00e9rieure",
		"surTitre": "la balustrade int\u00e9rieure joue sur votre d\u00e9coration ",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/personnalisez-votre-balustrade-interieure",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,personnaliser,balustrade,design,interieur,securite,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211f70\/grid_poserunebalustrade_balustradeaciercubik.jpg",
			"alt": "grid_poserunebalustrade_balustradeaciercubik"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211f62\/desktop_poserunebalustrade_balustradeaciercubik.jpg",
			"alt": "desktop_poserunebalustrade_balustradeaciercubik"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300211f79\/mobile_poserunebalustrade_balustradeaciercubik.jpg",
			"alt": "mobile_poserunebalustrade_balustradeaciercubik"
		}
	},
	"porte-d-entre-porte-interieure-une-ouverture-sur-le-design": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Porte d\u2019entr\u00e9e, porte int\u00e9rieure : une ouverture sur le design",
		"titreMEA": "Porte d\u2019entr\u00e9e, porte int\u00e9rieure : une ouverture sur le design",
		"surTitre": "Des portes qui rehaussent votre d\u00e9co !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/porte-d-entre-porte-interieure-une-ouverture-sur-le-design",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "menuiseries,choisir,porte,interieur,design,inspiration",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212046\/grid_porteatoutquiouvremaisonaudesign_kansas.jpg",
			"alt": "grid_porteatoutquiouvremaisonaudesign_kansas"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212037\/desktop_porteatoutquiouvremaisonaudesign_kansas.jpg",
			"alt": "desktop_porteatoutquiouvremaisonaudesign_kansas"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300212053\/mobile_porteatoutquiouvremaisonaudesign_kansas.jpg",
			"alt": "mobile_porteatoutquiouvremaisonaudesign_kansas"
		}
	},
	"Installer-un-robinet-et-un-evier": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Installer un robinet et un \u00e9vier",
		"titreMEA": "Installer un robinet et un \u00e9vier",
		"surTitre": "Nos conseils pour installer votre \u00e9vier en toute simplicit\u00e9",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/Installer-un-robinet-et-un-evier",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Evier,Robinetterie",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,installer,robinet,evier,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002124f4\/grid_poservousmemeevierrobinet_inoxgalassia.jpg",
			"alt": "grid_poservousmemeevierrobinet_inoxgalassia"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002124eb\/desktop_poservousmemeevierrobinet_inoxgalassia.jpg",
			"alt": "desktop_poservousmemeevierrobinet_inoxgalassia"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002124fd\/mobile_poservousmemeevierrobinet_inoxgalassia.jpg",
			"alt": "mobile_poservousmemeevierrobinet_inoxgalassia"
		}
	},
	"la-porte-coulissante-interieure-city": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "La porte coulissante int\u00e9rieure City",
		"titreMEA": "La porte coulissante int\u00e9rieure City",
		"surTitre": "Une porte coulissante int\u00e9rieure r\u00e9solument urbaine !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/la-porte-coulissante-interieure-city",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,choisir,porte,coulissant,modele,conseil",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b4005a3\/Placards-212x212.jpg",
			"alt": "Bien choisir vos portes de placard"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b400588\/Placards-960x330.jpg",
			"alt": "Bien choisir vos portes de placard"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2aed808c0b40059a\/Placards-450x330.jpg",
			"alt": "Bien choisir vos portes de placard"
		}
	},
	"peindre-et-poser-une-porte-interieure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Peindre et poser une porte int\u00e9rieure",
		"titreMEA": "Peindre et poser une porte int\u00e9rieure",
		"surTitre": "Profitez de nos conseils r\u00e9novation !",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/peindre-et-poser-une-porte-interieure",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "amenagements,renover,porte,interieur,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213735\/grid_peindreetposerporte_solutionreno.jpg",
			"alt": "grid_peindreetposerporte_solutionreno"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021372c\/desktop_peindreetposerporte_solutionreno.jpg",
			"alt": "desktop_peindreetposerporte_solutionreno"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30021373e\/mobile_peindreetposerporte_solutionreno.jpg",
			"alt": "mobile_peindreetposerporte_solutionreno"
		}
	},
	"installer-des-appliques-de-salle-de-bain": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Installer des appliques de salle de bain",
		"titreMEA": "Installer des appliques de salle de bain",
		"surTitre": "posez vous-m\u00eame des appliques de salle de bain",
		"tempsLecture": "1 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installer-des-appliques-de-salle-de-bain",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain",
		"sujets": "",
		"tags": "bain,installer,applique,eclairage,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002137b4\/grid_insalleruneappliquedeSDB_appliquecubico.jpg",
			"alt": "grid_insalleruneappliquedeSDB_appliquecubico"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002137ab\/desktop_insalleruneappliquedeSDB_appliquecubico.jpg",
			"alt": "desktop_insalleruneappliquedeSDB_appliquecubico"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002137bd\/mobile_insalleruneappliquedeSDB_appliquecubico.jpg",
			"alt": "mobile_insalleruneappliquedeSDB_appliquecubico"
		}
	},
	"poser-une-hotte-de-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Poser une hotte de cuisine",
		"titreMEA": "Poser une hotte de cuisine",
		"surTitre": "Posez une hotte d\u00e9corative murale vous-m\u00eame !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-une-hotte-de-cuisine",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "El\u00e9ctrom\u00e9nager",
		"sujets": "",
		"tags": "cuisine,poser,hotte,tutoriel",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002139bd\/grid_poserunehotteCUIS_hotteplantravailfalmec.jpg",
			"alt": "grid_poserunehotteCUIS_hotteplantravailfalmec"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002139b4\/desktop_poserunehotteCUIS_hotteplantravailfalmec.jpg",
			"alt": "desktop_poserunehotteCUIS_hotteplantravailfalmec"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002139c6\/mobile_poserunehotteCUIS_hotteplantravailfalmec.jpg",
			"alt": "mobile_poserunehotteCUIS_hotteplantravailfalmec"
		}
	},
	"poser-un-parquet-contrecolle": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser un parquet contrecoll\u00e9",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser un parquet contrecoll\u00e9",
		"surTitre": "Installer un parquet contrecoll\u00e9 n\u2019est pas compliqu\u00e9 !",
		"tempsLecture": "3 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-un-parquet-contrecolle",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213af0\/grid_poservousmemePARQcontrecolle_parquetsabara.jpg",
			"alt": "grid_poservousmemePARQcontrecolle_parquetsabara"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213ae7\/desktop_poservousmemePARQcontrecolle_parquetsabara.jpg",
			"alt": "desktop_poservousmemePARQcontrecolle_parquetsabara"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300213af9\/mobile_poservousmemePARQcontrecolle_parquetsabara.jpg",
			"alt": "mobile_poservousmemePARQcontrecolle_parquetsabara"
		}
	},
	"apprenez-a-poser-un-bloc-porte": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser un bloc porte",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser un bloc porte",
		"surTitre": "C'est plus facile, en vid\u00e9o...",
		"tempsLecture": "2 min 30",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/apprenez-a-poser-un-bloc-porte",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01584\/grid_lesportesentreeenpvc_pvckeralio.jpg",
			"alt": "grid_lesportesentreeenpvc_pvckeralio"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002115c0\/desktop_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "desktop_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002115d7\/mobile_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee.jpg",
			"alt": "mobile_bienchoisirportepaliere_chenerenforcee"
		}
	},
	"Vos-fenetres-lapeyre-sont-uniques": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Vid\u00e9o : les fen\u00eatres Lapeyre sont uniques !",
		"titreMEA": "Vid\u00e9o : les fen\u00eatres Lapeyre sont uniques !",
		"surTitre": "Focus sur les fen\u00eatres Lapeyre",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/Vos-fenetres-lapeyre-sont-uniques",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salon",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300200691\/Fenetres-212x212.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020068a\/Fenetres-960x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_desktop"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020069a\/Fenetres-450x330.jpg",
			"alt": "generique_fenetre_mobile"
		}
	},
	"installation-escalier-bois-quart-tournant": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser un escalier en bois",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser un escalier en bois",
		"surTitre": "Des conseils pratiques pas \u00e0 pas, en vid\u00e9o",
		"tempsLecture": "1 min 30",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installation-escalier-bois-quart-tournant",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f224\/grid_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre.jpg",
			"alt": "grid_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f21b\/desktop_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre.jpg",
			"alt": "desktop_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f23f\/mobile_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre.jpg",
			"alt": "mobile_escalierconforthetre_ESCconfortPMRhetre"
		}
	},
	"pose-carrelage-sol": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser un carrelage de sol",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser un carrelage de sol",
		"surTitre": "Poser un carrelage comme un pro, gr\u00e2ce \u00e0 la vid\u00e9o",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/pose-carrelage-sol",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Ext\u00e9rieur,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01257\/grid_choisiruncarrelagedesol_diapason.jpg",
			"alt": "grid_choisiruncarrelagedesol_diapason"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea0124e\/desktop_choisiruncarrelagedesol_diapason.jpg",
			"alt": "desktop_choisiruncarrelagedesol_diapason"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01260\/mobile_choisiruncarrelagedesol_diapason.jpg",
			"alt": "mobile_choisiruncarrelagedesol_diapason"
		}
	},
	"amenager-un-placard-dans-une-niche": {
		"template": 0,
		"type": "0,1",
		"titre": "Am\u00e9nager un placard dans une niche",
		"titreMEA": "Am\u00e9nager un placard dans une niche",
		"surTitre": "Tirez le meilleur profit de votre espace int\u00e9rieur !",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenager-un-placard-dans-une-niche",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Salon,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209361\/Generique-212x212-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-212x212-amenagements"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300209353\/Generique-960x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-960x330-amenagements"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020936a\/Generique-450x330-amenagements.jpg",
			"alt": "Generique-450x330-amenagements"
		}
	},
	"mon-projet-de-cuisine": {
		"template": 1,
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-de-cuisine",
		"tags": "",
		"field2": "",
		"bodyList": "<div class=\"blockPresentation\" itemscope=\"\" itemtype=\":\/\/schema.org\/Article\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"editoBackground\">\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<img itemprop=\"image\" alt=\"Pr\u00e9parer mon projet cuisine\" src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c5f796102a004c4\/d_monprojetcuisine.jpg\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"textContainer\">\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-de-cuisine\/\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t<h2 itemprop=\"name\">Pr\u00e9parer mon projet cuisine<\/h2>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<p class=\"sousTitre\" itemprop=\"description\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t&nbsp;\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<meta itemprop=\"url\" content=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-de-cuisine\/\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"buttonContainer\">\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-de-cuisine\/\"class=\"button\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\tVoir la fiche\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n",
		"bodyGrid": "<div class=\"linkToArticle centeredText\" itemscope=\"\" itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\">\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\r\n\t<a href=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-de-cuisine\/\">\t\t\t\t\t\r\n\t\t<div class=\"backgroundContainer\">\t\t\t\t\r\n\t\t\t<img itemprop=\"image\" alt=\"Pr\u00e9parer mon projet cuisine\" src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c5f796102a004d4\/g_monprojetcuisine.jpg\">\t\t\t\r\n\t\t\t<div class=\"title\">\t\t\t\r\n\t\t\t\t<br \/>\t\t\r\n\t\t\t\t<h2 itemprop=\"name\" class=\"cropTitle\" title=\"Pr\u00e9parer mon projet cuisine\">Pr\u00e9parer mon projet cuisine<\/h2>\t\t\r\n                        <\/div>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/div>\t\t\t\t\r\n\t<\/a>\t\t\t\t\t\r\n\t<meta itemprop=\"url\" content=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-de-cuisine\/\">\t\t\t\t\t\r\n<\/div>\t\t\t\t\t\t\r\n",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"field1": "Pr\u00e9parez votre projet,",
		"field3": ""
	},
	"installation-porte-garage-sectionnelle": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser une porte de garage sectionnelle",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser une porte de garage sectionnelle",
		"surTitre": "Une vid\u00e9o tuto pour faciliter la pose de votre porte de garage",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installation-porte-garage-sectionnelle",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Garage",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020644a\/grid_portegaragesectionnelles_aciermichigan.jpg",
			"alt": "grid_portegaragesectionnelles_aciermichigan"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206441\/desktop_portegaragesectionnelles_aciermichigan.jpg",
			"alt": "desktop_portegaragesectionnelles_aciermichigan"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300206453\/mobile_portegaragesectionnelles_aciermichigan.jpg",
			"alt": "mobile_portegaragesectionnelles_aciermichigan"
		}
	},
	"poser-des-caillebottis-de-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser des caillebottis de terrasse",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser des caillebottis de terrasse",
		"surTitre": "Vid\u00e9o : installez vous-m\u00eame vos caillebottis !",
		"tempsLecture": "1 min 10",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-des-caillebottis-de-terrasse",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Terrasse",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c36\/grid_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur.jpg",
			"alt": "grid_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c2d\/desktop_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur.jpg",
			"alt": "desktop_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00c3f\/mobile_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur.jpg",
			"alt": "mobile_lesossaturesdeterasse_terrasseenhauteur"
		}
	},
	"pose-meubles-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser des meubles de salle de bains",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser des meubles de salle de bains",
		"surTitre": "Ajoutez simplement des rangements dans votre salle d'eau",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/pose-meubles-salle-de-bains",
		"thematiques": "Travaux",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00670\/grid_choisirmeublessalledebain_meublefokus.jpg",
			"alt": "grid_choisirmeublessalledebain_meublefokus"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00667\/desktop_choisirmeublessalledebain_meublefokus.jpg",
			"alt": "desktop_choisirmeublessalledebain_meublefokus"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea00679\/mobile_choisirmeublessalledebain_meublefokus.jpg",
			"alt": "mobile_choisirmeublessalledebain_meublefokus"
		}
	},
	"pose-radiateur-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Apprenez \u00e0 poser un s\u00e8che-serviette",
		"titreMEA": "Apprenez \u00e0 poser un s\u00e8che-serviette",
		"surTitre": "Poser un s\u00e8che serviette en 4 \u00e9tapes en suivant cette vid\u00e9o Lapeyre",
		"tempsLecture": "1 min 20",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/pose-radiateur-salle-de-bains",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c1a62cd5e60009a\/Generique-212x212.jpg",
			"alt": "Generique-212x212.jpg"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c1a62cd5e600091\/Generique-960x330.jpg",
			"alt": "Generique-960x330.jpg"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c1a62cd5e6000a3\/Generique-450x330.jpg",
			"alt": "Generique-450x330.jpg"
		}
	},
	"amenagement-placard-sous-combles": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Am\u00e9nagez un placard sous un toit ",
		"titreMEA": "Am\u00e9nagez un placard sous un toit ",
		"surTitre": "Une vid\u00e9o tuto pour cr\u00e9er votre nouveau placard",
		"tempsLecture": "1 min 15",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/amenagement-placard-sous-combles",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c1a62cd5e600158\/Generique-212x212.jpg",
			"alt": "amenagements_generique-212x212.jpg"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c1a62cd5e60014f\/Generique-960x330.jpg",
			"alt": "Generique-960x330.jpg"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c1a62cd5e600165\/Generique-450x330.jpg",
			"alt": "amenagements_generique-450x330.jpg"
		}
	},
	"poser-vous-meme-une-cuvette-wc-suspendue": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Poser vous-m\u00eame une cuvette suspendue",
		"titreMEA": "Poser vous-m\u00eame une cuvette suspendue",
		"surTitre": "La cuvette de toilette suspendue, l\u2019\u00e9l\u00e9gance \u00e0 port\u00e9e de main gr\u00e2ce aux conseils d\u2019expert Lapeyre !",
		"tempsLecture": "1m45",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/poser-vous-meme-une-cuvette-wc-suspendue",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Robinetterie,Vasque et lavabo",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a02789\/grid_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers.jpg",
			"alt": "grid_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a02784\/desktop_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers.jpg",
			"alt": "desktop_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2b5a11ff89a0278e\/mobile_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers.jpg",
			"alt": "mobile_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers"
		}
	},
	"mon-projet-en-5-etapes": {
		"template": 1,
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-en-5-etapes",
		"tags": "",
		"field2": "",
		"bodyList": "<div class=\"blockPresentation\" itemscope=\"\" itemtype=\":\/\/schema.org\/Article\">\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"editoBackground\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<img itemprop=\"image\" alt=\"Pr\u00e9parer mon projet en 5 \u00e9tapes\" src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c2f8e21408022b6\/d_mon_projet_en_5_etapes.jpg\">\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"textContainer\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-en-5-etapes\/\">\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t<h2 itemprop=\"name\">Pr\u00e9parer mon projet en 5 \u00e9tapes<\/h2>\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<p class=\"sousTitre\" itemprop=\"description\">\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t&nbsp;\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/p>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<meta itemprop=\"url\" content=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-en-5-etapes\/\">\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<div class=\"buttonContainer\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<a href=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-en-5-etapes\/\"class=\"button\">\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\tVoir la fiche\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n",
		"bodyGrid": "<div class=\"linkToArticle centeredText\" itemscope=\"\" itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Article\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<a href=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-en-5-etapes\/\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<div class=\"backgroundContainer\">\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t<img itemprop=\"image\" alt=\"Pr\u00e9parer mon projet en 5 \u00e9tapes\" src=\"http:\/\/declic-recette.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c2f8e21408022f7\/g_mon_projet_en_5_etapes.jpg\">\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t<div class=\"title\">\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<br \/>\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<h2 itemprop=\"name\" class=\"cropTitle\" title=\"Pr\u00e9parer mon projet en 5 \u00e9tapes\">Pr\u00e9parer mon projet en 5 \u00e9tapes<\/h2>\t\t\t\t\r\n                        <\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t<\/div>\t\t\t\t\t\t\r\n\t<\/a>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t<meta itemprop=\"url\" content=\"\/c\/magazine\/preparer-projet\/mon-projet-en-5-etapes\/\">\t\t\t\t\t\t\t\r\n<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"field1": "",
		"field3": ""
	},
	"choisir-fenetres-reduction-consommation-energie": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Quelle fen\u00eatre choisir ? ",
		"titreMEA": "Quelle fen\u00eatre choisir ? ",
		"surTitre": "R\u00e9duisez votre facture d'\u00e9lectricit\u00e9 avec vos fen\u00eatres!",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/choisir-fenetres-reduction-consommation-energie",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Salle de bain,Salon,Combles,Toilettes,Entr\u00e9e,Bureau",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207f62\/grid_fenetresenaluminium_performancealuminium.jpg",
			"alt": "grid_fenetresenaluminium_performancealuminium"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207f52\/desktop_fenetresenaluminium_performancealuminium.jpg",
			"alt": "desktop_fenetresenaluminium_performancealuminium"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da300207f6d\/mobile_fenetresenaluminium_performancealuminium.jpg",
			"alt": "mobile_fenetresenaluminium_performancealuminium"
		}
	},
	"choisir-plan-de-travail-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Focus sur les plans de travail et les cr\u00e9dences",
		"titreMEA": "Focus sur les plans de travail et les cr\u00e9dences",
		"surTitre": "La vid\u00e9o qui vous inspire une nouvelle cuisine...",
		"tempsLecture": "2 min",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/choisir-plan-de-travail-cuisine",
		"thematiques": "D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01283\/grid_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing.jpg",
			"alt": "grid_lescarrelagesdecuisine_carrelagedancing"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e5e7\/desktop_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail.jpg",
			"alt": "desktop_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020e5f9\/mobile_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail.jpg",
			"alt": "mobile_carrelagedecuisinecocktail_CARRcocktail"
		}
	},
	"installation-echelle-escamotable": {
		"template": 0,
		"type": "1",
		"titre": "Vid\u00e9o : le montage d'une \u00e9chelle escamotable Confort Click ",
		"titreMEA": "Vid\u00e9o : le montage d'une \u00e9chelle escamotable Confort Click ",
		"surTitre": "Monter votre \u00e9chelle en un...\"clic\"",
		"tempsLecture": "1 m 45",
		"libelleType": "Vid\u00e9o",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installation-echelle-escamotable",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Combles",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "vid\u00e9o",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e21600066\/Escaliers-212x212.jpg",
			"alt": "generique_escaliers_grid"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da3002003e6\/Escaliers-960x330.jpg",
			"alt": "Escaliers-960x330"
		},
		"visuelMobile": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bcd5b0e2160006f\/Escaliers-450x330.jpg",
			"alt": "generique_escalier_mobile"
		}
	},
	"comment-realiser-un-dressing-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0,2,7,8",
		"titre": "Comment r\u00e9aliser un dressing sur-mesure",
		"titreMEA": "Comment r\u00e9aliser un dressing sur mesure ",
		"surTitre": "DRESSING SUR MESURE : Estimez vos besoins",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/comment-realiser-un-dressing-sur-mesure",
		"thematiques": "Travaux,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre",
		"produits": "Placard et rangement",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663801d98\/dressing SM.jpg",
			"alt": "dressing SM"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-installer-une-baignoire-dangle": {
		"template": 0,
		"type": "0,7,10",
		"titre": "Comment installer une baignoire d\u2019angle ?",
		"titreMEA": "Comment installer une baignoire d\u2019angle ?",
		"surTitre": "l\u2019installation de votre baignoire ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/comment-installer-une-baignoire-dangle",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Robinetterie,Baignoire,Vasque et lavabo,Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "baignoire,balneo",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663802406\/baignoire_d'angle[1].jpg",
			"alt": "baignoireangle"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"craquer-pour-une-vraie-douche-a-l-italienne": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Et si on craquait pour une vraie douche \u00e0 l\u2019italienne ?",
		"titreMEA": "Et si on craquait pour une vraie douche ?",
		"surTitre": "Douche \u00e0 l\u2019italienne",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/craquer-pour-une-vraie-douche-a-l-italienne",
		"thematiques": "R\u00e9novation,D\u00e9co,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "Douche,Baignoire,Bain,Carrelage",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf66380254a\/douche-italienne.jpg",
			"alt": "Douche a l italienne"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"tutoriel-installation-d-une-fenetre": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Tutoriel - Installation d'une fen\u00eatre, \u00e9tape par \u00e9tape",
		"titreMEA": "Tutoriel - Installation d'une fen\u00eatre, \u00e9tape par \u00e9tape",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/tutoriel-installation-d-une-fenetre",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2db04a0b29a00167\/d_efficacite_energietique.jpg",
			"alt": "Efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des menuiseries"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"tutoriel-installation-de-wc-suspendus": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Tutoriel - Installation de WC suspendus, \u00e9tape par \u00e9tape",
		"titreMEA": "Comment poser des WC suspendus ?",
		"surTitre": "Comment poser des WC suspendus ?",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/tutoriel-installation-de-wc-suspendus",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salle de bain,Toilettes",
		"produits": "Bain",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2c02eaffcea01bc6\/desktop_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers.jpg",
			"alt": "desktop_poservousmemeunecuvettesuspendue_cuvetteUnivers"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-3-etapes-pour-poser-sa-fenetre-de-toit": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Les 6 \u00e9tapes pour poser sa fen\u00eatre de toit",
		"titreMEA": "Les 6 \u00e9tapes pour poser sa fen\u00eatre de toit",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-3-etapes-pour-poser-sa-fenetre-de-toit",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020f8be\/desktop_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre.jpg",
			"alt": "desktop_fenetredetoit_fenetretoitlapeyre"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-3-etapes-pour-poser-sa-porte-d-entree": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Les 6 \u00e9tapes pour poser sa porte d\u2019entr\u00e9e",
		"titreMEA": "Les 6 \u00e9tapes pour poser sa porte d\u2019entr\u00e9e",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-3-etapes-pour-poser-sa-porte-d-entree",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/2bdd4da30020de82\/desktop_porteentreeboismontreal_chenemontreal.jpg",
			"alt": "desktop_porteentreeboismontreal_chenemontreal"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-5-etapes-pour-installer-sa-porte-coulissante": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Les 5 \u00e9tapes pour installer sa porte coulissante",
		"titreMEA": "Les 5 \u00e9tapes pour installer sa porte coulissante",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-5-etapes-pour-installer-sa-porte-coulissante",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f5611400d25\/vignettre_porte-coulissante_lgiqel.jpg",
			"alt": "vignette porte coulissante"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/30ed7cf663806917\/header_porte-coulissante.jpg",
			"alt": "ip porte couli header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-3-etapes-pour-installer-sa-verriere": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Les 3 \u00e9tapes pour installer sa verri\u00e8re",
		"titreMEA": "Les 3 \u00e9tapes pour installer sa verri\u00e8re",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-3-etapes-pour-installer-sa-verriere",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine,Salon",
		"produits": "Porte",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/31949891598071ae\/MEA_verriere_Installation.jpg",
			"alt": "MEA verriere"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"les-etapes-pour-refaire-sa-cuisine": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Travaux : les \u00e9tapes pour refaire enti\u00e8rement sa cuisine",
		"titreMEA": "Les \u00e9tapes pour refaire sa cuisine",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/les-etapes-pour-refaire-sa-cuisine",
		"thematiques": "R\u00e9novation,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "Meuble de cuisine",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32880f56114008ae\/mea.jpg",
			"alt": "Refaire sa cuisine"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quel-materiaux-volets": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel mat\u00e9riau pour ses volets ?",
		"titreMEA": "Quel mat\u00e9riau pour ses volets ?",
		"surTitre": "Bois, PVC, aluminium,",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/quel-materiaux-volets",
		"thematiques": "Travaux,D\u00e9co",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118002f1\/volets.jpg",
			"alt": "volet vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b01180029d\/materiaux volet header.jpg",
			"alt": "volet header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"plan-de-travail-sur-mesure": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Les plans de travail sur mesure",
		"titreMEA": "Les plans de travail sur mesure",
		"surTitre": "Cuisine : ",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Texte",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/plan-de-travail-sur-mesure",
		"thematiques": "",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b011800edb\/201515733_ww16ty.jpg",
			"alt": "plan de travail grille"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/326fe2b0118004f4\/201515733_ww16ty.jpg",
			"alt": "plan de travail header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"7-prejuges-sur-le-PVC": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "7 pr\u00e9jug\u00e9s sur le PVC",
		"titreMEA": "7 pr\u00e9jug\u00e9s sur le PVC",
		"surTitre": "Conseils et astuces",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/7-prejuges-sur-le-PVC",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Chambre,Cuisine,Terrasse",
		"produits": "Meuble de salle de bain,Porte,Fen\u00eatre,Parquet",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00b4f\/200914996-min_vignette.jpg",
			"alt": "PVC vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00b44\/200914996-min_header.jpg",
			"alt": "PVC header"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"Menuiseries-exterieures": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Optez pour les mat\u00e9riaux les plus isolants",
		"titreMEA": "Optez pour les mat\u00e9riaux les plus isolants",
		"surTitre": "Menuiseries ext\u00e9rieures",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/Menuiseries-exterieures",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Ext\u00e9rieur",
		"produits": "Fen\u00eatre,Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00d27\/201207942-min_vignette.jpg",
			"alt": "menuiserie ext vignette"
		},
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a00d1c\/201207942-min_head.jpg",
			"alt": "menuiserie ext head"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"installer-son-plan-de-travail-en-bois-ou-stratifie-en-quelques-etapes": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Installer son plan de travail en bois ou stratifi\u00e9 en quelques \u00e9tapes",
		"titreMEA": "Installer son plan de travail en bois ou stratifi\u00e9 en quelques \u00e9tapes",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/installer-son-plan-de-travail-en-bois-ou-stratifie-en-quelques-etapes",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Cuisine",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a016b7\/mea.jpg",
			"alt": "Installer plan de travail"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"isolation-escalier-interieur-bois": {
		"template": 0,
		"type": "0,7",
		"titre": "Escalier en bois \u00e0 marches ferm\u00e9es, comment l\u2019isoler en 3 \u00e9tapes",
		"titreMEA": "Escalier en bois \u00e0 marches ferm\u00e9es, comment l\u2019isoler en 3 \u00e9tapes",
		"surTitre": "",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/preparer-projet\/isolation-escalier-interieur-bois",
		"thematiques": "Travaux,R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "Escalier",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/3297e75410a017f1\/header.jpg",
			"alt": "isoler marches mea"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"ameliorer-la-luminosite-de-votre-appartement": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Am\u00e9liorer la luminosit\u00e9 de votre appartement",
		"titreMEA": "Conseils luminosit\u00e9",
		"surTitre": "Conseils luminosit\u00e9",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/reponses-experts\/ameliorer-la-luminosite-de-votre-appartement",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f8610202918\/verriere-ok_2.jpg",
			"alt": "verriere"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"comment-optimiser-l-espace-dans-sa-salle-de-bains": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Comment optimiser l\u2019espace dans sa salle de bains ?",
		"titreMEA": "Astuce salle de bains",
		"surTitre": "Astuce salle de bains",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/reponses-experts\/comment-optimiser-l-espace-dans-sa-salle-de-bains",
		"thematiques": "R\u00e9novation,Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "Salle de bain",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f8610202935\/optim-sdb-ok_2.jpg",
			"alt": "salle de bain"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"amenager-son-studio-lors-de-larrivee-de-son-enfant": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Romain et Cyrielle attendent un enfant ",
		"titreMEA": "Romain et Cyrielle attendent un enfant ",
		"surTitre": "Am\u00e9nagement studio pour enfant",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/reponses-experts\/amenager-son-studio-lors-de-larrivee-de-son-enfant",
		"thematiques": "R\u00e9novation",
		"piecesHabitation": "Salon",
		"produits": "",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f86102029ba\/porte-coulissante-ok_2.jpg",
			"alt": "am\u00e9nagement studio"
		},
		"visuelMobile": null
	},
	"quel-revetement-robuste-et-resistant-a-humidite-pour-une-terrasse": {
		"template": 0,
		"type": "0",
		"titre": "Quel rev\u00eatement robuste et r\u00e9sistant \u00e0 l\u2019humidit\u00e9 pour une terrasse ?",
		"titreMEA": "Astuce terrasse",
		"surTitre": "Astuce terrasse",
		"tempsLecture": "",
		"libelleType": "Article",
		"url": "https:\/\/www.lapeyre.fr\/c\/magazine\/reponses-experts\/quel-revetement-robuste-et-resistant-a-humidite-pour-une-terrasse",
		"thematiques": "Astuces et bricolage",
		"piecesHabitation": "",
		"produits": "Ext\u00e9rieur et jardin",
		"sujets": "",
		"tags": "",
		"visuelMea": null,
		"visuelDesktop": {
			"url": "https:\/\/statics.lapeyre.fr\/img\/contrib\/32e47f86102028e7\/terrasse-ok_2.jpg",
			"alt": "terrasse"
		},
		"visuelMobile": null
	}
}