{
    "id": "FPC200539",
    "template": "productKitchen",
    "line": "Fjord",
    "cover": "\/c_fill,g_center,h_1433,w_2880\/v1516727399\/fjord_blanc_pur.jpg",
    "title": "cuisine fjord: le r\u00eave nordique ou cap sur le nord",
    "description": "El\u00e9ments en ch\u00eane massif, panneaux plaqu\u00e9s ch\u00eane... tombez sous le charme naturel et nordique de la cuisine FJORD, dont les lignes pures respirent la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Les multiples combinaisons qu'elle permet s'adapteront \u00e0 votre espace.",
    "longDescription": "Le vent du Nord souffle sur votre int\u00e9rieur ! Un style contemporain et les lignes \u00e9pur\u00e9es de la cuisine Fjord s\u2019inspirent du design scandinave, tr\u00e8s tendance actuellement.\nAvec des coloris brut, blanchi, incolore, noir et gris patin\u00e9 blanc, cr\u00e9ez une cuisine au style nordique respirant la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\n- Porte avec encadrement ch\u00eane massif et panneau agglom\u00e9r\u00e9 plaqu\u00e9 ch\u00eane, \u00e9paisseur 20 mm.\n- Face tiroir en ch\u00eane massif, \u00e9paisseur 20 mm\n- Origine du bois : ch\u00eane europ\u00e9en",
    "longDescriptionImg1": "\/c_fill,g_center,h_628,w_600\/v1516654368\/201516809.jpg",
    "longDescriptionImg2": "\/c_fill,g_center,h_419,w_280\/v1516654371\/201516810.jpg",
    "longDescriptionImg3": "\/c_fill,g_center,h_553,w_441\/v1516654406\/201516449.jpg",
    "longDescriptionImg4": "\/c_fill,g_center,h_330,w_440\/v1516654392\/201105388.jpg",
    "longDescriptionImg5": "",
    "longDescription2": "Personnalisez encore plus votre cuisine Fjord avec l'une de nos 12 couleurs \u00e0 la carte",
    "testimonial": "La noblesse du ch\u00eane, la fabrication fran\u00e7aise, la qualit\u00e9 des finitions\u2026 Cette cuisine ne vieillit pas au fil du temps. "
}